<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Ok!</string>
  <string name="Welcome_Title">Bem vindo!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon é uma modificação do Pixel Dungeon open source por Watabou.\n
Este projeto foi feito para oferecer uma nova experiência e contudo aos jogadores.\n
Uma outra importante parte do projeto é desenvolver o suporte multi línguas para o jogo.\n
Com cada atualização tentamos nos manter o mais próximo possível da comunidade.\n
E se um dia você ver sua ideia implementada no jogo... Obrigado pela criatividade =)\n
Versão atual baseada em Pixel Dungeon 1.7.2 e parcialmente 1.7.5.\n
Diferenças do original: \n
-Opção de mudar de língua\n
-Novos monstros e NPC\'s\n
-Gás tóxico e Fogo capazes de interagir com mais itens\n
-Novos tipos de «comida»\n
-Novos itens e novas propriedades para alguns itens antigos\n
-Sementes podem ser comidas agora =)\n
-Elfos
</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
        remix.17:\n
        -Novo tipo de mímico\n
        remix.18:\n
        -Elementais\n
        remix.19:\n
        -Aranhas\n
        -Níveis de aranha\n
        -Rainha das Aranhas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Novos itens raros - kusarigama\n
        - Novos mobs raros\n
        - O jogo permite Salvar e Carregar\n
        - E muitas outras coisas não visíveis\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
        remix.20.1:\n
        - Pergaminho da Dominação\n
        - Pergaminho da Maldição\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
remix.21:\n
- Itens raros do Caos\n
- O Líquido inflamável esta realmente líquido agora\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
        remix.21.1:\n
        - Modo Fácil (com propaganda)\n
        - Modo Expert\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
        remix.21.2:\n
        - Possibilidade de escolher game mods (somente remodelagem visual por enquanto) ( Usável apenas para jogadores experientes)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
        remix.21.3:\n
        - Mini mod PD disponível para download (ainda incompleto, mas divertido)\n
        - Gráficos dos Esgotos melhorados
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
        remix.21.4:\n
        - Nova arma rara - espada de sacrifício
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Novas propriedades para itens antigos
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Novo chefe oculto
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - A Dungeon agora tem 32 níveis de profundidade (antes eram 26)\n
        - Chefe oculto movido para o nível 25\n
        - Grande variedade de mini chefes para a luta final (em vez dos 2 punhos, o Yog agora pode escolher entre um total de 5 mini chefes para criar)\n
        - Novas configurações e monstros nos níveis 27-31
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - Nova loja, NPC e missão no nível 27\n
        - Novo monstro no Ninho dos Demônios (27-31)\n
        - Todos os monstros, chefes nos níveis 27-32 e suas habilidades ficaram mais fortes\n
		- Emblemas de cada chefe atualizado\n
		- Algumas pequenas atualizações visuais\n
		- Várias correções de bugs\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Armas e armaduras do nível 6 adicionadas\n
        - Bestas adicionadas\n
        - Armadura do Caos adicionada\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - Os chapéus chegaram!(Itens de embelezamento)\n
        - Várias correções de bugs\n
        - Traduções atualizadas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Jogo--\n
        - Novo monstro: Estátua armada\n
        - Novas esquisitices: Aranha Guardiã (tipo raro de Soldado Aranha) e Aranha Âmbar (tipo raro de Psico-aranha)\n
        - Agora é possível apagar partidas salvas\n
        - Atualização visual do Ninho das Aranhas\n
        --Itens de Embelezamento--\n
        - Ao comprar um novo item, ele se equipada automaticamente\n
        - Novo item \"Conjunto de Roupa de Pirata\"\n
        - Atualização visual das Orelhas de Gato e Orelhas de Coelho\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - Novo monstro: Estátua de Ouro (estátua rara)\n
        - Novo Item: Espada Dourada (pode ser encontrada a partir de monstros, embora seja raro, ou você pode obtê-la de uma estátua de ouro em 100% das vezes)\n
        - Novo NPC: Necromante (Ele tem uma notícia excitante para você. Encontre-o no nível 7)\n
        - A dificuldade do primeiro chefe foi reduzida\n
        - Tengu agora deixa cair um Livro de Avanço ao ser derrotado. As subclasses não podem usa-lo para alterar sua especialidade\n
        - O Mestre das Sombas agora tem uma sala mais elaborada (agora, você não pode ir para o próximo nível sem derrota-lo)\n
        - O Encanto da Aranha tem um novo gráfico e é obtido derrotando a Aranha Rainha (Antes era possível obtê-lo a partir de Goo)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25">
        remix.25:\n
        - Novo tipo de calabouço: Necrópole, para entrar na necrópole você precisa encontrar Necromante no nível 7, para que ele possa lhe dar a chave esqueleto\n
        - Novos itens: Armadura de Aranha e Crânio Negro\n
        - A Espada dourada se tornou mais forte e requer mais força\n
        - A água no ninho das aranhas está sendo exibida corretamente\n
        - Agora, as pilhas de ossos não possuem artefatos e itens de missão\n
        - A mecânica dos monstros domados foi alterada. Vários monstros receberam imunidade a controle mental\n
        - O tempo de queima da poção de Chama Líquida foi encurtado, também queimará menos na água\n
        - O ícone de controle da mente, que aparece acima dos monstros \"domados\", foi alterado para um formato de coração\n
        - Atualizado o visual de «nova fonte»\n
        - Traduções atualizadas \n
        - Opções removidas: «modo imersivo» e «escala de interface»\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
        remix.25.1:\n
        --Novas Características--\n
        - Nova Classe de Herói: Necromante\n
        - Agora apenas necromantes recebe experiência por mates feitas por servos\n
        - O necromante tem chance chance de conseguir a Espada do Sacrifício\n
        --Ajustes de Balanceamento--\n
        - Todos os monstros em Necrópolis tiveram a dificuldade diminuída\n
        - Agora Yog-Dzewa obtém maior defesa não apenas dos punhos, mas também de outros sub-chefes\n
        - Na morte de Yog, todos os outros chefes morrem (Antes, isso afetava apenas seus punhos)\n
        - O coração de Yog teve suas atribuiçoes diminuidas. A quantidade de cura, fornecida a outros monstros, foi reduzida\n
        - Os Chefes não \"Caçarão\" mais por padrão\n
        - A chance do Gnoll-Zumbi de \"ressuscitar\" foi reduzida\n
        - Pseudo-rato teve seus atributos diminuídos \n
        - O Crânio Negro agora requer 10 almas para ser ativado, ao invés de 15. Mas a morte dos servos do jogador não dão mais almas\ n
        - O Espírito Traçoeiro não pode mais se tornar servo do jogador\n
        --Visual--\n
        - Conjunto de texturas dos esgotos foram atualizadas\n
        --Correções--\n
        - Corrigido o erro \"texto não desaparece\"\n
        - Corrigido o erro que não permitia que o Chefe da Necrópolis causasse dano o jogador corretamente\n
        - Corrigido problema com geração de nível 5 do calabouço\n
        --Modificações--\n
        - Modificações criadas por usuários aogora podem conter itens do codex com texto personalizado\n
        - Modificações criadas por usuários agora permitem definir um conjunto de blocos personalizados, água e música para um nível específico\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_2">
        remix.25.2:\n
        --Novos Características--\n
        - Agora você pode redimensionar a interface do jogo manualmente durante o jogo. Este recurso está disponível no menu de \"Configurações\"\n
        --Correções--\n
        - Corrigido o erro que resultava na criação de imagens do seu herói, usando um chapéu, após clicar no botão \"Examinar\" no menu de \"Chapéus\"\n
        - Corrigido o erro, que estava impedindo que monstros (invocados ou ressuscitados em uma célula \"buraco\") caíssem\n
        - Traduções atualizadas e corrigidos alguns erros\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Novo objeto adicionado: Barris Explosivos (substituídos por abóboras durante o dia das bruxas)\n
        - Adicionada música original para níveis com chefe\n
        - Novo item: Torta de Abóbora\n
        - Novo NPC: Espantalho\n
        - Novos itens de embelezamento: Máscara de Zumbi, Crânio de Vampiro e chapéu Ushanka\n
         </string>
  <string name="Welcome_Text_25_4">
        remix.25.4:\n
        --Jogo--\n
        - Barris podem ser empurrados pela Varinha de Telecinesia\n
        - Barris estão menos propensos a aparecer em corredores\n
        - Lança, Glaive e Halberd agora pertencem ao arquétipo \"Polearms\", concedendo ao jogador uma maior distância de ataque (antes isso só era possível com a Lança)\n
        - A velocidade de ataque das \"Polearms\" foi reduzida para compensar o aumento da distância de ataque\n
        - A tela de \"Tittulo\" agora diz \"Remixed Pixel Dungeon\"\n
        - A tela \"Sobre\" foi atualizada\n
        - A música de luta do chefe agora é reproduzida apenas durante as lutas contra o chefe em todos os chefes , exceto o Yog (o nível 31 tem a música de luta do chefe a partir do momento em que você entrar lá)\n
        - Tradução atualizada (+nova língua: Turco)\n
        --Modificações--\n
        - Mods agora suportam chaves personalizadas\n
        - Alguns monstros agora podem ser configurados manualmente para um determinado nível de poder\n
        - Monstro \"Albino\" agora está disponível em modificações\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_5">
        remix.25.5:\n
        - Corrigido o erro que fazia com que o personagem desaparecesse caso o jogador pulasse em um abismo\n
        - O botão Menu agora tem mais prioridade na interface do jogo, para que os jogadores possam acessar as configurações de interface, mesmo se a escala da da interface esteja configurada como alta\n
        - Traduções atualizadas (+idioma adicionado Ucraniano)\n
        - Menu de seleção de idioma atualizado\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26">
        remix.26:\n
        --Jogo\n
        - Nova comida: Peru festivo\n
        - Tema musical original para Cavernas (por Misaerit)\n
        - Novo tipo de calabouço: Cavernas de Gelo!\n
        - Neste ponto, as Cavernas de Gelo incluem:\n
            - 4 novos monstros\n
            - Um novo chefe\n
            - Um novo NPC \n
            - Varinha de Dardos de Gelo\n
            - Um artefato: Vela das Visões\n
           - Tema musical original! (por Misaerit)\n
        - Corrigido o erro que impedia o surgimento de aranhas raras\n
        - Goo ficou um pouco mais forte\n
        --Chapéus\n
        - Adicionado chapéu de Papai Noel!\n
        - Adicionado Nariz vermelho e chifres!\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_1">
        remix.26.1:\n
        - O jogo começa em uma cidade\n
        - A cidade tem um tema musical único (por Misaerit)\n
        - Para conseguir terminar o jogo em 100%, após de obter o amuleto de Yendor, você tem que chegar à saída da cidade\n
        - Os itens iniciais de herói agora contêm apenas equipamentos específicos para cada classe, cada herói também recebe 200 moedas de ouro\n
        - A cidade tem uma loja, onde você pode obter equipamentos básicos e itens\n
        - O padre da cidade curará e alimentará seu herói, por uma taxa\n
        - Monstros voadores não podem mais ativar armadilhas\n
        - Você não pode mais vender um contêiner que contenha algo dentro\n
        - Monstros mortos-vivos são imunes a veneno\n
        - Quando um esqueleto morre, ele causa dano a 4 células adjacentes (em linhas verticais e horizontais), em vez de 8\n
        - Visual da fonte foi atualizado\n
        - Cristais não podem mais ser movidos com telecinésia\n
        - Poção de purificação pode curar o efeito do gás de confusão\n
        - Monstros criados com multiplicação não podem mais receber menos de 1 de vida ao serem criados\n
        - Corrigindo erros\n
        - Corrigidos os gráficos das Cavernas de Gelo\n
        - modificações \"The Fallen\" e \"Maze\" são totalmente compatíveis com o idioma inglês\n
        - Novo tipo de doação já está disponível. Ao comprar o \"Royal Pixel\", você não apenas ajudará em nosso projeto, como também desbloqueiará todos chapéus do jogo, incluindo todos os chapéus que ainda serão lançados\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_2">
        remix.26.2:\n
        --Jogo\n
        - Novo edifício aberto na cidade: Cinema\n
        - Anéis agora podem ser mantidos no chaveiro\n
        - O chaveiro só pode ser comprado na cidade\n
        - A loja da cidade foi atualizada\n
        - Sempre que você vender itens para o lojista na cidade, ele irá colocá-lo à venda, se houver espaço disponível na loja\n
        - Novo item de embelezamento: traje de Gnoll\n
        --Modificações\n
        - Armas recebem o atributo de \"encantamento\"\n
        - Armaduras obtém o atributo «hieróglifo»\n
        - Agora, para que o jogo detecte sua modificação, ele deve conter o arquivo version.json\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_3">
        remix.26.3\n
        - Cidade cresceu\n
        - A loja da cidade agora vende mais itens\n
        - Nova missão na Cidade\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_4">
remix.26.4\n
        - Jogo:\n
        - Na morte de Yog, todos os monstros no nível também morrem, incluindo aquele controlados pelo herói\n
        - Yog invoca 2 mini-chefes nas dificuldades fácil e médio (a dificuldade «Expert» ainda faz com que ele invoque 3 deles)\n
        - O nível de atualização das varinhas usadas pelos cristais (incluindo aquelas geradas pelo Senhor das Sombras) não corresponde mais ao nível em que o cristal foi criado, mas apenas metade desse valor\n
        - A mecânica da habilidade do Senhor das Sombras \"invocar Espectro\" foi levemente otimizada\n
        - O herói agora começa com 100 moedas de ouro em vez de 200\n
        - Os itens iniciais incluem Ração novamente\n
        - Agora, se o herói morrer em uma dificuldade que permita salvar o progresso do jogo e houver um jogo salvo disponível, em vez de menu, aparecerá a tela \"Carregar jogo salvo\"\n
        - Novo NPC na cidade: uma Cartomante, ela está disposta a identificar seus itens, em troca de um pagamento simbólico\n
        - Enquanto o herói ficar na cidade ele não irá mais acumular fome\n
        - Regeneração de saúde e recurso \"descansar até se curar\" estão desativados na cidade\n
        - O limite de visualização no cinema agora de acordo com nível do herói. A cada novo nível, você poderá assistir a mais um vídeo\n
        - A túnica do Necromante não verifica mais a saúde do herói para realizar a invocação\n
        - Agora a mensagem «Você pode usar apenas 2 anéis ao mesmo tempo!» menciona «artefatos»\n
        - O Necromante obtém uma entrada de registro mais clara quando o limite de invocação é atingido\n
        - A Armadura de Rato foi ligeiramente melhorada\n
        - Atualizar uma varinha restaurará suas cargas\n
        - Corrigido o erro que bugava o layout da cidade em arquivos antigos de save\n
        - Corrigido erro que mesclava textos de diferentes mods\n\n
        - Modificações:\n
        - Kobold enjaulado foi adicionado ao MobFactory e agora está disponível em níveis personalizados\n
        - Nos níveis do calabouço marcados como «Seguros», o herói deixará de acumular fome e de regenerar a saúde ou de poder \"descansar até se curar\"\n
        - Mods aprovados podem alterar o «banners»\n
        - Varinhas com atributos «charge» e «maxCharges»\n
        - Novo atributo para níveis de dungeon: «isStatic». O nível marcado com ele será gerado novamente toda vez que o herói entrar nele (o nível permanece \"estático\", apesar das coisas que foram feitas anteriormente)\n
        - Adicionando etapa adicional da inicialização do equipamento inicial do herói: «non_expert». Os itens, incluídos nesta etapa, serão adicionados ao inventário em todos os níveis de dificuldade, exceto na dificuldade «Expert»\n
        - Herói não sofre mais com debuffs de fome, que ele iria entrar na dificuldade «Expert», contanto que ele permaneça em um nível «Seguro»\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_5">
        remix.26.5\n
        -  Aparência da nova fonte atualizada\n
        - Os itens não podem mais ocupar o mesmo lugar que um NPC ou algum item que esteja à venda\n
        - A biblioteca está aberta e agora contém informações sobre itens e monstros que você encontra durante suas aventuras\n
        - Elfos agora começam com a exclusiva Adaga Élfica , que requer 9 pontos de força\n
        - Quando um herói estiver prestes a pisar na armadilha visível, uma janela de aviso aparecerá pedindo para confirmar esta ação\n
        - O herói cego não receberá a mensagem de aviso, quando estiver prestes a pisar em uma armadilha visível ou no abismo, \"avançando cegamente\"\n
        - Monstros mortos-vivos não são mais afetados por gás da confusão\n
        - Opção de teste que permite limitar o tempo que o herói consegue realizar uma ação\n
        - Traduções atualizadas\n
        - Pergaminho da Dominação obteve um efeito visual para indicar mais claramente que foi usado\n
        - Corrigido o erro que estava causando ao herói dano de queda várias vezes caso o jogo fosse minimizado logo após a queda\n
        - Agora você pode criar monstros personalizados para suas modificações\n
        - Mecânicas Customizadas de monstros também permite criar monstros com ataque à distância\n
        - Adicionando os atributos para modificações: canBePet, wallWalker e absoluteWalker para monstros personalizados\n
        - Modificações agora suportam mensagens personalizadas de “defesa” para monstros, ex. \"Bloqueado\", \"Evitou\"\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_6">
        remix.26.6\n
        - Novo item exclusivo: Varinha de Dardo da Sombra\n
        - Cristal gerado pelo Senhor das Sombras agora usa Varinha de Dardo da Sombra em vez do ataque normal. A chance de conseguir essa varinha é de 25%\n
        - Corrigido problemas de ataque à distância para: Elemental de Ar, Cristal, Punho Ardente, Psico-Aranha e Aranha de Âmbar\n
        - Mage Armor (versão para Warlock: WarlockArmor) e Candy estão agora disponíveis nas modificações\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_27">
        remix.27 \ n
        - O jogo agora usa os seguintes serviços do Google Play Games: conquistas, placares e salvamento em nuvem\n
        - O tamanho de todos os contêineres foram aumentados, agora correspondem ao da mochila n
        - A classe de herói Necromante está disponível para todos os jogadores desde o início\n
        - Poções agora podem ser melhoradas com o Pergaminho de Atualização. As poções melhoradas e degradadas também podem ser encontradas pelo calabouço\n
        - Corrigido problema do cristal do caos que usava todos pergaminhos vazios quando \"fundido\" em vez de 1\n
        - Corrigido o erro que deixava o Goo incapaz de atacar herói a certa distância após usar \"ataque de bombeamento\"\n
        - Aumentado o atributo maxLevel para o Rato Fedido e vários chefes (permitindo que personagens com níveis anormalmente altos ainda saquem esses personagens)\n
        - Novo atributo para níveis e monstros criados pelo jogador: \"viewDistance\" (Definida a distância da visão entre 1-8)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_27_1">
        remix.27.1\n
        - Introduzindo o sistema de portal\n
        - Após derrotar um dos chefes principais, você encontrará a sala do portal. Portal levará você de volta à cidade. Cada portal só podem ser usado uma vez\n
        - Portal localizado na cidade sempre o levará para o ultimo portal usado, caso você tenha entrado em algum\n
        - Após de derrotar um chefe secundário, você poderá usar a a chave esqueleto deixada por ele para retornar ao primeiro nível do calabouço do chefe\n 
        - Goo deixa o Farol Lloyd ao morrer. Este item só está disponível através de modificações\n
        - Corrigido o erro na de armadilha de invocação, fazendo com que Óculos Escuros aparecessem no chão\n
        - Corrigido o erro de estátua \"serva\", que inundava o registro do jogo com informações desnecessárias\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_27_2">
        remix.27.2\n
        --Jogo:\n
        - Sistema de feitiços introduzido\n
        - Mago e Necromante possuem afinidades naturais a feitiços. Esses heróis são capazes de conjurar feitiços próprios sem necessidade de itens especiais\n
        - Cada personagem agora possui uma barra de mana (incluindo Necromante)\n
        - Necromante não restaura mais sua mana ao matar inimigos. Este efeito agora é aplicado a Túnica do Necromante (+1 de mana ao matar) e a Armadura de Osso (+2 de mana ao matar), em vez da habilidade de invocação que esse itens possuíam anteriormente\n
        - Novo atributo do herói: Nível Mágico. Quanto maior o Nível Mágico, mais as feitiços naturais são desbloqueadas e mais poderosos serão esses feitiços\n
        - Novo item: Poção de Mana\n
        - Novo item: Livro do Conhecimento. Um item que aumenta seu nível magico em 1\n
        - Novo item: Livro de Feitiços. Este item equipável permitirá que você conjure um feitiço ao custo de mana e, ao contrário dos pergaminhos, este item não expirará, não importa o quanto você use\n
        - A Armadura de Classe não requer mais pontos de vida para usar sua habilidade especial, invés disso custa 1/3 da sua quantia máxima de mana\n
        - A \"Varinha de Misseis Mágicos\" não pode mais ser obtida a partir de Cristais\n
        - A partir de agora, cada nível terá sua \"distância de visão\" definida aleatoriamente, para que o jogador possa encontrar \"níveis escuros\" em todos os pontos do jogo\n
        - As tochas estão disponíveis desde o começo e podem ser encontradas em todo o jogo\n
        - Os níveis \"seguros\" (isSafe) não são afetados e estarão sempre claros\n
 Agora os danos causados ​​pelas chamas são de acordo com a profundidade do calabouço\n\n

        -- Itens de Embelezamento: \ n
        - Novo Chapéu: Capacete do Caos\n\n

        --Modificações:\n
        - Agora você pode adicionar novos atributos ao seu arquivo \"iniHeroes\": \"maxSP\" - define uma quantidade máxima de mana que seu personagem pode possuir. \"StartingSp\" define a quantidade inicial de mana para seu personagem\n
        - A inicialização do herói também recebe o atributo \"magicAffinity\", que pode ser definido como: \"Elemental\", \"Necromancy\" ou \"Common\" (\"Common\" significa que o personagem só pode usar magias dos livros de feitiços)\n
        - Novo objeto nas modificações - Armadilha. Ao contrário da armadilha comum do jogo, esse objeto pode ser ajustado de várias maneiras. Você pode definir: o número de ativações (usos), a célula alvo na qual o efeito da ativação deve ser acionado(alvo), e se ela pode ou não ser ativada jogando o item nela(activatedByItem)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_27_3">
        remix.27.3\n
  - Novo Item: Pergaminho da Invocação\n
  - Gotas de orvalho não tem menos prioridade em uma pilha de itens. Então, se houver um item sobre a gota de orvalho, o item será coletado primeiro\n
  - Agora todos os recipientes estão disponíveis na loja da cidade\n
  - Goo não deixa o mais Anel da Pedra Sangrenta quando morto (este item só está disponível através de modificações), em vez disso, o jogador receberá uma poção aleatória\n
  - O feitiço \"Rajada de Vento\" só pode mover personagens, que possam ser movidos (IsMovable)\n
  - Monstros não podem mais aparecem em locais do nível que já possuam objetos\n
  - A Túnica do Necromante não está mais definida em atalho rápido por padão\n
  - Corrigindo a aleatoriedade da distância de visão\n
  - Corregido o erro que fazia com que o nível do chefe gerasse um elemental em vez do chefe\n
  - A recompensa, o jogador recebe por assistir a um anúncio que está sendo exibido no do jogo\n
  </string>
  <string name="Welcome_Text_27_4">
    remix.27.4\n
    - Nome alterado para Remixed Dungeon\n
    - Necrose - nova habilidade Armadura de Classe do Necromante\n
    - Nova medalha à ser descoberta \ n
    - A habilidade de Armadura de Classe agora consome Mana ao invés de HP\n
    - Itens caóticos agora perdem seu encantamento ao serem rebaixados\n
    - Psico-aranhas agora só podem conjurar feitiços de cegueira, lentidão e fraqueza\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28">
    remix.28\n
    - Novo herói - Gnoll\n
    - O dano de varinhas mágicas, como arma branca agora, depende do nível de habilidade mágica do Herói\n
    - Para cada Herói, apenas um resultado será exibido no quadro de recordes\n
    - A sincronização automática com o Google PlayGames está desativada (você pode sincronizar manualmente)\n
    - Uma grande atualização do idioma Português Brasileiro\n
    - Novas opções de classe de herói para modificações: forbiddenActions, friendlyMobs\n
    - Novo idioma adicionado: Idioma Malaio\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_1">
    remix.28.1 \ n
    - Grande renovação na cidade\n
    - Muitas melhorias e correções de GFX\n
    - Novos dardos e flechas\n
    - Agora todos os monstros (exceto mortos-vivos) irão regenerar a vida\n
    - Agora o atributo de força acrescenta um bônus de dano adicional para todas as classes\n
    - A Cartomante agora possui um Gato\n
    - A machadinha de Gnoll não se quebrará quando arremessada em um alvo\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_2">
    remix.28.2\n
    - Reformulação da Interface:\n
    -- Quantidade de Atalhos rápidos está limitada pela largura da tela\n
    -- Feitiços e habilidades podem ser colocadas nos atalhos rápidos\ n
    -- Opção de escolha do lado dos botões\n
    - Limite de tempo de ação agora ficará nas estatísticas\n
    - Modo Realtime!(Ainda muito experimental) agora disponível e segue pela sessão de jogo\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_3">
    remix.28.3 \ n
    - Novas habilidades do Necromante:\n
    -- Sacrifício das Trevas\n
    -- Exumação\n
    -- Levantar dos Mortos\n
    - Peixe frito, congelado, podre e cru\n
    - Modificações:\n
    -- Feitiços modificáveis\n
    -- Itens modificáveis\n
    </string>
</resources>