<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--STRINGS OF GutsLevel & GutsBossLevel CLASS-->
  <string name="Guts_TileGrass">Arbusto seco</string>
  <string name="Guts_TileHighGrass">Arbusto seco</string>
  <string name="Guts_TileWater">Um estranho líquido viscoso</string>
  <string name="Guts_TileDescEntrance">O Buraco no teto leva até os níveis superiores</string>
  <string name="Guts_TileDescExit">O Buraco no chão leva até os níveis inferiores</string>
  <string name="Guts_TileDescDeco">Parece que esse lugar foi... ferido</string>
  <string name="Guts_TileDescBookshelf">Esta estante de livros está completamente coberta em Teia espessa e carnuda, Não tem maneira de alcançar qualquer um dos livros</string>
  <!--STRINGS OF WndStory CLASS-->
  <string name="WndStory_Guts">Derrotado, quebrado em pedaços, mas não completamente destruído, o Deus Antigo foi selado nos níveis mais profundos da masmorra. Mas, recentemente, o selo foi quebrado, deixando a passagem, para ninho dos demônios, aberta. Os monstros tenebrosos, criados pelo Deus Antigo em seu sono, eram tão numerosos que, sem nenhuma maneira de escapar, foram forçados a se fundir para formar esses salões grotescos. E ao caminhar sobre sua carne viva, você pode sentir a batida do coração do Deus Antigo ecoando através deles.</string>
  <!--Mob descriptions-->
  <!--STRINGS OF MimicAmulet CLASS-->
  <string name="MimicAmulet_Name">mímico</string>
  <string name="MimicAmulet_Gender">masculino</string>
  <string name="MimicAmulet_Name_Objective">mímico</string>
  <string name="MimicAmulet_Desc">O momento mais glorioso da sua carreira de aventureiro acabou por se se tornar uma armadilha.</string>
  <!--STRINGS OF Nightmare CLASS-->
  <string name="Nightmare_Name">pesadelo</string>
  <string name="Nightmare_Gender">masculino</string>
  <string name="Nightmare_Name_Objective">pesadelo</string>
  <string name="Nightmare_Desc">Criatura grotesca feita de tentáculos de carne contorcidos. Os Pesadelos são a manifestação dos pensamentos sinistros do Deus Antigo.</string>
  <!--STRINGS OF TENGU CLASS-->
  <string name="Tengu_Info3">Pegou, %s!</string>
  <!--STRINGS OF ZombieGnoll CLASS-->
  <string name="ZombieGnoll_Name">Gnoll-zumbi</string>
  <string name="ZombieGnoll_Gender">masculino</string>
  <string name="ZombieGnoll_Name_Objective">Gnoll-Zumbi</string>
  <string name="ZombieGnoll_Desc">O corpo torcido e quebrado de um Gnoll-Zumbi já não se parece com humanoide ou hiena. É apenas um monte de carne podre e ossos cheios de desejo maligno de matar e comer.</string>
  <!--STRINGS OF Worm CLASS-->
  <string name="Worm_Name">minhoca</string>
  <string name="Worm_Gender">masculino</string>
  <string name="Worm_Name_Objective">minhoca</string>
  <string name="Worm_Desc">Não há maneira de saber o quão grande é esta minhoca. Parcialmente emergindo deste andar, o corpo daquela criatura está coberto em pedaços de pele podre e lodo. Mandíbulas gigantes te dá uma clara ideia de como este monstro faz o seu caminho através da superfície.</string>
  <!--STRINGS OF YogsBrain CLASS-->
  <string name="YogsBrain_Name">Cérebro de Yog</string>
  <string name="YogsBrain_Gender">masculino</string>
  <string name="YogsBrain_Name_Objective">Cérebro de Yog</string>
  <string name="YogsBrain_Desc">Cérebro de Yog-Dzewa. Fonte de todo mal que jamais saiu da masmorra.</string>
  <!--STRINGS OF YogsEye CLASS-->
  <string name="YogsEye_Name">Olho de Yog</string>
  <string name="YogsEye_Gender">masculino</string>
  <string name="YogsEye_Name_Objective">Olho de Yog</string>
  <string name="YogsEye_Desc">O olho do Deus Antigo, com o olhar preenchido de ódio eterno. Você pode sentir isso ver através de sua alma.</string>
  <!--STRINGS OF YogsHeart CLASS-->
  <string name="YogsHeart_Name">Coração de Yog</string>
  <string name="YogsHeart_Gender">masculino</string>
  <string name="YogsHeart_Name_Objective">Coração de Yog</string>
  <string name="YogsHeart_Desc">Durante décadas as pessoas acreditavam que apenas as verdadeiras criaturas sem coração são capazes dos actos de pura maldade. E ainda aqui está, batendo o grande coração de um Deus Antigo em pessoa.</string>
  <!--STRINGS OF YogsTeeth CLASS-->
  <string name="YogsTeeth_Name">dente de yog</string>
  <string name="YogsTeeth_Gender">masculino</string>
  <string name="YogsTeeth_Name_Objective">Dente de Yog</string>
  <string name="YogsTeeth_Desc">A enorme boca do Deus Antigo cheia de dentes afiados. Uma manifestação muito adequada do seu desejo de destruir e devorar todo.</string>
</resources>