<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/rings-->
  <!--STRINGS OF Ring CLASS-->
  <string name="Ring_Name">anel de %s</string>
  <string name="Ring_Info">Esta tira de metal é adornada com uma grande jóia de %s que brilha na escuridão. Quem sabe o efeito que tem quando usado?</string>
  <string name="Ring_Identify">agora você está bastante familiarizado com seu %1$s e pode identificá-lo como %2$s.</string>
  <string-array name="Ring_Gems">
    <item>diamante</item>
    <item>opala</item>
    <item>granada</item>
    <item>rubi</item>
    <item>ametista</item>
    <item>topázio</item>
    <item>ônix</item>
    <item>turmalina</item>
    <item>esmeralda</item>
    <item>safira</item>
    <item>quartzo</item>
    <item>ágata</item>
  </string-array>
  <string name="Ring_Info1">Você só pode usar 2 anéis ao mesmo tempo</string>
  <string name="Ring_Info2">Seu %s aperta em torno de seu dedo dolorosamente.</string>
  <string name="Ring_Info3a">%1$s\n\nO %2$s está em seu dedo %3$s.</string>
  <string name="Ring_Info3b">, e porque ele é amaldiçoado, você não tem como removê-lo</string>
  <string name="Ring_Info4">%1$s\n\nVocê pode sentir a magia maléfica escondida dentro do %2$s.</string>
  <string name="Ring_BuffKnown">Isto é um/a %s</string>
  <!--STRINGS OF RingOfAccuracy CLASS-->
  <string name="RingOfAccuracy_Name">Anel da Precisão</string>
  <string name="RingOfAccuracy_Info">Este anel aumenta a sua chance de acertar o inimigo.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfDetection CLASS-->
  <string name="RingOfDetection_Name">Anel de Detecção</string>
  <string name="RingOfDetection_Info">Usar este anel permitirá que o usuário note segredos escondidos -armadilhas e portas secretas- sem perder tempo para pesquisar. Anéis de Detecção degradados são maçantes para seus sentidos, tornando-o mais difícil de encontrar segredos mesmo quando busca ativamente por eles.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfElements CLASS-->
  <string name="RingOfElements_Name">Anel dos Elementos</string>
  <string name="RingOfElements_Info">Este anel proporciona resistência a diferentes elementos, como fogo, eletricidade, gases, etc. Além disso, diminui a duração dos efeitos negativos.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfEvasion CLASS-->
  <string name="RingOfEvasion_Name">Anel da Evasão</string>
  <string name="RingOfEvasion_Info">Este anel aumenta a sua chance de se esquivar de um ataque inimigo.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfHaggler CLASS-->
  <string name="RingOfHaggler_Name">Anel da Barganha</string>
  <string name="RingOfHaggler_Info">Na verdade, este anel não fornece qualquer efeito mágico, mas demonstra a comerciantes e vendedores que o dono do anel é um membro da Guild dos Ladrões. Normalmente, eles tem o prazer de dar um desconto em troca de garantia de imunidade temporária. Atualizar este anel não vai dar nenhum bônus adicional.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfHaste CLASS-->
  <string name="RingOfHaste_Name">Anel da Pressa</string>
  <string name="RingOfHaste_Info">Este anel acelera o fluxo de tempo de seu portador, permitindo que se possa executar todas as ações um pouco mais rápido.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfHerbalism CLASS-->
  <string name="RingOfHerbalism_Name">Anel das Ervas</string>
  <string name="RingOfHerbalism_Info">Este anel aumenta a sua chance de coletar orvalho e sementes sobre a grama.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfMending CLASS-->
  <string name="RingOfMending_Name">Anel da Regeneração</string>
  <string name="RingOfMending_Info">Este anel aumenta propriedades regenerativas do corpo, permitindo que se possa recuperar a vida perdida em um ritmo acelerado. Anéis degradadas vão diminuir ou mesmo interromper sua regeneração natural.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfPower CLASS-->
  <string name="RingOfPower_Name">Anel do Poder</string>
  <string name="RingOfPower_Info">Suas varinhas se tornarão mais poderosas no campo de energia que irradia a partir deste anel. Anéis de Poder degradados, enfraquecem suas varinhas.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfSatiety CLASS-->
  <string name="RingOfSatiety_Name">Anel de Saciedade</string>
  <string name="RingOfSatiety_Info">Ao usar este anel, você pode ficar sem comida por mais tempo. Anéis de Saciedade degradados terão o efeito oposto.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfShadows CLASS-->
  <string name="RingOfShadows_Name">Anel das Sombras</string>
  <string name="RingOfShadows_Info">Inimigos serão menos propensos a notar você se você usar este anel. Anéis das Sobras degradados irão alertar os inimigos que poderiam não ter notado sua presença.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfThorns CLASS-->
  <string name="RingOfThorns_Name">Anel de Espinhos</string>
  <string name="RingOfThorns_Info">Embora este anel não conjure espinhos reais, um inimigo que atacar você vai se ser ferido por uma fração do dano que ele infligiu. Atualizar este anel não vai dar nenhum bônus adicional.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfStoneWalking CLASS-->
  <string name="RingOfStoneWalking_Name">Anel da Pedra Sangrenta</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_Info">Este anel estranho é feito de alguma pedra resistente. O que parece inicialmente é um rubi mas na verdade é sangue líquido que está sendo mantido aqui! No interior, está uma seta apontando para o que parece ser um muro, junto com um coração partido... O que poderia fazer?</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_ImmuredInStone">Você foi preso na pedra. Para Sempre.</string>
  <!--STRINGS OF SpiderCharm CLASS-->
  <string name="SpiderCharm_Name">Encanto de Aranha</string>
  <string name="SpiderCharm_Info">Esta coisa exótica está envolta por uma aura de mistério. Quem sabe, o que pode acontecer para alguém que usa-lo?</string>
  <string name="SpiderCharm_Use">USAR</string>
  <!--STRINGS OF ChaosCrystal CLASS-->
  <string name="ChaosCrystal_Name">Cristal Estranho</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name_1">Cristal Caótico</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name_2">Cristal do Caos</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info">Você sente correntes de energia correndo através de suas mãos, enquanto você o segura.</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info_1">Poderes caóticos fluem através deste cristal. Talvez ele pode ser útil.</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info_2">Sim! Agora você sabe que você pode fundi-lo com um de seus itens, mas o que pode acontecer a seguir?</string>
  <string name="ChaosCrystal_Use">USAR</string>
  <string name="ChaosCrystal_Fuse">FUNDIR</string>
  <string name="ChaosCrystal_Prompt">Escolha lugar para setar a Marca do Caos.</string>
  <string name="ChaosCrystal_SelectForFuse">Escolha um item para fundir com o Cristal do Caos.</string>
  <string name="ChaosCrystal_ScrollFused">O Cristal foi absorvido pela runa inscrita no pergaminho, transformando-se em %s</string>
  <string name="ChaosCrystal_SwordFused">O Cristal absorve sua arma, e tomou a forma de uma Espada.</string>
  <string name="ChaosCrystal_BowFused">O Cristal absorve seu arco, e tomou a forma de um Arco</string>
  <string name="ChaosCrystal_StaffFused">O Cristal absorve sua varinha, e tomou a forma de um bastão.</string>
  <string name="CorpseDust_Buff">Sangrento</string>
  <string name="DriedRose_Buff">Encantador</string>
  <string name="RatKingCrown_Buff">Ralteza</string>
  <!--STRINGS OF RatKingCrown CLASS-->
  <string name="RatKingCrown_Name">Coroa do Rei Rato</string>
  <string name="RatKingCrown_Info">Coroa dourada de Sua Ralteza, símbolo do poder peratente</string>
</resources>
