<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/scrolls-->
  <!--STRINGS OF Scroll CLASS-->
  <string name="Scroll_Name">pergaminho \"%s\"</string>
  <string name="Scroll_Info">Este pergaminho é tem uma escrita indecifrável, e tem um título de runa %s. Quem sabe o que vai acontecer quando lido em voz alta?</string>
  <string name="Scroll_ACRead">LER</string>
  <string name="Scroll_Blinded">Você não pode ler um pergaminho enquanto cego</string>
  <string-array name="Scroll_Runes">
    <item>KAUNAN</item>
    <item>SOWILO</item>
    <item>LAGUZ</item>
    <item>YNGVI</item>
    <item>GYFU</item>
    <item>RAIDO</item>
    <item>ISAZ</item>
    <item>MANNAZ</item>
    <item>NAUDIZ</item>
    <item>BERKANAN</item>
    <item>ODAL</item>
    <item>TIWAZ</item>
    <item>ANSUZ</item>
    <item>IWAZ</item>
    <item>ALGIZ</item>
    <item>DAGAZ</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF InventoryScroll CLASS-->
  <string name="InventoryScroll_Title">Escolha um item</string>
  <string name="InventoryScroll_Warning">Você realmente deseja cancelar o uso d prgaminho? Ele será descartado de qualquer forma!</string>
  <string name="InventoryScroll_Yes">Sim, tenho certeza</string>
  <string name="InventoryScroll_No">Não, eu mudei de idéia</string>
  <!--STRINGS OF BlankScroll CLASS-->
  <string name="BlankScroll_Name">Pergaminho em branco</string>
  <string name="BlankScroll_Info">Só um pergaminho em branco</string>
  <string name="BlankScroll_ReallyBlank">Este pergaminho está em branco mesmo</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfChallenge CLASS-->
  <string name="ScrollOfChallenge_Name">Pergaminho do Desafio</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Info">Ao ler em voz alta, este pergaminho irá desencadear um rugido desafiador que vai despertar todos os monstros e alertá-los para a localização do leitor.</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Info1">O pergaminho emite um rugido desafiador que ecoa em todo o calabouço!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfIdentify CLASS-->
  <string name="ScrollOfIdentify_Name">Pergaminho da Identificação</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Info">Revela permanentemente durante o jogo todos os segredos de determinado item</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_InvTitle">Escolha um item para identificar</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Info1">Isto é %s</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfLullaby CLASS-->
  <string name="ScrollOfLullaby_Name">Pergaminho Canção de Ninar</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info">A melodia suave vai colocar todas as criaturas em seu campo de visão em um sono profundo, dando-lhe a chance de fugir ou fazer um ataque surpresa sobre eles.</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info1">O pergaminho emite uma melodia suave.</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info2">O pergaminho emite uma melodia suave e o %s adormece!</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info3">O pergaminho emite uma melodia suave e os monstros adormecem!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfMagicMapping CLASS-->
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Name">Pergaminho de Mapeamento</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Info">Quando este pergaminho é lido, uma imagem de clareza cristalina será gravada em sua memória, mostrando o layout preciso do nível e revelando todos os segredos ocultos. As localizações dos itens e criaturas permanecerão desconhecidos.</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Layout">Agora você conhece todo o nível atual.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfMirrorImage CLASS-->
  <string name="ScrollOfMirrorImage_Name">Permaminho da Imagem espelhada</string>
  <string name="ScrollOfMirrorImage_Info">O encantamento deste pergaminho irá criar imagens ilusórias de seu leitor. Essas imagens irão perseguir seus inimigos.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfPsionicBlast CLASS-->
  <string name="ScrollOfPsionicBlast_Name">Pergaminho de Explosão Psiônica</string>
  <string name="ScrollOfPsionicBlast_Info">Este pergaminho contém energia destrutiva que pode ser psionicamente canalizados para infligir um grande dano a todas as criaturas dentro do campo de visão. Um flash de luz acompanhada de cegueira temporaria afetará todos na área de efeito, incluindo o leitor de pergaminho.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfRecharging CLASS-->
  <string name="ScrollOfRecharging_Name">Pergaminho da Recarga</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info">O poder mágico bruto ligado neste pergaminho irá, quando lançado, recarregar todas as varinhas do leitor para a carga máxima.</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info1a">uma onda de energia através de seu pacote, recarrega sua varinha</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info1b">uma onda de energia através de seu pacote, recarrega suas varinhas</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info2">uma onda de energia através de seu pacote, mas nada acontece</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfRemoveCurse CLASS-->
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Name">Pergaminho de Remoção de Maldição</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Info">O encantamento deste pergaminho irá remover imediatamente qualquer encantamento maligno que impede a remoção de suas armas, arrmaduras, anéis e qualquer item carregado pelo leitor.</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Proced">Sua mochila brilha com uma luz pura, e uma energia maléfica se dispersa.</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_NoProced">Sua mochila brilha com uma luz pura, mas nada acontece.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfTeleportation CLASS-->
  <string name="ScrollOfTeleportation_Name">Pergaminho do Teletransporte</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Info">O feitiço neste pergaminho transporta instantaneamente o leitor para um local aleatório no nível atual. Ele pode ser usado para escapar de uma situação perigosa, mas um leitor azarado pode acabar em um lugar ainda mais perigoso.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Teleport">Em um piscar de olhos você foi teletransportado para outro local do nível.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_NoTeleport">A forte aura magia deste lugar impede seu teletransporte!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfTerror CLASS-->
  <string name="ScrollOfTerror_Name">Pergaminho do Terror</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info">Um flash de luz vermelha irá causar terror a todas as criaturas em seu campo de visão, fazendo com que fujam de você. Atacar um inimigo em fuga irá dissipar o efeito.</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info1">O pergaminho emite um flash brilhante de luz vermelha</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info2">O pergaminho emite um flash brilhante de luz vermelha e o %s foge!</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info3">O pergaminho emite um flash brilhante de luz vermelha e os monstros fogem!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfUpgrade CLASS-->
  <string name="ScrollOfUpgrade_Name">Pergaminho de Atualização</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_Info">Este pergaminho irá atualizar um único item melhorando sua qualidade. Varinhas irão aumentar em poder em um número de cargas; Uma arma vai causar mais dano ou encontra sua marca com mais frequencia; Uma armadura irá desviar golpes adicionais; O efeito de um anel será intensificado. Armas e armaduras também exigirã menos força para sua utilização, e qualquer encantamento sobre o item será removida.</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_InvTitle">Escolha um item para atualizar</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_LooksBetter">seu %s certamente está melhor agora.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfWeaponUpgrade CLASS-->
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_Name">Pergaminho de Melhora de Arma</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_Info">Este pergaminho vai atualizar uma arma branca, melhorando a sua qualidade. Em contraste com um Pergaminho de Atualização, esta versão especializada nunca vai destruir um encantamento em uma arma. Pelo contrário, ele é capaz de atribuir um encantamento aleatório a uma arma não encantada .</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_InvTitle">Selecione uma arma para aprimorar</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_LooksBetter">%s parece estar muito melhor agora</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfDomination CLASS-->
  <string name="ScrollOfDomination_Name">Pergaminho da Dominação</string>
  <string name="ScrollOfDomination_Info">Este pergaminho vai modificar o arbitrio de uma criatura em sua visão. A criatura vai lutar por você até a morte.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfCurse CLASS-->
  <string name="ScrollOfCurse_Name">Pergaminho da Maldição</string>
  <string name="ScrollOfCurse_Info">Este pergaminho foi criado especialmente para punir ladrões estúpidos o suficiente para tentar usar magia que eles não podem compreender. A magia do pergaminho é totalmente inútil e até prejudicial para o aventureiro qualquer, mas muito valorizada pelos comerciantes.</string>
</resources>
