<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Ok!</string>
  <string name="Welcome_Title">Bem vindo!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon é uma modificação do Pixel Dungeon open source por Watabou.\n
Este projeto foi feito para oferecer uma nova experiência e contudo aos jogadores.\n
Uma outra importante parte do projeto é desenvolver o suporte multi línguas para o jogo.\n
Com cada atualização tentamos nos manter o mais próximo possível da comunidade.\n
E se um dia você ver sua ideia implementada no jogo... Obrigado pela criatividade =)\n
Versão atual baseada em Pixel Dungeon 1.7.2 e parcialmente 1.7.5.\n
Diferenças do original: \n
-Opção de mudar de língua\n
-Novos monstros e NPC\'s\n
-Gás tóxico e Fogo capazes de interagir com mais itens\n
-Novos tipos de «comida»\n
-Novos itens e novas propriedades para alguns itens antigos\n
-Sementes podem ser comidas agora =)\n
-Elfos
</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
        remix.17:\n
        -Novo tipo de mímico\n
        remix.18:\n
        -Elementais\n
        remix.19:\n
        -Aranhas\n
        -Níveis de aranha\n
        -Rainha das Aranhas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Novos itens raros - kusarigama\n
        - Novos mobs raros\n
        - O jogo permite Salvar e Carregar\n
        - E muitas outras coisas não visíveis\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
remix.20.1:\n
- Pergaminho de Dominação\n
- Pergaminho de Madilção\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
remix.21:\n
- Itens raros do Caos\n
- O Líquido inflamável esta realmente líquido agora\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
        remix.21.1:\n
        - Modo Fácil (com propaganda)\n
        - Modo Expert\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
        remix.21.2:\n
        - Possibilidade de escolher game mods (somente remodelagem visual por enquanto) ( Usável apenas para jogadores experientes)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
        remix.21.3:\n
        - Mini mod PD disponível para download (ainda incompleto, mas divertido)\n
        - Gráficos dos Esgotos melhorados
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
        remix.21.4:\n
        - Nova arma rara - espada de sacrifício
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Novas propriedades para itens antigos
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Novo chefe oculto
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - A Dungeon agora tem 32 níveis de profundidade (antes eram 26)\n
        - Chefe oculto movido para o nível 25\n
        - Grande variedade de mini chefes para a luta final (em vez dos 2 punhos, o Yog agora pode escolher entre um total de 5 mini chefes para criar)\n
        - Novas configurações e monstros nos níveis 27-31
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - Nova loja, NPC e missão no nível 27\n
        - Novo monstro no Ninho dos Demônios (27-31)\n
        - Todos os monstros, chefes nos níveis 27-32 e suas habilidades ficaram mais fortes\n
		- Emblemas de cada chefe atualizado\n
		- Algumas pequenas atualizações visuais\n
		- Várias correções de bugs\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Armas e armaduras do nível 6 adicionadas\n
        - Bestas adicionadas\n
        - Armadura do Caos adicionada\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - Os chapéus chegaram!(Itens de embelezamento)\n
        - Várias correções de bugs\n
        - Traduções atualizadas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Jogo--\n
        - Novo monstro: Estátua armada\n
        - Novas esquisitices: Aranha Guardiã (tipo raro de Soldado Aranha) e Aranha Âmbar (tipo raro de Psico-aranha)\n
        - Agora é possível apagar partidas salvas\n
        - Atualização visual do Ninho das Aranhas\n
        --Itens de Embelezamento--\n
        - Ao comprar um novo item, ele se equipada automaticamente\n
        - Novo item \"Conjunto de Roupa de Pirata\"\n
        - Atualização visual das Orelhas de Gato e Orelhas de Coelho\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - Novo monstro: Estátua de Ouro (estátua rara)\n
        - Novo Item: Espada Dourada (pode ser encontrada a partir de monstros, embora seja raro, ou você pode obtê-la de uma estátua de ouro em 100% das vezes)\n
        - Novo NPC: Necromante (Ele tem uma notícia excitante para você. Encontre-o no nível 7)\n
        - A dificuldade do primeiro chefe foi reduzida\n
        - Tengu agora deixa cair um Livro de Avanço ao ser derrotado. As subclasses não podem usa-lo para alterar sua especialidade\n
        - O Mestre das Sombas agora tem uma sala mais elaborada (agora, você não pode ir para o próximo nível sem derrota-lo)\n
        - O Encanto da Aranha tem um novo gráfico e é obtido derrotando a Aranha Rainha (Antes era possível obtê-lo a partir de Goo)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25">
        remix.25:\n
        - Novo tipo de calabouço: Necrópole, para entrar na necrópole você precisa encontrar Necromante no nível 7, para que ele possa lhe dar a chave mestra\n
        - Novos itens: Armadura de Aranha e Crânio Negro\n
        - A Espada dourada se tornou mais forte e requer mais força\n
        - A água no ninho das aranhas está sendo exibida corretamente\n
        - Agora, as pilhas de ossos não possuem artefatos e itens de missão\n
        - A mecânica dos monstros domados foi alterada. Vários monstros receberam imunidade a controle mental\n
        - O tempo de queima da poção de Chama Líquida foi encurtado, também queimará menos na água\n
        - O ícone de controle da mente, que aparece acima dos monstros \"domados\", foi alterado para um formato de coração\n
        - Atualizado o visual de «nova fonte»\n
        - Traduções atualizadas \n
        - Opções removidas: «modo imersivo» e «escala de interface»\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
        remix.25.1:\n
        --Novas Características--\n
        - Nova Classe de Herói: Necromante\n
        - Agora apenas necromantes recebe experiência por mates feitas por servos\n
        - O necromante tem chance chance de conseguir a Espada do Sacrifício\n
        --Ajustes de Balanceamento--\n
        - Todos os monstros em Necrópolis tiveram a dificuldade diminuída\n
        - Agora Yog-Dzewa obtém maior defesa não apenas dos punhos, mas também de outros sub-chefes\n
        - Na morte de Yog, todos os outros chefes morrem (Antes, isso afetava apenas seus punhos)\n
        - O coração de Yog teve suas atribuiçoes diminuidas. A quantidade de cura, fornecida a outros monstros, foi reduzida\n
        - Os Chefes não \"Caçarão\" mais por padrão\n
        - A chance do Gnoll-Zumbi de \"ressuscitar\" foi reduzida\n
        - Pseudo-rato teve seus atributos diminuídos \n
        - O Crânio Negro agora requer 10 almas para ser ativado, ao invés de 15. Mas a morte dos servos do jogador não dão mais almas\ n
        - O Espírito Traçoeiro não pode mais se tornar servo do jogador\n
        --Visual--\n
        - Conjunto de texturas dos esgotos foram atualizadas\n
        --Correções--\n
        - Corrigido o erro \"texto não desaparece\"\n
        - Corrigido o erro que não permitia que o Chefe da Necrópolis causasse dano o jogador corretamente\n
        - Corrigido problema com geração de nível 5 do calabouço\n
        --Modificações--\n
        - Modificações criadas por usuários aogora podem conter itens do codex com texto personalizado\n
        - Modificações criadas por usuários agora permitem definir um conjunto de blocos personalizados, água e música para um nível específico\n
        </string>
</resources>