<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Ладушки!</string>
  <string name="Welcome_Title">Добро пожаловать!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon - это модификация свободной Pixel Dungeon от Watabou.\n
Проект был создан с целью позволить игрокам получить новые впечатления от игры.\n
А также мы хотели преодолеть языковой барьер ;)\n
Каждое обновление создаётся с оглядкой на пожелания наших игроков.\n
И если вы внезапно увидели в игре вашу задумку... Спасибо за идею =)\n\n
Текущая версия основана на Pixel Dungeon 1.7.2 с элементами 1.7.5.\n
Отличия от оригинала: \n
 - Поддержка русского языка =) И меню выбора языка\n
 - Новые монстры и NPC\n
 - Токсичный газ и огонь теперь взаимодействуют с большим количеством предметов\n
 - Новые виды «еды»\n
 - Новые предметы и обновлённые свойства некоторых старых предметов\n
 - Семена теперь можно есть =)\n
 - Луки и стрелы\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
        remix.17:\n
        - Новый вид мимиков\n
        remix.18:\n
        - Элементали\n
        remix.19:\n
        - Пауки\n
        - Паучьи уровни\n
        - Королева Пауков\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Новое редкое оружие - кусаригама\n
        - Новый редкий враг\n
        - Режим игры с сохранениями и загрузками\n
        - И много менее заметных вещей\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
remix.20.1:\n
- Свиток Подчинения\n
- Свиток Проклятья\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
remix.21:\n
- Редкие предметы Хаоса\n
- Жидкое пламя теперь действительно жидкое\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">remix.21.1:\n
- Лёгкий режим (с рекламой)\n
- Экспертный режим\n</string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
remix.21.2:\n
- Возможность выбирать моды (на данном этапе просто рескины) (Пока этот режим полезен только опытным моддерам)\n</string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
remix.21.3:\n
- Моды PD mini (ещё в разработке) и The Dungeon of Heroes доступны для загрузки\n
- Улучшена графика канализации</string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
remix.21.4:\n
- Новое редкое оружие - меч для жертвоприношений</string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
remix.21.5:\n
- Новые свойства для старых предметов</string>
  <string name="Welcome_Text_22">
remix.22:\n
- Новый секретный босс</string>
  <string name="Welcome_Text_23">
remix.23:\n
- Секретный босс переехал на 25 уровень\n
- Подземелье теперь имеет максимальную глубину в 32 уровня (вместо 26)\n
- Новые мини-боссы для финального боя (теперь Йог-Джева может выбирать из 5 разных боссов)\n
- Новый сеттинг и монстры для уровней 27-31</string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
remix.23.1:\n
- На 27 уровне появился новый магазин, NPC и квест\n
- Новый монстр для Гнезда Демонов (27-31)\n
- Все монстры и боссы на последних уровнях, а также их способности, стали сильнее\n
- Новые значки за победу над боссами\n
- Множество мелких визуальных улучшений\n
- Пофикшено несколько багов</string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
remix.23.2:\n
- Добавлено оружие и броня 6 Порядка\n
- Добавлены арбалеты\n
- Добавлены Доспехи Хаоса\n</string>
  <string name="Welcome_Text_24">remix.24:\n
- Появились шапки! (Косметические предметы)\n
- Пофикшено несколько багов\n
- Русскоязычные сообщения \\"Конец\\", \\"Босс Убит\\" и \\"Выбери Героя\\" теперь видоизменяются соответственно уровню пожертвования, так же как надпись \\"Pixel Dungeon\\" на стартовом экране\n</string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">remix.24.1:\n
    --Игра--\n
    - Новый моб: Статуя в Доспехах\n
    - Появилась функция удаления сохранений\n
    - Исправлено несколько багов\n
    - Обновлён внешний вид паучьего гнезда и его обитателей\n
    - Добавлены Паук Страж (редкий вид Паука Солдата) и Янтарный Паук(редкий вид Пси-паука)\n
    --Косметические Предметы--\n
    - Теперь при покупке нового аксессуара он автоматически надевается\n
    - Новый предмет \"Пиратский Набор\"\n
    - Обновлён внешний вид предметов \"Нэко Ушки\" и \"Кроличьи Ушки\"\n</string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">remix.24.2:\n
- Новый моб: Золотая Статуя (редкий вид статуи)\n
- Новый предмет: Золотой меч (можно найти в качестве редкого лута или добыть с Золотой Статуи с 100% шансом дропа)\n
- Новый НИП: Некромнат (У него есть для вас интересные новости! Ищите его на 7 уровне подземелья)\n
- Жижа стала слабее\n
- Тенгу роняет том мастерства каждый раз, подклассы не могут читать том мастерства чтобы респекнуться\n
- Владыка теней обзавёлся более адекватной стартовой комнатой (теперь игроки не могут пробежать мимо него без боя)\n
- Изменён спрайт Пучьего Оберега. Сам оберег теперь падает с Королевы Пауков а не с Жижи\n</string>
  <string name="Welcome_Text_25">remix.25:\n
- Новая локация: Некрополь. Чтобы попасть в Некрополь,найдите некроманта на 7 уровне и возьмите у него ключ от двери с черепом.\n
- Новые предметы: «Паучья броня», «Чёрный череп»\n
- «Золотой Меч» стал сильнее и требует больше силы\n
- Теперь в «Паучьем Логове» правильно отображается вода\n
- Теперь в кости не могут попасть артефакты и квестовые предметы\n
- Изменён механизм приручения. Теперь игрок не сможет приручить ряд мобов, которые, будучи в подчинении игрока, могли бы оказывать слишком сильное влияние на игровой процесс\n
- Время горения «Жидкого пламени» сокращено, оно также будет гаснуть быстрее в воде\n
- Изменена иконка появляющаяся над головами подчинённых мобов\n
- Улучшено отображение «нового шрифта»\n
- Улучшены переводы\n
- Убраны опции : «режим погружения» и «масштабирование гуи»\n</string>
</resources>
