<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /mobs/npcs-->
  <!--STRINGS OF Blacksmith CLASS-->
  <string name="Blacksmith_Name">тролль-кузнец</string>
  <string name="Blacksmith_Desc">Этот тролль-кузнец ничем не отличим от прочих троллей: высокий и сутулый, кожа его подобна камню. Тролль-кузнец орудует непропорционально маленькими инструментами.</string>
  <string name="Blacksmith_Gold1">Эй, человечек! Хочешь принести пользу, а? Возьми-ка эт кирку, да копни мне _самородков мракозлата_, _штук 15_ хватит. Чё значит, сколько я заплачу? Ну ты жадный...\nЛадно, ладно, нету у меня денег, но я могу предложить тебе своё ремесло. Ты, считай, везунчик, нашёл единственного кузнеца в округе.</string>
  <string name="Blacksmith_Blood1">Эй, человечек! Хочешь принести пользу, а? Возьми-ка эт кирку, шоб ей _прихлопнуть летучую мышь_. Мне нужно, шобы наконечник был в крови. Чё значит, сколько я заплачу? Ну ты жадный...\nЛадно, ладно, нету у меня денег, но я могу предложить тебе своё ремесло. Ты, считай, везунчик, нашёл единственного кузнеца в округе.</string>
  <string name="Blacksmith_Txt2">Ты чё, стебёшься? Где моя кирка?!</string>
  <string name="Blacksmith_Txt3">Самородки Мракозлата. 15 ошмётков. Чё те, трудно шо ли?</string>
  <string name="Blacksmith_Txt4">Я сказал, шо кирка должна быть покрыта кровью. Шуруй, шуруй!</string>
  <string name="Blacksmith_Completed">Ой же, вернулся... Лушше поздно, чем никогда.</string>
  <string name="Blacksmith_GetLost">Я занят. Отвали!</string>
  <string name="Blacksmith_LooksBetter">твой предмет %s теперь выглядит лучше</string>
  <string name="Blacksmith_Verify1">Выбери 2 разных предмета, нельзя выбрать один и тот же дважды!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify2">Выбери 2 предмета одного типа!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify3">Я чё те, справочное бюро? Распознай свои предметы, шобы я мог с ними работать!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify4">Э, ты чё, я с проклятыми штуками не работаю!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify5">Чё эт за барахло? Уж больно эта штука низкокачественная!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify6">Я эт перековать не могу!</string>
  <!--STRINGS OF Ghost CLASS-->
  <string name="Ghost_Name">печальный призрак</string>
  <string name="Ghost_Desc">Ты едва можешь разглядеть призрака. Он похож на бесформенную дымку с грустным лицом.</string>
  <string name="Ghost_Rose1">Здравствуй, путник... Когда-то я был таким же, как и ты - сильным, уверенным... А теперь я мёртв... Но я не могу покинуть это место... Пока ко мне не вернётся _сухая роза_... Это очень важная для меня вещь...  Чудище стащило её с моего бездыханного тела...</string>
  <string name="Ghost_Rose2">Прошу... Помоги... Найди розу...</string>
  <string name="Ghost_Rat1">Здравствуй, путник... Когда-то я был таким же, как и ты - сильным, уверенным... А теперь я мёртв... Но я не могу покинуть это место... Пока моя месть не осуществится... Одолей _мерзкую крысу_, которая лишила меня жизни...</string>
  <string name="Ghost_Rat2">Прошу... Помоги... Одолей эту тварь...</string>
  <string name="Ghost_Defense">отклонился</string>
  <string name="FetidRat_Name">мерзкая крыса</string>
  <string name="FetidRat_Name_Objective">мерзкую крысу</string>
  <string name="FetidRat_Gender">feminine</string>
  <string name="FetidRat_Desc">Эта сумчатая крыса крупнее обычной. Вокруг неё витает зловоние.</string>
  <!--STRINGS OF Hedgehog CLASS-->
  <string name="Hedgehog_Name">ёжик</string>
  <string name="Hedgehog_Desc">Ёжик беспокойно глядит по сторонам.</string>
  <string name="Hedgehog_Info1">Ты тоже ищешь медвежонка?</string>
  <string name="Hedgehog_Info2">Как там лошадка в тумане?</string>
  <string name="Hedgehog_Info3">А ты любишь чай с малиновым вареньем?</string>
  <string name="Hedgehog_Info4">Возьми этот пирожок</string>
  <string name="Hedgehog_ImLate">Я опаздываю, ужасно опаздываю...</string>
  <!--STRINGS OF Imp CLASS-->
  <string name="Imp_Name">амбициозный бес</string>
  <string name="Imp_Desc">Бесы - это низшие демоны. Они не славятся своей силой или магической мощью, но достаточно умны и общительны. Многие бесы предпочитают жить с теми, кто не являются демонами.</string>
  <string name="Imp_Defense">отклонился</string>
  <string name="Imp_Golems1">Ты путешественник? Я обожаю путешественников! На них всегда можно положиться, если требуется чего-нибудь убить. Правда, а? За плату, конечно ;)\nВ нашем случае _големы_ нуждаются в убийстве. Видишь ли, я хотел начать здесь дельце, но эти дурацкие големы спутали мне все карты! Ходячие куски гранита не шибко коммуникабельны, однако! Так что прошу, прихлопни... скажем, _6 големов_, и я в долгу не останусь.</string>
  <string name="Imp_Golems2">Как там наше големово сафари?</string>
  <string name="Imp_Monks1">Ты путешественник? Я обожаю путешественников! На них всегда можно положиться, если требуется чего-нибудь убить. Правда, а? За плату, конечно ;)\nВ нашем случае _монахи_ нуждаются в убийстве. Видишь ли, я хотел начать здесь дельце, но эти шизики сами ничего не купят и остальных покупателей распугают. Так что прошу, прихлопни... скажем, _8 монахов_, и я в долгу не останусь.</string>
  <string name="Imp_Monks2">О, да ты не умер! Я знал, что твоё кунг-фу сильнее ;) Только не забудь собрать с этих монахов жетоны.</string>
  <string name="Imp_Cya">Увидимся, %s!</string>
  <string name="Imp_Hey">Пссс, эй %s!</string>
  <!--STRINGS OF ImpShopkeeper CLASS-->
  <string name="ImpShopkeeper_Name">амбициозный бес</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Desc">Бесы - это низшие демоны. Они не славятся своей силой или магической мощью, но достаточно умны и общительны. Многие бесы предпочитают жить с теми, кто не являются демонами.</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Greetings">Привет, друг!</string>
  <!--STRINGS OF MirrorImage CLASS-->
  <string name="MirrorImage_Name">двойник</string>
  <string name="MirrorImage_Name_Objective">двойника</string>
  <string name="MirrorImage_Gender">masculine</string>
  <string name="MirrorImage_Desc">Эта иллюзия весьма на тебя похожа, хотя слегка бледновата и посверкивает.</string>
  <!--STRINGS OF RatKing CLASS-->
  <string name="RatKing_Name">крысиный король</string>
  <string name="RatKing_Desc">Эта крыса слегка крупнее обычной. На её голове виднеется малюсенькая корона.</string>
  <string name="RatKing_Info1">Я не сплю!</string>
  <string name="RatKing_Info2">Это ещё что? У меня нет времени на всякую ерунду. Королевство само собой править не будет!</string>
  <string name="RatKing_Info3">Как ты смеешь, тщедушное существо, мешать Нашему Крысиныму Величеству?!</string>
  <string name="RatKing_Died">Король умер! Да здравствует Король!</string>
  <!--STRINGS OF Shopkeeper CLASS-->
  <string name="Shopkeeper_Name">торговец</string>
  <string name="Shopkeeper_Desc">Этот тучный индивидуум больше подходит для торговли в городском квартале, нежели в подземелье. Хотя, судя по ценам, здесь ему тоже неплохо.</string>
  <string name="Shopkeeper_Sell">Выбери предмет для продажи</string>
  <!--STRINGS OF WandMaker CLASS-->
  <string name="WandMaker_Name">старый мастер</string>
  <string name="WandMaker_Desc">Этот старый, но крепенький мужчина, выглядит немного озадаченным. Он окружён магическим щитом.</string>
  <string name="WandMaker_Defense">отмахнулся</string>
  <string name="WandMaker_Berry1">О, какой приятный сюрприз, встретить достойного человека в таком месте! Я пришёл сюда в поисках редкого ингредиента, _семян Гниловики_. Как человек, осведомлённый в магии, я вполне справляюсь с местными монстрами, но заблудиться для меня - раз плюнуть, стыдоба, честное слово. Не поможешь старику? Я с радостью оплачу твои старания одной из своих лучших волшебных палочек.</string>
  <string name="WandMaker_Berry2">Как поиски семян Гниловики, %s? Глухо? Не переживай, я не тороплюсь.</string>
  <string name="WandMaker_Dust1">О, какой приятный сюрприз, встретить достойного человека в таком месте! Я пришёл сюда в поисках редкого ингредиента - _трупной пыли_. Её можно собрать с костяных останков, которыми изобилует подземелье. Как человек осведомлённый в магии, я вполне справляюсь с местными монстрами, но заблудиться для меня - раз плюнуть, стыдоба, честное слово. Не поможешь старику? Я с радостью оплачу твои старания одной из своих лучших волшебных палочек.</string>
  <string name="WandMaker_Dust2">Как наши пыльные делишки, %s? Я бы первым делом осмотрел кучки костей.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryName">Гниловика</string>
  <string name="WandMaker_RotberryDesc">Ягоды с этого куста имеют сладкий привкус смерти.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryInfo">Семя издаёт рёв, эхом проносящийся по подземелью!</string>
</resources>
