<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/Wands-->
  <!--STRINGS OF Wand CLASS-->
  <string name="Wand_Name">%sTongkat sakti </string>
  <string name="Wand_ACZap">ZAP</string>
  <string name="Wand_Wood">Tongkat sakti %s yang nipis ini berasa hangat jika disentuh. Siapa tahu apakah kuasa disebalik kehangatan ini jika digunakan?</string>
  <string name="Wand_Damage">Ketika tongkat sakti ini digunakan sebagai senjata melee, kerosakan puratanya ialah %d mata per pukulan.</string>
  <string name="Wand_Weapon">Anda boleh gunakan tongkat sakti ini sebagai senjata melee.</string>
  <string name="Wand_Fizzles">tongkat sakti anda berdesis; berkemungkinan ia kehabisan casnya.</string>
  <string name="Wand_SelfTarget">Anda tidak boleh sasar diri anda sendiri</string>
  <string name="Wand_Prompt">Pilih arah untuk dizapkan</string>
  <string-array name="Wand_Wood_Types">
    <item>holi</item>
    <item>cemara</item>
    <item>hitam</item>
    <item>ceri</item>
    <item>jati</item>
    <item>rowan</item>
    <item>willow</item>
    <item>mahogani</item>
    <item>buluh</item>
    <item>purpleheart</item>
    <item>oak</item>
    <item>birch</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF WandOfAmok CLASS-->
  <string name="WandOfAmok_Name">Tongkat Sakti Amuk</string>
  <string name="WandOfAmok_Info">Cahaya ungu yang terpancar dari tongkat sakti ini akan menjadikan sasaran mengamuk dan menyerak makhluk lain secara rawak.</string>
  <string name="WandOfAmok_Info1">tiada apa-apa berlaku</string>
  <!--STRINGS OF WandOfAvalanche CLASS-->
  <string name="WandOfAvalanche_Name">Tongkat Sakti Runtuhan</string>
  <string name="WandOfAvalanche_Info">Ketika nyahcas dari tongkat ini mengena dinding (atau lain-lain halangan pepejal) ia menyebabkan runtuhan batu, dapat memberi kecederaan dan memegunkan semua makhluk disekitarnya.</string>
  <string name="WandOfAvalanche_Info1">Anda membunuh diri anda sendiri dengan Tongkat Sakti Runtuhan...</string>
  <!--STRINGS OF WandOfBlink CLASS-->
  <string name="WandOfBlink_Name">Tongkat Sakti Kerdipan</string>
  <string name="WandOfBlink_Info">Tongkat sakti ini membolehkan anda dipindahkan ke arah pilihan serta-merta. Makhluk dan halangan kaku juga akan menghalang teleportasi ini.</string>
  <!--STRINGS OF WandOfDisintegration CLASS-->
  <string name="WandOfDisintegration_Name">Tongkat Sakti Penguraian</string>
  <string name="WandOfDisintegration_Info">Tongkat sakti ini memancarkan tenaga pemusnahan, yang menembusi semua makhluk di laluinya. Lebih banyak sasaran kena, lebih kuat kerosakan yang dikenakan kepada mereka.</string>
  <!--STRINGS OF WandOfFirebolt CLASS-->
  <string name="WandOfFirebolt_Name">Tongkat Sakti Bebola Api</string>
  <string name="WandOfFirebolt_Info">Tongkat sakti ini melepasakan ledakan api magik. Ia akan membakar, dan merosakkan makhluk yang terkena tembakannya.</string>
  <string name="WandOfFirebolt_Info1">Anda membunuh diri anda sendiri dengan Tongkat Sakti Bebola Api...</string>
  <!--STRINGS OF WandOfFlock CLASS-->
  <string name="WandOfFlock_Name">Tongkat Sakti Kawanan</string>
  <string name="WandOfFlock_Info">Satu petikan tongkat sakti ini akan memanggil sekumpulan kambing biri-biri, yang dapat membentuk halangan sementara yang tidak dapat ditembusi.</string>
  <string name="Sheep_Name">kambing biri-biri</string>
  <string name="Sheep_Name_Objective">kambing biri-biri</string>
  <string name="Sheep_Gender">feminin</string>
  <string name="Sheep_Desc">Ini adalah kambing biri-biri magik. Magik ke? Anda tidak boleh membunuhnya. Ia kekal berada di sana sehinggalah kuasa magiknya hilang, sementara itu hanya tengok sajalah.</string>
  <string-array name="WandOfFlock_SheepBaa">
    <item>Baa!</item>
    <item>Baa?</item>
    <item>Baa.</item>
    <item>Baa...</item>
    <item>Bee...</item>
    <item>Ble...</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF WandOfLightning CLASS-->
  <string name="WandOfLightning_Name">Tongkat Sakti Kilat</string>
  <string name="WandOfLightning_Info">Tongkat sakti ini mewujudkan pancaran elektrik yang boleh membawa maut, dapat menghasilkan kerosakan yang agak besar kepada beberapa makhluk yang bersebelahan diantara satu sama lain.</string>
  <string name="WandOfLightning_Info1">Anda membunuh diri anda sendiri dengan Tongkat Sakti Kilat...</string>
  <!--STRINGS OF WandOfMagicMissile CLASS-->
  <string name="WandOfMagicMissile_Name">Tongkat Sakti Misil Magik</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Info">Tongkat sakti ini melancarkan tenaga magik asli, dapat memberikan kerosakan sederhana kepada makhluk sasaran.</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_ACDisenchant">NYAHSIHIR</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Info1">Anda membunuh diri anda sendiri dengan Tongkat Sakti Misi Magik...</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_SelectWand">Pilih tongkat sakti untuk ditatarkan</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Desinchanted">anda mengeluarkan kuasa sihir Tongkat Sakti Misil Magik dan gunakan kuasa tersebut untuk menatar %s anda</string>
  <!--STRINGS OF WandOfPoison CLASS-->
  <string name="WandOfPoison_Name">Tongkat Sakti Beracun</string>
  <string name="WandOfPoison_Info">Tembakan berbisa dari batang kayu terpiuh ini akan membenamkan bisa yang membawa maut kepada sasarannya. Makhluk yang terkena bisa ini akan merana kesakitan dalam tempoh yang lama sehingga kesannya hilang. Tempoh keberkesanannya meningkat jika tahap tongkat sakti ini meningkat.</string>
  <string name="WandOfPoison_Info1">tiada apa-apa berlaku</string>
  <!--STRINGS OF WandOfRegrowth CLASS-->
  <string name="WandOfRegrowth_Name">Tongkat Sakti Hiudp Semula</string>
  <string name="WandOfRegrowth_Info">\"Bila hayat sampai ke penghujungnya, kehidupan baharu akan bermula... kitaran abadi akan senantiasa keka selamanya!\"</string>
  <string name="WandOfRegrowth_Info1">tiada apa-apa berlaku</string>
  <!--STRINGS OF WandOfSlowness CLASS-->
  <string name="WandOfSlowness_Name">Tongkat Sakti Kelembapan</string>
  <string name="WandOfSlowness_Info">Tongkat sakti ini akan menyebabkan makhluk yang terkena menjadi lembap pergerakannya dan kerosakan serangannya menjadi separuh dari asal sehinggalah kesannya hilang.</string>
  <string name="WandOfSlowness_Info1">tiada apa-apa berlaku</string>
  <!--STRINGS OF WandOfTelekinesis CLASS-->
  <string name="WandOfTelekinesis_Name">Tongkat Sakti Telekinesis</string>
  <string name="WandOfTelekinesis_Info">Gelombang kuasa magik dari tongkat sakti ini akan mempengaruhi sel-sel yang dilaluinya menyebabkan perangkap terlerai sendiri, mencabut tumbuhan, membuka pintu tertutup dan sebaliknya. Ia juga dapat menolak raksaksa jauh ke belakang.</string>
  <string name="WandOfTelekinesis_YouNowHave">Anda telah memindahkan %s secara magik ke dalam beg galas anda</string>
  <!--STRINGS OF WandOfTeleportation CLASS-->
  <string name="WandOfTeleportation_Name">Tongkat Sakti Teleportasi</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Info">Tembakan dari tongkat sakti ini akan mengalih makhluk secara paksa ke lokasi lain secara rawak tetapi masih dalam aras yang sama.</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Info1">%1$s telah mengalih %2$s ke tempat lain</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Info2">tiada apa-apa berlaku</string>
</resources>