<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/potions-->
  <!--STRINGS OF Potion CLASS-->
  <string name="Potion_Name">Posyen %s</string>
  <string name="Potion_Info">Kelalang ini mengandungi cecair %s yang masih berpusaran. Siapa tahu apa khasiatnya atau kelebihannya bila diminum atau dilempar?</string>
  <string name="Potion_ACDrink">MINUM</string>
  <string name="Potion_Harmfull">Posyen merbahaya!</string>
  <string name="Potion_Beneficial">Posyen bermanafaat</string>
  <string name="Potion_Yes">Ya, Saya tahu apa yang perlu dibuat</string>
  <string name="Potion_No">Tidak, Saya ubah pendirian saya</string>
  <string name="Potion_SureDrink">Anda pasti mahu minum posyen ini? Dalam kebanyakan situasi anda patut lempar posyen tersebut kepada pihak musuh.</string>
  <string name="Potion_SureThrow">Anda pasti mahu minum posyen ini? Dalam kebanyakan situasi anda patut minum posyen.</string>
  <string name="Potion_Shatter">Kelalang pecah dan cecair %s berpercikan tetapi tiada apa-apa berlaku</string>
  <string-array name="Potion_Colors">
    <item>firus</item>
    <item>merah</item>
    <item>lazuardi</item>
    <item>jed</item>
    <item>emas</item>
    <item>magenta</item>
    <item>hitam</item>
    <item>gading</item>
    <item>ambar</item>
    <item>bister</item>
    <item>indigo</item>
    <item>perak</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF PotionOfExperience CLASS-->
  <string name="PotionOfExperience_Name">Posyen Pengalaman</string>
  <string name="PotionOfExperience_Info">Pengalaman banyak pertempuran dioleh menjadi bentuk cecair, draf ini akan tingkatkan tahap pengalaman anda serta-merta.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfFrost CLASS-->
  <string name="PotionOfFrost_Name">Posyen Beribun</string>
  <string name="PotionOfFrost_Info">Bila terdedah dengan udara, bahan kimia ini akan tersejat dan membentuk awan membeku, menyebabkan mana-mana makhluk yang bersentuh dengannya akan beku serta-merta, tidak dapat bergerak langsung.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfHealing CLASS-->
  <string name="PotionOfHealing_Name">Posyen Penyembuhan</string>
  <string name="PotionOfHealing_Info">Air maulhayat yang penuhkan kembali tenaga hayat anda dan juga menawarkan racun.</string>
  <string name="PotionOfHealing_Apply">Luka anda menjadi sembuh sepenuhnya.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfInvisibility CLASS-->
  <string name="PotionOfInvisibility_Name">Posyen Kelutsinaran</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Info">Jika meminum posyen ini akan menjadikan anda lutsinar buat sementara. Pada keadaan ini, pihak musuh tidak dapat melihat anda. Menyerang mereka, juga menggunakan tongkat sakti atau skrol, akan batalkan kesan ini.</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Apply">Anda melihat tangan anda menjadi hilang sedikit demi sedikit!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfLevitation CLASS-->
  <string name="PotionOfLevitation_Name">Posyen Apungan</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Info">Jika meminum cecair pelik ini akan menyebabkan anda terapung di udara, dapat hindari apa jua jerangkap samar. Nyalaan api dan gas yang memenuhi udara masih tidak dapat dielakkan walaupun terapung di udara.</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Apply">Anda terapung-apung di udara!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfLiquidFlame CLASS-->
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Name">Posyen Cecair Berapi</string>
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Info">Kelalang ini mengandungi sebatian tidak stabil yang akan meletup dan terbakar bila terdedah dengan udara.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfMight CLASS-->
  <string name="PotionOfMight_Name">Posyen Kekuatan</string>
  <string name="PotionOfMight_Info">Cecair kuat ini akan melalui urat dan otot anda, dapat meningkatkan kekuatan anda secara kekal sebanyak satu mata dan tenaga hayat naik sebanyak lima mata.</string>
  <string name="PotionOfMight_Apply">Kekuatan baharu diperoleh ini meluru masuk ke dalam jasad anda.</string>
  <string name="PotionOfMight_StaApply">+1 ktn, +5 th</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfMindVision CLASS-->
  <string name="PotionOfMindVision_Name">Posyen Penglihatan Minda</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Info">Selepas minum posyen ini, minda anda akan disetalakan dengan ciri-ciri psikik makhluk yang berada jauh, membolehkan anda kesan kewujudan biologi merentasi dinding. Dan juga posyen ini membolehkan anda lihat disebalik dinding dan pintu.</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply1">Anda dapat merasai kehadiran minda makhluk lain!</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply2">Anda dapat mengetahui anda tidak berseorangan di dalam aras ini!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfParalyticGas CLASS-->
  <string name="PotionOfParalyticGas_Name">Posyen Gas Kelumpuhan</string>
  <string name="PotionOfParalyticGas_Info">Ketika terdedah dengan udara terbuka, cecair dalam kelalang ini akan tersejat menjadi jerubu kuning yang mengebaskan. Sesiapa sahaja yang menghidu awan ini akan menjadi lumpuh serta-merta, tidak berupaya bergerak dalam tempoh tertentu selepas awan menghilang. Item ini boleh dilempar ke arah pihak musuh yang jauh.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfPurity CLASS-->
  <string name="PotionOfPurity_Name">Posyen Pembersihan</string>
  <string name="PotionOfPurity_Info">Reagen ini akan neutralkan semua gas merbahaya serta-merta dalam lingkungan kesannya. Jika diminum anda akan kebal gas-gas tersebut buat sementara.</string>
  <string name="PotionOfPurity_Freshness">Anda merasai kesegaran luar biasa di udara.</string>
  <string name="PotionOfPurity_NoSmell">Anda telah kehilangan keupayaan mengesan apa jua bau!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfStrength CLASS-->
  <string name="PotionOfStrength_Name">Posyen Kekuatan</string>
  <string name="PotionOfStrength_Info">Cecair kuat ini akan meluru masuk ke dalam otot anda, dapat meningkatkan kekuatan anda secara kekal sebanyak satu mata.</string>
  <string name="PotionOfStrength_Apply">Kekuatan baharu diperoleh ini meluru masuk ke dalam jasad anda.</string>
  <string name="PotionOfStrength_StaApply">+1 ktn</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfToxicGas CLASS-->
  <string name="PotionOfToxicGas_Name">Posyen Gas Toksid</string>
  <string name="PotionOfToxicGas_Info">Jika dibuka atau terpecah gas bertekanan tinggi ini akan menyebabkan kandungan di dalamnya meletup dan membentuk awan merbahaya daripada gas hijau bertoksid. Anda boleh lempar ke arah pihak musuh selain dari membukanya.</string>
</resources>