<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <!-- Items descriptions -->
    <!-- STRINGS OF SpiderArmor CLASS -->
    <string name="SpiderArmor_Name">Armadura de Aranha</string>
    <string name="SpiderArmor_Info">Esta armadura é feita de carcaças antigas de aranhas e algum tecido estranho. Surpreendentemente, parece que ainda possui uma fiandeira funcional. Se você aplicar pressão suficiente em uma das placas, ela atira na teia de aranha. A superfície das solas das botas permitem que você ande livremente pelas teias de aranha.</string>
    <string name="SpiderArmor_Gender">feminino</string>

    <!-- STRINGS OF BlackSkull CLASS -->
    <string name="BlackSkull_Name">crânio negro</string>
    <string name="BlackSkull_Info">Um pequeno crânio de obsidiana. Era uma das fontes dos poderes de Necropolis, mas após a derrota do Lich, parece que perdeu todos os seus poderes. Mas, enquanto você a segura em suas mãos, um pensamento estranho vem à sua mente: \"Estou com fome\".</string>
    <string name="BlackSkull_Gender">masculino</string>

    <string name="BlackSkull_Name_Awakened">crânio negro acordado</string>
    <string name="BlackSkull_Info_Awakened">O crânio está emitindo poder, você pode vê-lo escorrendo dos olhos vazios do crânio. E, enquanto você a segura em suas mãos, você pode ouvir a voz tenebrosa dizendo: \"A morte se aproxima\"</string>

    <!-- STRINGS OF SoulShard CLASS -->
    <string name="SoulShard_Name">Fragmento de alma</string>
    <string name="SoulShard_Info">É um fragmento que você tirou dos restos do Jarro de Almas. Tem um brilho de energia misteriosa, talvez haja alguém interessado nisso.</string>
    <string name="SoulShard_Gender">masculino</string>

    <!-- Mobs descriptions -->
    <!-- STRINGS OF DeathKnight CLASS -->
    <string name="DeathKnight_Name">Cavaleiro da morte</string>
    <string name="DeathKnight_Gender">masculino</string>
    <string name="DeathKnight_Name_Objective">Cavaleiro da morte</string>
    <string name="DeathKnight_Desc">À primeira vista, um poderoso guerreiro com uma armadura pesada, mas seu sorriso esquelético o entrega, um Cavaleiro da Morte é uma manifestação de um espírito de cavaleiro que não foi capaz de cumprir seu juramento. Amaldiçoando toda a terra, tentando limpar seu nome no campo de batalha, matando os inocentes, incapaz de lembrar o que ele jurou proteger.</string>

    <!-- STRINGS OF DreadKnight CLASS -->
    <string name="DreadKnight_Name">Cavaleiro temido</string>
    <string name="DreadKnight_Gender">masculino</string>
    <string name="DreadKnight_Name_Objective">Cavaleiro temido</string>
    <string name="DreadKnight_Desc">Um cavaleiro temido é um antigo guerreiro, que jamais foi justo ou bondoso em toda a sua vida.  Por causa dos seus pecados ele foi amaldiçoado à ser um morto-vivo pela eternidade. E, a todo momento de sua existência, ele é atormentado com a dor e o sofrimento daqueles que foram suas vítimas.</string>

    <!-- STRINGS OF EnslavedSoul CLASS -->
    <string name="EnslavedSoul_Name">Alma escravizada</string>
    <string name="EnslavedSoul_Gender">feminino</string>
    <string name="EnslavedSoul_Name_Objective">Alma escravizada</string>
    <string name="EnslavedSoul_Desc">Você quase pode ver através desta aparição fantasmagórica. Mesmo que pareça um crânio, às vezes, por uma fração de segundo, pode-se ver que um rosto aparece, um rosto cheio de sofrimento e dor.</string>

    <!-- STRINGS OF ExplodingSkull CLASS -->
    <string name="ExplodingSkull_Name">crânio explosivo</string>
    <string name="ExplodingSkull_Gender">masculino</string>
    <string name="ExplodingSkull_Name_Objective">crânio explosivo</string>
    <string name="ExplodingSkull_Desc">Este crânio flutuante em chamas, aparenta ser extremamente frágil, parece que vai explodir a qualquer momento.</string>

    <!-- STRINGS OF JarOfSouls CLASS -->
    <string name="JarOfSouls_Name">Jarro de almas</string>
    <string name="JarOfSouls_Gender">masculino</string>
    <string name="JarOfSouls_Name_Objective">Jarro de almas</string>
    <!-- STRINGS OF Lich CLASS -->
    <string name="Lich_Name">lich</string>
    <string name="Lich_Gender">masculino</string>
    <string name="Lich_Name_Objective">lich</string>
    <string name="Lich_Desc">O necromante encontrou sua morte nas profundezas da Necropolis, toda a energia maligna deste lugar se uniu ao seu corpo, então ele acaba se tornando o Lich. O bruxo morto-vivo, sem vontade própria e controlado como uma marionete pelos poderes malignos.</string>

    <!-- STRINGS OF RunicSkull CLASS -->
    <string name="RunicSkull_Name">Crânio runico</string>
    <string name="RunicSkull_Gender">masculino</string>
    <string name="RunicSkull_Name_Objective">Crânio runico</string>
    <string name="RunicSkull_Desc">Para algo feito artificialmente, este crânio se parece muito com um verdadeiro. Você pode ver um brilho fraco em torno dele.</string>

    <!-- STRINGS OF Zombie CLASS -->
    <string name="Zombie_Name">zumbi</string>
    <string name="Zombie_Gender">masculino</string>
    <string name="Zombie_Name_Objective">zumbi</string>
    <string name="Zombie_Desc">Calabouço é um lugar perigoso e muitos aventureiros morreram aqui. Mas os mais azarados de todos encontraram seu fim em Necropolis, e agora eles estão condenados a vagar nesses salões na forma de corpos apodres.</string>

    <!-- STRINGS OF NecromancerNPC CLASS -->
    <string name="NecromancerNPC_Intro2">Ah! Um companheiro aventureiro que não está morto. Excepcional! Oh ... Me desculpe. Como pode ver, eu sou um necromante. Apesar de estudar os mortos e a morte ser minha maneira de ganhar a vida, ver a mesma coisa várias e várias vezes, é extremamente chato. Entretanto, é exatamente por isso que estou aqui. A _Necropolis_, uma antiga cidade dos mortos, vai abrir as suas portas. E... falo com você depois, pegue esta chave e vá na frente, quero dizer, você gosta de aventuras, não é? Eu vou depois de você, tenho que me preparar antes.</string>

    <!-- Badges -->
    <string name="Badges_Lich_Slain">Lich derrotado</string>

</resources>