<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
	<!-- Accessories descriptions -->
	<!-- STRINGS OF BowTie CLASS -->
    <string name="Bowknot_Name">Pica-pau</string>
    <string name="Bowknot_Info">Uma fita cor de rosa bonita brilhante, amarrada em um nó e ligada a um cabelo.</string>
	
	<!-- STRINGS OF Shades CLASS -->
    <string name="Shades_Name">Óculos escuros</string>
    <string name="Shades_Info">Algumas pessoas dizem que masmorras são escuras demais para usa-los. E você ainda diz que essas pessoas não são legais.</string>
	
	<!-- STRINGS OF Capotain CLASS -->
    <string name="Capotain_Name">Capotain</string>
    <string name="Capotain_Info">Um chapéu alto de aba pequena. Geralmente é usado por puritanos, mas você não precisa ser religioso para usa-lo. Por algum motivo, possui uma placa de identificação, que diz \"Salomão\".</string>
	
	<!-- STRINGS OF Fez CLASS -->
    <string name="Fez_Name">Fez</string>
    <string name="Fez_Info">É um cocar de feltro em forma de um cone truncado feito de feltro vermelho, com uma borla anexada ao topo. E não, isso não faz mundo em 3 dimensões.</string>
	
	<!-- STRINGS OF NekoEars CLASS -->
    <string name="NekoEars_Name">Orelhas de Gato</string>
    <string name="NekoEars_Info">Às vezes você só quer lavar todo esse sangue de monstro e sujeira e se sentir bonito e fofinho...  Ou pelo menos você pode usar lindas orelhas de gato. </string>
	
	<!-- STRINGS OF RabbitEars CLASS -->
    <string name="RabbitEars_Name">Orelhas de Coelho</string>
    <string name="RabbitEars_Info">É uma crença popular que coelhos dão sorte, e sua sorte será transferida para aqueles que obtiverem parte do seu corpo. Pensando bem, ser morto parra que seja feito um chapel com suas orelhas, não é bem ser sortudo.</string>
	
	<!-- STRINGS OF Pumpkin CLASS -->
    <string name="Pumpkin_Name">Abóbora</string>
    <string name="Pumpkin_Info">No passado o povo Abóbora foram uma orgulhosa e próspera nação.  Mas depois que os humanos chegaram, tudo acabou em ruínas.  E as cabeças esculpidas e cortadas da antiga tribo de Abóboras servem como lembrança desse terríveis acontecimentos.</string>
	
	<!-- STRINGS OF SleepyHat CLASS -->
    <string name="Nightcap_Name">Touca de Dormir</string>
    <string name="Nightcap_Info">Conquistar masmorras a noite deve ser um trabalho muito cansativo. Que tal colocar um chapéu quente, acolhedor e relaxar, para que todas as suas preocupações sumam?</string>
	
	<!-- STRINGS OF WizardHat CLASS -->
    <string name="WizardHat_Name">Chapéu de Bruxo</string>
    <string name="WizardHat_Info">Um chapéu de seda bonito, decorado com estrelas. Antigamente acreditava-se que os maiores bruxos usava roupas especiais que aumentavam suas habilidades mágicas. Mas ele não aprimora suas capacidades mágicas, apesar de faze-lo se sentir assim.</string>

    <!-- System Text-->
    <!-- STRINGS OF WndHats CLASS -->
    <string name="WndHats_ListTitle">Lista de Acessórios</string>
    <string name="WndHats_SlotTitle">Equipado</string>
    <string name="WndHats_NoConnectionMsg">Incapaz de conectar ao Google Play.</string>
    <string name="WndHats_Purchased">Consegui!</string>

    <string name="WndHats_BackButton">Voltar</string>
    <string name="WndHats_BuyButton">Comprar</string>
    <string name="WndHats_EquipButton">Equipar</string>
    <string name="WndHats_InfoButton">Examinar</string>
    <string name="WndHats_UnequipButton">Desequipar</string>
</resources>