<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="DarkSacrifice_Name">Sacrifício das Trevas</string>
    <string name="DarkSacrifice_Info">Sacrifique um servo leal para causar uma explosão. A área de explosão dependerá da saúde restante do servo e do nível de sua habilidade.</string>
    <string name="DarkSacrifice_Ok">Minha vida é sua!</string>
    <string name="DarkSacrifice_Self">Para o Flagelo!</string>
    <string name="DarkSacrifice_Resist">Você não tem poder sobre mim!</string>
    <string name="DarkSacrifice_Hint">Escolha seu servo leal para sacrificar!</string>

    <string name="Exhumation_Name">Exumação</string>
    <string name="Exhumation_Info">Abrir um túmulo é algo sinistro por si só, mas para alguém que serve a Morte, isso não é nada . O realizador deste Ritual das Trevas tem uma grande chance (com um nível de maestria) de subjugar a pobre alma daquele que aqui está.</string>
    <string name="Exhumation_NoGrave">Não há sepultura aqui para realizar uma Exumação.</string>
    <string name="Exhumation_Ok">Irei obedece-lo.</string>

    <string name="RaiseDead_Name">Levantar os Mortos</string>
    <string name="RaiseDead_Info">Tentará levantar a última (o ritual requer material fresco) criatura morta. Ao usar esta arte das trevas, lembre-se: quase qualquer criatura pode ser ressuscitada, mas nem todos irão obedece-lo tão facilmente.</string>
    <string name="RaiseDead_NoSpace">Levantar os Mortos falhou porque não há espaço livre nas proximidades.</string>
    <string name="RaiseDead_NoKill">Você precisa matar alguém antes de tentar ressuscita-lo.</string>

    <string name="RawFish_Name">peixe cru</string>
    <string name="RawFish_Info">Peixe cru, coma por sua conta e risco</string>
    <string name="RawFish_Taste">Suspeito!</string>

    <string name="FrozenFish_Name">peixe congelado</string>
    <string name="FrozenFish_Info">Peixe congelado, parece vivo, mas congelado.</string>

    <string name="FriedFish_Name">peixe frito</string>
    <string name="FriedFish_Info">Peixe frito, parece saboroso</string>
    <string name="FriedFish_Taste">Saboroso!</string>

    <string name="RottenFish_Name">peixe podre</string>
    <string name="RottenFish_Info">Peixe podre, que cheiro terrível</string>
    <string name="RottenFish_Taste">Nojento!</string>

    <string name="gdpr_title">Personalize sua experiência com anúncios</string>
    <string name="gdpr_text">Remixed Dungeon personaliza sua experiência de publicidade usando Admob e Appodeal (outros provedores de anúncios). Os provedores de anúncios e seus parceiros podem coletar e processar dados pessoais, como identificadores de dispositivos, dados demográficos e de interesses, para fornecer uma experiência de publicidade personalizada para você. Ao concordar com essa experiência aprimorada de anúncios, você verá os anúncios que os provedores e seus parceiros consideram mais relevantes para você.\n\nAo concordar, você confirma ter mais de 16 anos e que gostaria de ter uma experiência personalizada de anúncios.\n\n</string>
    <string name="gdpr_agree">Sim, eu concordo</string>
    <string name="gdpr_disagree">Não, obrigado</string>
    <string name="gdpr_choose">Por favor, escolha</string>

    <string name="WndSaveSlotSelect_LoadAutoSave">Carregar Jogo</string>

    <string name="TownScript_NeedWeapon">Eu não pretendo ir para o calabouço com as minhas mãos vazias!\nPor que não visito a loja da cidade primeiro?</string>
</resources>