<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /mobs/npcs-->
  <!--STRINGS OF Blacksmith CLASS-->
  <string name="Blacksmith_Name">Тролль-коваль</string>
  <string name="Blacksmith_Desc">Цей коваль-троль нічим не відрізняється від інших тролів: високий, сутулий, шкіра наче каміння за кольором і текстурою. Коваль користується не пропорційно маленькими інструментами.</string>
  <string name="Blacksmith_Gold1">Агов, людинка! Хочеш бути чимось корисним, га?  Візьми цю кірку, та наколупай мені _самородків чорного золота_, _штук 15_ буде досить. Скільки заплачу? Ти гляди який жадібний...
Добре, добре, немає у мене грошей, але я можу запропонувати тобі свою майстерність. Вважай, що ти щасливчик,знайшов єдиного коваля в цій місцині.</string>
  <string name="Blacksmith_Blood1">Агов, людинка! Хочеш бути чимось корисним, га?  Візьми цю кірку, та зарубай нею _кажана_, аби вістря було у її крові. Скільки заплачу? Ти гляди який жадібний...
Добре, добре, немає у мене грошей, але я можу запропонувати тобі свою майстерність. Вважай, що ти щасливчик,знайшов єдиного коваля в цій місцині.</string>
  <string name="Blacksmith_Txt2">Ти що, знущаєшся з мене? Де моя кірка?!</string>
  <string name="Blacksmith_Txt3">Чорна золота руда. 15 шматків. Ну серйозно, невже це так важко?</string>
  <string name="Blacksmith_Txt4">Я сказав,що вістря має бути у крові кажана. Йди, йди!</string>
  <string name="Blacksmith_Completed">Ти гляди, повернувся... Краще пізно, ніж ніколи.</string>
  <string name="Blacksmith_GetLost">Я зайнятий. Зникни!</string>
  <string name="Blacksmith_LooksBetter">твій %s тепер виглядає краще</string>
  <string name="Blacksmith_Verify1">Обери 2 різних предмета, не один і той же двічі!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify2">Обери 2 предмета однакового типу!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify3">Я тобі що, довідкове бюро? Сам дізнавайся що то за предмети у тебе!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify4">Ти що, я не працюю з проклятими предметами!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify5">Це мотлох, якість взагалі ніяка!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify6">Я не можу перекувати ці предмети!</string>
  <!--STRINGS OF Ghost CLASS-->
  <string name="Ghost_Name">Сумний привид</string>
  <string name="Ghost_Desc">Ти ледь можеш розгледіти привида. Він більше схожий на димку з сумним обличчям.</string>
  <string name="Ghost_Rose1">Привіт, мандрівнику... Колись я був таким же як і ти - сильним та впевненим... Тепер я мертвий... Але не можу покинути це місце... Доки я не знайду свою _посохлу троянду_... Ця річ для мене дуже цінна... Якесь чудовисько потягнуло її з мого бездиханого тіла...</string>
  <string name="Ghost_Rose2">Прошу... Допоможи мені... Знайди троянду...</string>
  <string name="Ghost_Rat1">Привіт, мандрівнику... Колись я був таким же як і ти - сильним та впевненим... Тепер я мертвий... Але не можу покинути це місце... Доки я не завершу свою помсту... Вбий за мене _огидного щура_, який позбавила мене життя...</string>
  <string name="Ghost_Rat2">Прошу... Допоможи мені... Здолай цю тварюку...</string>
  <string name="Ghost_Defense">ухилився</string>
  <string name="FetidRat_Name">смердючий щур</string>
  <string name="FetidRat_Name_Objective">смердючого щура</string>
  <string name="FetidRat_Gender">masculine</string>
  <string name="FetidRat_Desc">Цей сумчастий щур крупніший ніж звичайний, і він оточений смердючою хмарою.</string>
  <!--STRINGS OF Hedgehog CLASS-->
  <string name="Hedgehog_Name">їжак</string>
  <string name="Hedgehog_Desc">Їжак стурбовано озирається по сторонах.</string>
  <string name="Hedgehog_Info1">Ти також шукаєш ведмедика?</string>
  <string name="Hedgehog_Info2">Як там конячка в тумані?</string>
  <string name="Hedgehog_Info3">А ти полюбляєш чай з малиновим варенням?</string>
  <string name="Hedgehog_Info4">Візьми цей пиріжок</string>
  <string name="Hedgehog_ImLate">Я запізнююсь, Я жахливо запізнююсь...</string>
  <!--STRINGS OF Imp CLASS-->
  <string name="Imp_Name">амбітний біс</string>
  <string name="Imp_Desc">Біси - нижчі демони. Вони не славляться своєю силою чи магічною могутністю, але достатньо розумні та охочі до спілкування. Багато хто бісів надають перевагу жити не з демонами.</string>
  <string name="Imp_Defense">ухилився</string>
  <string name="Imp_Golems1">Ти мандрівник? Обожнюю мандрівників! На них завжди можна покластися, якщо треба що-небудь вбити. Чи не так, га? За винагороду, звісно ж ;)
В нашому випадку _големи_ дуже потребують свого вбивства. Дивись в чому справа, я хотів розпочати тут одну справу, але ці дурні големи заплутали всі карти! Ходячі шматки граніту не дуже комунікабельні, такі справи! Тому прошу, прибий... скажімо, _6 големів_, і я в боргу не залишуся.</string>
  <string name="Imp_Golems2">Як триває твоє сафарі на големів?</string>
  <string name="Imp_Monks1">Ти мандрівник? Обожнюю мандрівників! На них завжди можна покластися, якщо треба що-небудь вбити. Чи не так, га? За винагороду, звісно ж ;)
В нашому випадку _монахи_ дуже потребують свого вбивства. Дивись в чому справа, я хотів розпочати тут одну справу, але ці фанатики самі нічого не купляють, ще й інших покупців лякають. Тому прошу, прибий... скажімо, _8 монахів_, і я в боргу не залишуся.</string>
  <string name="Imp_Monks2">О, ти гляди, не помер! Я знав, що твоє кунг-фу сильніше ;) Тільки не забудь зібрати з цих монахів жетони.</string>
  <string name="Imp_Cya">Побачимося, %s!</string>
  <string name="Imp_Hey">Псст, %s!</string>
  <!--STRINGS OF ImpShopkeeper CLASS-->
  <string name="ImpShopkeeper_Name">амбітний біс</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Desc">Біси - нижчі демони. Вони не славляться своєю силою чи магічною могутністю, але достатньо розумні та охочі до спілкування. Багато хто бісів надають перевагу жити та вести бізнес не з демонами.</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Greetings">Привіт, друже!</string>
  <!--STRINGS OF MirrorImage CLASS-->
  <string name="MirrorImage_Name">двійник</string>
  <string name="MirrorImage_Name_Objective">двійника</string>
  <string name="MirrorImage_Gender">masculine</string>
  <string name="MirrorImage_Desc">Ця ілюзія дуже схожа на тебе, трохи бліда та поблискує.</string>
  <!--STRINGS OF RatKing CLASS-->
  <string name="RatKing_Name">король щурів</string>
  <string name="RatKing_Desc">Цей щур крупніший за інших щурів та й на голові помітно маленьку корону.</string>
  <string name="RatKing_Info1">Я не сплю!</string>
  <string name="RatKing_Info2">Це ще що таке? Не не маю часу на усілякі дрібниці. Моє королівство само собою не правитиме!</string>
  <string name="RatKing_Info3">Як ти посмів, квола істота, турбувати нашого короля?!</string>
  <string name="RatKing_Died">Король помер. Хай живе король!</string>
  <!--STRINGS OF Shopkeeper CLASS-->
  <string name="Shopkeeper_Name">торговець</string>
  <string name="Shopkeeper_Desc">Цей трохи пухлий індивідуум більше підходить для торгівлі десь в міському кварталі, а ніж в підземеллі. Хоча, судячи по цінам, йому і тут непогано.</string>
  <string name="Shopkeeper_Sell">Обери предмет для продажу</string>
  <!--STRINGS OF WandMaker CLASS-->
  <string name="WandMaker_Name">старий майстер</string>
  <string name="WandMaker_Desc">Цей старий, але міцний на вигляд чолов\'яга виглядає трохи стурбованим. Його оточує силовий щит.</string>
  <string name="WandMaker_Defense">поглинув</string>
  <string name="WandMaker_Berry1">О, який приємний сюрприз, зустріти гідну людину в такій місцині! Я прийшов сюди в пошуках рідкого інгредієнту, _насіння Гнилівки_. Як людина, яка знається на магії, я непогано даю ради місцевим монстрам, але заблукати для мене - раз плюнути, от сором, чесне слово. Чи не допоможеш старій людині? Я готовий оплатити твій час однією зі своїх чарівних паличок.</string>
  <string name="WandMaker_Berry2">Щось вийшло з насінням Гнилівки, %s? Ні? Ну, не переживай, я не поспішаю.</string>
  <string name="WandMaker_Dust1">О, який приємний сюрприз, зустріти гідну людину в такій місцині! Я прийшов сюди в пошуках рідкого інгредієнту, _трупного пилу_. Її можна зібрати з залишків кісток, яких тут вистачає. Як людина, яка знається на магії, я непогано даю ради місцевим монстрам, але заблукати для мене - раз плюнути, от сором, чесне слово. Чи не допоможеш старій людині? Я готовий оплатити твій час однією зі своїх чарівних паличок.</string>
  <string name="WandMaker_Dust2">Як наші пильні справи, %s? Я б в першу чергу оглянув купи кісток.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryName">Гнилівка</string>
  <string name="WandMaker_RotberryDesc">Ягоди з цього куща мають солодкуватий присмак, присмак смерті.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryInfo">Насіння випускає рев, який луною несеться по підземеллю!</string>
</resources>