<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Добре!</string>
  <string name="Welcome_Title">Ласкаво просимо!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon - це вільна модифікація Pixel Dungeon від Watabou.\n
Проект було засновано з метою дозволити гравцям отримати нові враження від гри.\n
Іншою важливою частиною проекту була багатомовна підтримка.\n
Кожне оновлення створюється з урахуванням побажань наших гравців.\n
І якщо ви побачили в грі вашу ідею... Дякуємо за неї =)\n
Поточна версія гри заснована на Pixel Dungeon 1.7.2 з елементами 1.7.5.\n
Відмінності від оригіналу: \n
- Підтримка зміни мови\n
- Нові монстри на NPC\n
- Токсичний газ та полум\'я тепер взаємодіють з більшою кількістю предметів\n
- Нові типи \"їжі\"\n
- Нові предмети та оновлені властивості деяких старих\n
- Насіння тепер можна їсти =)\n
- Ельфи
</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
remix.17:\n
- Новий тип міміка\n
remix.18:\n
- Елементалі\n
remix.19:\n
- Павуки\n
- Рівні павуків\n
- Королева Павуків\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Нова рідкісна зброя - кусарігама\n
        - Новий рідкісний ворог\n
        - Режим гри із збереженням та завантаженням\n
        - І багато менш помітних дрібниць\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
        remix.20.1:\n
        - Сувій Влади\n
        - Сувій Прокляття\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
        remix.21:\n
        - Рідкісні предмети Хаосу\n
        - Рідкий вогонь тепер дійсно рідкий\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
        remix.21.1:\n
        - Легкий режим (з рекламою)\n
        - Режим експерта\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
        remix.21.2:\n
        - Можливість обирання модифікацій (поки що просто текстури) (Придатний лише для досвідчених модоробів)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
        remix.21.3:\n
        - Модифікації PD mini доступні для завантаження (ще не завершено)\n
        - Покращено графіку каналізації
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
        remix.21.4:\n
        - Нова рідкісна зброя - меч для жертвоприношення
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Нові властивості старих предметів
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Новий прихований бос
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - Підземелля тепер глибиною в 32 рівня (проти 26)\n
        - Прихований бос переселився на 25й рівень\n
        - Більша варіативність міні босів для фінальної битви (замість двох, Йог-Джева може обирати із 5 міні босів)\n
        - Нові налаштування та монстри для рівнів 27-31
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - На рівні 27 з\'явився новий магазин, NPC та квест\n
        - Новий монстр для кубла демонів (27-31)\n
        - Всі монстри та боси на рівнях 27-32, а також їхні здібності, стали сильніші\n
		- Оновлені значки за перемогу над босами\n
		- Безліч незначних візуальних змін\n
		- Виправлено декілька вад\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Додано броню та зброю 6 рангу\n
        - Додано арбалети\n
        - Додані обладунки Хаосу\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - З\'явилися шапки! (Косметичні предмети)\n
        - Виправлено декілька вад\n
        - Оновлено переклади\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Гра--\n
        - Новий ворог: Панцерна статуя\n
        - Нові тваринки: Павук-страж (рідкісний різновид Павука-солдата) та Янтарний павук (рідкісний різновид  Псі-павука)\n
        - Гравці можуть видаляти збереження\n
        - Оновлений вигляд павучого лігва\n
        --Косметичні предмети--\n
        - Придбавши аксесуар він автоматично одягається\n
        - Новий елемент \"Піратський набір\"\n
        - Оновлений вигляд котячих та кролячих вух\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - Новий ворог: Золота статуя (рідкісна статуя)\n
        - Новий елемент: Золотий меч (можна отримати в якості рідкісної здобичі, або ж, з ймовірністю 100%, як здобич у золотої статуї)\n
        - Новий NPC: Некромант (Він має для вас цікаві новини. Знайдете його на 7-у рівні)\n
        - Жижа стала слабкішою\n
        - Тенґу викидає том майстерності що разу. Підкласи не можуть читати том майстерності для перекваліфікації\n
        - Лорд Тіней облаштувався в більш адекватній початковій кімнаті (відтепер гравці не можуть пробігти повз нього до наступного рівня без бою)\n
        - Оновлено спрайт павучого оберега і тепер випадає з королеви павуків (Раніше він міг випасти з жижі)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25">
        remix.25:\n
        - Новий тип підземелля: Некрополіс, перед входом до нього ви знайдете некроманта на рівні 7, він надасть вам ключ з черепом\n
        - Нові елементи: \"Павуча броня\" та \"Чорний череп\"\n
        - Золотий меч став сильнішим та потребує більшої сили\n
        - Вода на павучому рівні тепер показується правильно\n
        - Тепер в кістяк не можуть потрапити артефакти та квестові предмети\n
        - Змінено механізм приручення. Деякі вороги отримали імунітет до приручення\n
        - Час горіння рідкого полум\'я зменшено, також в воді горітиме значно менше\n
        - Змінено піктограму контролю розуму, яка показується над \"прирученими\" ворогами\n
        - Оновлено вигляд \"нового шрифту\"\n
        - Оновлено переклади\n
        - Вилучено параметри : \"режим занурення\" та \"масштабування\"\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
remix.25.1:\n
        --Нові можливості--\n
        - Новий клас героя: Некромант\n
        - Тепер лише некроманти отримуватимуть досвід від вбивств своїми посіпаками\n
        - Некромант отримує бонус до меча жертвоприношення\n
        --Баланс--\n
        - Всі вороги в Некрополісі послаблені\n
        - Тепер Йог-Джефа отримує бонус до захисту не лише від живих кулаків, а й від інших органів\n
        - Опісля вбивства Йога всі інші боси в кімнаті вмирають (Раніше вмирали лише кулаки)\n
        - Серце Йога було послаблено. Величину зцілення, яке накладало серце на союзників, також знижено\n
        - Типово боси більше на перебувають в стані \"полює\"\n
        - Гнолл-зомбі отримав менший шанс бути відродженим з мертвих\n
        - Фальшивого щура було послаблено\n
        - Чорний череп тепер потребує 10 зарядів для активації, замість 15. До того ж смерть посіпак тепер не накопичує заряди\n
        - Підступний дух тепер не може бути приручений\n
        --Графіка--\n
        - Оновлені тайли каналізації\n
        --Виправлення--\n
        - Виправлено ваду із текстом, що завмирав\n
        - Виправлено ваду, через яку бос Некрополя відмовлявся наносити шкоду герою\n
        - Виправлено ваду з генерацією 5-го рівня підземелля\n
        --Модифікації--\n
        - Модифікації тепер можуть змінювати текст кодексів\n
        - Модифікації тепер можуть назначати будь які тайли, води музики відповідно до специфіки рівня\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_25_2">
        remix.25.2:\n
        --Нові можливості--\n
        - Тепер можете змінювати масштаб інтерфейсу під час ігрової сесії. Це можливість доступна в меню \"Налаштування\"\n
        --Виправлення--\n
        - Виправлено ваду, яка викликала появу зображення героя на клітинці яку він займає, при відкритті вікна \"Переглянути\" з меню \"Шапки\"\n
        - Виправлено ваду, через яку вороги, яких було прикликано чи відроджено, не падали до долу (якщо опинялися над прірвою)\n
        - Оновлені переклади та виправлено деякі вади\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Додано нові об\'єкти: Вибухові діжки (замінено гарбузами на честь хеллоуїна)\n
        - На рівнях з босами з\'явилася оригінальна музика\n
        - Новий елемент: Гарбузовий пиріг\n
        - Новий NPC: Пугач\n
        - Нові декоративні елементи: Маска зомбі, Щелепа вампіра та вушанка\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_4">
        remix.25.4:\n
        --Гра--\n
        - Діжки можна рухати за допомогою палички телекінезу\n
        - Діжки рідше зустрічаються в коридорах\n
        - Спис, глефа та алебарда тепер відносяться до древкової зброї, гарантуючи гравцю збільшену дистанцію атаки (до цього лише спис мав збільшену дистанцію)\n
        - Швидкість атаки \"древкової зброї\" тепер зменшено для балансу через збільшення дистанції атаки\n
        - Заголовок екрану тепер говорить \"Remixed Pixel Dungeon\"\n
        - Оновлено екран \"Про гру\"\n
        - Бойова музика тепер грається лише під час битви з босом, окрім Йога (31 рівень, де музика грається на протязі всього рівня)\n
        - Оновлено переклади (+нова мова: Турецька)\n
        --Модифікації--\n
        - Моди тепер підтримують особливі ключі\n
        - Тепер для деяких ворогів можна вказувати рівень сили\n
        - Модинг дізнався про \"щура-альбіноса\"\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_5">
        remix.25.5:\n
        - Виправлено ваду зникнення спрайту героя, якщо він падав у прірву після телепорту\n
        - Кнопка меню матиме вищий пріоритет в інтерфейсі гри, тепер гравець має доступ до налаштування інтерфейсу, якщо масштаб буде встановлено занадто великим\n
        - Оновлені переклади (+ додано українську мову)\n
        - Оновлено меню вибору мови\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26">
        remix.26:\n
        --Гра\n
        - Нова їжа: святкова індичка\n
        - Оригінальна музична тема для печер (від Misaerit)\n
        - Новий тип підземелля: Крижана печера!\n
        - Наразі крижані печері містять:\n
            - 4 нові істоти\n
            - Новий бос\n
            - Новий NPC\n
            - Унікальна паличка крижаної стріли\n
            - Артефакт: Свіча Видіння\n
            - Оригінальна музична тема! (від Misaerit)\n
        - Виправлено ваду з появленням рідкісних видів павуків\n
        - Жижа стала трохи сильнішою\n
        --Капелюхи\n
        - Додано капелюх Санти!\n
        - Додано оленячі роги та червоний ніс!\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_1">
        remix.26.1:\n
        - Гра починається в місті\n
        - Місто отримало унікальну музичну тему (від Misaerit)\n
        - Тепер для 100% перемоги необхідно не тільки знайти амулет Ендора, а ще й донести його до виходу з міста\n
        - Персонажі починають із класовим спорядженням та кожен отримує 200 золотих монет\n
        - Місто має магазин, де герой може отримати початкові товари\n
        - Міський священик може вилікувати та нагодувати героя\n
        - Летючі персонажі більше не активують пастки\n
        - Тепер не можливо продати контейнер, в якому щось є\n
        - Неживі персонажі мають імунітет до отрути\n
        - Коли скелетон помирає, його частки наносять шкоду на 4 сусідні клітинки (по вертикалі та горизонталі), замість 8\n
        - Оновлено вигляд шрифту\n
        - Кристал тепер не можливо пересунути телекінезом\n
        - Зілля очищення тепер може вилікувати від запаморочення\n
        - Персонажі, створені помноженням, не можуть отримати значення здоров\'я менше 1\n
        - Виправлення помилок в текстах\n
        - Виправлення спрайтів в крижаних печерах\n
        - Моди \"The Fallen\" та \"Maze\" отримали підтримку англійської мови\n
        - Доступний новий рівень пожертви. Оплативши \"Царський Pixel\" ви не тільки допоможете нашому проекту, але й отримаєте будь-якого капелюха в гра, включно з тими, що з\'являться в майбутньому\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_2">
        remix.26.2:\n
        --Гра\n
        - Відкрито нову будівлю в містечку: Кінотеатр\n
        - Кільця тепер можна носити разом із ключами на зв\'язці\n
        - Зв\'язку для ключів можна придбати лише в містечку\n
        - Міський магазин оновлено\n
        - Тепер, коли ви продаєте предмет в містечку, він розміщує його на продаж, якщо має вільне місце\n
        - Новий безглуздий предмет: Костюм Гнолла\n
        --Модифікації\n
        - Зброя отримала атрибут чарів «enchantment»\n
        - Обладунки отримали атрибут гліфів «glyph»\n
        - Тепер для роботи мода він повинен містити файл version.json\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_3">
        remix.26.3\n
        - Містечко стало більшим\n
        - Міський магазин тепер продає більше речей\n
        - Новий квест в містечку\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_4">
        remix.26.4\n
         - Гра:\n
         - Тепер під час смерті Йога кожен моб на рівні помирає, включно із прирученими\n
         - Тепер Йог прикликає 2 міні боса на простому та середньому рівні складності (на рівні «Експерт» так і лишається 3)\n
         - Рівень оновлення паличок, що використовуються кристалами, (включно із тими, що створює Володар Тіней) тепер не дорівнює рівню підземелля, на якому знаходиться кристал, а лише половину цього значення\n
         - Механізм створення фантомів, яких прикликає Володар Тіней, оптимізовано\n
         - Тепер герой починає з 100 золотими монетами, замість 200\n
         - До стартового набору повернули сухий пайок, окрім рівня складності «Експерт»\n
         - Тепер, якщо герой помирає на рівні, який допускає збереження і вони є в наявності, замість екрану меню пропонується завантажити гру\n
         - Новий NPC в містечку: Ворожка, яка може допомогти розпізнати предмети за символічну платню\n
         - Доки герой знаходиться в місті, він/вона не накопичуватиме голод\n
         - Також в місті не працює регенерація під час відпочинку та інших дій\n
         - Ліміт перегляду в кінотеатрі тепер залежить від рівня героя, за кожен рівень +1 перегляд\n
         - Роба некроманта тепер не перевіряє рівень здоров\'я перед використанням\n
         - Повідомлення «Ви не можете носити більше ніж 2 кільця водночас!» змінено нагадування кілець на «аретфакти»\n
         - Змінено повідомлення про досягнення ліміту прислужників для некроманта\n
         - Посилено щурячу броню\n
         - Під час оновлення палички поновлюються її заряди\n
         - Виправлено ваду під час завантаження старих збережень, пов\'язаних з показом містечка\n
         - Виправлено ваду змішування текстів з різних модифікацій\n\n
         - Моди:\n
         - CagedKobold додано до MobFactory і тепер доступний у користувацьких рівнях\n
         - На рівнях підземеллях, позначених як «isSafe» герой не набиратиме параметр голоду і не відновлюватиме здоров\'я під час відпочинку, чи інших дій\n
         - Модифікації можуть змінювати файли зображень «banners»\n
         - Палички отримали атрибути «charges» та «maxCharges»\n
         - Новий атрибут для рівнів підземелля: «isStatic». Рівень із такою позначкою буде створюватись наново, коли герой на нього попадає. (Рівень лигається статичним, не залежно від того, що гравець там робив)\n
         - Додано новий крок ініціалізації спорядження героя: «non_expert». Предмети, які входять в цей крок, будуть додані до інвентарю на кожному рівні складності нижче експерта\n
         - Герой не відчуватиме негативні наслідки від голоду, які проявляються на рівні «Експерт», доки знаходиться на рівні «isSafe»\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_5">
        remix.26.5\n
        - Підправлено “новий” шрифт\n
        - Предмети тепер не можуть впасти на одну клітинку із НІП чи на місце товару\n
        - Бібліотеку відкрито, і наразі там з\'являється інформація про предмети та істот, які ви зустріли під час пригод\n
        - Ельф починає гру з унікальним Ельфійським кинджалом, який потребує 9 сили\n
        - Коли герой наступатиме на видиму пастку, з\'явиться вікно підтвердження цієї дії\n
        - Осліплений герой не буде отримувати попередження перед стрибком з прірви чи потраплянню в пастку, “буде йти на осліп”\n
        - Нежить більше не сприйнятлива до дурманного газу\n
        - Тестування параметру обмеження часу на хід\n
        - Оновлення перекладів\n
        - Сувій Влади отримав візуальний ефект під час використання\n
        - Виправлено ваду, коли гравець отримував додаткову шкоду від падіння, під час розгортання гри\n
        - Тепер ви можете створювати власних істот в модифікаціях\n
        - Механізм модифікацій дозволяє створювати власних істот із дистанційною атакою\n
        - Додано атрибути для модифікацій: canBePet, wallWalker та absoluteWalker\n
        - Доступно до редагування повідомлення “ухилився” для істот в модифікаціях\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_26_6">
        remix.26.6\n
        - Новий унікальний предмет: Паличка стріл тіней\n
        - Кристал Лорда Тіней тепер використовують паличку стріл тіней замість звичайної атаки. Сама паличка випадає з кристалу із ймовірністю 25%\n
        - Виправлені атаки наступних мобів: Повітряний Елементаль, Кристал, Вогняний Кулак, Псі-павук та Янтарний-павук\n
        - Магічна броня (версія для варлока: WarlockArmor) та цукерка тепер доступні для модифікацій\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27">
        remix.27\n
        - Гра тепер використовує наступні сервіси Google Play Ігри: Досягнення, Дошка рекордів та збереження в хмару\n
        - Розмір всіх контейнерів збільшено, і відповідають розміру основного рюкзаку\n
        - Некромант доступний із самого початку\n
        - Зілля тепер можна покращувати за допомогою сувоїв покращення. Покращені та погіршені зілля тепер траплятимуться під час гри\n
        - Виправлено ваду кристалу хаосу, коли злиття із стопкою порожніх сувоїв використовувало всі замість одного\n
        - Виправлено ваду із бездіяльністю Жижі, у випадку, коли герой відходив досить далеко під час виконанні Жижею спеціальної атаки\n
        - Збільшено атрибут maxLevel для Смердючого щура та деяких босів (Тепер «перекачені» гравці не підуть без нагороди)\n
        - Новий атрибут для рівнів та істот в модифікаціях: \"viewDistance\" (Встановлює діапазон видимості від 1 до 8)\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_1">
        remix.27.1\n
        - Впроваджено систему порталів\n
        - Після перемоги над одним із головних босів, буде доступна кімната порталу. Портал дозволяє повернутися до міста. Порталом можна скористатися лише раз\n
        - Портал розташований поза містом і завжди повертає в те саме місце, звідки прийшли\n
        - Після перемогою над босом у вторинних підземеллях ви можете використати ключ-скелет для доступу на 1й рівень даного підземелля\n
        - Жижа більше не дає маяк Лойда. Елемент доступний лише в модах\n
        - Виправлено пастку виклику, коли тіні викликались на підлогу\n
        - Виправлено ваду з підкореними статуями, які засмічували ігровий звіт\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_2">
        remix.27.2\n
        --Гра:\n
        - Впроваджено систему заклять\n
        - Маг та некромант отримали вроджені закляття. Ці герої можуть застосовувати унікальні закляття, без спеціальних елементів\n
        - Кожен персонаж отримав шкалу мани (Некромант включно)\n
        - Некромант не відновлює ману від вбивства істот. Цей ефект доступний при використанні роби некроманта (+1 мани за вбивство) та кісткової броні (+2 мани за вбивство)\n
        - Новий атрибут героя: Магічний рівень. Чим вище рівень, тим більше вроджених заклять доступно герою, і впливає на їхню силу\n
        - Новий предмет: Зілля мани\n
        - Новий предмет: То знань.  Предмет підвищує магічний рівень на 1\n
        - Новий предмет: Книга заклять. Уей предмет можна носити із собою і дозволяє застосовувати закляття, використовуючи ману, і на відміну від сувоїв, не зникатиме після використання\n
        - Класова броня більше на потребує життєвої сили для спеціальної дії, тепер це коштує 1/3 від максимуму мани\n
        - Паличка магічних зарядів більше не випадатиме з кристалів\n
        - Тепер кожен рівень матиме випадковий атрибут освітленості (дальність огляду) , аби гравець зустрічав темні рівні на своєму шляху\n
        - Факели тепер доступні в крамниці і можна зустріти під час гри\n
        - \“Безпечні\” (isSafe) рівні завжди матимуть максимальний рівень освітленості\n
        - Шкода від горіння тепер залежить від глибини підземелля\n\n

        --Прикраси: \n
        - Новий капелюх: Шолом Хаосу \n\n

        --Модифікації: \n
        - Тепер можна задати новий атрибут герою в файлі \“iniHeroes\”: \“maxSP\” - встановлює максимум мани, який гравець матиме на початку гри. \“startingSp\” встановлює початкову кількість мани на початку гри\n
        - Під час ініціалізації героя можна задати атрибут \“magicAffinity\”, який приймає значення: \“Elemental\”, \“Necromancy\” чи \“Common\” (\“Common\” - значить гравець може використовувати закляття лише з книги заклять\n
        - Новий ігровий об\'єкт в модифікаціях – Пастка. На відміну від звичайної, можна задати кількість спрацювань (uses), на якій клітинці спрацює (target), та чи можливо її активувати за допомогою предмета (activatedByItem)\n
    </string>
</resources>