<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Добре!</string>
  <string name="Welcome_Title">Ласкаво просимо!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon - це вільна модифікація Pixel Dungeon від Watabou.\n
Проект було засновано з метою дозволити гравцям отримати нові враження від гри.\n
Іншою важливою частиною проекту була багатомовна підтримка.\n
Кожне оновлення створюється з урахуванням побажань наших гравців.\n
І якщо ви побачили в грі вашу ідею... Дякуємо за неї =)\n
Поточна версія гри заснована на Pixel Dungeon 1.7.2 з елементами 1.7.5.\n
Відмінності від оригіналу: \n
- Підтримка зміни мови\n
- Нові монстри на NPC\n
- Токсичний газ та полум\'я тепер взаємодіють з більшою кількістю предметів\n
- Нові типи \"їжі\"\n
- Нові предмети та оновлені властивості деяких старих\n
- Насіння тепер можна їсти =)\n
- Ельфи
</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
remix.17:\n
- Новий тип міміка\n
remix.18:\n
- Елементалі\n
remix.19:\n
- Павуки\n
- Рівні павуків\n
- Королева Павуків\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Нова рідкісна зброя - кусарігама\n
        - Новий рідкісний ворог\n
        - Режим гри із збереженням та завантаженням\n
        - І багато менш помітних дрібниць\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
        remix.20.1:\n
        - Сувій Влади\n
        - Сувій Прокляття\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
        remix.21:\n
        - Рідкісні предмети Хаосу\n
        - Рідкий вогонь тепер дійсно рідкий\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
        remix.21.1:\n
        - Легкий режим (з рекламою)\n
        - Режим експерта\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
        remix.21.2:\n
        - Можливість обирання модифікацій (поки що просто текстури) (Придатний лише для досвідчених модоробів)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
        remix.21.3:\n
        - Модифікації PD mini доступні для завантаження (ще не завершено)\n
        - Покращено графіку каналізації
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
        remix.21.4:\n
        - Нова рідкісна зброя - меч для жертвоприношення
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Нові властивості старих предметів
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Новий прихований бос
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - Підземелля тепер глибиною в 32 рівня (проти 26)\n
        - Прихований бос переселився на 25й рівень\n
        - Більша варіативність міні босів для фінальної битви (замість двох, Йог-Джева може обирати із 5 міні босів)\n
        - Нові налаштування та монстри для рівнів 27-31
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - На рівні 27 з\'явився новий магазин, NPC та квест\n
        - Новий монстр для кубла демонів (27-31)\n
        - Всі монстри та боси на рівнях 27-32, а також їхні здібності, стали сильніші\n
		- Оновлені значки за перемогу над босами\n
		- Безліч незначних візуальних змін\n
		- Виправлено декілька вад\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Додано броню та зброю 6 рангу\n
        - Додано арбалети\n
        - Додані обладунки Хаосу\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - З\'явилися шапки! (Косметичні предмети)\n
        - Виправлено декілька вад\n
        - Оновлено переклади\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Гра--\n
        - Новий ворог: Панцерна статуя\n
        - Нові тваринки: Павук-страж (рідкісний різновид Павука-солдата) та Янтарний павук (рідкісний різновид  Псі-павука)\n
        - Гравці можуть видаляти збереження\n
        - Оновлений вигляд павучого лігва\n
        --Косметичні предмети--\n
        - Придбавши аксесуар він автоматично одягається\n
        - Новий елемент \"Піратський набір\"\n
        - Оновлений вигляд котячих та кролячих вух\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - Новий ворог: Золота статуя (рідкісна статуя)\n
        - Новий елемент: Золотий меч (можна отримати в якості рідкісної здобичі, або ж, з ймовірністю 100%, як здобич у золотої статуї)\n
        - Новий NPC: Некромант (Він має для вас цікаві новини. Знайдете його на 7-у рівні)\n
        - Жижа стала слабкішою\n
        - Тенгу викидає том майстерності що разу. Підкласи не можуть читати том майстерності для перекваліфікації\n
        - Лорд Тіней облаштувався в більш адекватній початковій кімнаті (відтепер гравці не можуть пробігти повз нього до наступного рівня без бою)\n
        - Оновлено спрайт павучого оберега і тепер випадає з королеви павуків (Раніше він міг випасти з жижі)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25">
        remix.25:\n
        - Новий тип підземелля: Некрополіс, перед входом до нього ви знайдете некроманта на рівні 7, він надасть вам ключ з черепом\n
        - Нові елементи: \"Павуча броня\" та \"Чорний череп\"\n
        - Золотий меч став сильнішим та потребує більшої сили\n
        - Вода на павучому рівні тепер показується правильно\n
        - Тепер в кістяк не можуть потрапити артефакти та квестові предмети\n
        - Змінено механізм приручення. Деякі вороги отримали імунітет до приручення\n
        - Час горіння рідкого полум\'я зменшено, також в воді горітиме значно менше\n
        - Змінено піктограму контролю розуму, яка показується над \"прирученими\" ворогами\n
        - Оновлено вигляд \"нового шрифту\"\n
        - Оновлено переклади\n
        - Вилучено параметри : \"режим занурення\" та \"масштабування\"\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
remix.25.1:\n
        --Нові можливості--\n
        - Новий клас героя: Некромант\n
        - Тепер лише некроманти отримуватимуть досвід від вбивств своїми посіпаками\n
        - Некромант отримує бонус до меча жертвоприношення\n
        --Баланс--\n
        - Всі вороги в Некрополісі послаблені\n
        - Тепер Йог-Джефа отримує бонус до захисту не лише від живих кулаків, а й від інших органів\n
        - Опісля вбивства Йога всі інші боси в кімнаті вмирають (Раніше вмирали лише кулаки)\n
        - Серце Йога було послаблено. Величину зцілення, яке накладало серце на союзників, також знижено\n
        - Типово боси більше на перебувають в стані \"полює\"\n
        - Гнолл-зомбі отримав менший шанс бути відродженим з мертвих\n
        - Фальшивого щура було послаблено\n
        - Чорний череп тепер потребує 10 зарядів для активації, замість 15. До того ж смерть посіпак тепер не накопичує заряди\n
        - Підступний дух тепер не може бути приручений\n
        --Графіка--\n
        - Оновлені тайли каналізації\n
        --Виправлення--\n
        - Виправлено ваду із текстом, що завмирав\n
        - Виправлено ваду, через яку бос Некрополя відмовлявся наносити шкоду герою\n
        - Виправлено ваду з генерацією 5-го рівня підземелля\n
        --Модифікації--\n
        - Модифікації тепер можуть змінювати текст кодексів\n
        - Модифікації тепер можуть назначати будь які тайли, води музики відповідно до специфіки рівня\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_25_2">
        remix.25.2:\n
        --Нові можливості--\n
        - Тепер можете змінювати масштаб інтерфейсу під час ігрової сесії. Це можливість доступна в меню \"Налаштування\"\n
        --Виправлення--\n
        - Виправлено ваду, яка викликала появу зображення героя на клітинці яку він займає, при відкритті вікна \"Переглянути\" з меню \"Шапки\"\n
        - Виправлено ваду, через яку вороги, яких було прикликано чи відроджено, не падали до долу (якщо опинялися над прірвою)\n
        - Оновлені переклади та виправлено деякі вади\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Додано нові об\'єкти: Вибухові діжки (замінено гарбузами на честь хеллоуїна)\n
        - На рівнях з босами з\'явилася оригінальна музика\n
        - Новий елемент: Гарбузовий пиріг\n
        - Новий NPC: Пугач\n
        - Нові декоративні елементи: Маска зомбі, Щелепа вампіра та вушанка\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_4">
        remix.25.4:\n
        --Гра--\n
        - Діжки можна рухати за допомогою палички телекінезу\n
        - Діжки рідше зустрічаються в коридорах\n
        - Спис, глефа та алебарда тепер відносяться до древкової зброї, гарантуючи гравцю збільшену дистанцію атаки (до цього лише спис мав збільшену дистанцію)\n
        - Швидкість атаки \"древкової зброї\" тепер зменшено для балансу через збільшення дистанції атаки\n
        - Заголовок екрану тепер говорить \"Remixed Pixel Dungeon\"\n
        - Оновлено екран \"Про гру\"\n
        - Бойова музика тепер грається лише під час битви з босом, окрім Йога (31 рівень, де музика грається на протязі всього рівня)\n
        - Оновлено переклади (+нова мова: Турецька)\n
        --Модифікації--\n
        - Моди тепер підтримують особливі ключі\n
        - Тепер для деяких ворогів можна вказувати рівень сили\n
        - Модинг дізнався про \"щура-альбіноса\"\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_5">
        remix.25.5:\n
        - Виправлено ваду зникнення спрайту героя, якщо він падав у прірву після телепорту\n
        - Кнопка меню матиме вищий пріоритет в інтерфейсі гри, тепер гравець має доступ до налаштування інтерфейсу, якщо масштаб буде встановлено занадто великим\n
        - Оновлені переклади (+ додано українську мову)\n
        - Оновлено меню вибору мови\n
        </string>
</resources>