<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Baiklah!</string>
  <string name="Welcome_Title">Selamat Datang!</string>
  <string name="Welcome_Text_27_3">
         remix.27.3\n
  - Item Baharu: Skrol Penyeruan\n
  - Titisan embun tidak lagi diutamakan dalam timbunan rampasan. Supaya jika ada item, berada di atas titisan embun, item tersebut akan dikutip terlebih dahulu\n
  - Setiap jenis bekas kini tersedia dalam kedai di pekan\n
  - Goo tidak lagi jatuhkan Cincin Darah Batu  ( item ini hanya tersedia melalui mod ), sebagai pengganti, pemain akan mendapat posyen secara rawak\n
  - Mantera \"Tiupan Kepak\" hanya boleh gerakkan karakter, yang boleh bergerak (IsMovable)\n
  - Kelompok-rusuh tidak lagi dijelmakan pada kedudukan yang sama dengan objek aras\n
  - Jubah Necromancer tidak lagi ditetapkan dalam slot pantas secara lalai\n
  - Membaiki perawak jarak pandangan\n
  - Membaiki pepijat yang menyebabkan bos aras jelmakan keunsuran berbanding bos\n
  - Ganjaran, yang pemain dapat kerana menonton iklan kini diproses dalam permainan\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_4">
    remix.27.4\n
    - Penjenamaan semula ke Remixed Dungeon\n
    - Necrotisma - keupayaan Perisai Kelas Necromancer baharu\n
    - Lambang baharu untuk ditemui\n
    - Keupayaan Perisai Kelas kini menggunakan Mana berbanding Tenaga Hayat\n
    - Item Chaos kini kehilangan sihirnya jika dinyahtatar\n
    - Psi-Lelabah kini hanya boleh sihirkan mantera Kebutaan, Lembab dan Lemah\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28">
    remix.28\n
    - Adiwira Baharu - Gnoll\n
    - Kecederaan tongkat sakti kenakan ketika pertempuran fizikal kini bergantung pada tahap kemahiran kuasa ajaib Adiwira\n
    - Bagi setiap Adiwira, tidak lebih dari satu keputusan dipaparkan dalam papan skor tertinggi\n
    - Auto-segerak dengan PlayGame Google telah dilumpuhkan (Anda boleh segerakkan secara manual)\n
    - Satu kemaskini besar-besaran untuk terjemahan Portugis-Brazil\n
    - Pilihan kelas adiwira baharu untuk  modding: forbiddenActions, friendlyMobs\n
    - Bahasa baharu ditambah: Bahasa Melayu yaaay\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_1">
    remix.28.1\n
    - Renovasi besar-besaran di dalam Pekan\n
    - Banyak penambahbaikan gfx dan pembaikan\n
    - Damak dan anak panah baharu\n
    - Kini semua kelompok rusuh (kecuali mayat hidup) akan dijana semula\n
    - Kini kekuatan akan sediakan bonus kecederaan tambahan untuk semua kelas\n
    - Tukang ramal kini membela seekor Kucing\n
    - Senjata tomahawk Gnoll tidak akan rosak jika dibaling ke arah sasaran\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_2">
    remix.28.2\n
    - Pemfaktoran semula Gui:\n
    -- Kuantiti slot pantas dihadkan mengikut lebar skrin\n
    -- Mantera dan keupayaan boleh diletak ke dalam slot pantas\n
    -- Pilihan cangkat tangan\n
    - Had masa gerakan kini ditetapkan dalam keadaan permainan\n
    - Mod masa nyata!(masih dalam eksperimental) kini tersedia dan ditetapkan per sesi permainan\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_3">
    remix.28.3\n
    - Keupayaan Necromancer baharu:\n
    -- Korban Kegelapan\n
    -- Penggalian Mayat\n
    -- Hidup Semula\n
    - Ikan Kering, Beku, Busuk dan Mentah\n
    - Pengemodan:\n
    -- Jampi Boleh Mod\n
    -- Item Boleh Mod\n
    </string>
</resources>