<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Baiklah!</string>
  <string name="Welcome_Title">Selamat Datang!</string>
  <string name="Welcome_Text">
        Remixed Pixel Dungeon merupakan satu pengubahsuaian Pixel Dungeon bersumber terbuka Watabou.\n
        Projek yang dibina bertujuan untuk memberikan pemain satu pengalaman dan kandungan serba baharu.\n
        Lain-lain bahagian projek kami ialah membangunkan sokongan berbilang bahasa untuk permainan ini.\n
        Dengan setiap kemaskini kami cuba berdampingan dengan komuniti sebaik mungkin.\n
        Dan jika anda dapati ide anda direalisasikan dalam permainan... Terima kasih atas kreativiti anda berikan =)\n
        Versi semasa berdasarkan Pixel Dungeon 1.7.2 dan sebahagian dari 1.7.5.\n 
        Perbezaan dari yang asal: \n
        - Pilihan untuk mengubah bahasa.\n
        - Raksaksa dan NPC baharu\n
        - Gas toksid dan api dapat berinteraksi dengan lebih banyak item\n
        - Jenis «food» baharu\n
        - Item baharu dan ciri-ciri baharu bagi beberapa item lama\n
        - Benih kini boleh dimakan =)\n 
        - Orang bunian
        </string>
  <string name="Welcome_Text_19">
        remix.17:\n
        - Jenis mimik baharu\n
        remix.18:\n
        - Keunsuran atau elemental\n
        remix.19:\n
        - Lelabah\n
        - Tahap lelabah\n
        - Ratu lelabah\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Senjatan sukar ditemui baharu - kusarigama\n
        - Kelompok-rusuh sukar ditemui baharu\n
        - Mod permainan yang mana anda boleh simpan dan muat permainan\n
        - Dan banyak lagi benda-benda yang kurang ketara\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
        remix.20.1:\n
        - Skrol Dominasi\n
        - Skrol Sumpahan\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
        remix.21:\n
        - Item Kekacauan jarang ditemui\n
        - Nyalaan cecair kini sebenarnya sejenis cecair\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
        remix.21.1:\n
        - Mod mudah (dengan iklan)\n
        - Mod mahir\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
        remix.21.2:\n
        - Keupayaan memilih mod permainan (hanya tukar kulit buat masa ini) ( Sesuai untuk pengubahsuai yang berpengalaman)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
        remix.21.3:\n
        - Mod mini PD tersedia untuk dimuat turun (belum selesai tetapi seronok main)\n
        - Grafik Pembentung ditambahbaik
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
        remix.21.4:\n
        - Senjata jarang ditemui - pedang korban
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Ciri-ciri baharu untuk item lama
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Bos tersembunyi baharu
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - Kurungan bawah tanah kini sedalam 32 aras (sebelum ini 26)\n
        - Bos tersembunyi bergerak ke aras 25\n
        - Macam-macam bos-mini yang lebih hebat untuk pertarungan akhir (selain dari 2 tumbukan, Yog kini boleh memilih sehinggaf 5 bos mini untuk dijelmakan)\n
        - Tetapan dan raksaksa baharu untuk aras 27-31
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - Ada kedai, NPC dan pencarian baharu pada aras 27\n
        - Raksaksa baharu dalam Sarang Hantu (27-31)\n
        - Semua raksaksa dan bos pada aras 27-32 dan mereka mempunyai keupayaan menjadi lebih kuat\n
		- Lencana bos dikemaskinikan\n
		- Bebrapa penataran visual kecil\n
		- Pelbagai pembaikian pepijat\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Senjata dan perisai tahap 6 ditambah\n
        - Busur silang ditambah\n
        - Perisai Kekacauan ditambah\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - Kita ada Topi!(Item kemegahan dan solekan)\n
        - Pelbagai pembaikan pepijat\n
        - Terjemahan dikemaskini\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Permainan--\n
        - Kelompok-rusuh baharu: Patung Berperisai\n
        - Jarang ditemui baharu: Pengawal Lelabah (Askar Lelabah jarang ditemui) dan Lelabah Ambar( Psi-lelabah jarang ditemui)\n
        - Pemain kini boleh memadam fail tersimpan\n
        - Visual Sarang Lelabah telah dikemaskinikan\n
        --Item Sia-Sia--\n
        - Pembelian item baharu akan dipakaikan secara automatik\n
        - Item baharu \"Set Lanun\"\n
        - Visual Telinga Kucing dan Arnab telah dikemaskinikan\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - kelompok-rusuh baharu: Patung Emas (patung jarang ditemui)\n
        - Item baharu: Pedang Emas (boleh ditemui sebagai hasil rampasan jarang ditemui, atau ditemui sebagai hasil rampasan daripada patung emas dengan kadar jatuh 100%)\n
        - NPC baharu: Necromancer (Dia ada berita menarik untuk anda ketahui. Cari dia dalam aras 7)\n
        - Goo tiada jantina\n
        - Tengu kini jatuhkan Buku Besar setiap kali dikalahkan. Subkelas tidak boleh guna buku besar untuk menukar keistimewaan mereka\n
        - Penguasa Bayang bermula pada bilik yang lebih munasabah (kini pemain tidak boleh melepasinya untuk pergi ke aras berikutnya, anda mesti berlawan dengannya)\n
        - Pukauan Lelabah telah dikemaskini spritenya dan kini dijatuhkan oleh Ratu Lelabah (Sebelum ini tak boleh dapat melalui Goo)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Objek baharu ditambah: Tong letupan (diganti dengan labu ketika musim halloween)\n
        - Muzik tulen ditambah dalam aras bos \n
        - Item baharu: Pai labu\n
        - NPC baharu: Orang-orang\n
        - Item kemegahan dan solekan baharu: Topeng zombie, tengkorak pontianak dan topi Ushanka\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26">
        remix.26:\n
        --Permainan\n
        - Makanan baharu : ayam belanda perayaan\n
        - Tema muzik asli untuk Gua (oleh Misaerit)\n
        - Jenis kurungan bawah tanah baharu: Gua Ais!\n
        - Pada lokasi Gua Ais ini mengandungi:\n
            - 4 kelompok-rusuh baharu\n
            - Satu Bos baharu\n
            - Satu NPC baharu\n
            - Tongkat Sakti Unik Bebola Ais\n
            - Satu artifak: Lilin Penglihatan\n
            - Tema muzik asli! (oleh Misaerit)\n
        - Pepijat dibaiki yang menghalang lelabah sukar ditemui membiak\n
        - Goo menjadi lebih kuat\n
        --Topi\n
        - Topi Santa ditambah!\n
        - Hidung Merah dan Tanduk ditambah!\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_3">
        remix.26.3\n
        - Pekan menjadi lebih besar\n
        - Kedai dipekan kini menjual lebih banyak item\n
        - Pencarian baharu di dalam Pekan\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_27_4">
    remix.27.4\n
    - Penjenamaan semula ke Remixed Dungeon\n
    - Necrotisma - keupayaan Perisai Kelas Necromancer baharu\n
    - Lambang baharu untuk ditemui\n
    - Keupayaan Perisai Kelas kini menggunakan Mana berbanding Tenaga Hayat\n
    - Item Chaos kini kehilangan sihirnya jika dinyahtatar\n
    - Psi-Lelabah kini hanya boleh sihirkan mantera Kebutaan, Lembab dan Lemah\n
    </string>
</resources>