<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--STRINGS OF GutsLevel & GutsBossLevel CLASS-->
  <string name="Guts_TileGrass">Pokok renek kering</string>
  <string name="Guts_TileHighGrass">Pokok renek kering</string>
  <string name="Guts_TileWater">Cecair melekit yang pelik</string>
  <string name="Guts_TileDescEntrance">Lubang besar di bahagian siling membolehkan anda pergi ke aras lebih atas</string>
  <string name="Guts_TileDescExit">Lubang besar di bahagian lantai membolehkan anda pergi ke aras lebih bawah</string>
  <string name="Guts_TileDescDeco">Kelihatan tempat ini seakan-akan... cedera</string>
  <string name="Guts_TileDescBookshelf">Rak buku sepenuhnya diliputi dengan sarang labah-labah yang tebal dan masih baharu, memang sukar mengambil mana-mana buku tersebut.</string>
  <!--STRINGS OF WndStory CLASS-->
  <string name="WndStory_Guts">Dikalahkan, dipotong pada banyak bahagian, tetapi tidak musnah sepenuhnya, Dewa Lama telah terkurung di dalam aras kurungan bawah tanah yang paling dalam.  Akan tetapi pengikat telah terurai, laluan ke sarang syaitan ini telah terbuka luas. Raksaksa mimpi ngeri, yang dicipta oleh Dewa Purba semasa tidur terlalu banyak, oleh kerana sukar melepaskan diri mereka bergabung menjadi satu bentuk lokoh bersaiz gergasi. Bilamana anda merentasinya anda dapat merasai jantung Dewa Purba bergema.</string>
  <!--Mob descriptions-->
  <!--STRINGS OF MimicAmulet CLASS-->
  <string name="MimicAmulet_Name">mimik</string>
  <string name="MimicAmulet_Gender">maskulin</string>
  <string name="MimicAmulet_Name_Objective">mimik</string>
  <string name="MimicAmulet_Desc">Detik paling gemilang dalam kerjaya pengembaraan anda telah menjadi satu perangkap maut.</string>
  <!--STRINGS OF Nightmare CLASS-->
  <string name="Nightmare_Name">mimpi ngeri</string>
  <string name="Nightmare_Gender">maskulin</string>
  <string name="Nightmare_Name_Objective">mimpi ngeri</string>
  <string name="Nightmare_Desc">Makhluk lokoh yang mempunyai sesungut bersentakan. Mimpi Ngeri merupakan manifestasi dari tanggapan jahat Dewa Purba.</string>
  <!--STRINGS OF TENGU CLASS-->
  <string name="Tengu_Info3">Dah jumpa, %s!</string>
  <!--STRINGS OF ZombieGnoll CLASS-->
  <string name="ZombieGnoll_Name">gnoll-zombi</string>
  <string name="ZombieGnoll_Gender">maskulin</string>
  <string name="ZombieGnoll_Name_Objective">gnoll-zombi</string>
  <string name="ZombieGnoll_Desc">Jasad gnoll zombi yang terpiuh dan cacat tidak lagi menampakkan ciri-ciri manusia atau dubuk. Seolah-olah selonggok daging dan tulang membusuk yang hidup untuk membunuh dan makan.</string>
  <!--STRINGS OF Worm CLASS-->
  <string name="Worm_Name">cacing</string>
  <string name="Worm_Gender">maskulin</string>
  <string name="Worm_Name_Objective">cacing</string>
  <string name="Worm_Desc">Tak dapat gambarkan betapa besarnya cacing ini. Sebahagian badannya masih di bawah lantai, badan makhluk tersebut diselaputi dengan cebisan daging dan lendir. Mandibel gergasi merupakan cara ia bergerak terus ke permukaan.</string>
  <!--STRINGS OF YogsBrain CLASS-->
  <string name="YogsBrain_Name">otak yog</string>
  <string name="YogsBrain_Gender">maskulin</string>
  <string name="YogsBrain_Name_Objective">Otak yog</string>
  <string name="YogsBrain_Desc">Otak Yog-Dzewa. Sumber semua kejahatan yang keluar dari kurungan bawah tanah.</string>
  <!--STRINGS OF YogsEye CLASS-->
  <string name="YogsEye_Name">mata yog</string>
  <string name="YogsEye_Gender">maskulin</string>
  <string name="YogsEye_Name_Objective">Mata yog</string>
  <string name="YogsEye_Desc">Mata dewa purba, melihat dengan kebencian abadi. Anda dapat rasai ia melihat menembusi roh anda.</string>
  <!--STRINGS OF YogsHeart CLASS-->
  <string name="YogsHeart_Name">jantung yog</string>
  <string name="YogsHeart_Gender">maskulin</string>
  <string name="YogsHeart_Name_Objective">Jantung yog</string>
  <string name="YogsHeart_Desc">Berabad lamanya ramai orang percaya makhluk tanpa hati sahaja yang dapat bertindak sangat kejam. Dan buktinya di sini, jantung besar Dewa Purba yang berdenyut-denyut.</string>
  <!--STRINGS OF YogsTeeth CLASS-->
  <string name="YogsTeeth_Name">gigi yog</string>
  <string name="YogsTeeth_Gender">maskulin</string>
  <string name="YogsTeeth_Name_Objective">Gigi yog</string>
  <string name="YogsTeeth_Desc">Gigi Dewa Purba yang sangat besar terdiri dari gigi-gigi tajam. Sesuai dengan sikapnya yang mahu musnah dan baham semua benda hidup.</string>
</resources>