<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /mobs/npcs-->
  <!--STRINGS OF Blacksmith CLASS-->
  <string name="Blacksmith_Name">Kowal Trolli </string>
  <string name="Blacksmith_Desc">Ten kowal Trolli wygląda jak każdy Troll: jest wysoki i chudy, jego skóra przypomina kamień z koloru jak i wyglądu. Kowal Trolli pracuje z nieproporcjonalnie małymi narzędziami.</string>
  <string name="Blacksmith_Gold1">Hej, człowieku! Chcesz się na coś przydać, hę? Weź ten kilof i wydobądź mi trochę _Rudy Mrocznego Złota_. Myślę, że _15 kawalkow_ powinno wystarczyć. Jak ci mam zapłacić? Jesteś chciwy... \nDobrze, dobrze, nie mam złota by ci zapłacić, ale mogę odwalić dla ciebie trochę kowalskiej roboty! Uznaj siebie za szczęściarza, bo jestem jedynym kowalem w okolicy.</string>
  <string name="Blacksmith_Blood1">Hej człowieku! Chcesz się na coś przydać, hę? Weź ten kilof i  _zabij nim nietoperza_ . Potrzebuję jego krwi do ukończenia mojego projektu. Jak mam ci zapłacić? Jesteś chciwy... \nDobrze, dobrze, nie mam złota by ci zapłacić, ale mogę odwalić dla ciebie trochę kowalskiej roboty! Uznaj siebie za szczęściarza, bo jestem jedynym kowalem w okolicy.</string>
  <string name="Blacksmith_Txt2">Żarty sobie ze mnie robisz? Gdzie jest mój kilof?!</string>
  <string name="Blacksmith_Txt3">Ruda Mrocznego Złota. 15 kawałków. Naprawdę? To aż takie trudne?</string>
  <string name="Blacksmith_Txt4">Powiedziałem, że potrzebuję krwi nietoperza na tym kilofie! Siek, siek!</string>
  <string name="Blacksmith_Completed">Oh, wróciłeś... Cóż, lepiej późno niż wcale.</string>
  <string name="Blacksmith_GetLost">Jestem zajęty.. Idź stąd!</string>
  <string name="Blacksmith_LooksBetter">%s zdecydowanie wygląda lepiej</string>
  <string name="Blacksmith_Verify1">Wybierz 2 różne przedmioty, nie takie same!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify2">Wybierz 2 identyczne przedmioty!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify3">Muszę wiedzieć z czym pracuję, zidentyfikuj najpierw te przedmioty!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify4">Nie pracuję z przeklętymi przedmiotami!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify5">To złom, jego jakość jest za słaba!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify6">Nie mogę przekuć tych rzeczy!</string>
  <!--STRINGS OF Ghost CLASS-->
  <string name="Ghost_Name">smutny duch</string>
  <string name="Ghost_Desc">Ten duch jest ledwo widoczny. Wygląda jak bezkształtna masa światła z twarzą pełną cierpienia.</string>
  <string name="Ghost_Rose1">Witaj podróżniku... Kiedyś byłem taki jak ty - silny i pewny siebie... I teraz jestem martwy... Ale nie mogę opuścić tego miejsca... Nie bez mojej _wysuszonej róży_... Jest dla mnie bardzo ważna... Wręczyła mi ją moja ukochana lata temu, lecz jakiś potwór skradł ją z moich szczątków... Odzyskaj ją...</string>
  <string name="Ghost_Rose2">Proszę... Pomóż mi... Znajdź różę...</string>
  <string name="Ghost_Rat1">Witaj podróżniku... Kiedyś byłem taki jak ty - silny i pewny siebie... Ale teraz jestem martwy... Ale nie mogę opuścić tego miejsca... Nie dopóki nie dopełni się moja zemsta! Zabij _cuchnącego ściekoszczura_, który pozbawił mnie życia lata temu... Jedyne co pamiętam ze starcia z nim to smród... Otumaniający smród...</string>
  <string name="Ghost_Rat2">Proszę... Pomóż mi... Zabij tę abominację...</string>
  <string name="Ghost_Defense">unik</string>
  <string name="FetidRat_Name">cuchnący ściekoszczur</string>
  <string name="FetidRat_Name_Objective">cuchnący ściekoszczur</string>
  <string name="FetidRat_Gender">kobiecy</string>
  <string name="FetidRat_Desc">Ten ściekoszczur jest znacznie większy od zwykłego szczura. Jest otoczony chmurą paraliżującego smrodu...</string>
  <!--STRINGS OF Hedgehog CLASS-->
  <string name="Hedgehog_Name">jeż</string>
  <string name="Hedgehog_Desc">Ten jeż wygląda jakby był czymś zdenerwowany.</string>
  <string name="Hedgehog_Info1">Czy też szukasz Niedźwiedzia?</string>
  <string name="Hedgehog_Info2">Jak tam się miewa Koń we mgle?</string>
  <string name="Hedgehog_Info3">Lubisz herbatkę z dżemem malinowym?</string>
  <string name="Hedgehog_Info4">Weź to ciastko.</string>
  <string name="Hedgehog_ImLate">Jestem spóźniony! Strasznie spóźniony...</string>
  <!--STRINGS OF Imp CLASS-->
  <string name="Imp_Name">Ambitny Imp</string>
  <string name="Imp_Desc">Impy to pomniejsze demony. Nie są podziwiane ze względu na ich siłę czy talent magiczny, lecz ich inteligencję i zdolności retoryczne. Wiele impów woli żyć pośród nie-demonów.</string>
  <string name="Imp_Defense">unik</string>
  <string name="Imp_Golems1">Jesteś podróżnikiem? Kocham podróżników! Możesz na nich zawsze polegać jeśli coś ma być zabite. Mam rację? Oczywiście za nagrodę ;)\nW moim przypadku są to  _Golemy_, które muszą zostać wykończone. Widzisz, zamierzam założyć tutaj mój mały interes, lecz te głupie golemy mu nie służą! Przeciwnie! Wiesz, trudno negocjować z chodzącymi kupami granitu, niech je szlag! Więc proszę, zabij powiedzmy... _6 z nich_, a nagroda będzie twoja!</string>
  <string name="Imp_Golems2">Jak tam idzie twoje safari z golemami?</string>
  <string name="Imp_Monks1">Jesteś podróżnikiem? Kocham podróżników! Możesz na nich zawsze polegać jeśli coś ma być zabite. Mam rację? Oczywiście za nagrodę ;)\n W moim przypadku są to _akolici_, którzy muszą zostać wykończeni. Widzisz, zamierzam założyć tutaj mój mały interes, lecz ci szaleńcy niczego nie kupują dla siebie i odstraszają innych klientów! Więc proszę, zabij powiedzmy... _8 z nich_ i nagroda będzie twoja!</string>
  <string name="Imp_Monks2">Oh, ty jeszcze żyjesz! Wiedziałem że twoje kung-fu jest silniejsze ;) Tylko nie zapomnij wziąć Akolickich Amuletów z ich ciał!</string>
  <string name="Imp_Cya">Do zobaczenia, %s!</string>
  <string name="Imp_Hey">Psst, %s!</string>
  <!--STRINGS OF ImpShopkeeper CLASS-->
  <string name="ImpShopkeeper_Name">Ambitny Imp</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Desc">Impy to pomniejsze demony. Nie są podziwiane ze względu na ich siłę czy talent magiczny, lecz ich inteligencję i zdolności retoryczne. Wiele impów woli żyć pośród nie-demonów.</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Greetings">Witaj przyjacielu!</string>
  <!--STRINGS OF MirrorImage CLASS-->
  <string name="MirrorImage_Name">lustrzany obraz</string>
  <string name="MirrorImage_Name_Objective">lustrzany obraz</string>
  <string name="MirrorImage_Gender">meski</string>
  <string name="MirrorImage_Desc">Ta iluzja w znacznym stopniu odzwierciedla twoją postać, lecz jest bledsza i jej kontury trochę drżą.</string>
  <!--STRINGS OF RatKing CLASS-->
  <string name="RatKing_Name">król szczurów</string>
  <string name="RatKing_Desc">Ten szczur jest nieco większy od typowego ściekoszczura i nosi małą koroną na głowie.</string>
  <string name="RatKing_Info1">Ja wcale nie śpię!</string>
  <string name="RatKing_Info2">Co jest?! Nie mam czasu na takie dyrdymały. Moje królestwo nie będzie się rządzić samemu!</string>
  <string name="RatKing_Info3">Jak śmiesz, żałosna kreaturo, niepokoić Naszą Szczurowatość?!</string>
  <string name="RatKing_Died">Król umarł. Niech żyje król!</string>
  <!--STRINGS OF Shopkeeper CLASS-->
  <string name="Shopkeeper_Name">kupiec</string>
  <string name="Shopkeeper_Desc">Ten starszy jegomość wygląda na kogoś, kto pasowałby idealnie do dystryktu handlowego w Mieście niż w Lochu. Jego ceny wyjaśniają czemu woli prowadzić swój interes w takim miejscu.</string>
  <string name="Shopkeeper_Sell">Wybierz przedmiot do sprzedaży</string>
  <!--STRINGS OF WandMaker CLASS-->
  <string name="WandMaker_Name">Stary kosturnik</string>
  <string name="WandMaker_Desc">Ten stary, ale żwawy pan jest nieco zdezorientowany. Jest chroniony przez magiczną tarczę.</string>
  <string name="WandMaker_Defense">wchłonięto</string>
  <string name="WandMaker_Berry1">Och, cóż za miła niespodzianka, spotkać prawdziwego człowieka w takim miejscu! Przybyłem tutaj po rzadki składnik - _nasiono Pętjagody_. Ponieważ potrafię używać magii, mogę chronić się przed lokalnymi potworami, ale gubię się w braku czasu, co jest bardzo irytujące. Może mógłbyś mi pomóc? Będę zadowolony mogąc zaoferować ci jeden z mych najlepszych kosturów.</string>
  <string name="WandMaker_Berry2">Jakieś postępy w poszukiwaniu nasiona Pętojagody, %s? Nie martw się, nie spieszy mi się.</string>
  <string name="WandMaker_Dust1">Och, co za miła niespodzianka, spotkać prawdziwego człowieka w takim miejscu! Przybyłem tutaj po rzadki składnik -_pyłu trupa_. Może zostać zebrany z kościanych szczątków, a tych jest całkiem sporo w Lochu. Będąc użytkownikiem magii, mogę chronić się przed lokalnymi potworami, lecz gubię się w braku czasu, co jest bardzo irytujące. Może mógłbyś mi pomóc? Byłbym szczęśliwy, mogąc ci oferować ci jeden z mych najlepszych kosturów.</string>
  <string name="WandMaker_Dust2">Jakieś postępy w poszukiwaniu pyłu trupa, %s? Stosy kości to najbardziej oczywiste miejsca do zbadania.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryName">Pętojagoda</string>
  <string name="WandMaker_RotberryDesc">Jagody z tego krzewu smakują jak słodka, słodka śmierć.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryInfo">Nasiono wyzwala ryk, który rozchodzi się echem po lochu!</string>
</resources>
