<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Dobra!</string>
  <string name="Welcome_Title">Witaj!</string>
  <string name="Welcome_Text">Remixed Pixel Dungeon to modyfikacja oryginalnego Pixel Dungeon stworzonego przez Watabou.\n Projekt ten został stworzony, by zapewnić graczom nowe doświadczenia i zawartość.\n Kolejną istotną częścią naszego projektu jest możliwość zmiany języka w grze.\n Z każdą aktualizacją staramy się zbliżyć do społeczności graczy.\n A jeśli kiedyś zobaczycie wasze pomysły wdrożone do gry, będzie to hołd dla waszej kreatywności! Polskie tłumaczenie: Daedron (tramer008@gmail.com) =)\n Obecna wersja jest bazowana na Pixel Dungeon 1.7.2 i częściowo 1.7.5.\n Co różni wersję Remixed od podstawowej: \n - Możliwość zmiany języka.\n - Nowe potwory oraz NPC - Toksyczny gaz i ogień mogą oddziaływać z większą ilością przedmiotów\n - Nowe rodzaje «jedzenia»\n - Nowe przedmioty i nowe właściwości starych przedmiotów\n - Można teraz jeść nasiona =)\n 
-Elfy</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
        remix.17:\n
        - Nowa rasa mimików\n
        remix.18:\n
        - Żywiołaki\n
        remix.19:\n
        - Pająki\n
        - Pajęcze poziomy\n
        - Królowa Pająków\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
        remix.20:\n
        - Nowa rzadka broń - kusarigama\n
        - Nowa rzadka kreatura\n
        - Tryby gry z zapisem i wczytywaniem\n
        - I dużo więcej mniej zauważalnych rzeczy\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
        remix.20.1:\n
        - Zwój Dominacji\n
        - Zwój Klątwy\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
        remix.21:\n
        - Rzadkie przedmioty Chaosu\n
        - Płynny płomień teraz naprawdę płynny \n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
        remix.21.1:\n
        - Łatwy tryb (z reklamami)\n
        - Tryb Zaawansowany\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
        remix.21.2:\n
        - Możliwość wybrania modów do gry (na razie tylko zmiana tekstur ) ( Tylko dla doświadczonych moderów) \n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
        remix.21.3:\n
        - Tryb mini PD dostępny do pobrania (jeszcze nie ukończony jednak i tak pełen frajdy  )\n
        - Poprawione tekstury ścieków
        </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
        remix.21.4:\n
        - Nowa rzadka broń - miecz ofiarny</string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Nowe parametry dla starszych przedmiotów
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Nowy ukryty boss
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - Loch ma teraz 32 pozomy (zamiast 26)\n
        - Ukryty boss przeniesiony na 25 poziom\n
        - Znacznie zwiększona ilość mini-bossów dla finalnej walki( zamiast 2 pięści, Yog może teraz wybierać z 5 mini bossów do przyzwania)\n
        - Nowe ustawienia i potwory dla poziomów 27-31
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - Nowy sklep,NPC oraz zadania na poziomi 27\n
        - Nowy potwór dla Legowiska Demonów(27-31)\n
        -  Wszystkie potwory oraz bossownie na poziomie 27-32 oraz ich umiejętności stały się potężniejsze\n
		- Zaktualizowane odznaki bossów\n
		- Kilka drobnych ulepszeń graficznych\n
		- Naprawiono różnorakie błędy\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Dodano 6 Poziom broni oraz zbroi\n
        - Dodano kusze\n
        - Dodano Zbroję Chaosu\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - Mamy Kapelusze ! (przedmioty wizualne)\n
        -  Naprawiono różnorakie błędny\n
        -  Zaktualizowane tłumaczenia \n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Gra--\n
        - Nowe stworzenie: Uzbrojona statua \n
        - Nowe rzadkie stworzenia: Pajęczy strażnik (Rzadki odpowiednik Pajęczego żołnierza) oraz Bursztynowy Pająk (Rzadki odpowiednik Mentalnego Pająka)\n
        -Gracz może teraz usuwać zapisane pliki\n
        - Poprawiona oprawa wizualna dla Legowiska Pająków\n
        --Przedmioty wizualne--\n
        - Kupno nowego przedmiotu automatycznie go wyposaży \n
        - Nowy przedmiot \"Zestaw Pirata\"\n
        - Poprawiona oprawa graficzna dla Kocich oraz Króliczych Uszu\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
 remix.24.2:\n
 - Nowe monstrum : Złota Statua (rzadka statua)\n
 - Nowy przedmiot: Złoty Miecz (można go naleść w rzadkim loocie, lub ze złotego golema z 100% szansą)\n
 - Nowy NPC: Nekromanta(Spotkasz go na 7 poziome z niesamowotymi weśćmi)\n
 - Osłabiono Szlam\n
 - Tengu teraz upuszca Tom za każdym razem. Podklasy nie mogą użyć Tomu aby zmienić ich specjalność.\n
 - Mroczny Lord ma teraz bardziej czuły początkowy pokuj (teraz gracze nie mogą go minąć aby prześć na następny poziom, teraz MUSISZ z nim walczyć)\n
 - Pajęczy Urok dostal zaktualizowaną taksturę a można fo zdobyć z Królowej Pająków (Wcześniej mogłaś go zdobyć ze Szlamu)\n
 </string>
  <string name="Welcome_Text_25"> remix.25:\n
- Nowy typ lochów: Necropolis (by wejść do Necropolis musisz odnaleźć Nekromantę na poziomie 7, aby otrzymać kościany klucz\n
- Nowe przedmioty: Zbroja Pająka ora Czarna Czaszka\n
- Zloty miecz jest teraz potężniejszy, ale wymaga więcej Siły\n
- Poprawne wyświetlanie wody na Pajeczych Poziomach\n
- Od teraz kupki kości nei moga zawierać artefaktów i przedmiotów fabularnych\n
- Zmieniona mechanika zwierząt. Rózne typy przeciwników otrzymały odporność na efekty kontroli umysłu\n
- Skrócono czas działanai Mikstury Płomienia. Ponadto płonie ona mneij w wodzie.\n
- Ikona kontroli umysłu (widoczna nad przeciwnikami) została zmieniona na serduszko\n
- Polepszono widoczność «nowej czcionki\n
- Zaktualizowano tłumaczenia\n
- Usunięto ustawienia: «tryb immersyjny» oraz «skalowanie UI»\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
 remix.25.1:\n
 --Co nowego--\n
 - Nowy typ bohatera: Nekromanta\n
 - Od teraz tylko Nekromanta dostaje XP zabprzeciwników zabitych przez sługi\n
 - Nekromanta ma wieksze szanse na Ostrze Poświęcenia\n
 --Zbalansowanie--\n
 - Wszystkie potwory poziomów Necropolis zostały osłabione\n
 - Od teraz Yog-Dzewa otrzymuje ochronę nie tylko przed Pięściami ale też mini-bosami\n
 - Po śmierci Yoga unierają inni bossowie (poprzednio: tylko Pięści)\n
 - Osłabiono Serce Yoga. Uzdrowianie innych przeciwników zostało zredykowane.\n
 - Od teraz Bossowie już nie \"polują\" domyślnie.\n
 - Zmniejszono szansę wskrzeszenia dla Gnoll-Zombie\n
 - Osłabiono Pseudo-Szczura\n
 - Od teraz Czarna Czaszka wymaga 10 ładunkow do aktywacji zamiast 15, ale śmierć Chowańców już jej nie ładuje.\n
 - Treacherous Spirit nie może już być Chowańcem.\n
 --Wizualne--\n
 - Zaktualizowano grafiki Kanałów\n
 --Poprawki--\n
 - Poprawiono błąd nieznikajacego tekstu\n
 - Poprawiono błąd, w którym boss Necropolis nie mógł ranić gracza\n
 - Poprawiono błąd generowanie poziomu 5\n
 --Modyfikacje--\n
 - Modyfikacje użytkowników mogą zawierac przedmioty kodeksu z własnym tekstem\n
 - Modyfikacje użytkowników pozwalaja na własne grafiki, wodę i muzykę dla poziomów\n
 </string>
  <string name="Welcome_Text_25_2">
        remix.25.2:\n
        --Nowości--\n
        - Teraz można manualnie zmniejszać interfejs podczas gry. Funkcja ta jest dostępna w ustawieniach\n
        -Łatki--\n
        - Naprawiono bug który tworzył obraz bohatera podczas użycia \"Sprawdź\" w menu czapek\n
        - Naprawiono buf który uniemożliwiał spadanie poczwar (przywołanych lub wskrzeszonych na dziurawej podłodze) w dół \n
        - Zaktualizowano tłumaczenia oraz poprawiono kilka literówek\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Dodanie wybuchowych beczek (w Halloween zostaną  zamienione  na dynie)\n
        - Dodano oryginalną muzyką dla bossa poziomu \n
        - Nowy przedmiot: Placek z Dyni\n
        - Nowy NPC; Strach na wróble\n
        - Nowe przedmioty wizualne : Maska Zombie, Wampirza Czaszka oraz Usznaka\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_4">
        remix.25.4:\n
        --Gra--\n
        - Beczki mogą być teraz popychane przez Różdżkę Telekinezy\n
        - Mniejsza szansa na pojawienie się beczki w korytarzu \n
        - Włócznia, Glewia oraz Halabarda należą teraz do podtypu \"Broń Drzewcowa\", zwiększają one zasięg ataku bohatera  (Poprzednio tylko włócznia dawała taką możliwość )\n
        - Zmniejszono prędkość ataku \"Broni Drzewcowej\" w imię balansu, ze względu na zwiększenie zasięgu ataku\n
        - Na stronie tytułowej widnieje teraz napis \"Remixed Pixel Dungeon\"\n
        - Zakładka \"O grze\" została zaktualizowana \n
        -  Muzyczka bossa gra teraz tylko podczas walki wyjątkiem jest Yog (Poziom 31 posada muzyczkę walki z bossem od momentu wejścia na piętro.\n
        - Aktualizacja tłumaczenia  (+nowy język: Turecki)\n
        --Mody--\n
        - Mody wspierają teraz własne klucze\n
        - Niektóre poczwary mogą mieć ręcznie ustawiony poziom mocy\n
        - Poczwary \"Albinosy\" są teraz dostępne w modach.\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_27_2">
        remix.27.2\n
        --Gra:\n
        - Przedstawiamy system zaklęć \n
        - Mag i Nekromanta dostają naturalne efekty zaklęć. Ci bohaterowie posiadają unikalne zaklęcia bez potrzeby posiadania specjalnych przedmiotów\n
        - Każda postać posiada teraz pasek many (Wliczając Nekromantę)\n
        - Nekromanta nie posiada już pasywnej regeneracji many za zabijanie przeciwników. Efekt ten jest teraz przypisany do Szaty Nekromanty (+1 many przy zabójstwie) oraz do Kościstej Zbroi (+2 many przy zabójstwie) , zamiast umiejętności przyzywania jaką wcześniej posiadały\n
        -Nowy atrybut bohatera: Poziom Magiczny. Im wyższy tym więcej naturalnych zaklęć zostaje odblokowane dla twojego bohatera oraz te zaklęcia mogą się stać o wiele potężniejsze niż na początku.t\n
        - Nowy przedmiot: Mikstura Many\n
        - Nowy przedmiot:  Tom Wiedzy (Powiększa twój poziom Magiczny o 1) \n
        - Nowy przedmiot: Księga Zaklęć. Pozwala one na rzucanie zaklęć w zamian za punkty Many, w przeciwieństwie do zwojów ma nie limitowaną liczbę użyć. \n
        -  Zbroja Klasowa nie wymaga już życia aby użyć swojej specjalnej umiejętności, wymaga natomiast 1/3 maksymalnej ilości posiadanej many\n
        - \“Wand of Magic Missiles\” Różdżka Magicznych Pocisków nie jest już możliwa do zdobycia z Kryształów\n
        - Od teraz każde piętro będzie miało swój losowo generowany zasięg widzenia \“view distance\” , więc teraz gracz może napotkać  \“dark\” ciemne poziom na każdym momencie gry.\n
        - Pochodne są teraz dostępne od samego początku i mogą być  często znalezione podczas rozgrywki. \n
        - \“safe\” (isSafe) Bezpieczne piętra będą zawsze rozjaśnione do  maksymalnego zasięgu.\n
        - Obrażenia od płonięcia są teraz zależne od głębokości.\n\n

        --Przedmioty wizualne: \n
        - Nowa czapka: Hełm Chaosu \n\n

        --Mody: \n
        - Możesz teraz ustawić nowe atrybuty do \“iniHeroes\” : \“maxSP\” - ustawia maksymalną ilość many, jaką twój bohater może zdobyć . \“startingSp\” - ustawia początkową ilość manty z jaką rozpoczyna dany bohater\n
        -Ustawienie Bohatera zawiera także atrybut  \“magicAffinity\”, który może przybrać wartość: \“Elemental\” -Elementalizm-, \“Necromancy\” -Nekromancja- lub \“Common\” -Zwyczany-  ((Common) oznacza że może używać tylko zaklęć z ksiąg)\n
        - Nowe obiekty w modach – Pułapki. W przeciwieństwie do zwyczajnych pułapek, mogą być ustawione na kilka sposobów. Możesz ustawić liczbę użyć, pole które aktywuje daną pułapkę, oraz czy możę być aktywowana poprzez rzucenie na nią przedmiotu (activatedByItem)\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_3">
         remix.27.3\n
  - Nowy przedmiot: Zwój Przyzwania\n
  - Krople Rosy nie mają już priorytetu podczas podnoszenia . Jeśli na rosie leży przedmiot to ów przedmiot zostanie podniesiony jako pierwszy\n
  - Każdy typ pojemnika jest teraz dostępny w miejskim sklepie \n
  - Maź nie może już upuścić Pierścienia Kamiennej Krwi Goo ( Przedmiot ten jest dostępny tylko przez modyfikację), zamiast tego gracz otrzyma losową miksturę\n
  - \"Podmuch Wiatru\" może przesuwać tylko przesuwalne przedmioty(IsMovable) \n
  - Moby nie mogą się już odradzać się w tym samym miejscu z przedmiotami danego poziomu\n
  - Szata Nekromanty nie jest już domyślnie ustawiona na szybkie wybieranie \n
  - Naprawiono system losujący zasięg widzeniar\n
  - Naprawiono błąd który na poziomie bossa tworzył żywiołaka zamiast bossa\n
  -  Nagroda jaką gracz otrzyma za obejrzenie reklamy jest teraz przetwarzana poprzez kliknięcie w grze\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_4">
    remix.27.4\n
    - Zmiana nazwy na Remixed Dungeon\n
    - Nekroza - nowa umiejętność zbroi dla Nekromanty\n
    - Nowe odznaki do odkrycia\n
    - Umiejętność zbroi klasowej zużywa teraz Manę a nie punkty życia \n
    - Przedmioty chaosu tracą teraz zaklętą umiejętność po ich ziszczeniu\n
    - Mentalny Pająk teraz może używać tylko zaklęć Oślepienia, Spowolnienia oraz Osłabienia\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28">
    remix.28\n
    - Nowy Bohater - Gnoll\n
    - Obrażenia zadawane przez wietrzne różdżki podczas walki wręcz zależą teraz od poziomu magicznych umiejętności Bohatera   \n
    - Dla każdego Bohatera, nie więcej niż jeden wynik będzie wyświetlany w tabeli najlepszych wyników \n
    - Auto synchronizacja z Google Play Games jest wyłączona (Możesz zsynchronizować dane ręcznie)\n
    - Wielki zmiany w tłumaczeniu Brazylijsko-Portugalskim\n
    - Nowe klasy bohatera dla modów: forbiddenActions, friendlyMobs\n
    - Dodano nowy język: Malajski \n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_28_1">
    remix.28.1\n
    - Wielka renowacja Miasta\n
    - Dużo poprawek graficznych oraz łateks\n
    - Nowe Strzałki i Rzutki \n
    - Teraz wszystkie poczwary (oprócz nieumarłych) będą się regenerować  \n
    - Teraz siła będzie zapewniać zwiększone obrażenia dla każdej z klas\n
    - Wróżbita posada teraz Kota\n
    - Gnoli tomahawk teraz się nie złamie podczas rzutu w cel   Pozdrawiam Tłumacz\n
    </string>
</resources>