<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE pixeldungeon/plants-->
  <!--STRINGS OF Plant CLASS-->
  <string name="Plant_ACPlant">ZASADŹ</string>
  <string name="Plant_Info">Rzuć nasieniem w miejsce, gdzie chcesz żeby wyrosła roślina: %1$s.\n\n%2$s</string>
  <string name="Plant_Seed">nasiono %s</string>
  <!--STRINGS OF Dreamweed CLASS-->
  <string name="Dreamweed_Name">Senne Ziele</string>
  <string name="Dreamweed_Desc">Dotknięcie Sennego Ziela wyzwala migoczącą chmurę gazu, który ma właściwości narkotyzujące. Senne Ziele jest wykorzystywane jako środek nasenny lub narkotyk.</string>
  <!--STRINGS OF Earthroot CLASS-->
  <string name="Earthroot_Name">Ziemiokorzeń</string>
  <string name="Earthroot_Desc">Kiedy istota dotknie Ziemiokorzenia, oplata ją grubymi korzeniami, tworząc coś na kształt naturalnego pancerza wokół niej.</string>
  <string name="Earthroot_Buff">Zbroja Natury</string>
  <!--STRINGS OF Fadeleaf CLASS-->
  <string name="Fadeleaf_Name">Znikoliść</string>
  <string name="Fadeleaf_Desc">Sok ze Znikoliścia jest wykorzystywany przy tworzeniu teleportów, ponieważ powoduje on przemieszczenie w losowe miejsce. Oczywiście portale wykorzystują specjalnie przygotowany sok ze Znikoliścia, mogąc ukierunkować trasę teleportacji, lecz dzikie odmiany są niestabilne.</string>
  <!--STRINGS OF Firebloom CLASS-->
  <string name="Firebloom_Name">Ogniokwiat</string>
  <string name="Firebloom_Desc">Kiedy coś dotknie Ogniokwiatu, natychmiast staje w płomieniach.</string>
  <!--STRINGS OF Icecap CLASS-->
  <string name="Icecap_Name">Lodokrzew</string>
  <string name="Icecap_Desc">Dotknięty Lodokrzew wypuszcza magiczny pyłek, który zamraża wszystko czego się dotknie. Specjalnie przygotowane nasiona Lodokrzewu są często wykorzystywane przy produkcji napojów wyskokowych, ze względu na swe chłodzące właściwości.</string>
  <!--STRINGS OF Sorrowmoss CLASS-->
  <string name="Sorrowmoss_Name">Jadomech</string>
  <string name="Sorrowmoss_Desc">Jadomech to kwiat (a nie mech), który posiada ostre jak brzytwa płatki, pokryte śmiertelnym jadem.</string>
  <!--STRINGS OF Sungrass CLASS-->
  <string name="Sungrass_Name">Herba Solis</string>
  <string name="Sungrass_Desc">Herba Solis (dosł. Trawa Słońca) jest znana ze swych właściwości leczniczych, co czyni ją podstawowym składnikiem mikstur leczniczych.</string>
  <string name="Sungrass_Buff">Błogosławieństwo Natury</string>
</resources>
