<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--STRINGS OF Codex CLASS-->
  <string name="Codex_Name">Codex</string>
  <string name="Codex_ACRead">LESEN</string>
  <string name="Codex_Info">Eines von vielen Büchern das man in der Bibliothek finden kann</string>
  <string name="Codex_Blinded">Du kannst nicht lesen während du geblendet bist</string>
  <string-array name="Codex_Story">
    <item>Und so erschuf Watabou Pixel Dungeon. Und er schaute auf sein Werk. Und er sah dass es gut war!</item>
    <item>Glyphe des Rückstoßes - Stößt Gegner zurück wenn sie den Held treffen</item>
    <item>Glyphe der Zuneigung - Der Gegner wird für einige Runden bezaubert, ebenso wie der Held. Jedoch wird der Held nie so lange bezaubert wie sein Gegner.</item>
    <item>Glyphe der Negativen Entropie - Der Held leuchtet und fängt Feuer, der Gegner friert ein.</item>
    <item>Glyphe der Verfielfältigung - Dieser Effekt ruft ein Spiegelbild des Helden hervor und verursacht gleichzeitig Schaden am Helden. Dieser Schaden kann auch tödlich sein.</item>
    <item>Glyphe der Macht - Erzeugt einen Blitzstrahl, der Gegner Schaden zufügt wenn sie den Helden angreifen. Der Held erleidet im Schnitt die Hälfte des Schadens, der dem Gegner zugefügt wurde.</item>
    <item>Glyphe des Metabolismus - Der Held wird teilweise geheilt. Diese Heilung triff auf, bevor der Schaden des Gegners eintrifft. Wirkt nur, wenn der Held nicht am Verhungern ist. Der Hunger des Helden steigt dadurch an.</item>
    <item>Glyphe des fauligen Geruchs - Der Held stößt eine Wolke mit giftigem Gas aus wenn er getroffen wird.</item>
    <item>Glyphe der Zähigkeit - Der Held erhält einen negativen Effekt, der eine Verzögerung des erhaltenen Schadens bewirkt. Dieser führt dazu, dass der Held in jeder Runde 1 Schadenspunkt erleidet anstatt den vollen Schaden auf einmal ab zu bekommen.</item>
    <item>Glyphe der Versetzung - Immer wenn der Held Schaden erleidet besteht die Chance, dass er an einen zufälligen anderen Ort in Sichtweite teleportiert wird. Diese Glyphe funktioniert nicht in Boss Ebenen.</item>
    <item>Glyphe der Verschränkung - Der Held erhält möglicherweise Rindenhaut, wird während dessen aber festgehalten.</item>
    <item>Grausige Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann das Ziel direkt töten (oder 2x Schaden an einem Boss verursachen).</item>
    <item>Flammende Waffe - Ein erfolgreicher Treffer verursacht extra Schaden und verbrennt das Ziel.</item>
    <item>Unheimliche Waffe - Ein erfolgreicher Treffer lässt den Gegner vor Angst flüchten.</item>
    <item>Instabile Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann den Effekt jeder anderen Verzauberung zufügen.</item>
    <item>Vampirische Waffe - Ein erfolgreicher Treffer heilt den Helden um einen Teil des zugefügten Schadens.</item>
    <item>Glücksbringende Waffe - Ignoriert die Waffe des Gegners fast komplett und verursacht deutlich mehr Schaden.</item>
    <item>Betäubende Waffe - Ein erfolgreicher Treffer paralysiert den Gegner.</item>
    <item>Durchdringende Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann allen Gegner, die sich in direkter Linie hinter dem Ziel befinden Schaden zufügen.</item>
    <item>Vergiftete Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann das Ziel vergiften.</item>
    <item>Eisige Waffe - Ein erfolgreicher Treffer verlangsamt das Ziel und verhindert, dass es verbrennt.</item>
    <item>Wilde Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann an allen Gegner in unmittelbarer Nähe zum Ziel Schaden verursachen.</item>
    <item>Dieses Buch ist in der Sprache der Dämonen geschrieben</item>
    <item>Dieses Buch ist in der Sprache der Zwerge geschrieben</item>
    <item>Dieses Buch ist in der Sprache der Elfen geschrieben</item>
  </string-array>
</resources>
