<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Okay!</string>
  <string name="Welcome_Title">Herzlich willkommen!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon ist eine Modifikation von Watabou\'s open source Pixel Dungeon.\n
Dieses Projekt wurde erstellt um Spieler mit neuen Erfahrungen und Inhalten zu versorgen.\n
Ein anderer, wichtiger Bestandteil unseres Projekt ist es, eine Mehrsprachenunterstützung für das Spiel zu entwickeln.\n
Wir versuchen mit jedem Update so nahe wie möglich an unserer Community zu bleiben.\n Und falls Sie eines Tages sehen, dass ihre Idee in das Spiel übernommen wurde... Danke für ihre Kreativität =)\n
Die aktuelle Version basiert auf Pixel Dungeon 1.7.2 und teilweise 1.7.5.\n
Unterschiede zum Original: \n
 - Die Möglichkeit die Sprache zu ändern. (aktuell unterstützt: Englisch, Russisch)\n
 - Neues Monster und NPC\n
 - Giftiges Gas und Feuer können nun mit mehr Gegenständen interagieren\n
 - Neue Arten von «Nahrung»\n
 - Neue Gegenstände und neue Eigenschaften bei einigen alten Gegenständen\n
 - Samen können jetzt auch gegessen werden =)\n</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
remix.17:\n
-Neue Mimikart\n
remix.18:\n
-Elementare\n
remix.19\n
-Spinnen\n
-Spinnenlevels\n
-Spinnenkönigin\n </string>
  <string name="Welcome_Text_20">
remix.20:\n
-Neue seltene Waffe - Kusarigama\n
-Neues seltenes Monster\n
-Spielmodus, bei dem du deinen Spielstand speichern und laden kannst\n
-Und viel mehr Dinge, die nicht groß auffallen\n </string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
remix.20.1:\n
- Schriftrolle der Herrschaft
- Schriftrolle des Fluches</string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
remix.21:\n
- Seltene Chaos Items\n
- Flüssige Flamme jetzt wirklich flüssig\n </string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
remix.21.1:\n
- Einfacher Modus (mit Werbung)\n
-Expertenmodus\n </string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
remix.21.2:\n
- Fähigkeit Mods auszuwählen (Bis jetzt nur Texturänderungen) (Nur für erfahrene Modder benutzbar)\n </string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
remix.21.3:\n
- PD mini Mod verfügbar zum Download (noch nicht fertig aber spaßig)
- Verbesserte Abwasserkanalgrafiken </string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
remix.21.4:\n
-Neue seltene Waffe - Opferklinge </string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
remix.21.5:\n
- Neue Eigenschaften für alte Gegenstände</string>
  <string name="Welcome_Text_22">
remix.22:\n
- Neuer versteckter Boss </string>
  <string name="Welcome_Text_23">remix.23\n
- Dungeon reicht nun 32 Ebenen tief (anstatt 26)\n
- Versteckter Boss nun auf Ebene 25
- Größere Viefalt der Mini-bosse für einen finalen Kampf (anstatt zweier Fäuste, kann Yog jetzt aus insgesamt 5 Mini-bossen wählen)\n
- Neue Szenerie und Monster für die Ebenen 27-31
</string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
Remix.23.1:\n 
- Es gibt einen neuen Laden, einen neuen NPC und eine neue Quest auf Ebene 27\n
- Neue Monster für das Dämonennest (27-31)\n
- Alle Monster und Bossgegner in den leveln 27-32 und ihre Fähigkeiten sind stärker geworden\n
- Bessere Boss Errungenschaften\n
- Einige visuelle Verbesserungen\n
- Mehrere Bugs wurden behoben\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
remix.23.2:
- Stufe 6 Waffen und Rüstungen hinzugefügt
- Armbrust hinzugefügt
- Chaosrüstung hinzugefügt</string>
  <string name="Welcome_Text_24">
remix.24:
- Kopfbedeckungen hinzugefügt! (Dekorative Gegenstände)
- Übersetzungen aktualisiert
- einige Fehlerbehebungen</string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
remix.24.1:\n
--Spiel--\n
- Neuer Gegner: Gepanzerte Statue\n
- Neue seltene Gegner: Spinnen Wächter (seltenheit vom Spinnenwächter) und Bernstein Spinne (seltenheit von der PSI-Spinne)\n
- Spieler können jetzt Speicherdateien löschen\n
- Verbesserte Optik für die Spinnenhöhle\n
--Kostüme--\n
- Der Kauf von neuen Gegenständen wählt diese automatisch aus\n
- Neues Kostüm \"Piraten Verkleidung\"\n
- Verbesserte Optik für Neko Ohren und Hasen Ohren\n</string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
remix.24.2:\n
- Neuer Gegner: Goldene Statue (seltene Statue)\n
- Neuer Gegenstand: Goldenes Schwert (kann als seltene Beute gefunden werden, kann aber auch als Beute von goldenen Statuen mit einer chance von 100% gefunden werden.)\n
- Neuer NPC: Nekromant (Er erzählt dir aufregende Neuigkeiten. Er ist auf level 7 zu finden)\n
- Goo wurde geändert\n
- Der Tengu lässt nun jedes mal den Wälzer der Meisterschaft fallen. Unterklassen können den Wälzer nicht benutzen um ihre spezialität zu ändern\n
-  Der Schattenherr hat nun einen größeren Startraum (Spieler können jetzt nicht zu ihm hinrennen um in den nächsten Level zu kommen, man muss jetzt kämpfen)\n
- Spinnen Talisman wurde visuell verändert und wird jetzt von der Spinnenkönigin fallen gelassen (Davor hat man es vom Goo erhalten)\n</string>
  <string name="Welcome_Text_25">
remix.25:\n
- Neuer Dungeon Typ: Nekropole, um die Nekropole zu betreten musst du den Nekromanten auf Ebene 7 finden, damit er dir den Skelett-Schlüssel gibt\n
- Neue Gegenstände: Spinnenrüstung und Schwarzer Schädel\n
- Goldenes Schwert ist jetzt stärker und braucht mehr Stärke\n
- Das Wasser in der Spinnenhöhle ist besser dargestellt\n
- Knochenhaufen können keine Artefakte und Quest-Gegenstände mehr enthalten\n
- Haustiermechanik wurde verändert. Einige Wesen waren Immun gegen Gedankenkontrolle\n
- Zeit die Feuer brennt wurde verkürzt und es brennt weniger in Wasser\n
Gedankenkontrollen-Icon, das über dem Haustier erscheint, wurde zu einem Herz verändert\n
- Verbesserte Visualität von «Neue Schriftart»\n
-Verbesserte Übersetzung\n
- Entfernte Option: «Immersionmodus» und «UI-Größe»\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
remix.25.3:\n
- Neues Objekt hinzugefügt: Explosive Fässer (werden an Halloween durch Kürbisse ersetzt)\n
- Original Musik für Boss Level hinzugefügt \n
- Neuer Gegenstand: Kürbiskuchen\n
- Neuer NPC: Vogelscheuche\n
- Neue Hüte: Zombiemaske, Vampirschädel und Ushanka Hut\n</string>
  <string name="Welcome_Text_26_3">
remix.26.3\n
- Stadt ist nun größer\n
- Stadtladen verkauft jetzt mehr Gegenstände\n
- Neue Aufgabe in der Stadt\n</string>
  <string name="Welcome_Text_26_6">
remix.26.6\n
- neues einzigartiger Gegenstand: Zauberstab des Schattenballs\n
- Der Kristall der vom Schattenherr erschafft wird, nutzt nun den Stab des Schattenballs anstelle der normalen Attacke. Die Chance diesen Stab zu erhalten ist 25%\n
- Repariert Fernangriff Fehler für: Luft Element, Kristall, Brennende Faust, PSI-Spinne und Bernsteinspinne\n
- Magier Rüstung (Version für Hexenmeister: Hexenmeister Rüstung) und Süßigkeit sind nun in Mods verwendbar\n</string>
</resources>