<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <!-- Accessories descriptions -->
    <!-- STRINGS OF SantaHat CLASS -->
    <string name="SantaHat_Name">Weihnachtsmann Hut</string>
    <string name="SantaHat_Info">Nichts sagt Weihdungeon mehr, als ein roter seidiger Hut von Santa den Lord der Tiefe.</string>

    <!-- STRINGS OF Rudolph CLASS -->
    <string name="Rudolph_Name">Rote Nase und Geweih</string>
    <string name="Rudolph_Info">Was könnte festlicher sein, als eine rote leuchtende Nase? Ein paar Geweihe natürlich.</string>

    <!-- Mobs descriptions -->
    <!-- STRINGS OF Kobold CLASS -->
    <string name="Kobold_Name">Kobold</string>
    <string name="Kobold_Gender">männlich</string>
    <string name="Kobold_Name_Objective">Kobold</string>
    <string name="Kobold_Desc">Kobolde sind bekannt aber eine Legende zugleich. Als Vorfahren von Gnolls leben Kobolde in tiefen und kalten Hölen. Es wird geglaubt, dass ihre Leute schon lange vor den Zwergen die Technik und den Maschinenbau beherrschten. Trotzdem weiss niemand, warum sie vor vielen Jahren verschwanden...</string>

    <!-- STRINGS OF KoboldIcemancer CLASS -->
    <string name="KoboldIcemancer_Name">Kobold-Eiszauberer</string>
    <string name="KoboldIcemancer_Gender">männlich</string>
    <string name="KoboldIcemancer_Name_Objective">Kobold-Eiszauberer</string>
    <string name="KoboldIcemancer_Desc">Kobold-Eiszauberer zählten zur Elite in ihrer Gesellschaft. Krieger, Magier und am wichtigstem Wissenschaftler. Antike Eiszauberer haben das Handwerk des Formens und Verzauberns von raffinierten Mechanismen aus Eis gemeistert.</string>
    <string name="KoboldIcemancer_Killed">%s\'s Eis-Strahl hat dich getötet..</string>

    <!-- STRINGS OF ColdSpirit CLASS -->
    <string name="ColdSpirit_Name">kalte Seele</string>
    <string name="ColdSpirit_Gender">männlich</string>
    <string name="ColdSpirit_Name_Objective">kalte Seele</string>
    <string name="ColdSpirit_Desc">Eine kalte Seele ist die Erscheinung von Kälte in ihrer reinsten Form. Sie sind gedankenlose Schalen, erschaffen durch Magie, verhält sich nach dem Willen des Erschaffers, oder nach Grundlegenden Instinkten und Reflexen.</string>

    <!-- STRINGS OF IceElemental CLASS -->
    <string name="IceElemental_Name">Eisgeist</string>
    <string name="IceElemental_Gender">männlich</string>
    <string name="IceElemental_Name_Objective">EIsgeist</string>
    <string name="IceElemental_Desc">Unter allen Elementen, die im Dungeon existieren, sind die Eiselemente vielleicht nicht die widerstandsfähigsten Elementare, sie zählen aber mit Sicherheit zu den gefährlichsten. Ihr Körper strahlt Kälte ab, wodurch ihre Feinde verlangsamt werden.</string>

    <!-- STRINGS OF IceGuardian CLASS -->
    <string name="IceGuardian_Name">Eiswächter</string>
    <string name="IceGuardian_Gender">männlich</string>
    <string name="IceGuardian_Name_Objective">Eiswächter</string>
    <string name="IceGuardian_Desc">Eiswächter wurden einst von Kobolden erschaffen, um ihre Höhlen zu bewachen. Die Kraft in ihrem Kern erlaubt es den Eiswächtern, sich zu reproduzieren, solang sie über genug Energie verfügen.</string>

    <!-- STRINGS OF IceGuardianCore CLASS -->
    <string name="IceGuardianCore_Name">Eiswächter</string>
    <string name="IceGuardianCore_Gender">männlich</string>
    <string name="IceGuardianCore_Name_Objective">Eiswächter</string>
    <string name="IceGuardianCore_Desc">Eiswächter wurden einst von Kobolden erschaffen, um ihre Höhlen zu bewachen. Die Kraft in ihrem Kern erlaubt es den Eiswächtern, sich zu reproduzieren, solang sie über genug Energie verfügen.</string>

    <!-- STRINGS OF CagedKobold CLASS -->
    <string name="CagedKobold_Name">eingesperrter Kobold</string>
    <string name="CagedKobold_Gender">männlich</string>
    <string name="CagedKobold_Name_Objective">eingesperrter Kobold</string>
    <string name="CagedKobold_Desc">Ein Kobold, in einem Käfig.</string>
    <string name="CagedKobold_Intro">Hey... HEY! Bist du dieser Abenteurerdingsbums? Hilf mir hier raus, Kumpel. Diese verdammten Militaristen haben mich eingesperrt. Sie wollten eine antike Waffe reaktivieren um die Menschen da oben zu unterwerfen! Ich war dagegen, weil es zu gefährlich war, also warfen sie mich aus dem Rat und sperrten mich in diesen Käfig. Bitte finde den Schlüssel für mich, als Gegenleistung helfe ich dir, so gut ich kann.</string>
    <string name="CagedKobold_Quest_End">Oh vielen, vielen Dank! Wie hast du bloß den Schlüssel gefunden? Du... du hast die Waffe zerstört?! Das ist unglaublich! Weißt du was, ich sagte, dass ich dir helfen werde und ich glaube, ich weiß auch wie ich das am besten mache. Ich werde eine Weile bei dir bleiben. * Eingesperrter Kobold hat sich in eine Kerze verwandelt</string>
    <string name="CagedKobold_Message1">Bitte...</string>
    <string name="CagedKobold_Message2">Hey, du könntest mir hier heraushelfen.</string>
    <string name="CagedKobold_Message3">Ich hasse diesen Käfig über alles</string>

    <string name="Journal_Caged_Kobold">Eingesperrter Kobold</string>

    <!-- Levels descriptions -->
    <!-- STRINGS OF IceCavesLevel CLASS -->
    <string name="IceCaves_TileDescDeco">Dieser Gnoll wurde lebend eingefroren. Er ist wahrscheinlich schon eine Weile eingefroren.</string>
    <string name="IceCaves_TileHighGrass">Gefrorenes hohes Gras</string>
    <string name="IceCaves_TileGrass">gefrorenes Gras.</string>
    <string name="IceCaves_TileDescHighGrass">Dichter gefrorener Pflanzenbewuchs versperrt die Sicht.</string>
    <string name="IceCaves_TileStatue">Gefrorener Gnoll</string>
    <string name="IceCaves_TileDescStatue">Noch eine schreckliche Statue... Oh warte, das ist ein gefrorener Gnoll.</string>

    <!-- Items descriptions -->
    <!-- STRINGS OF ChristmasTurkey CLASS -->
    <string name="ChristmasTurkey_Name">Festlicher Truthahn</string>
    <string name="ChristmasTurkey_Info">Die beste Art, Weihdungeon zu feiern, ist mit einem großen Bissen gebratener Truthahn. So gedenkst auch du dem Tag, als die Monster in den Dungeon einfielen, was Abenteurer und Helden aus aller Welt angelockt und somit den Tourismus und die lokale Wirtschaft gestärkt hat.</string>

    <!-- STRINGS OF IceKey CLASS -->
    <string name="IceKey_Name">Eis Schlüssel</string>
    <string name="IceKey_Info">Es scheint, als ob der Schlüssel aus Eis ist, aber dennoch ist er so hart wie Stahl.</string>


    <!-- STRINGS OF WandOfIcebolt CLASS -->
    <string name="WandOfIcebolt_Name">Zauberstab des Eisstrahls</string>
    <string name="WandOfIcebolt_Info">Dieser Stab schießt ein Eisprojektil, das einer Kreatur leichten Schaden zufügt. Das hat die Chance das Ziel zu verlangsamen oder sogar einzufrieren.</string>
    <string name="WandOfIcebolt_Info1">Du hast dich mit deinem eigenen Eisstab getötet...</string>

    <!-- Badges -->
    <string name="Badges_Ice_Guardian_Slain">Eis Wächter erschlagen</string>

</resources>