<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Okay!</string>
  <string name="Welcome_Title">Herzlich willkommen!</string>
  <string name="Welcome_Text_27_4">
remix.27.4\n
- Änderung des Namens zu Remixed Dungeon\n
- Nekrose - Neue Nekromanten-Rüstung-Fähigkeit \n
- Neues Abzeichen zu erkunden\n
- Fähigkeit der klassenspezifischen Rüstung verbraucht nun Mana statt LP\n
- Chaosgegenstände verlieren nun ihre Verzauberung, wenn sie degradiert werden\n
- Psi-Spinnen können nun nur noch Blindheits-, Verlangsamungs- und Schwäche-Zauber wirken\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_28">
remix.28\n
- Neuer Held - Gnoll\n
- Der Schaden von Zauberstäben im Nahkampf hängt nun vom Magielevel des Helden ab\n
- Für jeden Helden wird nicht mehr als ein Ergebnis bei den Highscores angezeigt\n
- Auto-Synchronisation mit Google Play Spiele ist deaktiviert(Du kannst manuell Synchronisieren)\n
- Ein großes Update für die Brasilianisch-Portugiesische Übersetzung\n
- Neue Heldenklassen Option für Mods: forbiddenActions, friendlyMobs\n
- Neue Sprache hinzugefügt: Malaiisch\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_28_1">
remix.28.1\n
- Große Renovierung in der Stadt\n
- Viele verbesserte Grafiken und Fehlerbehebungen\n
Neue Darts und Pfeile\n
- Jetzt werden alle Gegner (außer Untote) regenerieren\n
- Stärke bietet jetzt zusätzlichen Schaden für alle Klassen\n
- Die Wahrsagerin besitzt jetzt eine Katze\n
- Das Gnoll-Tomahawk zerbricht nicht, wenn es auf ein Ziel geworfen wird\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_28_2">
remix.28.2\n
- Gui verbesserungen:\n
-- Schnellzugriffe werden nur durch die Bildschirmbreite begrenzt\n
-- Zaubersprüche und Fähigkeiten können in der Schnellzugriffsleiste platziert werden\n
-- Händigkeitsoptionen\n
- Bewegungszeitbegrenzung steht nun auch in den Spielstatistiken\n
- Echtzeit!(immer noch experimentell) -modus ist nun verfügbar und besteht pro Spiel Sitzung\n
</string>
  <string name="Welcome_Text_28_3">
remix.28.3\n
- Neue Nekromanten-Fähigkeiten:\n
-- Dunkle Opferung\n
-- Exhumierung\n
-- Wiederauferstehung der Toten\n
- Gebratener, gefrorener, verrotteter und roher Fisch\n
- Mods:\n
-- Modifizierbare Zaubersprüche\n
-- Modifizierbare Gegenstände\n
</string>
</resources>