<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">¡Muy bien!</string>
  <string name="Welcome_Title">¡Bienvenido!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon es una modificación del Pixel Dungeon de código abierto de Watabou.\n El proyecto fue creado para dar a los jugadores una nueva experiencia y contenido.\n Otra parte importante de nuestro proyecto es desarrollar apoyo multilingüistico para el juego.\n Con cada actualización tratamos de mantenernos lo mas cerca posible de nuestra comunidad.\n Y si alguna vez tu idea es implementada en el juego... Gracias por tu creatividad =)\n La versión actual esta basada en Pixel Dungeon 1.7.2 y parcialmente en 1.7.5.\n Diferencias con el original:\n -Opción para cambiar de idioma.\n -Nuevo monstruo y NPC\n -El gas toxico y el fuego pueden interactuar con mas objetos\n -Nuevos tipos de «comida»\n -Nuevos objetos y nuevas propiedades para algunos objetos antiguos\n -Las semillas ahora se pueden comer =)\n - Elfos</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
remix.17:\n
- Nuevo tipo de mímico\n
remix.18:\n
- Elementales\n
remix.19:\n
- Arañas\n
- Niveles de arañas\n
- Reina Araña</string>
  <string name="Welcome_Text_20">
remix.20:\n
- Nueva arma rara - Kusarigama\n
- Nuevo enemigo raro\n 
- Modo de juego dónde puedes guardar y cargar la partida\n
- Y muchas cosas menos llamativas</string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
remix.20.1:\n
- Pergamino de Dominación\n
- Pergamino de Maldición</string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
remix.21:\n
- Objetos de Caos Raro\n
- El fuego líquido ahora es de verdad líquido</string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
remix.21.1:\n
- Modo fácil (con anuncios)\n
- Modo experto</string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
remix.21.2:\n
- Posibilidad de elegir mods (de momento solo reskins) (Solo para modders experimentados)</string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
remix.21.3:\n
- Pequeño mod disponible para descargar (no completado, pero divertido)\n
- Mejorados los gráficos de las cloacas</string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
remix.21.4:\n
- Nueva arma rara - Espada de Sacrificio</string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Nuevas propiedades para viejos objetos
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Nuevo jefe oculto
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - La Mazmorra tiene ahora 32 niveles de profundidad (en lugar de 26)\n
        - Jefe oculto movido al nivel 25\n
        - Gran variedad de mini jefes para la pelea final (en lugar de los 2 puños, Yog ahora puede escoger entre un total de 5 mini jefes a crear)\n
        - Nueva configuración y mounstros de niveles 27-31
       </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - Nueva tienda, NPC y busqueda en el nivel 27\n
        - Nuevo mounstro para el Nido de Demonios (27-31)\n
        - Todos los mounstros, jefes de los niveles 27-32 y sus habilidades se hicieron más fuertes\n
		- Insigneas de los jefes actualizadas\n
		- Algunas actualizaciones visuales menores\n
		- Varias correcciones de errores\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Armas y armaduras de nivel 6 añadidas\n
        - Ballestas añadidas\n
        - Armadura de Caos añadida\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - Llegaron los sombreros!(Objetos de vanidad)\n
        - Arreglos varios de errores\n
        - Actualización de idiomas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Juego--\n
        - Nuevo enemigo: Estatua Armada\n
        - Nuevas rarezas: Araña Guarda (tipo raro de Soldado Araña) y Araña Ambar (tipo raro de Psi-araña)\n
        - Ahora puedes eliminar partidas guardadas\n
        - Actulización visual de la Guarida Aracnida\n
        --Objetos de vanidad--\n
        - Al comprar un nuevo objeto se equipa automáticamente\n
        - Nuevo objeto \"Conjunto Pirata\"\n
        - Actualización visual para las Orejas de gato y Orejas de conejo\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - Nuevo enemigo: Estatua Dorada (tipo raro de estatua)\n
        - Nuevo objeto: Espada Dorada (puedes encontrarlo como un botin raro, tambien puedes obtenerlo de una estaatua dorada con un exito del 100%)\n
        - Nuevo NPC: Nigromante (Tiene una emocionate noticia para ti. Encuentralo en el nivel 7)\n
        - La dificultad de la Viscocidad se ha reducido\n
        - Tengu ahora deja caer un Tomo. Las subclases no pueden usar el tomo para cambiar de especialidad.\n
        - Maestro de las Sombras tiene ahora una cuarto más elaborado (ahora no podras pasar al siguiente piso sin pelear)\n
        - Encanto de Araña tiene un nuevo grafico y es obtenido de la Reina Araña (Antes podia ser obtenido de la Viscocidad)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25">
        remix.25:\n
        - Nuevo tipo de mazmorra: Necrópolis, para entrar en la necrópolis, debe encontrar el Nigromante en el nivel 7, para obtener la llave esqueleto\n
        - Nuevos objetos: Armadura aracnida y Craneo negro\n
        - La Espada dorada es más fuerte ahora y requiere más fuerza\n
        - El agua en la capa de las arañas se mira correctamente\n
        - Ahora las pilas de huesos no contienen artefactos y objetos de misiones\n
        - La mecanica de las mascotas ha cambiado. Varios enemigos son inmunes  al los efectos de control mental\n
        - El tiempo de quemado de las Llamas liquidas ha sido reducido, tambien sera menor sobre el agua\n
        - El icono de Control mental, que aparece sobre los enemigos \“controlados\”, ha sido cambiado por un corazón\n
        - Actulización visual, \“nuevo tipo de letra\”\n
        - Traducciones actualizadas\n
        - Se removio las opciones: \“modo inmersivo\” y \“escalar GUI\”\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
        remix.25.1:\n
        --Nuevas Características--\n
        - Nueva clase de Héroe: Nigromante\n
        - Ahora solo los nigromantes reciben PE por las muertes hechas por secuaces\n
        - El nigromante tiene mayor posibilidad de conseguir una Espada de Sacrificios\n
        --Ajustes--\n
        - Todos los monstruos de la Necrópolis han sido debilitados\n
        - Ahora Yog-Dzewa obtiene incremento de defensa no solo de los puños, si no tambien de otros sub-jefes\n
        - Cuando Yog\'s muere todos los otros jefes mueren (antes solo afectaba a los puños)\n
        - El Corazón de Yog\'s a sido debilitado. La cantidad de sanación que da a otros mobs se redujo\n
        - Los jefes ya no están \"Cazando\" por defecto\n
        - Las posibilidades de que un Gnoll-Zombi \"reviva\" a sido reducida\n
        - Las pseudo-ratas han sido debilitadas\n
        - El Cráneo Negro ahora necesita 10 cargas para activarse, en lugar de 15. Pero la muerte de los secuaces del jugador ya no dan cargas.\n
        - El Espíritu Traidor no puede convertirse en secuaz del jugador\n
        --Cambios visuales--\n
        - Actualizados los gráficos de las Alcantarillas\n
        --Correcciones--\n
        - Corregido el error del \"texto que no desaparece\"\n
        - Corregido el error que no permitía al jefe de la Necrópolis dañar correctamente al jugador\n
        - Corregido el erro con la generación de la mazmorra del nivel 5\n
        --Mods--\n
        - Los mods creados por el usuario ahora pueden incluir códices con textos personalizados.\n
        - Los mods creados por el usuario ahora permiten personalizar los gráficos, el agua y la música a un nivel en especifico.\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_2">
        remix.25.2:\n
        --Nuevas características--\n
        - Ahora puede cambiar el tamaño del Ui durante el juego, desde el menú \"Configuración\"\n
        --Correcciones--\n
        - Corregido el error que aparecia al crearse una vista previa el héroe, al usar un sombre, después de hacer clic en \"Examinar\" en el menú \"Sombreros\"\n
        - Corregido el error que evitaba que los mobs (convocados o resucitados sobre un agujero) cayeran\n
        - Actualización de traducciones y corrección de errores\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Nuevo objeto añadido: Barriles explosivos (remplazados por calabazas durante Halloween)\n
        - Añadida música original para los niveles de los Jefes\n
        - Nuevo objeto: Tarta de calabaza\n
        - Nuevo NPC: Espantapájaros\n
        - Nuevos objetos de vanidad: Mascara de Zombi, Graneo de Vampiro y sombrero Ushanka\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_4">
        remix.25.4:\n
        --Juego--\n
        - Los barriles pueden ser empujados con la Vartia de Telekinesis\n
        - Los barriles tiene menor posibilidad de aparecer en pasillos\n
        - Lanzas y Alabardas ahora son del arquetipo \"armas de asta\", aumentan la distancia del ataque (antes solo era posible con la Lanza)\n
        - La velocidad de ataque con las \"armas de asta\" se redujo para aumentar la distancia del ataque\n
        - La ventana del titulo ahora dice \"Remixed Pixel Dungeon\"\n
        - La ventana \"Acerca de\" fue actualizada\n
        - La música de los Jefes ahora solo suena durante la pelea, excepto con Yog (En el nivel 31 la música del Jefe suena desde que llega al nivel)\n
        - Traducción actualizada (más un nuevo lenguaje: Turco)\n
        --Mods--\n
        - Ahora los mods permiten llaves personalizadas\n
        - Algunos mobs pueden ser establecidos manualmente con cierto nivel\n
        - Los mobs albinos están permitidos en los mods\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_5">
        remix.25.5:\n
        - Corregido el error que causaba que la imagen del jugador desapareciera si este brillaba dentro de un abismo\n
        - El botón del menú ahora tiene la mayor prioridad en las preferencias de la interfaz del juego, para que el jugador pueda acceder al menú aún cuando el tamaño de la GUI este muy aumentado\n
        - Traducciones actualizadas (agregado el idioma Ucraniano)\n
        - Menú de idiomas actualizado\n
        </string>
</resources>