<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">¡Muy bien!</string>
  <string name="Welcome_Title">¡Bienvenido!</string>
  <string name="Welcome_Text">
Remixed Pixel Dungeon es una modificación del Pixel Dungeon de código abierto de Watabou.\n El proyecto fue creado para dar a los jugadores una nueva experiencia y contenido.\n Otra parte importante de nuestro proyecto es desarrollar apoyo multilingüistico para el juego.\n Con cada actualización tratamos de mantenernos lo mas cerca posible de nuestra comunidad.\n Y si alguna vez tu idea es implementada en el juego... Gracias por tu creatividad =)\n La versión actual esta basada en Pixel Dungeon 1.7.2 y parcialmente en 1.7.5.\n Diferencias con el original:\n -Opción para cambiar de idioma.\n -Nuevo monstruo y NPC\n -El gas toxico y el fuego pueden interactuar con mas objetos\n -Nuevos tipos de «comida»\n -Nuevos objetos y nuevas propiedades para algunos objetos antiguos\n -Las semillas ahora se pueden comer =)\n - Elfos</string>
  <string name="Welcome_Text_19">
remix.17:\n
- Nuevo tipo de mímico\n
remix.18:\n
- Elementales\n
remix.19:\n
- Arañas\n
- Niveles de arañas\n
- Reina Araña</string>
  <string name="Welcome_Text_20">
remix.20:\n
- Nueva arma rara - Kusarigama\n
- Nuevo enemigo raro\n 
- Modo de juego dónde puedes guardar y cargar la partida\n
- Y muchas cosas menos llamativas</string>
  <string name="Welcome_Text_20_1">
remix.20.1:\n
- Pergamino de Dominación\n
- Pergamino de Maldición</string>
  <string name="Welcome_Text_20_2">
remix.21:\n
- Objetos de Caos Raro\n
- El fuego líquido ahora es de verdad líquido</string>
  <string name="Welcome_Text_21_1">
remix.21.1:\n
- Modo fácil (con anuncios)\n
- Modo experto</string>
  <string name="Welcome_Text_21_2">
remix.21.2:\n
- Posibilidad de elegir mods (de momento solo reskins) (Solo para modders experimentados)</string>
  <string name="Welcome_Text_21_3">
remix.21.3:\n
- Pequeño mod disponible para descargar (no completado, pero divertido)\n
- Mejorados los gráficos de las cloacas</string>
  <string name="Welcome_Text_21_4">
remix.21.4:\n
- Nueva arma rara - Espada de Sacrificio</string>
  <string name="Welcome_Text_21_5">
        remix.21.5:\n
        - Nuevas propiedades para viejos objetos
        </string>
  <string name="Welcome_Text_22">
        remix.22:\n
        - Nuevo jefe oculto
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23">
        remix.23:\n
        - La Mazmorra tiene ahora 32 niveles de profundidad (en lugar de 26)\n
        - Jefe oculto movido al nivel 25\n
        - Gran variedad de mini jefes para la pelea final (en lugar de los 2 puños, Yog ahora puede escoger entre un total de 5 mini jefes a crear)\n
        - Nueva configuración y monstruos de niveles 27-31
       </string>
  <string name="Welcome_Text_23_1">
        remix.23.1:\n
        - Nueva tienda, NPC y búsqueda en el nivel 27\n
        - Nuevo monstruo para el Nido de Demonios (27-31)\n
        - Todos los monstruos, jefes de los niveles 27-32 y sus habilidades se hicieron más fuertes\n
		- Insignias de los jefes actualizadas\n
		- Algunas actualizaciones visuales menores\n
		- Varias correcciones de errores\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_23_2">
        remix.23.2:\n
        - Armas y armaduras de nivel 6 añadidas\n
        - Ballestas añadidas\n
        - Armadura de Caos añadida\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24">
        remix.24:\n
        - Llegaron los sombreros!(Objetos de vanidad)\n
        - Arreglos varios de errores\n
        - Actualización de idiomas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_1">
        remix.24.1:\n
        --Juego--\n
        - Nuevo enemigo: Estatua Armada\n
        - Nuevas rarezas: Araña Guarda (tipo raro de Soldado Araña) y Araña Ámbar (tipo raro de Psi-araña)\n
        - Ahora puedes eliminar partidas guardadas\n
        - Actualización visual de la Guarida Arácnida\n
        --Objetos de vanidad--\n
        - Al comprar un nuevo objeto se equipa automáticamente\n
        - Nuevo objeto \"Conjunto Pirata\"\n
        - Actualización visual para las Orejas de gato y Orejas de conejo\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_24_2">
        remix.24.2:\n
        - Nuevo enemigo: Estatua Dorada (tipo raro de estatua)\n
        - Nuevo objeto: Espada Dorada (puedes encontrarlo como un botín raro, también puedes obtenerlo de una estatua dorada con un éxito del 100%)\n
        - Nuevo NPC: Nigromante (Tiene una emocionante noticia para ti. Búscalo en el nivel 7)\n
        - La dificultad de la Viscosidad se ha reducido\n
        - Tengu ahora deja caer un Tomo. Las subclases no pueden usar el tomo para cambiar de especialidad.\n
        - Maestro de las Sombras tiene ahora una cuarto más elaborado (ahora no podas pasar al siguiente piso sin pelear)\n
        - Encanto de Araña tiene un nuevo gráfico y es obtenido de la Reina Araña (Antes podía ser obtenido de la Viscosidad)\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25">
        remix.25:\n
        - Nuevo tipo de mazmorra: Necrópolis, para entrar en la necrópolis, debe encontrar al Nigromante en el nivel 7, para obtener la llave esqueleto\n
        - Nuevos objetos: Armadura arácnida y Cráneo negro\n
        - La espada dorada es más fuerte ahora y requiere más fuerza\n
        - El agua en la capa de las arañas ahora se mira correctamente\n
        - Ahora las pilas de huesos no contienen artefacto y objetos de misiones\n
        - La mecánica de las mascotas ha cambiado. Varios enemigos son inmunes a los efectos de control mental\n
        - El tiempo de quemado de las Llamas liquidas ha sido reducido, también será menor sobre el agua\n
        - El icono de Control mental, que aparece sobre los enemigos «controlados» ha sido cambiado por un corazón\n
        - Actualización visual «nuevo tipo de letra»\n
        - Traducciones actualizadas\n
        - Se removió las opciones: «modo inmersivo» y «escalar GUI»\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_1">
        remix.25.1:\n
        --Nuevas Características--\n
        - Nueva clase de Héroe: Nigromante\n
        - Ahora solo los nigromantes reciben PE por las muertes hechas por secuaces\n
        - El nigromante tiene mayor posibilidad de conseguir una Espada de Sacrificios\n
        --Ajustes--\n
        - Todos los monstruos de la Necrópolis han sido debilitados\n
        - Ahora Yog-Dzewa obtiene incremento de defensa no solo de los puños, si no también de otros sub-jefes\n
        - Cuando Yog\'s muere todos los otros jefes mueren (antes solo afectaba a los puños)\n
        - El Corazón de Yog\'s a sido debilitado. La cantidad de sanación que da a otros mobs se redujo\n
        - Los jefes ya no están \"Cazando\" por defecto\n
        - Las posibilidades de que un Gnoll-Zombi \"reviva\" a sido reducida\n
        - Las pseudo-ratas han sido debilitadas\n
        - El Cráneo Negro ahora necesita 10 cargas para activarse, en lugar de 15. Pero la muerte de los secuaces del jugador ya no dan cargas.\n
        - El Espíritu Traidor no puede convertirse en secuaz del jugador\n
        --Cambios visuales--\n
        - Actualizados los gráficos de las Alcantarillas\n
        --Correcciones--\n
        - Corregido el error del \"texto que no desaparece\"\n
        - Corregido el error que no permitía al jefe de la Necrópolis dañar correctamente al jugador\n
        - Corregido el erro con la generación de la mazmorra del nivel 5\n
        --Mods--\n
        - Los mods creados por el usuario ahora pueden incluir códices con textos personalizados.\n
        - Los mods creados por el usuario ahora permiten personalizar los gráficos, el agua y la música a un nivel en especifico.\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_2">
        remix.25.2:\n
        --Nuevas características--\n
        - Ahora puede cambiar el tamaño del Ui durante el juego, desde el menú \"Configuración\"\n
        --Correcciones--\n
        - Corregido el error que aparecía al crearse una vista previa el héroe, al usar un sombre, después de hacer clic en \"Examinar\" en el menú \"Sombreros\"\n
        - Corregido el error que evitaba que los mobs (convocados o resucitados sobre un agujero) cayeran\n
        - Actualización de traducciones y corrección de errores\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_3">
        remix.25.3:\n
        - Nuevo objeto añadido: Barriles explosivos (remplazados por calabazas durante Halloween)\n
        - Añadida música original para los niveles de los Jefes\n
        - Nuevo objeto: Tarta de calabaza\n
        - Nuevo NPC: Espantapájaros\n
        - Nuevos objetos de vanidad: Mascara de Zombi, Graneo de Vampiro y sombrero Ushanka\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_4">
        remix.25.4:\n
        --Juego--\n
        - Los barriles pueden ser empujados con la Varita de Telekinesis\n
        - Los barriles tiene menor posibilidad de aparecer en pasillos\n
        - Lanzas y Alabardas ahora son del arquetipo \"armas de asta\", aumentan la distancia del ataque (antes solo era posible con la Lanza)\n
        - La velocidad de ataque con las \"armas de asta\" se redujo para aumentar la distancia del ataque\n
        - La ventana del titulo ahora dice \"Remixed Pixel Dungeon\"\n
        - La ventana \"Acerca de\" fue actualizada\n
        - La música de los Jefes ahora solo suena durante la pelea, excepto con Yog (En el nivel 31 la música del Jefe suena desde que llega al nivel)\n
        - Traducción actualizada (más un nuevo lenguaje: Turco)\n
        --Mods--\n
        - Ahora los mods permiten llaves personalizadas\n
        - Algunos mobs pueden ser establecidos manualmente con cierto nivel\n
        - Los mobs albinos están permitidos en los mods\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_25_5">
        remix.25.5:\n
        - Corregido el error que causaba que la imagen del jugador desapareciera si este brillaba dentro de un abismo\n
        - El botón del menú ahora tiene la mayor prioridad en las preferencias de la interfaz del juego, para que el jugador pueda acceder al menú aún cuando el tamaño de la GUI este muy aumentado\n
        - Traducciones actualizadas (agregado el idioma Ucraniano)\n
        - Menú de idiomas actualizado\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26">
        remix.26:\n
        --Juego\n
        - Nueva comida: Pavo festivo\n
        - Tema musical original para las cuevas (por Misaerit)\n
        - Nuevo tipo de mazmorra: Cuevas de hielo\n
        - Las Cuevas de hielo incluyen:\n
            - 4 nuevos enemigos\n
            - Un nuevo jefe\n
            - Un nuevo NPC\n
            - Varita única de proyectil helado\n
            - Un artefacto: Vela de visión\n
            - Tema de música original (por Misaerit)\n
        - Arreglado el error que evitaba la aparición de arañas raras\n
        - Viscosidad se volvió un poco más fuerte\n
        --Sombreros\n
        - Agregado Sombrero de Santa\n
        - Agregado Nariz roja y astas\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_1">
remix.26.1:\n
 - El juego comienza en un Pueblo\n
 - El Pueblo tiene un tema musical (por Misaerit)\n
 - Para obtener la victoria al 100%, después de obtener el de Yendor, debe ir a la salida del pueblo\n
 - Al iniciar solo se tienen los objetos únicos de cada clase, además de 200 monedas\n
 - El Pueblo tiene una tienda donde comprar los objetos básicos\n
 - El sacerdote del pueblo sanará y alimentará al héroe de forma gratuita\n
 - Los enemigos voladores ya no activan trampas\n
 - No se puede vender contenedores con algo dentro\n
 - Los enemigos no-muertos son inmunes al veneno\n
 - Cuando el esqueleto muere causa daño a 4 cuadros adyacentes (líneas rectas), en lugar de 8\n
 - Actualizadas las fuentes\n
 - Los cristales no se pueden mover con telequinesis\n
 - La poción de purificación puede curar el efecto de confusión\n
 - Las criaturas creadas con multiplicación no pueden tener menos 1 punto de vida\n
 - Arreglados errores de tipografía\n
 - Arreglados los tiles de las Cuevas de Hielo\n
 - Mods \"The Fallen\" y \"Maze\" tienen soporte completo del idioma inglés.
 - Disponible un nuevo nivel de donación. Al comprar el \"Píxel Real\", no solo ayuda a los desarrolladores, también recibe todos los sombreros y los que saldrán en un futuro.</string>
  <string name="Welcome_Text_26_2">
        remix.26.2:\n
        --Juego\n
        - Nueva construcción abierta en el Pueblo: Cine\n
        - Los anillos ahora pueden ser guardados en el llavero\n
        - Los llaveros solo pueden ser comprados en el Pueblo\n
        - Tienda del Pueblo ha sido mejorada\n
        - Cuando venda un objeto en la tienda del pueblo, será puesto en venta, si aún hay espacio en la tienda\n
        - Nuevo objeto de vanidad: Disfraz Gnoll\n
        --Mods\n
        - Armas tiene el atributo «encantamiento»\n
        - Armaduras tiene el atributo «glifo»\n
        - Para que el juego detecte tu mod, ahora es necesario que contenga un archivo version.json\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_3">
        remix.26.3\n
        - El pueblo se hizo más grande\n
        - La tienda del pueblo vende más objetos\n
        - Nueva misión en el pueblo\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_4">
        remix.26.4\n
         - Juego:\n
         - Cuando Yog muere, cada secuaz en el nivel también muere, incluyendo los controlados por el héroe\n
         - Yog crea 2 mini jefes en dificultad fácil y media (en dificultad «experto» siempre invocará 3 mini jefes)\n
         - El nivel de las varitas usadas por los Cristales (incluidos los generados por el Maestro de las Sombras) no es igual al nivel de la mazmorra donde se generó, sino la mitad\n
         - La mecánica detrás de la habilidad del Maestro de las Sombras «invocar espectro» ha sido ligeramente optimizada\n
         - El héroe comienza con 100 monedas de oro, en lugar de 200\n
         - El equipo de inicio ahora incluye una ración de comida\n
         - Ahora, si el héroe muere mientras juega en un nivel de dificultad que permite guardar el juego y si existe un juego guardado, en lugar del menú habitual, aparecerá una ventada para «Cargar un juego guardado»\n
         - Nuevo NPC en el Pueblo: una adivina, ella identificara tus objetos, por monedas de oro\n
         - Mientras la/el héroe este en el pueblo no acumulará hambre\n
         - La regeneración de la salud y la función «descansar hasta sanar» están desactivadas dentro del pueblo\n
         - La cantidad de funciones del cine, está ahora basada en el nivel del héroe, cada nuevo nivel incrementara el límite en 1\n
         - La túnica del nigromante ya no comprueba la vida del héroe al realizar convocaciones\n
         - El mensaje «¡Solo puedes usar 2 anillos a la vez!» ahora usa la palabra «artefactos»\n
         - El nigromante ahora tiene una aviso más claro cuando alcanza el limite de invocaciones\n
         - La armadura de rata ha sido ligeramente mejorada\n
         - Mejorar una varita restaura sus cargas\n
         - Corregido el error que arruinaba el diseño de la ciudad al cargar archivos de guardado antiguos\n
         - Corregido el error que mezclaba textos de diferentes mods\n\n
         - Mods:\n
         - Kobold enjaulado añadido a MobFactory, ahora disponible en niveles personalizados\n
         - Los niveles de mazmorra etiquetados como «isSafe» el héroe ya no acumulará hambre, no regenerará la salud ni podrá «descansar hasta sanar»\n
         - Los mods aprobados pueden cambiar el archivo de imagen «banners»\n
         - Las Varitas tienen los atributos «charges» cargas y «maxCharges» cargas máximas\n
         - Nuevo atributo para niveles de la mazmorra: «isStatic». Los niveles etiquetados con esto, se volverán a generar cada vez que el héroe entre en ellos. (el nivel permanece «estático», sin importar que hizo el héroe anteriormente)\n
         - Añadido un paso adicional en el inicio del héroe: «non_expert». Los objetos incluidos en este paso, se añadirán al inventario en todos los niveles de dificultad, excepto para la dificultad «experto»\n
         - El héroe ya no sufre las alteraciones del hambre, que obtendría en la dificultad «experto», mientras este en un nivel con «isSafe»\n
        </string>
  <string name="Welcome_Text_26_5">
        remix.26.5\n
        - Actualizada la apariencia de la “nueva” fuente\n
        - Los objetos ya no pueden caer sobre una posición ocupada por un NPC o por un objeto en venta\n
        - La biblioteca está abierta y contendrá información de enemigos y objetos que encuentres durante tus aventuras\n
        - La Elfa ahora comienza con una Daga élfica, requiere 9 puntos de fuerza\n
        - Cuando el héroe esta a un paso de pisar una trampa, aparecerá una advertencia para confirma la acción\n
        - Un héroe cegado no recibirá la advertencia cuando este a paso de una trampa o un agujero. “Caminar a ciegas”\n
        - Los enemigos no-muertos no son afectados por el gas de confusión\n
        - Opción de prueba que permite limitar el tiempo en que el héroe puede hacer sus movimientos en un turno\n
        - Traducciones actualizadas\n
        - El pergamino de dominación tiene un efecto visual, para indicar claramente cuando es usado\n
        - Arreglado un error que provocaba que el héroe sufriera daño constante por caída, cuando se minimizaba el juego justo después de caer\n
        - Ahora puedes crear tus enemigos personalizados para tus mods\n
        - Los enemigos personalizados también pueden ser del tipo ataque lejano\n
        - Agregados atributos: canBePet, wallWalker y absoluteWalker para enemigos personalizados\n
        - Los mods ahora soportan mensajes de “defensa” personalizados para los enemigos. Ej, “Bloqueado”, “Parado”\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_26_6">
        remix.26.6\n
        - Nuevo objeto único: Varita de Sombra\n
        - Los cristales creados por el Maestro de las Sombras ahora usan la Varita Sombra, en lugar de un ataque a distancia normal. La probabilidad de obtener la varita de los cristales es del 25%\n
        - Corregidos los ataques a distancia procedentes de: Elemental de aire, Cristal, Puño ardiente, Psico-araña y Araña Ámbar\n
        - Armadura de Mago (versión del Brujo: WarlockArmor) y Dulce están disponibles en mods\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27">
        remix.27\n
        - El juego ahora usa servicios de Google Play Juegos: Logros, Clasificaciones y Guardado en la Nube\n
        - La capacidad de todos los contenedores ha aumentado, ahora son iguales a la mochila principal\n
        - El Nigromante ahora esta disponible para todos desde el inicio\n
        - Las pociones ahora pueden ser mejoradas con el Pergamino de Mejora. Las pociones mejoradas o degradadas pueden ser encontradas como botín\n
        - Corregido el error del Cristal del Caos que agotaba todos los pergaminos apilados al \"fusionarse\" en lugar de solo consumir 1\n
        - Corregido el error que impedía a la Viscosidad atacar al héroe a cierta distancia después de su \"ataque bomba\"\n
        - Incrementado el atributo \"maxLevel\"  para la Rata Fétida y varios jefes (Así personajes de nivel alto raramente obtendrán botín de estos)\n
        - Nuevo atributo para niveles y criaturas creadas por el jugador en mods: \"viewDistance\" (El rango de distancia puede ser colocado entre 1-8)\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_1">
        remix.27.1\n
        - Introduciendo sistema de Portales\n
        - Después de derrotar a un jefe principal encontrará una sala de portal. Los portales llevan al pueblo. Estos portales solo pueden usarse una vez\n
        - El portal que encontrarás en el pueblo te llevará al ultimo portal, si lo usaste\n
        - Después de derrotar a un jefe de una mazmorra secundaria puede utilizar la llave esqueleto para regresar al primer nivel de esa mazmorra\n
        - Viscosidad no deja más la baliza de Lloyd. Este objeto solo esta disponible en mods\n
        - Corregido el error de la trampa de invocaciones, que ocasionaba la invocación de sombres sobre el suelo\n
        - Corregido el error de la estatua \"mascota\", que llenaba los registros del juego con información innecesaria\n
    </string>
  <string name="Welcome_Text_27_2">
        remix.27.2\n
        --Juego:\n
        - Introducido sistema de hechizos\n
        - Mago y Nigromante obtienen afinidad natural a los hechizos. Estos héroes pueden usar hechizos únicos sin necesitar objetos especiales\n
        - Todos los personajes poseen ahora una barra de mana (incluido el Nigromante)\n
        - El Nigromante no restaura de forma pasiva sus puntos de mana al matar enemigos. Este efecto fue aplicado a la Túnica de Nigromante (+1 de mana al matar) y a una Armadura de Huesos (+2 mana con al matar)\n
        - Nuevo atributo de héroe: Nivel Mágico. Cuanto más alto sea el nivel mágico, más hechizos se desbloquean y más poderosos son dichos hechizos.\n
        - Nuevo objeto: Poción de Mana\n
        - Nuevo objeto: Tome del Conocimiento. Aumenta el nivel mágico en 1\n
        - Nuevo objeto: Libro de Hechizo. Este objeto equipable te permite lanzar un único hechizo, gastando mana. A diferencia de los pergaminos, no se consume al usarlo\n
        - Armadura de Clase no requiere consumir salud para activar su habilidad especial, ahora cuesta 1/3 del mana máximo\n
        - La \“Varita de Misil Mágico\” ya no es dejado por los Cristales\n
        - Desde esta versión, cada nivel tendrá su \“distancia de visión\” establecida aleatoriamente, el jugador podrá toparse con niveles \“oscuros\” en algunos puntos del juego\n
        - Están disponibles Antorchas al principio y pueden ser encontradas fácilmente en todo el juego\n
        - Los niveles \“seguros\” (isSafe) no se ven afectados por la distancia de visión y siempre se iluminaran al máximo\n
        - Ahora el daño por quemaduras es proporcional con el nivel en que se encuentra\n\n

        --Objetos de Vanidad: \n
        - Nuevo Sombrero: Casco del Caos \n\n

        --Mods: \n
        - Ahora puede agregar un nuevo atributo a su archivo \“iniHeroes\”: \“maxSP\” - establece el máximo de mana acumulable, que el personaje puede poseer. \“startingSp\” establece la cantidad de mana con la que comienza el personaje\n
        - La generación del héroe establece el atributo \“magicAffinity\”, el cual puede ser establecido como: \“Elemental\”, \“Necromancy\” o \“Common\” (\“Common\” - el personaje solo puede usar los hechizos de los Libros de Hechizos)\n
        - Nuevo objeto en mods - Trampa. A diferencia de las trampas normales del juego, este tipo permite varios ajustes. Puede establecer: el número de activaciones (uses), la casilla objetivo en la que mostrara el efecto de la trampa (target), y que clase de objetos pueden o no activar la trampa arrojándolo sobre (activatedByItem)\n
    </string>
</resources>