<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/rings-->
  <!--STRINGS OF Ring CLASS-->
  <string name="Ring_Name">anillo %s</string>
  <string name="Ring_Info">Este anillo está adornado con una gran gema %s que brilla en la oscuridad. ¿Quién sabe que efecto tendrá al usarlo?</string>
  <string name="Ring_Identify">te has familiarizado suficientemente con tu %1$s y lo identificas. Es %2$s.</string>
  <string-array name="Ring_Gems">
    <item>de diamante</item>
    <item>de ópalo</item>
    <item>de granate</item>
    <item>de rubí</item>
    <item>de amatista</item>
    <item>de topacio</item>
    <item>de ónix</item>
    <item>de turmalina</item>
    <item>de esmeralda</item>
    <item>de zafiro</item>
    <item>de cuarzo</item>
    <item>de ágata</item>
  </string-array>
  <string name="Ring_Info1">Solo puedes llevar 2 anillos a la vez</string>
  <string name="Ring_Info2">Tu %s  se aprieta dolorosamente alrededor de tu dedo </string>
  <string name="Ring_Info3a">%1$s\n\nEl %2$s está en tu dedo %3$s.</string>
  <string name="Ring_Info3b">, y como esta maldito, no puedes quitártelo</string>
  <string name="Ring_Info4">%1$s\n\nPuedes sentir una malevolente magia acechando dentro del %2$s.</string>
  <string name="Ring_BuffKnown">Esto es un %s</string>
  <!--STRINGS OF RingOfAccuracy CLASS-->
  <string name="RingOfAccuracy_Name">Anillo de Puntería</string>
  <string name="RingOfAccuracy_Info">Este anillo aumenta la probabilidad de golpear al enemigo.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfDetection CLASS-->
  <string name="RingOfDetection_Name">Anillo de Detección</string>
  <string name="RingOfDetection_Info">Este anillo permitirá al portador detectar objetos secretos, como puertas y trampas, sin malgastar tiempo en buscar. Un anillo de detección degradado embotará tus sentidos, haciendo más difícil encontrar secretos por mucho que busques.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfElements CLASS-->
  <string name="RingOfElements_Name">Anillo Elemental</string>
  <string name="RingOfElements_Info">Este anillo te da protección ante diferentes elementos, como fuego, electricidad, gas... etc. Además reduce la duración de los efectos negativos. </string>
  <!--STRINGS OF RingOfEvasion CLASS-->
  <string name="RingOfEvasion_Name">Anillo de Evasión</string>
  <string name="RingOfEvasion_Info">Este anillo aumenta la probabilidad de esquivar los ataques enemigos. </string>
  <!--STRINGS OF RingOfHaggler CLASS-->
  <string name="RingOfHaggler_Name">Anillo del Regateador</string>
  <string name="RingOfHaggler_Info">De hecho este anillo no tiene ningún efecto mágico, pero demuestra a los tenderos y vendedores, que el dueño del anillo es miembro de El Gremio de los Ladrones. Normalmente estarán a favor de hacer un descuento a cambio de inmunidad temporal garantizada. Mejorar este anillo no dará ningún efecto adicional.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfHaste CLASS-->
  <string name="RingOfHaste_Name">Anillo de Celeridad</string>
  <string name="RingOfHaste_Info">Este anillo acelera el flujo del tiempo del portador, permitiéndole a uno llevar a cabo todas las acciones un poco mas rápido.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfHerbalism CLASS-->
  <string name="RingOfHerbalism_Name">Anillo del Herbalismo</string>
  <string name="RingOfHerbalism_Info">Este anillo incrementa tus probabilidades de recoger rocío y semillas de la hierba que pises.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfMending CLASS-->
  <string name="RingOfMending_Name">Anillo de Remendadura</string>
  <string name="RingOfMending_Info">Este anillo incrementa las propiedades regenerativas del cuerpo, permitiéndole a uno recuperar la salud perdida a un ritmo acelerado. Los anillos degradados decrecerán o incluso detendrán la recuperación natural de salud.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfPower CLASS-->
  <string name="RingOfPower_Name">Anillo de Poder</string>
  <string name="RingOfPower_Info">Tus varitas se volverán más poderosas en el campo de energia que irradia este anillo. Los anillos de poder degradados debilitarán tus varitas.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfSatiety CLASS-->
  <string name="RingOfSatiety_Name">Anillo de Saciedad</string>
  <string name="RingOfSatiety_Info">Llevando este anillo puedes aguantar más sin comer. Un Anillo de Saciedad degradado causará el efecto contrario.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfShadows CLASS-->
  <string name="RingOfShadows_Name">Anillo de Sombras</string>
  <string name="RingOfShadows_Info">Será menos probable que los enemigos te noten si llevas este anillo. Los anillos de sombras degradados alertarán a enemigos que de otra manera no hubieran notado tu presencia.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfThorns CLASS-->
  <string name="RingOfThorns_Name">Anillo de Espinas</string>
  <string name="RingOfThorns_Info">Aunque este anillo no provee de espinas reales, el enemigo que te ataque será herido con una fracción del daño que inflige. Mejorar este anillo no dará ventajas adicionales.</string>
  <!--STRINGS OF RingOfStoneWalking CLASS-->
  <string name="RingOfStoneWalking_Name">Anillo de Sangre de Piedra</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_Info">Este extraño anillo está hecho de piedra. Lo que al principio pensabas que era un rubí es en realidad... ¡sangre líquida! Dentro hay una flecha apuntando a lo que parece ser una pared, junto a un corazón roto... ¿Qué hará?</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_ImmuredInStone">Has sido convertido en piedra. Para siempre.</string>
  <!--STRINGS OF SpiderCharm CLASS-->
  <string name="SpiderCharm_Name">Encanto de Araña</string>
  <string name="SpiderCharm_Info">Este exótico abalorio está envuelto en un aura de misterio. ¿Quién sabe qué le ocurrirá a aquel que lo lleve?</string>
  <string name="SpiderCharm_Use">USAR</string>
  <!--STRINGS OF ChaosCrystal CLASS-->
  <string name="ChaosCrystal_Name">Cristal Extraño</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name_1">Cristal Caótico</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name_2">Cristal de Caos</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info">Sientes la energía corriendo por tus venas mientras lo sostienes. </string>
  <string name="ChaosCrystal_Info_1">Poderes caóticos fluyen por este cristal. Quizá sea útil. </string>
  <string name="ChaosCrystal_Info_2">¡Sí! Ahora sabes que puedes fusionarlo con uno de tus objetos ¿pero ahora qué?</string>
  <string name="ChaosCrystal_Use">USAR</string>
  <string name="ChaosCrystal_Fuse">FUSIONAR</string>
  <string name="ChaosCrystal_Prompt">Elige dónde colocar la Marca del Caos</string>
  <string name="ChaosCrystal_SelectForFuse">Elige con que objeto fusionar el Cristal de Caos</string>
  <string name="ChaosCrystal_ScrollFused">El cristal es absorbido por la runa del pergamino, y ahora es... %s</string>
  <string name="ChaosCrystal_SwordFused">El cristal absorbe tu arma, y toma la forma de una espada. </string>
  <string name="ChaosCrystal_BowFused">El cristal absorbe tu arco, y toma la forma de un arco. </string>
  <string name="ChaosCrystal_StaffFused">El cristal absorbe tu varita, y toma la forma de una vara. </string>
  <string name="CorpseDust_Buff">Sed de sangre</string>
  <string name="DriedRose_Buff">Encantador</string>
  <string name="DriedRose_CursedBuff">Amoroso</string>
  <string name="RatSkull_Buff">Caza Ratas</string>
  <string name="RatKingCrown_Buff">Ratalteza</string>
  <!--STRINGS OF RatKingCrown CLASS-->
  <string name="RatKingCrown_Name">Corona del rey rata</string>
  <string name="RatKingCrown_Info">Corona de oro de su Ratalteza, simbolo de su Raterno poder.</string>
</resources>
