<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
	<!-- Accessories descriptions -->
	<!-- STRINGS OF BowTie CLASS -->
    <string name="Bowknot_Name">Nodo a fiocco</string>
    <string name="Bowknot_Info">Un bel fiocco dal colore rosa vivace, attaccato su una forcina per capelli.</string>
	
	<!-- STRINGS OF Shades CLASS -->
    <string name="Shades_Name">occhiali da sole</string>
    <string name="Shades_Info">Alcune persone dicono che questi dungeon sono troppo bui per vestire questi. E tu dici che quelle persone non sono abbastanza cool. </string>
	
	<!-- STRINGS OF Capotain CLASS -->
    <string name="Capotain_Name">Cappello a capote</string>
    <string name="Capotain_Info">un cappello alto, a tesa stretta. Di solito è associato ai Puritani , ma non c\'è bisogno di essere religiosi per indossarlo. Per qualche ragione ha una targhetta, che dice \" Solomon \" .</string>
	
	<!-- STRINGS OF Fez CLASS -->
    <string name="Fez_Name">Fez</string>
    <string name="Fez_Info">È un sentito copricapo a forma di tronco di cono in feltro rosso, con una nappa fissata alla parte superiore. E no, non rende mondo a 3 dimensioni .</string>
	
	<!-- STRINGS OF NekoEars CLASS -->
    <string name="NekoEars_Name">Orecchie Neko</string>
    <string name="NekoEars_Info">A volte vuoi lavar via tutto quel sangue di mostro e quello sporco e sentirti carino e morbidoso... O per lo meno puoi indossare queste dolci orecchie da gatto.</string>
	
	<!-- STRINGS OF RabbitEars CLASS -->
    <string name="RabbitEars_Name">Orecchie da coniglio</string>
    <string name="RabbitEars_Info">E\' una credenza risaputa che i conigli siano bestie fortunate, e la loro fortuna si trasferirebbe su coloro che ottengano una parte del corpo del coniglio. A pensarci bene venire uccisi per delle decorazioni ottenute con le tue orecchie non ti rende molto fortunato. </string>
	
	<!-- STRINGS OF Pumpkin CLASS -->
    <string name="Pumpkin_Name">Zucca</string>
    <string name="Pumpkin_Info">Ai vecchi tempi, il popolo Zucca era una nazione orgogliosa e prosperosa. Ma dopo l\'arrivo degli umani finì tutto in rovina. E teste mozzate ed incise del Popolo Zucca da tempo scomparso servono da promemoria di quei terribili eventi.</string>
	
	<!-- STRINGS OF SleepyHat CLASS -->
    <string name="Nightcap_Name">Berretto da notte</string>
    <string name="Nightcap_Info">Conquistare i dungeon di notte dev\'essere un lavoro molto stancante. Che ne dite di mettere un berretto caldo, accogliente e rilassarvi, in modo che tutte le vostre preoccupazioni vadano via .</string>
	
	<!-- STRINGS OF WizardHat CLASS -->
    <string name="WizardHat_Name">Cappello da mago</string>
    <string name="WizardHat_Info">Un bel cappello di seta decorato con ornamenti a forma di stella. Ai vecchi tempi, alcuni credevano che i più grandi maghi vestissero abiti confezionati in maniera speciale che aumentassero il loro potere. Di fatto non è che potenzi le vostre capacità magiche, ma di sicuro fa sembrare così.</string>

    <!-- System Text-->
    <!-- STRINGS OF WndHats CLASS -->
    <string name="WndHats_ListTitle">Lista degli Accessori</string>
    <string name="WndHats_SlotTitle">Equipaggiato/a</string>
    <string name="WndHats_NoConnectionMsg">Impossibile collegarsi a Google Play.</string>
    <string name="WndHats_Purchased">Chiaro!</string>

    <string name="WndHats_BackButton">Indietro</string>
    <string name="WndHats_BuyButton">Acquista</string>
    <string name="WndHats_EquipButton">Indossa</string>
    <string name="WndHats_InfoButton">Esamina</string>
    <string name="WndHats_UnequipButton">Rimuovi</string>
</resources>