<resources>
    <string name="AboutScene_Graphics">Grafisch:</string>
    <string name="AboutScene_Txt_Intro">Remixed Dungeon door NYRDS gebaseerd op de broncode van Pixel Dungeon door Watabou.</string>
    <string name="AllowStatisticsCollectionScene_Title">Verzameling van gebruikstatistieken</string>
    <string name="ArmorKit_Name">rustingset</string>
    <string name="ArmorKit_Upgraded">Je hebt de rustingset toegepast om je %s te upgraden</string>
    <string name="Armor_Info3">\n\nOmdat je kracht ontoereikend is, zal het dragen van deze pantser je beweegsnelheid en verdedigingsvaardigheid verminderen.</string>
    <string name="Armor_Info7b">, en omdat het vervloekt is, kun je het niet afdoen</string>
    <string name="ArmoredStatue_Name_Objective">geanimeerde standbeeld</string>
    <string name="Badges_AllWands">Alle staven geïdentificeerd</string>
    <string name="Badges_BossSlain1">De Goo is gedood</string>
    <string name="Badges_DeathGas">Dood door giftig gas</string>
    <string name="Badges_DeathPoison">Dood door vergiftiging</string>
    <string name="Badges_GrimWepon">Monster gedood door een Grim-wapen</string>
    <string name="Badges_Info1">Insigne behaald: %s</string>
    <string name="Badges_MonsterSlain1">10 vijanden gedood</string>
    <string name="Badges_MonsterSlain3">150 vijanden gedood</string>
    <string name="Badges_PotionsCooked3">9 drankjes gebraagd</string>
    <string name="Badges_PotionsCooked5">25 drankjes gebrouwen</string>
    <string name="BishopNPC_Name_Objective">bisschop</string>
    <string name="BlackCat_Gender">feminine</string>
    <string name="Blacksmith_Verify6">Ik kan deze items niet hersmelten!</string>
    <string name="Boomerang_Info">Wanneer gegooid naar de vijand, zal deze platte, gebogen, houten projectile terugkeren naar de handen van de werper.</string>
    <string name="Brute_Desc">Grommen zijn de grootste, sterkste en zachtste van alle gnollen. Wanneer ze zwaar gewond raken, gaan ze in een woede, waardoor ze nog meer schade aan hun vijanden toebrengen.</string>
    <string name="BurningFist_Name">brandende vuist</string>
    <string name="CagedKobold_Message1">Alstublieft...</string>
    <string name="Capotain_Name">Capotain</string>
    <string name="Carcass_Necromancy">Je hebt het lijk van %s opgewekt!</string>
    <string name="Caves_TileGrass">fluorescent mos</string>
    <string name="Caves_TileWater">IJskoud water</string>
    <string name="Challenges_Descriptions_5">Het eerste dat met het kwaad kwam, was een dichte en ondoordringbare mist, waardoor het bijna onmogelijk is om de eindeloze gangen van de kelder duidelijk te navigeren.</string>
    <string name="Challenges_Descriptions_6">De oude kunst van runen lezen is verboden en wordt tegen alle kosten vermeden, vanwege de vloek die rust op elk perkament dat de kelder of haar omgeving binnenbereikt.</string>
    <string name="Challenges_Names_3">Woestijn</string>
    <string name="ChampionOfEarthBuff_Name">Kampioen van de Aarde</string>
    <string name="ChaosBlade_Gender">masculine</string>
    <string name="ChaosBlade_Info">Een eenhandig zwaard van pure chaos. Het groeit met gevechten zoals zijn tweehandige broer, maar langzamer en tot een lager potentieel — waardoor je linkerhand vrij blijft voor een schild.</string>
    <string name="ChaosBlade_Name">chaoszwaard</string>
    <string name="ChaosCrystal_BladeFused">Het kristal absorber je wapen, en nam de vorm van een zwaard aan</string>
    <string name="ChaosCrystal_Fuse">SMETEN</string>
    <string name="ChaosSword_Name">chaoszwaard</string>
    <string name="CharAction_Push">duwen</string>
    <string name="Char_Hit_0">%1$s raakte %2$s</string>
    <string name="Char_StaAmok">amok</string>
    <string name="Char_StaBleeding">bloeding</string>
    <string name="Char_StaDizzy">duizelig</string>
    <string name="Char_StaRooted">geworteld</string>
    <string name="Char_Stole_1">%1$s steelt %2$s van %3$s!</string>
    <string name="Char_Stole_2">%1$s stal %2$s van %3$s!</string>

    <string name="ChristmasTurkey_Name">festelijke kalkoen</string>
    <string name="City_TileDescBookshelf">De planken zijn gevuld met boeken over verschillende disciplines.</string>
    <string name="Codex_Story_0">En hij creëerde Watabou Pixel Dungeon. En hij keek naar zijn handewerk. En hij zag dat het goed was!</string>
    <string name="Codex_Story_10">Verstrengelingsglyph - De held kan plantaardig pantser ontvangen, maar ook tegelijkertijd geworteld raken.</string>
    <string name="Codex_Story_7">Stankglyf - De Held laat een wolk van giftige gas vrij wanneer hij geraakt wordt.</string>
    <string name="CommonArrow_Info">Gewone houten pijl met een ijzeren punt.</string>
    <string name="CompositeCrossbow_Name">Samengestelde kruisboog</string>
    <string name="CorpseDust_Info">De bal van lijkstof verschijnt naar buiten hin niet van een gewone stofbal. Je weet echter op een of andere manier dat het beter is om er zo snel mogelijk van af te komen.</string>
    <string name="Crab_Name">rioolkrab</string>
    <string name="Dagger_Gender">masculine</string>
    <string name="Dagger_Name">dolk</string>
    <string name="DashSpell_Info">Das naar een aangewezen richting terwijl je met vijanden botst, schade toebrengend en verstommeling veroorzakend.</string>
    <string name="DashSpell_Name">Das</string>
    <string name="DeepSnail_Gender">masculine</string>
    <string name="Dewdrop_Info">Een kristalheldere dauwdruppel.</string>
    <string name="DieHardBuff_Name">Die Hard</string>
    <string name="DriedRoseBuff_Info">De roos ziet er heel aantrekkelijk uit.</string>
    <string name="DriedRose_Name">gedroogde roos</string>
    <string name="DrunkardNPC_Name">dronkaard</string>
    <string name="Drunkard_Phrase_4">Zzzzzz...</string>
    <string name="Dungeon_Tips_12">Als je brandt en zweeft, kun je het vuur niet in water uithassen.</string>
    <string name="Dungeon_Tips_16">Wanneer je een getoverde wapen verbetert, is er een kans dat de toverij vernietigd wordt.</string>
    <string name="Dungeon_Tips_22">De tekst is geschreven in de taal van demonen.</string>
    <string name="Dungeon_Tips_3">Je kunt je goud uitgeven in winkels in de stad of de dungeon.</string>
    <string name="Dungeon_Tips_7">Honger doet geen pijn, maar verhongeren wel.</string>
    <string name="EarthrootBuff_Info">Wortels zijn uit de grond gegroeid die natuurlijke pantser bieden.</string>
    <string name="EncumbranceBuff_CharAct_2">Dit %s is te zwaar voor mij om effectief te gebruiken.</string>
    <string name="EnslavedSoul_Name_Objective">geënslaafde ziel</string>
    <string name="Eye_Gender">neuter</string>
    <string name="Fire_Info">Hier woedt een vuur.</string>
    <string name="Fire_Name_1">Vlamend %s</string>
    <string name="FriedFish_Info">Gebakken vis, ziet er lekker uit</string>
    <string name="FrostAuraBuff_Name">Vroren Aura</string>
    <string name="GnollTamahawk_Gender">masculine</string>
    <string name="Gold_Info">Een stapel van %d goudmunten.</string>
    <string name="Halberd_Gender">feminine</string>
    <string name="Halls_TileDescBookshelf">Boeken in oude talen smoren in het boekenkast.</string>
    <string name="Halls_TileStatue">Pilaar</string>
    <string name="Heal_Cast">%s is genezen.</string>
    <string name="Heap_Mimic">Dit is een mimic!</string>
    <string name="HeartOfDarkness_Name">Hart van de duisternis</string>
    <string name="HeroClass_ElfPerks_0">Elven beginnen met 15 levenspunten en 9 krachtpunten.</string>
    <string name="HeroClass_GnollPerks_3">Gnollen kunnen niet lezen of schrijven.</string>
    <string name="HeroClass_GnollPerks_4">Gnollen vallen geen andere Gnollen aan tenzij ze worden uitgedaagd</string>
    <string name="HeroClass_Mag">magier</string>
    <string name="HeroClass_MagPerks_4">Magiërs gebruiken mana om elementaire spreuken te werpen.</string>
    <string name="HeroClass_NecromancerPerks_1">Necromanten gebruiken mana om Doodsspreuken te spreken.</string>
    <string name="HeroClass_NecromancerPerks_3">Necromancers beginnen met een skelet sleutel niveau 7.</string>
    <string name="HeroClass_Rog">schurke</string>
    <string name="HeroSubClass_DescWitchdoctor">Toveren verliest de _Heksenmeester_ een magisch schild dat hem volledig beschermt tegen inkomende schade.</string>
    <string name="HeroSubClass_NameAssa">meuchelmoorder</string>
    <string name="HeroSubClass_NameFreR">freerunner</string>
    <string name="Hero_Name_Objective">je</string>
    <string name="Hero_NoticedSmth">Je hebt iets opgemerkt</string>
    <string name="HungerBuff_Info1">Je hebt honger!</string>
    <string name="HungerBuff_Info2">Je verteert van de honger! Je moet eten!</string>
    <string name="Hunger_Starving_1">Je bent uitgehongerd!</string>
    <string name="IceCaves_TileDescDeco">Deze gnoll is levend bevroren. Blijkbaar was hij al een tijdje daar.</string>
    <string name="IceCaves_TileGrass">Bevroren gras.</string>
    <string name="IceKey_Info">Deze sleutel lijkt van ijs gemaakt te zijn, maar hij is net zo hard als staal.</string>
    <string name="ImpShopkeeper_Name">ambitieze duiveltje</string>
    <string name="Imp_Monks1">Ben je een avonturier? Ik hou van avonturiers! Je kunt altijd op hen rekenen als er iets gedood moet worden. Heb ik gelijk? Voor een beloning, natuurlijk ;)\nIn mijn geval zijn het _monken_ die gedood moeten worden. Je ziet, ik wil hier een klein zakje beginnen, maar deze gekken kopen zelf niets en schrikken andere klanten weg. Dus alsjeblieft, dood... laten we zeggen _8 van hen_ en de beloning is van jou.</string>
    <string name="InnKeeperNPC_Name_Objective">herbergier</string>
    <string name="InterLevelScene_FileNotFound">Bestand niet gevonden. Vanwege een of andere reden...</string>
    <string name="InterLevelScene_Loading">Laden...</string>
    <string name="InventoryScroll_No">Nee, ik heb mijn keuze veranderd</string>
    <string name="Item_DirThrow">Kies de richting van de worp</string>
    <string name="Item_Name">iets</string>
    <string name="Journal_Statue">Geanimeerd standbeeld</string>
    <string name="King_Defense">geparreerd</string>
    <string name="Larva_Gender">feminine</string>
    <string name="LastShopLevel_TileDescEmptySP">Dik tapijt bedekt de vloer.</string>
    <string name="Level_TileDescWell">Een mysterieuze put. Je kunt de magische kracht voelen die eruit straalt.</string>
    <string name="Level_TileLockedDoor">Gesloten deur</string>
    <string name="Luck_Name_0">Gelukkig %s</string>
    <string name="MageArmor_Desc">Als een magi\u00ebr deze prachtige robe draagt, kan hij de spreuk \u0027Gemolten Aarde\u0027 spreken: alle vijanden in zijn zichtveld worden in brand gestoken en onbewegelijk gemaakt.</string>
    <string name="MeleeWeapon_Info3a">Dit is een tamelijk %s wapen.</string>
    <string name="MeleeWeapon_Info4b">Het was gebalanceerd om het nauwkeuriger te maken.</string>
    <string name="MeleeWeapon_Info6a">Vanwege je onvoldoende kracht is de nauwkeurigheid en snelheid van je aanval met dit %s verminderd.</string>
    <string name="Mimic_Name">mimic</string>
    <string name="MindVisionBuff_Info">De innerlijke visie laat duidelijk de beweging van alle levende wezens op de verdieping zien.</string>
    <string name="MirrorImage_Gender">masculine</string>
    <string name="MissileWeapon_Sure">Weet je zeker dat je het wilt uitrusten als een wapen voor gevechten op korte afstand?</string>
    <string name="Mob_ItemUse">%1$s gebruikt %2$s</string>
    <string name="Mob_StaAmokStatus">%1$s loopt amok</string>
    <string name="Mob_StaHuntingStatus">Deze %s jaagt</string>
    <string name="Mods_Disclaimer">Mods worden gemaakt door spelers voor spelers.\nMods veranderen soms de gameplay op onvoorspelbare of vreemde manier, je bent gewaarschuwd!\nHet NYRDS-team is op geen enkele manier verantwoordelijk voor mod-inhoud, kwaliteit of stabiliteit.\nDownload ze op eigen risico en veel plezier!\n</string>
    <string name="Moongrace_Desc">Deze planten groeien in kleine aantallen en worden gekend als een bron van natuurlijke magie.</string>
    <string name="NecromancerArmor_Info2">Het dragen van deze pantser stelt de necromancer in staat de \&quot;Necrotism\&quot; vaardigheid te gebruiken, die een magische pest verspreidt die elk wezen in de buurt kan besmetten, dood of levend.</string>
    <string name="NecromancerNPC_Intro">Ah! Wat een zeldzaam gezicht! Een mede-avonturier die niet zomaar een levenloos lijk is. Amper te geloven! Oh... excuses, soms word ik te opgewonden. Zie je, ik ben een necromant. En hoewel het bestuderen van de doden en de dood zelf mijn broodwinning is, wordt het uiteindelijk ontzettend vermoeiend om steeds dezelfde dingen te zien. Aan de andere kant, dat is precies waarom ik hier ben. Volgens mijn berekeningen, over een paar weken, ergens in deze kerker, gaat er iets spectaculairs gebeuren. De _Necropolis_, een oude stad van de doden, gaat haar deuren openen. En... ik kan niet veel meer zeggen, ik heb al genoeg tijd verspild. Ik moet me voorbereiden, _kom later terug_.</string>
    <string name="NecromancerNPC_Message1">Zo weinig tijd, zo weinig tijd...</string>
    <string name="Necromancy_Title">Necromantie</string>
    <string name="Necrotism_Death">Je bent gestorven aan necrotisme...</string>
    <string name="Ooze_Death">%s verslindt je...</string>
    <string name="OverpricedRation_Info">Het ziet er precies uit als een standaard ratoon, maar kleiner.</string>
    <string name="Paralysis_Name_2">Verstomming %s</string>
    <string name="PlagueDoctorMaskHood_Name">Pestdoktermasker met kap</string>
    <string name="PlagueDoctorNPC_After_Quest">Ik zal het hun laten zien, ik zal het ze allemaal laten zien!</string>
    <string name="PlagueDoctorNPC_Desc">Het hele lichaam van deze ruggetje-persoon is verborgen onder een leer overal. Ook komt er een bittere geur van medicijnen en ... knoflook?</string>
    <string name="PlagueDoctorQuest_2_2_InProgress">_Twee zonnegras_ zaden. Hun gouden blaadjes houden een kracht verborgen die ik wil begrijpen. Vind ze, en laat hun essentie openbaar worden!</string>
    <string name="PlagueDoctorQuest_4_2_Prologue">*Zijn skeletvingers tikken ritmisch tegen een borrelende ketel, de lucht om hem heek dik van de pittige stank van zwavel en verwesing*\n_Kobold Ijsmagiers_! Die jammerlijke wezens, gekrocht in hun bevroren grotten, wanhopig vasthoudend aan hun ijsmagie. Ik heb er vijf nodig, hun bevroren lichamen zullen... verlichtend zijn. Hun meesterwerk van ijs, het is... eigenaardig. Ik geloof dat ze aansluiten bij een oerenergie, een kracht die sluimert onder het oppervlakte van deze wereld.</string>
    <string name="PortalExit_Desc">Deze poort brengt je naar het eerste niveau van de %s.</string>
    <string name="PortalGate_Used">Je raakte de portaal aan en... er gebeurde niets.</string>
    <string name="PotionOfHealing_Apply">Je wonden genezen volledig.</string>
    <string name="PotionOfMight_Apply">Nieuwverkregen kracht stroomt door je lichaam.</string>
    <string name="PotionOfPurity_Info">Dit reagent neutraliseert snel alle schadelijke gassen in het effectgebied. Het drinken ervan geeft je een tijdelijke immuniteit tegen dergelijke gassen.</string>
    <string name="Potion_Colors_14">onyx</string>
    <string name="Potion_RuneDissaperaed">Rune verdwenen van %s.</string>
    <string name="Potion_SureThrow">Weet je zeker dat je het wilt gooien? In de meeste gevallen is het beter om het te drinken.</string>
    <string name="PseudoPasty_Info">Dit is een authentiek Cornish pasty met de traditionele vulling van rundvlees en aardappelen.</string>
    <string name="PseudoRat_Name">pseudo-rat</string>
    <string name="PseudoRat_Name_Objective">pseudo-rat</string>
    <string name="PumpkinPie_Name">pompoentaart</string>
    <string name="Quest_DarkGoldOre_full_name">donker gouderts</string>
    <string name="QuickSlot_SelectSlot">Selecteer een snelslot ervoor</string>
    <string name="Quiver_Info">Leren kogelhouder geschikt voor elke hoeveelheid pijlen</string>
    <string name="RatHide_Name">rattenhuid</string>
    <string name="RatKingCrownBuff_Name">Rattenheid</string>
    <string name="RatKingCrown_Name">Kroon van de rattenkoning</string>
    <string name="RatKing_Died">De koning is dood. Lang leve de koning!</string>
    <string name="RatSkull_Info2">Aan de andere kant bewijst het dat de eigenaar in staat is om ratten te doden, zelfs grote en stinkende.</string>
    <string name="RawFish_Name">rauwe vis</string>
    <string name="ResultDescriptions_Bleeding">Verstorven op niveau %d</string>
    <string name="RingOfFrost_Name">Ring van de Vorst</string>
    <string name="RingOfHerbalism_Info">Deze ring vergroot je kans om dauw en zaden te verzamelen van vertrapt gras.</string>
    <string name="RingOfStoneWalking_ImmuredInStone">Je bent in steen gemetseld. Voor altijd.</string>
    <string name="RingOfThorns_Info">Hoewel deze ring geen echte doornen biedt, wordt een vijand die je aanvalt zelf gewond door een fractie van de schade die hij toebrengt. Het upgraden van deze ring geeft geen extra bonussen.</string>
    <string name="Ring_Gems_4">amethist</string>
    <string name="Roar_Info">De machtige brul zal uw vijanden zeker doordrenen met angst en uw bondgenoten inspireren.</string>
    <string name="RogueArmor_Prompt">Kies een locatie om naar te springen</string>
    <string name="RottenFood_Message">Walging!</string>
    <string name="RottenRation_Name">Bedederde ratoen</string>
    <string name="SacrificialSword_Gender">masculine</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Name">schrikkelaar</string>
    <string name="ScrollOfChallenge_Name">uitdagingsscrol</string>
    <string name="ScrollOfIdentify_Name">identificatiescrol</string>
    <string name="ScrollOfMagicMapping_Layout">Je kent nu de indeling van het niveau.</string>
    <string name="ScrollOfSummoning_Info">Bij voorlezen zal deze rol een van de monsters uit het huidige dungeon-niveau oproepen. En als de wil van het monster zwak genoeg is, zal het je dienaar worden.</string>
    <string name="ScrollOfTeleportation_Teleport">In een oogwenk ben je geteleporteerd naar een andere plek op dit niveau.</string>
    <string name="Scroll_Runes_10">Odal</string>
    <string name="Scroll_Runes_14">ALGIZ</string>
    <string name="Scroll_Runes_15">DAGAZ</string>
    <string name="Scroll_Runes_2">LAGUZ</string>
    <string name="ServantNPC_Desc">Een heel drukke herbergbediende.</string>
    <string name="ServantNPC_Gender">feminine</string>
    <string name="ServantNPC_Name">herbergbediende</string>
    <string name="ServantNPC_Name_Objective">herbergbediende</string>
    <string name="ServiceManNPC_Desc">Een gewone werknemer van de lokale vestigingen.</string>
    <string name="ServiceManNPC_NoConnection">Het spijt me, u kunt onze dienst nu niet gebruiken. (Internetverbinding vereist)</string>
    <string name="ServiceManNotReadyNPC_Message">Mijn excuses, maar dit gebouw is nog niet klaar!</string>
    <string name="ShadowLord_Intro">Bereid je voor!</string>
    <string name="ShamanElder_Desc">Deze specifieke gnol ziet er veel ouder uit dan andere schamanen en heeft zeker een hogere status in de stam. Een vreemde aura vormt zich langzaam om hem heen, die alles wat het raakt lijkt te reflecteren.</string>
    <string name="Shaman_Name">gnol schamaan</string>
    <string name="Sheep_Desc">Dit is een magisch schaap. Wat is er zo magisch aan? Je kunt het niet doden. Het blijft staan tot het magisch verdwijnt, terwijl het herkauwt met een lege blik.</string>
    <string name="ShieldStrTemplate">De drager van het schild moet minimaal %1$d krachtspunten hebben om het goed te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="Shopkeeper_Name">winkelier</string>
    <string name="ShortSword_Name">kort zwaard</string>
    <string name="Skeleton_Name_Objective">skelet</string>
    <string name="SociologistNPC_AlreadyTaken">Je hebt al deelgenomen aan deze enquête, kom later terug</string>
    <string name="SociologistNPC_DownloadError">Sorry, er is iets misgegaan, probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="Sorrowmoss_Desc">Een Treurmospriem is een bloem (geen mos) met scheermesscherpe blaadjes, bedekt met een dodelijke gif.</string>
    <string name="Spear_Info">Een slank houten stafje met een gescherpt ijzeren punt.</string>
    <string name="SpellBook_Info_Identified">In deze pagina\'s heb je de volledige tekst van een \&quot;%1$s\&quot; spreuk ontdekt.\n\&quot; %2$s \&quot;</string>
    <string name="SpiderEgg_Name_Objective">spinnenei</string>
    <string name="SpiderServant_Gender">masculine</string>
    <string name="SpiderServant_Name">spinnen soldaat</string>
    <string name="SpiritOfPain_Desc">Een splinter van levende duisternis.</string>
    <string name="SpiritOfPain_Name">geest van pijn</string>
    <string name="Sprout_Info">Weak de slapende zaden.\nEr moet echter wat groen op de grond zijn om de toverspreuk te laten slagen.</string>
    <string name="StartScene_ComingSoon">Binnenkort</string>
    <string name="StartScene_DifficultySelect">Kies je lot</string>
    <string name="StartScene_Load">Spel laden</string>
    <string name="StartScene_New">Nieuw spel</string>
    <string name="StartScene_UnlockGnoll">Om deze klasse te ontgrendelen moet je de dorpspriester ervan overtuigen de Gnol Brute te genezen</string>
    <string name="StoneBloodBuff_Info">Het bloed verandert in steen die samensmelt met de nabije muren en het doorlopen ervan veel makkelijker maakt, maar tegen welke prijs.</string>
    <string name="StoneBloodBuff_Name">Stenen bloed</string>
    <string name="Stylus_ACInscribe">Inschrijven</string>
    <string name="Stylus_Info">Deze arcanische stylus is gemaakt van een donkere, zeer harde steen. Je kunt er een glyph of rune mee graveren, maar je kunt niet kiezen welke er wordt gegraveerd; de stylus beslist voor je.</string>
    <string name="SummonBeast_AtYourCommand">Op uw bevel!</string>
    <string name="SummonBeast_Info">Poging om een horde machtige beesten te roepen tot uw bevel.\nResultaten kunnen verschillen.</string>
    <string name="SuspiciousRat_Name">Verdachtige rat</string>
    <string name="Swarm_Name">vliegenzwerm</string>
    <string name="Sword_Gender">masculine</string>
    <string name="Sword_Name">zwaard</string>
    <string name="Tamahawk_Gender">masculine</string>
    <string name="TerrorBuff_Name">Versterkt</string>
    <string name="Thief_Gender">masculine</string>
    <string name="Thief_Name">gekke dief</string>
    <string name="TitleScene_Play">Spelen</string>
    <string name="TomeOfMastery_WayAlreadyChosen">Je kunt je gekozen pad niet meer veranderen!</string>
    <string name="TownsfolkMovieNPC_Name_Objective">stadbewoner</string>
    <string name="TownsfolkNPC_Message1">Ah! Nog een avonturier, geweldig! Zorg ervoor dat je zoveel mogelijk waardevolle spullen buitmaakt!</string>
    <string name="TownsfolkNPC_Message2">De stad is zo rijk geworden door die kelder, dat iedereen in de stad op vakantie kan gaan wanneer we maar willen! Feitelijk daarom is er zo weinig volk hier nu.</string>
    <string name="TownsfolkNPC_Message3">Wat een prachtige dag.</string>
    <string name="TownsfolkNPC_Message4">Ik hoop dat de riolering niet overstort wanneer de lente aankomt. We kunnen geen nieuwe rattenplaag gebruiken.</string>
    <string name="TownsfolkSilentNPC_Desc">Een van de bewoners. Hoewel dit duidelijk een gewone burger is, lijken die kleren duur te zijn.</string>
    <string name="ToxicGas_Info">Hier zweeft een groenachtige wolk van giftig gas.</string>
    <string name="ToxicGland_Name">Giftige klier</string>
    <string name="TreacherousSpirit_Gender">masculine</string>
    <string name="Typical_Damage">Typische schade</string>
    <string name="WandOfAmok_Info">Het paarse licht van deze staaf zal het slachtoffer in woede brengen, waarna het willekeurige wezens in de buurt aanvalt.</string>
    <string name="WandOfAmok_Name">Toverstaf van Amok</string>
    <string name="WandOfLightning_Info">Deze toverstaf roept dodelijke bogen van elektriciteit op, die schade toebrengen aan verschillende wezens die dicht bij elkaar staan.</string>
    <string name="WandOfMagicMissile_Desinchanted">je ontgoochelde de Toverstaf van Magische Projectielen en gebruikte de essentie ervan om je %s te verbeteren</string>
    <string name="WandOfRegrowth_Name">Staf van Herstel</string>
    <string name="Wand_ACZap">ZAP</string>
    <string name="Wand_Prompt">Kies een richting om te zappen</string>
    <string name="Wand_SelfTarget">Je kunt jezelf niet als doelwit selecteren</string>
    <string name="Wand_Wood_Types_6">wilgen</string>
    <string name="WarHammer_Name">Oorlogshemel</string>
    <string name="WeaknessBuff_Info">Zwakheid omhult het lichaam, waardoor men een makkelijker doelwit wordt.</string>
    <string name="WeaknessBuff_Name">Verzwakt</string>
    <string name="Weightstone_ACApply">TOEPASSSEN</string>
    <string name="Weightstone_Info">Met een weegsteen kun je je naarstwapens balanceren om de snelheid of nauwkeurigheid te verhogen.</string>
    <string name="Weightstone_Name">gewichtsteen</string>
    <string name="Weightstone_WndCancel">Laat maar</string>
    <string name="WndBag_BuySubtitle">(Je hebt %dg)</string>
    <string name="WndBlacksmith_Reforge">Hersmelt ze</string>
    <string name="WndChallenges_Title">Uitdagingen</string>
    <string name="WndChooseWay_Cancel">Ik besluit later</string>
    <string name="WndCryptoDonate_bitcoin">Bitcoin</string>
    <string name="WndCryptoDonate_ethereum">Ethereum</string>
    <string name="WndCryptoDonate_ton">Ton</string>
    <string name="WndCryptoDonate_tron">Tron</string>
    <string name="WndDonate_royalDonateText">Ik wil niet raar klingen, maar door dit te doen, voed je de developers letterlijk.</string>
    <string name="WndDonate_silverDonateText2">Ook schakelt u reclame uit in alle spelmodi en ontgrendelt u de Jageres vanaf het begin.</string>
    <string name="WndGame_Customizations">Aanpassingen</string>
    <string name="WndHero_Awareness">Aandacht</string>
    <string name="WndInfoItem_Chest">Kist</string>
    <string name="WndItemAlchemy_ExecuteRecipe">Recept uitvoeren</string>
    <string name="WndItemAlchemy_NoRecipes">Geen recepten beschikbaar met dit item en je huidige inventaris.</string>
    <string name="WndItemAlchemy_SelectRecipe">Selecteer recept</string>
    <string name="WndItemAlchemy_Title">Alchemie recepten met %s</string>
    <string name="WndItemAlchemy_Transmute">Transmuteren</string>
    <string name="WndJournal_Levels">Niveaus</string>
    <string name="WndJournal_Logbook">Logboek</string>
    <string name="WndJournal_Title">Journaal</string>
    <string name="WndLibrary_Catalogue_Instruction">Kies hieronder een van de categorieën.</string>

    <string name="WndModInstall_PleaseUpdate">Gelieve Remixed Dungeon te updaten voordat u deze mod installeert</string>
    <string name="WndModInstall_Version">versie</string>
    <string name="WndModsDisclaimer_install">Lokale mod installeren</string>
    <string name="WndModsDisclaimer_manage">Mod-lijst beheren</string>
    <string name="WndModsDisclaimer_title">Mods</string>
    <string name="WndMovieTheatre_Instruction">Groetjes en welkom in onze bioscoop! Wij bieden een speciale dienst aan, waarbij je gratis een speciale film kunt kijken genaamd \'reclame\'. En als je die helemaal kijkt, krijg je %d goudmunten als beloning!</string>
    <string name="WndPlayGames_Show_Error">Bewerking mislukt. Er is iets fout gegaan...</string>
    <string name="WndPlayGames_Show_Ok">Gelukt!</string>
    <string name="WndPremiumSettings_ruby">robijn</string>
    <string name="WndRanking_StaAlchemy">Gebrouwen Dranken</string>
    <string name="WndRanking_StaDuration">Spelduur</string>
    <string name="WndRanking_StaStr">Kracht</string>
    <string name="WndSadGhostNecro_Text">Deze geest lijkt te worstelen met zijn vloek. Het lijkt alsof hij me om iets wil vragen. Met behulp van necromantie, kon ik hem ervan overtuigen dat de vraag vervuld is. Het zal me tijd besparen. Maar is het de moeite waard?</string>
    <string name="WndSadGhost_Wepon">Geest zijn wapen</string>
    <string name="WndSelectLanguage_LinkToTranslationSite">Klik hier om deel te nemen aan het Remixed Dungeon vertaalteam</string>
    <string name="WndSettings_FpsLimit">FPS-limiet</string>
    <string name="WndSettings_SelectLanguage">Selecteer Taal</string>
    <string name="WndSettings_UiSettings">Interface-instellingen</string>
    <string name="WndStory_Guts">Verslagen, verstrooid in stukken, maar niet volledig vernietigd, werd de Oude God verzegeld in de diepste niveaus van de kerker. Maar onlangs werd het zegel gebroken, waardoor de toegang tot de demonenhoeve wijd open stond. De nachtmerrieachtige monsters, geschapen door de Oude God in zijn slummer, waren zo talrijk dat, zonder een manier om te vluchten, ze gedwongen waren om met elkaar te smelten en deze gruwelijke hallen te vormen. En terwijl je over hun levende vlees loopt, kun je de klop van een Ouds Gods hart door hen heen voelen.</string>
    <string name="WndTradeItem_Bought">Je hebt %1$s gekocht voor %2$dg</string>
    <string name="WndTradeItem_Buy">Koop voor %dg</string>
    <string name="WndTradeItem_Cancel">Vergeet het</string>
    <string name="WndTradeItem_Sell">Verkopen voor %dg</string>
    <string name="WndTradeItem_SellAll">Alles verkopen voor %dg</string>
    <string name="Wnd_Button_Back">Terug</string>
    <string name="WoodenBow_Name">houten boog</string>
    <string name="Worm_Name_Objective">worm</string>
    <string name="Wraith_Desc">Een wraith is de wraakzuchtige geest van een zondaar, wiens graf of grafkelder werd verstoord. Als een etherische entiteit is het zeer lastig te raken met een gewoon wapen.</string>
    <string name="Wraith_Name">wraith</string>

    <string name="WrnExperimental_title">Experimentele opties ingeschakeld!</string>
    <string name="YogsHeart_Gender">masculine</string>
    <string name="ZombieGnoll_Name_Objective">gnol-zombie</string>
    <string name="town_deco_armorstand_leather_desc">Betrouwbare leerarmatuur is een geweldige aankoop voordat je de kerker betret.</string>
    <string name="town_deco_banner_name">Vaandel</string>
    <string name="town_deco_barrel_wine_desc">Gebruikt om zo een waardevolle drank als wijn op te slaan.</string>
    <string name="town_deco_broken_wall_desc">De balken in deze muur zijn al lang verrot en hebben hun gewone weerstandskracht verloren.</string>
    <string name="town_deco_brown_carpet_desc">Deze bruine tapijt is onder voet getrapt door veel avonturiers, zwervers en toeschouwers.</string>
    <string name="town_deco_canvas_desc">Een dik stuk stof hangt aan de muur.</string>

    <string name="town_deco_canvas_name">Canvas</string>
    <string name="town_deco_charcoal_carpet_name">Tapijt</string>
    <string name="town_deco_church_sign_name">Kerkaanwijzer</string>
    <string name="town_deco_emptyboard_desc">De meest standaard rek om dingen te tonen.</string>
    <string name="town_deco_entrance_name">ingang</string>
    <string name="town_deco_filmtape_desc">Interessant wat dit stuk bevat.</string>
    <string name="town_deco_library_books_desc">Nog steeds beter dan de boeken uit de kelder.</string>
    <string name="town_deco_library_sign_name">Bibliotheekbord</string>
    <string name="town_deco_medicine_desc">Flessen en andere medische ingrediënten staan zorgvuldig op deze planken.</string>

    <string name="town_deco_pathway_name">pad</string>
    <string name="town_deco_rope_name">touw</string>
    <string name="town_deco_shop_sign_desc">Het lijkt erop dat er een winkel in dat gebouw zit.</string>
    <string name="town_deco_shop_sign_name">Winkelbord</string>
    <string name="town_deco_skullboard_desc">Deze schedel vangt het moment van onverwachte gruwel perfect.</string>
    <string name="town_deco_skullboard_name">trofeerek</string>
    <string name="town_deco_stool_sturdy_name">kruk</string>
    <string name="town_deco_vat_name">vat</string>
    <string name="town_deco_wall_candles_desc">Uitgedoofde kaarsen, waaruit nog steeds een aangename geur uitstreelt.</string>
    <string name="town_deco_wallpaper_name">behang</string>

    <string name="town_deco_weaponrack_desc">Op deze rek liggen wapens die duidelijk te duur voor je zijn.</string>
    <string name="town_deco_wooden_bench_name">Houten bank</string>
    <string name="town_deco_wooden_drawer_name">lade</string>

    <string name="town_deco_wooden_table_desc">Dit is een goed gemaakte houten tafel.</string>
    <string name="town_deco_wooden_table_name">Houten tafel</string>

























































































































</resources>
