<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--STRINGS OF Hero CLASS-->
  <string name="Hero_Name">sen</string>
  <string name="Hero_Name_Objective">sen</string>
  <string name="Hero_NewLevel">%d. bölüme hoşgeldiniz! Artık daha canlı ve odaklısınız. Düşmanlara vurmak ve saldırılardan kaçmak senin için artık daha kolay.</string>
  <string name="Hero_YouNowHave">%s buldun!</string>
  <!--STRINGS OF HeroClass CLASS-->
  <string-array name="HeroClass_WarPerks">
    <item>Savaşçılar 11 Güç Puanı İle Başlar.</item>
    <item>Savaşçılar Antik Kısa Kılıç İle Başlar.Bu Kılıcın Özellikleri Başka Bir Kılıca Aktarılabilir..</item>
    <item>Savaşçılar Uzun Menzilli Silahlarda Daha Etkisizdir.</item>
    <item>Herhangi Bir Yemek Yemek Az Miktarda Can Doldurur.</item>
    <item>Güç İksirlerini Tanıyabilirsin.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_MagPerks">
    <item>Büyücüler antik füze asasıyla başlar.Bu asa başka bir asayı güçlendirmek için kırılabilir..</item>
    <item>Büyücüler asaları daha hızlı şarj edebilir.</item>
    <item>Her yemek yediğinde envanterindeki bütün asaların şarjı bir dolar.</item>
    <item>Büyücüler asayı yakın mesafe silahı olarak kullanabilir.</item>
    <item>Tanımlama parşömenleri başta tanımlı olur.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_RogPerks">
    <item>Başıbozuk oyuna Gölge Yüzüğü+1 ile başlar.</item>
    <item>Bu yüzük tanılanmış ve parmağına takılı olarak gelir.</item>
    <item>Daha hafif zırhlar giyerek düşman saldırısını savuşturma tekniğini kullanır.</item>
    <item>Gizli kapı ve tuzakları önceden farketme yeteneği yüksektir.</item>
    <item>Yemek yemeden daha uzun süre yol alabilir.</item>
    <item>Sihirli Harita Parşömeni tanımlı olarak gelir.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_HunPerks">
    <item>Avcı 15 sağlık puanı ile oyuna başlar.</item>
    <item>Başlangıçta yükseltilebilir bir bumerangı silah olarak kullanır.</item>
    <item>Uzun mesafeli silah kullanımında uzmandır ve bu silahlarla büyük hasar verebilir.</item>
    <item>Bir çiy tanesinden daha fazla sağlık kazanır.</item>
    <item>Etraftaki yaratıkları sezme yeteneği fazladır.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_ElfPerks">
    <item>Elfler oyuna 15 Sağlık and 9 Güç puanı ile başlar.</item>
    <item>Kök salmaya karşı bağışıklıkları vardır.</item>
    <item>Güncellennmiş tahta yay ve oklar ile oyuna başlar.</item>
    <item>Elfler yay kullanımı konusund yetenekli ve çeviktir.</item>
    <item>Diğer saldırı silahları ile daha az başarılıdırlar.</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF HeroSubClass CLASS-->
</resources>