<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="Welcome_Ok">Okey!</string>
  <string name="Welcome_Title">Bienvenue!</string>
  <string name="Welcome_Text">Remixed Pixel Dungeon est une modification de Pixel Dungeon, le jeu open-source de Watabou. Ce projet a été créé pour offrir aux joueurs une nouvelle expérience du jeu et un nouveau contenu.\n Une autre partie importante de notre projet est de développer un support multilingue pour le jeu.\n Avec chaque mise à jour, nous essayons de rester aussi proche de notre communauté que possible.\n Et si un jour vous voulez voir votre idée mise en œuvre dans le jeu ... Merci pour votre créativité =)\n Version actuelle basée sur Pixel Dungeon 1.7.2 et partiellement 1.7.5.\n Différences avec l\'original: \n - Option pour changer de langue (actuellement pris en charge : anglais, russe, français (appuyé par la communauté)) \n - Nouveaux monstres et PNJ\n - Gaz toxique et feu capables d\'interagir avec plus d\'articles\n - De nouveaux types de «nourriture»\n - Nouveaux articles et nouvelles propriétés pour quelques anciens articles\n - Les graines peuvent être mangées maintenant =)\n - Arcs et Flèches\n</string>
  <string name="Welcome_Text_27_3">
remix.27.3\n
- Nouvel objet : Parchemin d\'incantation\n
- Les gouttes de rosée ne sont plus prioritaires sur une pile de butin. L\'objet autre que la rosée sera donc ramassé en premier\n
- Tous les types de conteneur sont maintenant disponibles au magasin du village\n
- Goo ne donne plus l\'Anneau du sang de la pierre (objet uniquement disponible pour les mods). A la place, le héros recevra une potion au hasard\n
- Le sort \"Rafale de vent\" ne mouvoir que les personnages, qui ont cette caractéristique (IsMovable)\n
- Les ennemis ne peuvent plus apparaître sur la même case qu\'un objet du niveau\n
- La Robe du Nécromancier n\'est plus ajoutée par défaut au bouton d\'accès rapide\n
- Correction du générateur aléatoire de la distance de vision\n
- Correction d\'un bug faisant qu\'un élémentaire était généré au lieu du boss de niveau\n
- La récompense reçue par le joueur pour avoir regardé une publicité est désormais traitée lorsqu\'il tapote dans le jeu\n</string>
  <string name="Welcome_Text_27_4"> remix.27.4\n
- Relookage en Remixed Dungeon\n
- Nécrotisme : nouvelle capacité d\'armure pour nécromancier\n
- Nouvelle médaille à découvrire\n
- Les capacités d\'armure consomment désormais du Mana au lieu de HP\n
- Les objets chaotiques perdent désormais leur enchantement quand maudits\n
- Les Psi-Araignées ne peuvent invoquer plus que les sorts \"aveugle\", \"lent\" et \"faible\"\n

</string>
  <string name="Welcome_Text_28">remix.28\n
- Nouveau héros : Gnoll\n
- Les dégâts des sceptres magiques en combat direct dépendent maintenant du niveau de magie du héros\n
- Seulement un résultat sera affiché pour chaque héros dans le tableau des meilleurs scores\n
- La synchonisation automatique avec Google PlayGames est désactivée (vous pouvez synchroniser manuellement)\n
- Gross màs de la traduction Brésilien-Portugais\n
- Options pour les mods de la nouvelle classe : forbiddenActions, friendlyMobs\n
- Nouvelle langue ajoutée : Malais\n</string>
  <string name="Welcome_Text_28_1"> remix.28.1\n
- Rénovation d\'envergure du village\n
- Nombre d\'améliorations graphiques et correction de bug\n
- De nouvelles flèches et fléchettes\n
- Toutes ls hordes (sauf les morts-vivants) se régénèreront\n
- La force apportera désormais un bonus de dégât pour toutes les classes\n
- La diseuse de bonne aventure possède enfin son chat\n
- Le tomahawk gnoll ne se cassera pas en étant jeté sur un ennemi\n</string>
  <string name="Welcome_Text_28_2">
 remix.28.2\n
- Interface repensée :\n
-- Nombre de raccourcis limité seulement par la largeur de l\'écran n
-- Les sorts et les capacités peuvent être placés dans les raccourcis.\n
-- Option d\'orientation de l\'affichage\n
- Limite du temps de mouvement persiste maintenant dans l\'état du jeu\n
- Mode temps réel ! (encore très expérimentale) à présent disponible et persistant durant une partie\n</string>
</resources>