<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--STRINGS OF Hero CLASS-->
  <string name="Hero_Name">vous</string>
  <string name="Hero_Name_Objective">vous</string>
  <string name="Hero_Leave">Personne ne ressort de Pixel Dungeon si facilement.</string>
  <string name="Hero_LevelUp">Niveau supérieur !</string>
  <string name="Hero_NewLevel">Bienvenue au niveau %d ! Vous êtes désormais en meilleure santé et plus concentré. Il vous est plus facile de toucher vos ennemis et d\'esquiver leurs attaques.</string>
  <string name="Hero_YouNowHave">Vous avez %s</string>
  <string name="Hero_SomethingElse">Il y a autre chose ici</string>
  <string name="Hero_LockedChest">Ce coffre est verrouillé et vous n\'en avez pas la clé</string>
  <string name="Hero_LockedDoor">Vous n\'avez pas la bonne clé</string>
  <string name="Hero_NoticedSmth">Vous remarquez quelque chose</string>
  <string name="Hero_Wait">...</string>
  <string name="Hero_Search">recherche</string>
  <string name="Hero_StaBurning">Vous prenez feu !</string>
  <string name="Hero_StaParalysis">Vous êtes paralysé !</string>
  <string name="Hero_StaPoison">Vous êtes empoisonné !</string>
  <string name="Hero_StaOoze">Une substance caustique ronge votre chair. Débarrassez vous en!</string>
  <string name="Hero_StaRoots">Vous ne pouvez pas bouger !</string>
  <string name="Hero_StaWeakness">Vous vous sentez affaibli !</string>
  <string name="Hero_StaBlindness">Vous êtes aveuglé !</string>
  <string name="Hero_StaFury">Vous devenez furieux !</string>
  <string name="Hero_StaFurious">furieux</string>
  <string name="Hero_StaCharm">Vous êtes sous le charme !</string>
  <string name="Hero_StaCripple">Vous êtes estropié !</string>
  <string name="Hero_StaBleeding">Vous saignez !</string>
  <string name="Hero_StaVertigo">Tout tourne autour de vous !</string>
  <!--STRINGS OF HeroClass CLASS-->
  <string name="HeroClass_War">guerrier</string>
  <string name="HeroClass_Mag">mage</string>
  <string name="HeroClass_Rog">voleur</string>
  <string name="HeroClass_Hun">chasseresse</string>
  <string name="HeroClass_Elf">elfe</string>
  <string-array name="HeroClass_WarPerks">
    <item>Les guerriers commencent avec 11 points de force.</item>
    <item>Les guerriers commencent avec une épée courte unique. Celle-ci pourra être \"reforgée\" pour améliorer une autre arme de mélée.</item>
    <item>Les guerriers sont moins efficaces avec les armes à distance.</item>
    <item>Chaque ration redonne un peu de santé lors de sa consommation.</item>
    <item>Les potions de force sont identifiées dès le début.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_MagPerks">
    <item>Les Mages commencent avec une baguette de projectile magique unique. Cette baguette peut ensuite être \"désenchantée\" pour améliorer une autre baguette.</item>
    <item>Les Mages rechargent leurs baguettes plus vite</item>
    <item>Lorsque consommés, les aliments restaurent 1 charge de chaque baguette dans l\'inventaire.</item>
    <item>Les Mages peuvent utiliser les baguettes comme arme de corps-à-corps.</item>
    <item>Les Mages utilisent le mana pour lancer des sorts élémentaires.</item>
    <item>Les Parchemins d\'Identification sont identifiés dès le début.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_RogPerks">
    <item>Les voleurs commencent avec un anneau des ténèbres +1.</item>
    <item>Les voleurs identifient le type d\'un anneau en l\'équipant.</item>
    <item>Les voleurs sont plus à l\'aise avec les armures légères, ils esquivent mieux quand ils en portent une.</item>
    <item>Les voleurs détectent plus facilement les pièges et les portes cachées.</item>
    <item>Les voleurs survivent plus longtemps sans manger.</item>
    <item>Les parchemins de repérage magique sont identifiés dès le début.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_HunPerks">
    <item>Les chasseresses ne commencent qu\'avec 15 points de vie.</item>
    <item>Les chasseresses commencent avec un unique boomerang améliorable.</item>
    <item>Les chasseresses sont douées lors de l\'utilisation des armes à distance et font des dommages supplémentaires en fonction de leur force quand elles les utilisent.</item>
    <item>Les chasseresses gagnent plus de points de vie en buvant la rosée.</item>
    <item>Les chasseresses détectent les monstres à proximité même s\'ils sont cachés par des obstacles.</item>
  </string-array>
  <string-array name="HeroClass_ElfPerks">
    <item>Les Elfes commencent avec 15 PV et 9 Force</item>
    <item>Les Elfes ne peuvent pas être immobilisés.</item>
    <item>Les Elfes commencent avec un arc à flèches en bois amélioré et des flèches</item>
    <item>Les Elfes sont extrêmement efficaces avec les arcs et sont agiles</item>
    <item>Les Elfes se soignent beaucoup plus avec les gouttes de rosée.</item>
    <item>Les Elfes sont moins efficaces avec des armes de mêlée.</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF HeroSubClass CLASS-->
  <string name="HeroSubClass_NameGlad">gladiateur</string>
  <string name="HeroSubClass_DescGlad">Une attaque réussie avec une arme de mélée permet au _Gladiateur_ de commencer un combo, durant lequel chaque nouvelle attaque réussie inflige plus de dégâts.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameBers">berzerker</string>
  <string name="HeroSubClass_DescBers">Quand il est sévèrement blessé, le _Berzerker_ entre dans un état de furie sauvage et augmente significativement les dégâts qu\'il inflige.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameWarL">sorcier</string>
  <string name="HeroSubClass_DescWarL">Après avoir tué un ennemi, le _Sorcier_ consomme son âme. Cela soigne ses blessures et satisfait sa faim.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameBatM">mage de bataille</string>
  <string name="HeroSubClass_DescBatM">Quand il se bat avec un sceptre à la main, le _Mage de bataille_ inflige des dégâts supplémentaires en fonction du nombre de charges du sceptre. Chaque attaque réussie restaure 1 charge à ce sceptre.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameAssa">assassin</string>
  <string name="HeroSubClass_DescAssa">Quand il fait une attaque surprise, l\'_Assassin_ inflige des dégâts supplémentaires à sa cible.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameFreR">coureur</string>
  <string name="HeroSubClass_DescFreR">Le _Coureur_ se déplace presque deux fois plus vite que la plupart des monstres. Quand il court, le coureur est beaucoup plus dur à toucher. Mais pour cela, il ne doit pas être encombré et ne pas être affamé.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameSnip">sniper</string>
  <string name="HeroSubClass_DescSnip">Les _Snipers_ sont capables de détecter les points faibles dans l\'armure d\'un ennemi, ignorant cette protection lors de l\'utilisation d\'armes à distance. </string>
  <string name="HeroSubClass_NameWard">gardienne</string>
  <string name="HeroSubClass_DescWard">Les _Gardiennes_ ont une forte connexion avec les forces de la nature, ce qui leur donne la possibilité de collecter de la rosée et des graines sur les plantes. Fouler des herbes hautes leur octroie par ailleurs un bonus d\'armure temporaire.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameScout">scout</string>
  <string name="HeroSubClass_DescScout">Les Elfes _Scouts_ sont les maîtres de la discrétion. Piétiner les hautes herbes leur octroie un bonus d\'invisibilité temporaire. Ils sont également plus rapides que les Elfes classiques.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameShaman">shaman</string>
  <string name="HeroSubClass_DescShaman">Les Elfes _Shamans_ peuvent utiliser les sceptres comme armes de mêlée. Des coups réussis ont une chance d\'activer le pouvoir du sceptre sur une cible sans utiliser de charge.</string>
</resources>