<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/scrolls-->
  <!--STRINGS OF Scroll CLASS-->
  <string name="Scroll_Name">Pergamena \"%s\"</string>
  <string name="Scroll_Info">Questa pergamena è coperta con una scrittura indecifrabile, e porta un titolo di runa %s. Chi sa che cosa farà quando si legge ad alta voce?</string>
  <string name="Scroll_ACRead">LEGGI</string>
  <string name="Scroll_Blinded">Non è possibile leggere una pergamena mentre sei accecato</string>
  <string-array name="Scroll_Runes">
    <item>KAUNAN</item>
    <item>SOWILO</item>
    <item>LAGUZ</item>
    <item>YNGVI</item>
    <item>GYFU</item>
    <item>RAIDO</item>
    <item>ISAZ</item>
    <item>MANNAZ</item>
    <item>NAUDIZ</item>
    <item>BERKANAN</item>
    <item>ODAL</item>
    <item>TIWAZ</item>
    <item>ANSUZ</item>
    <item>IWAZ</item>
    <item>ALGIZ</item>
    <item>DAGAZ</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF InventoryScroll CLASS-->
  <string name="InventoryScroll_Title">Seleziona un item</string>
  <string name="InventoryScroll_Warning">Vuoi davvero cancellare questa pergamena? Sarà comunque consumata.</string>
  <string name="InventoryScroll_Yes">Si,sono positivo
</string>
  <string name="InventoryScroll_No">No, ho cambiato idea</string>
  <!--STRINGS OF BlankScroll CLASS-->
  <string name="BlankScroll_Name">Pergamena vuota</string>
  <string name="BlankScroll_Info">una pergamena vuota. Forse ci sarà qualcosa in grado di scrivere su di essa?</string>
  <string name="BlankScroll_ReallyBlank">Questa pergamena è vuota</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfChallenge CLASS-->
  <string name="ScrollOfChallenge_Name">Pergamena della Sfida</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Info">Quando si legge ad alta voce, questa pergamena scatenerà un boato impegnativo che risveglierà tutti i mostri e li avvisa della posizione del lettore.</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Info1">la pergamena emette un ruggito impegnativo, che riecheggia in tutto il Dungeon!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfIdentify CLASS-->
  <string name="ScrollOfIdentify_Name">Pergamena dell\'identità</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Info">rivela definitivamente tutti i segreti di un singolo elemento.</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_InvTitle">Seleziona un item da identificare</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Info1">questo è %s</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfLullaby CLASS-->
  <string name="ScrollOfLullaby_Name">Pergamena del sonno</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info">Una melodia rilassante metterà tutte le creature nel vostro campo visivo in un sonno profondo, dandovi la possibilità di fuggire o fare un attacco a sorpresa contro di loro.</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info1">la pergamena emette una melodia rilassante.</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info2">la pergamena emette una melodia rilassante e %s si addormenta!</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info3">la pergamena emette una melodia rilassante e i mostri si addormentano!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfMagicMapping CLASS-->
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Name">Pergamena della Magia Mappata</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Info">Quando questa pergamena viene letta, l\'immagine di una chiarezza cristallina rimarrà impressa nella vostra memoria, per segnalare la disposizione precisa del livello e rivelando tutti i segreti nascosti. Le posizioni di oggetti e creature rimarranno sconosciute.</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Layout">Ora siete a conoscenza del layout del livello</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfMirrorImage CLASS-->
  <string name="ScrollOfMirrorImage_Name">Pergamena dell\'immagine riflessa</string>
  <string name="ScrollOfMirrorImage_Info">L\'incantesimo su questa pergamena creerà gemelli illusori, che inseguiranno i suoi nemici.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfPsionicBlast CLASS-->
  <string name="ScrollOfPsionicBlast_Name">Pergamena di Esplosione psichica</string>
  <string name="ScrollOfPsionicBlast_Info">Questa pergamena contiene energia distruttiva, che può essere incanalata psionicamente per infliggere un danno enorme per tutte le creature all\'interno del campo di vista. Un flash che accompagna la luce sarà temporaneamente ciechi tutti nella zona di effetti, tra cui il lettore della pergamena</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfRecharging CLASS-->
  <string name="ScrollOfRecharging_Name">Pergamena di ricarica</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info">Il potere magico grezzo legata a questa pergamena verrà, quando viene rilasciato, ricaricare tutte le bacchette del lettore a piena potenza.</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info1a">un aumento di corsi di energia attraverso il vostro pacco, ricarica la tua bacchetta</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info1b">un aumento di corsi di energia attraversa il vostro pacco, e ricarica le tue bacchette</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info2">un aumento di corsi di energia attraversa il vostro pacco, ma non succede nulla</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfRemoveCurse CLASS-->
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Name">Pergamena di Rimozione Maledizione</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Info">L\'incantesimo di questa pergamena rimuoverà all\'istante dalle armi, dalle armature, dagli anelli e dagli oggetti equipaggiati ogni magia maligna che potrebbero impedire al proprietario di toglierli.</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Proced">Il tuo pacco si illumina, e disperde un\'energia malevole</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_NoProced">Il tuo pacco si illumina, ma non succede nulla.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfTeleportation CLASS-->
  <string name="ScrollOfTeleportation_Name">Pergamena di Teletrasporto</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Info">La magia su questa pergamena teletrasporterà istantaneamente chi la legge in un punto qualsiasi del dungeon. Può essere usata per scappare da una situazione pericolosa, ma un lettore sfortunato potrebbe ritrovarsi in una situazione ancora peggiore.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Teleport">In un batter d\'occhio si sono teletrasportati in un\'altra posizione del dungeon</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_NoTeleport">la forte aura magica di questo luogo impedisce il teletrasporto!</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfTerror CLASS-->
  <string name="ScrollOfTerror_Name">Pergamena del Terrore</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info">Un lampo di luce rossa sopraffane tutte le creature nel vostro campo visivo con il terrore, e si gireranno e fuggiranno. Attaccare un nemico in fuga farà dissipare l\'effetto.</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info1">La pergamena emette un brillante lampo di luce rossa</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info2">La pergamena emette un brillante lampo di luce rossa e L\' %s fugge!</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info3">La pergamena emette un brillante lampo di luce rossa e i mostri fuggiscono</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfUpgrade CLASS-->
  <string name="ScrollOfUpgrade_Name">Pergamena d\'aggiornamento</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_Info">Questa pergamena migliorerà un singolo oggetto, aumentando la sua qualità. Una bacchetta aumenterà in potenza e in numero di cariche; un\'arma infliggerà più danno o colpirà più spesso; un\'armatura parerà un maggiore numero di colpi; l\'effetto di un anello su chi lo indossa diverrà più intenso. Inoltre le armi e le armature richiederanno meno forza per essere usate e ogni maledizione presente sull\'oggetto svanirà.</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_InvTitle">Seleziona un item d\'aggiornare</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_LooksBetter">La tua %s sembra migliore ora</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfWeaponUpgrade CLASS-->
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_Name">Pergamena d\'aggiornamento arma</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_Info">Questa pergamena aggiornerà un\'arma da mischia, migliorandone la qualità. A differenza di una normale pergamena d\'aggiornamento, questa versione speciale non potrà distruggere l\'incantesimo su l\'arma. Al contrario, è in grado di permeare l\'arma con un incantesimo casuale.</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_InvTitle">Seleziona un\'arma per l\'aggiornamento</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_LooksBetter">La tua %s sembra migliore ora</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfDomination CLASS-->
  <string name="ScrollOfDomination_Name">Pergamena di Dominazione</string>
  <string name="ScrollOfDomination_Info">Questa pergamena piegherà la volontà di una creatura. La creatura combatterà per te fino alla morte.</string>
  <!--STRINGS OF ScrollOfCurse CLASS-->
  <string name="ScrollOfCurse_Name">Pergamena di Sventura</string>
  <string name="ScrollOfCurse_Info">Questa pergamena creata appositamente per punire i ladri abbastanza stupidi per provare l\'uso della magia che riesco a capire. magia di scorrimento del tutto inutile e anche dannoso per un\'avventuriero regolare, ma valutata abbastanza bene dai commercianti.</string>
</resources>
