<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Items descriptions -->
    <!-- STRINGS OF GoldenSword -->
    <string name="GoldenSword_Name">spada d\'oro</string>
    <string name="GoldenSword_Info">Le armi forgiate con un metallo cosí morbido come l\'oro vengono considerate solitamente nient\'altro che decorazioni. Nonostante ció, questa lama sembra essere in grado di tagliare bene.</string>
    <string name="GoldenSword_Gender">maschile</string>

    <!-- Mobs descriptions -->
    <!-- STRINGS OF GoldenStatue CLASS -->
    <string name="GoldenStatue_Name">statua d\'oro</string>
    <string name="GoldenStatue_Gender">femminile </string>
    <string name="GoldenStatue_Name_Objective">statua d\'oro </string>
    <string name="GoldenStatue_Desc">È davvero difficile crederci, questa magnifica statua non è solo un ornamento, ma una maligna creatura che attende avventurieri sprovveduti. A prima vista avresti potuto giurare che  il suo _%s_ fosse solo una parte del suo braccio. </string>

    <!-- STRINGS OF NecromancerNPC CLASS -->
    <string name="NecromancerNPC_Name">negromante</string>
    <string name="NecromancerNPC_Gender">mascolino </string>
    <string name="NecromancerNPC_Name_Objective">negromante </string>
    <string name="NecromancerNPC_Desc">Quest\'uomo di mezza età sembra essere leggermente annoiato ed eccitato allo stesso tempo. Veste un\'armatura composita fatta  da frammenti di scheletri. </string>
    <string name="NecromancerNPC_Intro">Ah! Non è una cosa rara da vedere! Un compagno avventuriero che non è morto. Incredibile! Oh... Chiedo venia, a volte sono troppo esaltato. Vedi, io stesso sono un negromante. E nonostante studiare il morto e la morte in sé sia ciò che faccio per vivere, vedendo le stesse cose ancora e ancora, spesso diventa estremamente noioso. D\'altro canto è proprio il motivo per cui sono qui. Secondo i miei calcolo in sole poche settimane, da qualche parte in questo dungeon, accadrà qualcosa di spettacolare. Una _Necropoli_, un\'antica città dei morti sta per aprire le sue porte. E... Non posso dire tanto, ho sprecato abbastanza tempo così com\'è. Devo preparami, _torna dopo_. </string>
    <string name="NecromancerNPC_Message1">Così poco tempo, così poco tempo... </string>
    <string name="NecromancerNPC_Message2">Devo essere pronto. </string>
    <string name="NecromancerNPC_Message3">Posso ascoltare il richiamo dei morti.</string>
    <string name="NecromancerNPC_Message4">C\'è qualcosa di veramente speciale nella Necropoli. </string>

    <string name="RatKing_Name_Objective">re ratto </string>
    <string name="RatKing_Gender">mascolino </string>
</resources>
