<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation,TypographyEllipsis,TypographyDashes,TypographyFractions">
  <string name="ChaosHelmet_Name">Chaos Helm</string>
  <string name="ChaosHelmet_Info">Ein Blutroter Helm. Das Symbol ein Chaos Kriegers.
Ein blutroter Helm ist ein wesentliches Symbol eines Chaos Kriegers.</string>
  <string name="Spells_SummonLimitReached">%1$s: Beschwörungslimit erreicht (derzeitiges Maximum: %2$d)!</string>
  <string name="Mana_Title">Mana</string>
  <string name="Mana_Cost">Mana Kosten:</string>
  <string name="Spells_NotEnoughSP">Du hast nicht genug Mana um einen \"%1$s\" Zauberspruch zu wirken.</string>
  <string name="SummonDeathling_Name">Beschwöre einen Untoten</string>
  <string name="SummonDeathling_Info">Beschwört einen Untoten, welcher dir folgt. Die Leben und der Schaden des Untoten erhöhen sich mit dem Level des Helden. \n\nBeschwörungslimit: %1$d (+1 je Magielevel)</string>
  <string name="Ignite_Name">Entzünden</string>
  <string name="Ignite_Info">Entzündet das ausgewählte Feld. Dies kann genutzt werden, um Gras, Charaktere und Objekte zu verbrennen.</string>
  <string name="RootSpell_Name">Verwurzeln</string>
  <string name="RootSpell_Info">Verwurzelt ausgewählten Charakter und macht es ihm unmöglich für eine kurze Weile sich zu Bewegen.
Verwurzelt den ausgewählten Charakter und macht es ihm kurzzeitig unmöglich sich fortzubewegen.</string>
  <string name="WindGust_Name">Windstoß</string>
  <string name="WindGust_Info">Bläst einen Windstoß gegen den ausgewählten Charakter und stößt in weg.</string>
  <string name="FreezeGlobe_Name">Einfrieren</string>
  <string name="FreezeGlobe_Info">Friert ausgewählten Charakter ein und macht es ihm für eine kurze Zeit unmöglich jedwede Aktion auszuführen.</string>
  <string name="MagicTorch_Name">Magische Fackel</string>
  <string name="MagicTorch_Info">Ein Zauber, der Licht erzeugt, um die dunklen Ebenen des Dungeons zu beleuchten.</string>
  <string name="Healing_Name">Heilung</string>
  <string name="Healing_Info">Dieser Zauber ist für jeden Abenteurer entscheidend. Er wird 1/3 der maximalen Leben des Zaubernden wiederherstellen.</string>
  <string name="ClassArmor_LowMana">Nicht genügend Mana!</string>
  <string name="Drink_ACDrink">TRINKEN</string>
  <string name="Drink_Message">Dieses Getränk war erfrischend!</string>
  <string name="TomeOfKnowledge_Name">Wälzer des Wissens</string>
  <string name="TomeOfKnowledge_Info">Dieser uralte Wälzer ist voll mit arkanen Rätseln und Mysterien! Es mag schwer zu lesen sein, aber wenn du es durch hast, wirst du deine magischen Kräfte definitiv erhöhen.</string>
  <string name="SpellBook_Name">Zauberbuch</string>
  <string name="SpellBook_Info">Es sieht eher wie eine Zusammenstellung von zusammengenähten Seiten aus, als wie ein richtiges Buch. Du kannst vielleicht etwas daraus machen, wenn du dich genug darauf konzentrierst.</string>
  <string name="SpellBook_Info_Identified">In diesen Seiten hast du den kompletten Text eines \"%1$s\" Zaubers gefunden.\n\" %2$s \"</string>
  <string name="ManaPotion_Name">Mana Trank</string>
  <string name="ManaPotion_Info">Dieser Trank wird deine spirituelle Energie wiederherstellen.</string>
  <string name="Mushroom_Eat_Message">Dieser Pilz hat komisch geschmeckt!</string>
  <string name="Torch_Info2">Dies ist ein unverzichtbarer Gegenstand in diesem Dungeon, der für seine schlechte Umgebungsbeleuchtung bekannt ist.</string>
  <string name="WndSpells_Title">Zaubersprüche</string>
  <string name="WndSpells_Level">Magie Level:</string>
  <string name="Ring_Name">%sring</string>
  <string name="Ring_Info">Dieser metallene Ring ist mit einem großen %s Juwel verziert, der im Dunkeln glitzert. Was wird passieren wenn du ihn anlegst?</string>
  <string name="Ring_Identify">Du bist nun vertraut genug mit deinem %1$s, um ihn zu identifizieren. Es ist ein %2$s.</string>
  <string name="Ring_Info1">Du kannst nur 2 Ringe gleichzeitig tragen</string>
  <string name="Ring_Info2">Dein %s schneidet sich schmerzhaft ins Fleisch deines Fingers</string>
  <string name="Ring_Info3a">%1$s\n\nDer %2$s ist auf deinem Finger%3$s</string>
  <string name="Ring_Info3b"> und da er verflucht ist, kannst du ihn nicht entfernen.</string>
  <string name="Ring_Info4">%1$s\n\nMan spürt einen bösartigen Zauber, der in diesem %2$s lauert.</string>
  <string name="Ring_BuffKnown">Dies ist ein %s</string>
  <string name="RingOfAccuracy_Name">Ring der Präzision</string>
  <string name="RingOfAccuracy_Info">Dieser Ring erhöht deine Chance den Feind zu treffen.</string>
  <string name="RingOfDetection_Name">Ring der Entdeckung</string>
  <string name="RingOfDetection_Info">Das Tragen dieses Rings ermöglicht es dem Träger, versteckte Geheimnisse - Fallen und geheime Türen - zu erkennen, ohne sich Zeit für die Suche zu nehmen. Verschlechterte Ringe der Entdeckung trüben jedoch deine Sinne und erschweren es, Geheimnisse zu bemerken, selbst wenn Sie aktiv nach ihnen suchen.</string>
  <string name="RingOfElements_Name">Ring der Elemente</string>
  <string name="RingOfElements_Info">Dieser Ring bietet Widerstand gegen verschiedene Elemente, wie Feuer, Elektrizität, Gase usw. Außerdem verringert er die Dauer der negativen Auswirkungen.</string>
  <string name="RingOfEvasion_Name">Ring des Ausweichens</string>
  <string name="RingOfEvasion_Info">Dieser Ring erhöht deine Chance feindlichen Attacken auszuweichen.</string>
  <string name="RingOfHaggler_Name">Ring des Feilschers</string>
  <string name="RingOfHaggler_Info">Eigentlich bietet dieser Ring keinen magischen Effekt, aber er demonstriert Ladenbesitzern und Verkäufern, dass der Besitzer des Rings Mitglied der Diebesgilde ist. Normalerweise sind sie froh, einen Rabatt im Austausch für eine vorübergehende Immunitätsgarantie zu gewähren. Eine Aufwertung des Rings bringt keine zusätzlichen Boni.</string>
  <string name="RingOfHaste_Name">Ring der Eile</string>
  <string name="RingOfHaste_Info">Dieser Ring beschleunigt die allgemeine Zeitwahrnehmung des Trägers wodurch jegliche Aktionen ein wenig schneller durchgeführt werden.</string>
  <string name="RingOfHerbalism_Name">Ring der Kräuterkunde</string>
  <string name="RingOfHerbalism_Info">Dieser Ring erhöht deine Chance Tautropfen und Samen in zertrampeltem Gras zu finden.</string>
  <string name="RingOfMending_Name">Ring der Heilung</string>
  <string name="RingOfMending_Info">Dieser Ring erhöht die körpereigenen Regenerationskräfte wodurch sich Wunden schneller schließen. Verschlechterte Ringe hingegen bremsen bzw. stoppen die Regeneration.</string>
  <string name="RingOfPower_Name">Ring der Kraft</string>
  <string name="RingOfPower_Info">Die Wirkung deiner Zauberstäbe werden durch das vom Ring ausgehende Energiefeld verstärkt. Verschlechterte Ringe der Kraft schwächen deine Zauberstäbe jedoch erheblich.</string>
  <string name="RingOfSatiety_Name">Ring der Sättigung</string>
  <string name="RingOfSatiety_Info">Mit diesem Ring kannst du länger ohne Nahrung aushalten. Verschlechterte Ringe haben jedoch den gegenteiligen Effekt.</string>
  <string name="RingOfShadows_Name">Ring der Schatten</string>
  <string name="RingOfShadows_Info">Solange du diesen Ring trägst, werden Gegner deine Anwesenheit später, oder gar nicht bemerken. Verschlechterte Ringe verraten dich jedoch sogar an Gegner die dich ansonsten womöglich nicht entdeckt hätten.</string>
  <string name="RingOfThorns_Name">Rind der Dornen</string>
  <string name="RingOfThorns_Info">Obwohl dieser Ring keine echten Dornen aufweist, wird ein Gegner, der dich angreift, um einen Bruchteil des verursachten Schadens verwundet. Eine Aufwertung dieses Rings bringt keine weiteren Vorteile.</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_Name">Ring des Stein-Bluts</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_Info">Dieser seltsame Ring ist aus aus einer Art massiven Gesteins gefertigt. Was du zuerst für einen Rubin gehalten hast, ist in wirklichkeit flüssiges Blut, das an Ort und Stelle gehalten wird. Im Inneren befindet sich ein Pfeil, der auf etwas zeigt, was eine Wand zu sein scheint, zusammen mit einem gebrochenen Herzen... Was könnte er bewirken.</string>
  <string name="RingOfStoneWalking_ImmuredInStone">Du wurdest in Stein eingemauert. Für immer.</string>
  <string name="SpiderCharm_Name">Spinnenanhänger</string>
  <string name="SpiderCharm_Info">Dieses exotische Schmuckstück ist von einer geheimnisvollen Aura umhüllt. Wer weiß, was mit demjenigen passieren könnte, der es trägt?</string>
  <string name="SpiderCharm_Use">BENUTZEN</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name">Sonderbarer Kristall</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name_1">Chaos Kristall</string>
  <string name="ChaosCrystal_Name_2">Chaos Kristall</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info">Du fühlst Energie durch deine Hände strömen während du ihn hältst.</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info_1">Chaotische Kräfte fließen durch diesen Kristall. Er könnte nützlich sein.</string>
  <string name="ChaosCrystal_Info_2">Ja! Nun weißt du, dass du ihn mit einem deiner Gegenstände verschmelzen kannst, aber was sollst du nun tun?</string>
  <string name="ChaosCrystal_Use">BENUTZEN</string>
  <string name="ChaosCrystal_Fuse">VERSCHMELZEN</string>
  <string name="ChaosCrystal_Prompt">Wähle den Ort, an dem du das Chaoszeichen platzieren willst</string>
  <string name="ChaosCrystal_SelectForFuse">Wähle den Gegenstand, mit dem du den Chaos Kristall verschmelzen willst</string>
  <string name="ChaosCrystal_ScrollFused">Der Kristall wurde von der Rune, welche auf der Schriftrolle eingraviert war, absorbiert und nun ist es ein %s</string>
  <string name="ChaosCrystal_SwordFused">Der Kristall absorbiert deine Waffe und hat die Gestalt eines Schwertes angenommen</string>
  <string name="ChaosCrystal_BowFused">Der Kristall absorbiert deinen Bogen und nimmt die Form eines Bogens an</string>
  <string name="ChaosCrystal_StaffFused">Der Kristall absorbiert deinen Zauberstab und hat die Gestalt eines Zauberstabs angenommen</string>
  <string name="CorpseDustBuff_Name">Blutrausch</string>
  <string name="DriedRoseBuff_Name">Bezaubernd</string>
  <string name="DriedRoseCursedBuff_Name">Verliebt</string>
  <string name="RatSkullBuff_Name">Rattenfänger</string>
  <string name="RatKingCrownBuff_Name">Rattigkeit</string>
  <string name="RatKingCrown_Name">Krone des Rattenkönigs</string>
  <string name="RatKingCrown_Info">Die goldene Krone Seiner Rattigkeit, Symbol der immerrattigen Macht</string>
  <string name="BishopNPC_Name">Bischof</string>
  <string name="BishopNPC_Desc">Bischof der heiligen Kirche von Santa dem Tiefenfürst</string>
  <string name="BishopNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="BishopNPC_Name_Objective">Bischof</string>
  <string name="Bishop_title">Bischof</string>
  <string name="Bishop_text">Tag und Nacht bete ich für dich, mein Kind.</string>
  <string name="Bishop_lesser_bless">Kleiner Segen - %d g</string>
  <string name="Bishop_great_bless">Großer Segen - %d g</string>
  <string name="Bishop_remove_curse">Fluch entfernen - %d g</string>
  <string name="Bishop_not_interested">Verlassen</string>
  <string name="Bishop_no_money">Du kannst das nicht bezahlen.</string>
  <string name="Bishop_bye">Ich werde für dich beten, mein Kind.</string>
  <string name="deco_candle_name">Kerze</string>
  <string name="deco_candle_desc">Große Kerze</string>
  <string name="Possess_Name">Besitzergreifung</string>
  <string name="Possess_Info">Die dunkle Kunst der Gedankenkontrolle erlaubt dem Nutzer, den Willen der meisten Kreaturen zu bändigen.</string>
  <string name="Possess_PossessionFailed">Der Wille von %s ist zu stark.</string>
  <string name="Possess_Possessed">%s wartet auf deine Anweisungen.</string>
  <string name="Possess_CantPossessSelf">Du kannst nicht Besitz von dir selbst ergreifen</string>
  <string name="Mob_StaControlledStatus">Diese/r/s %s ist in unheiligem Besitz</string>
  <string name="BlackCat_AiStatus">Diese Katze macht ganz normale Katzensachen.</string>
  <string name="Shopkeeper_Buy">Wähle den zu kaufenden Gegenstand.</string>
  <string name="Shopkeeper_title">Geschäft</string>
  <string name="Shopkeeper_text">Willkommen bei der lokalen Pixel-Mart-Filiale.\nWie kann ich Ihnen helfen?</string>
  <string name="Shopkeeper_SellPrompt">Ich habe etwas zu verkaufen.</string>
  <string name="Shopkeeper_BuyPrompt">Lass mich dein Inventar sehen.</string>
  <string name="WndTradeItem_BuyN">Kaufe %1$d für %2$d g</string>
  <string name="WndTradeItem_BuyAll">Kaufe alles für %d g</string>
  <string name="WndTradeItem_SellN">Verkaufe%1$d für %2$d g</string>
  <string name="WndBag_BuySubtitle">(Du hast %d g)</string>
  <string name="town_deco_weaponboard_name">Waffe</string>
  <string name="town_deco_weaponboard_desc">Eine Art von Waffe hängt am Waffenständer.</string>
  <string name="town_deco_shieldboard_name">Schilde</string>
  <string name="town_deco_shieldboard_desc">Verschiedene Schilder hängen an der Wandtafel. Sie sind noch nicht zu verkaufen.</string>
  <string name="town_deco_armoronhanger_name">Rüstung</string>
  <string name="town_deco_armoronhanger_desc">Einige Arten von Rüstungen auf einem Ständer.</string>
  <string name="town_deco_potions_name">Tränke</string>
  <string name="town_deco_potions_desc">Einige Arten von Tränken auf einem Regal.</string>
  <string name="town_deco_wardrobe_name">Hölzerner Schrank</string>
  <string name="town_deco_wardrobe_desc">Großer hölzerner Schrank</string>
  <string name="town_deco_porch_name">Veranda</string>
  <string name="town_deco_porch_desc">Eine Varanda aus Holz.</string>
  <string name="town_deco_common_bed_name">Bett</string>
  <string name="town_deco_common_bed_desc">Normales Bett</string>
  <string name="town_deco_wooden_table_name">Holztisch</string>
  <string name="town_deco_wooden_table_desc">Dies ist ein gut verarbeiteter Holztisch.</string>
  <string name="town_deco_wooden_bench_name">Holzbank</string>
  <string name="town_deco_wooden_bench_desc">Eine Bank aus Holz. Sieht ungemütlich zum Sitzen aus.</string>
  <string name="town_deco_covered_table_name">Tisch</string>
  <string name="town_deco_covered_table_desc">Ein Holztisch mit einer einfachen weißen Tischdecke.</string>
  <string name="town_deco_pedestal_name">Podest</string>
  <string name="town_deco_pedestal_desc">Ein Podest mit einem heiligen Buch darauf.</string>
  <string name="town_deco_shelf_name">Regale</string>
  <string name="town_deco_shelf_desc">Leere Regale</string>
  <string name="town_deco_banner_name">Banner</string>
  <string name="town_deco_banner_desc">Ein elegantes Banner, dass das Symbol dieser Taverne darstellt.</string>
  <string name="town_deco_inn_bed_name">Bett</string>
  <string name="town_deco_inn_bed_desc">Sieht wie ein gemütliches Bett aus.</string>
  <string name="town_deco_furnace_name">Ofen</string>
  <string name="town_deco_furnace_desc">Ein verlässlicher Backofen, der nach traditionellem Schema erbaut wurde.</string>
  <string name="town_deco_skullboard_name">Trophäenregal</string>
  <string name="town_deco_skullboard_desc">Dieser Schädel fängt das Moment des unerwarteten Horrors perfekt ein.</string>
  <string name="town_deco_stool_sturdy_name">Stuhl</string>
  <string name="town_deco_stool_sturdy_desc">Ein normaler Stuhl aus belastbarem Holz.</string>
  <string name="town_deco_stool_broken_name">Zerbrochener Stuhl.</string>
  <string name="town_deco_stool_broken_desc">Dieser Stuhl hat schon bessere Tage gesehen.</string>
  <string name="town_deco_shelving_name">Gestell</string>
  <string name="town_deco_shelving_desc">Ein beeindruckend großes Gestell, in dessen Regalen du verschiedene Getränke und Snacks findest.</string>
  <string name="town_deco_barrel_wine_name">Weinfass</string>
  <string name="town_deco_barrel_wine_desc">Wird benutzt um wertvolle Getränke wie Wein aufzubewahren.</string>
  <string name="town_deco_crate_bottles_name">Bierkasten</string>
  <string name="town_deco_crate_bottles_desc">Flaschenbier ist eine beliebte Beschäftigung unter Wirten geworden.</string>
  <string name="town_deco_wall_brazier_name">Kohleofen</string>
  <string name="town_deco_wall_brazier_desc">Der Dampf, der aus der schwelenden Glut kommt, erfüllt den Raum mit angenehmen Aromen.</string>
  <string name="WndPriest_Instruction2_m">Wilkommen mein Sohn, willkommen in der heiligen Kirche des großen Santa dem Tiefenfürst!</string>
  <string name="WndPriest_Instruction2_f">Wilkommen meine Tochter, willkommen in der heiligen Kirche des großen Santa dem Tiefenfürst!</string>
  <string name="WndPriest_Instruction2">Wenn du Hilfe brauchst, kann ich dir eine Heilung für nur %d Goldmünzen anbieten! Falls du jedoch auf der Suche nach heiligen Segen bist, oder gar verflucht worden bist, triff dich bitte mit dem Bischof in unserer Kirche.</string>
  <string name="WndDontLikeAds_NotThisTime">Nicht dieses Mal.</string>
  <string name="Item_Info2">etwas</string>
  <string name="NecromancerArmor_Info2">Diese Rüstung  verleiht dem Nekromanten die Fähigkeit \"Nekrose\", welche eine magische Seuche, welche einige Kreaturen in der näheren Umgebung infiziert, tot oder lebendig.</string>
  <string name="NecromancerRobe_Info2">Diese Robe ist voller dunkler Magie und erlaubt dem Nekromanten die Seelen der gefallenen Monster zu absorbieren.</string>
  <string name="NecrotismBuff_Name">Nekrose</string>
  <string name="Necrotism_ACSpecial">NEKROSE</string>
  <string name="ResultDescriptions_Necrotism">Ist auf Ebene %d an Nekrose gestorben</string>
  <string name="Necrotism_Death">Du bist an Nekrose gestorben...</string>
  <string name="Badges_DeathNecrotism">Tod durch Nekrose</string>
  <string name="Spell_SelectACell">Wähle ein Zielfeld.</string>
  <string name="WndJournal_Levels">Levels</string>
  <string name="WndJournal_Logbook">Logbuch</string>
  <string name="Wand_Name">%s Zauberstab</string>
  <string name="Wand_ACZap">ZAPP</string>
  <string name="Wand_Wood">Dieser %s Zauberstab fühlt sich warm an. Was wohl passiert wenn man ihn benutzt?</string>
  <string name="Wand_Damage">Wenn dieser Zauberstab im Nahkampf benutzt wird, beträgt der durchschnittliche Schaden %d Punkte pro Treffer.</string>
  <string name="Wand_Weapon">Du kannst diesen Zauberstab als Nahkampfwaffe benutzen.</string>
  <string name="Wand_Fizzles">Dein Zauberstab funkelt nur, seine Ladungen sind wohl verbraucht.</string>
  <string name="Wand_SelfTarget">Du kannst dich nicht selber anvisieren</string>
  <string name="Wand_Prompt">Entscheide wohin du schießen möchtest</string>
  <string name="WandOfAmok_Name">Zauberstab des Amoklaufs</string>
  <string name="WandOfAmok_Info">Das blutrote Licht dieses Zauberstabs lässt das Ziel Amoklaufen, sodass es alle Kreaturen in Reichweite angreift.</string>
  <string name="WandOfAmok_Info1">nichts ist geschehen</string>
  <string name="WandOfAvalanche_Name">Zauberstab der Lawine</string>
  <string name="WandOfAvalanche_Info">Wenn eine Ladung dieses Zauberstabs auf eine Wand trifft (oder ein anderes Hinderniss), entsteht eine Felslawine die allen Kreaturen im Effektbereich Schaden zufügt und betäubt.</string>
  <string name="WandOfAvalanche_Info1">Du hast dich mit dem Zauberstab der Lawine selbst getötet...</string>
  <string name="WandOfBlink_Name">Zauberstab des Blinzelns</string>
  <string name="WandOfBlink_Info">Dieser Zauberstab erlaubt es dir, dich in eine gewünschte Richtung zu teleportieren. Kreaturen und Hindernisse blockieren die Teleportation.</string>
  <string name="WandOfDisintegration_Name">Zauberstab der Zersetzung</string>
  <string name="WandOfDisintegration_Info">Dieser Zauberstab erzeugt einen Strahl destruktiver Energie, welcher alle Kreaturen durchdringt. Je mehr Ziele vom Strahl getroffen werden, umso größer ist der verursachte Schaden.</string>
  <string name="WandOfFirebolt_Name">Zauberstab des Feuerballs</string>
  <string name="WandOfFirebolt_Info">Der Zauberstab entfesselt Stöße magischen Feuers. Er setzt entflammbares Gelände in Brand, und verletzt und verbrennt getroffene Kreaturen.</string>
  <string name="WandOfFirebolt_Info1">Du hast dich mit deinem eigenen Stab des Feuerballs getötet.</string>
  <string name="WandOfFlock_Name">Zauberstab der Herde</string>
  <string name="WandOfFlock_Info">Ein Schnipser dieses Zauberstabes beschwört eine Herde magischer Schafe, und erschafft somit ein temporäres undurchdringliches Hindernis.</string>
  <string name="Sheep_Name">Schaf</string>
  <string name="Sheep_Name_Objective">Schaf</string>
  <string name="Sheep_Gender">weiblich</string>
  <string name="Sheep_Desc">Das ist ein magisches Schaf. Was daran so magisch ist? Du kannst es nicht töten. Es wird dort stehen, bis es auf magische Weise verschwindet, stets wiederkäuend mit leerem Blick.</string>
  <string name="WandOfLightning_Name">Zauberstab des Blitzes</string>
  <string name="WandOfLightning_Info">Dieser Stab projiziert tödliche Blitze, die mehreren Gegnern Schaden zufügen, wenn diese nah beieinander stehen.</string>
  <string name="WandOfLightning_Info1">Du hast dich mit deinem eigenen Stab des Blitzes umgebracht...</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Name">Zauberstab des Magischen Geschosses</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Info">Dieser Stab schießt Projektile aus purer Magie, die Gegnern mäßigen Schaden zufügen.</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_ACDisenchant">ENTZAUBERN</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Info1">Du hast dich mit deinem eigenen Stab des Magischen Geschosses umgebracht...</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_SelectWand">Wähle einen Zauberstab zum verbessern</string>
  <string name="WandOfMagicMissile_Desinchanted">Du entzauberst deinen Stab des Magischen Projektils und nutzt dessen Essenz um deinen %s zu verbessern.</string>
  <string name="WandOfPoison_Name">Zauberstab des Giftes</string>
  <string name="WandOfPoison_Info">Ein Schuss dieses verdrehten Stück Holzes wird das Ziel mit einem tödlichen Gift vergiften. Eine Kreatur, die vergiftet ist erhält durchgehend Schaden bis der Effekt endet. Die Dauer des Effektes erhöht sich mit dem Level des Stabes.</string>
  <string name="WandOfPoison_Info1">nichts ist geschehen</string>
  <string name="WandOfRegrowth_Name">Zauberstab des Nachwachsens</string>
  <string name="WandOfRegrowth_Info">Wenn Leben aufhört, fängt neues Leben an zu wachsen... Dieser Zyklus bleibt immer bestehen.</string>
  <string name="WandOfRegrowth_Info1">nichts ist geschehen</string>
  <string name="WandOfSlowness_Name">Zauberstab der Verlangsamung</string>
  <string name="WandOfSlowness_Info">Dieser Stab zwingt eine Kreatur dazu, sich mit der halben Geschwindigkeit zu Bewegen und zu Attackieren, bis der Effekt endet.</string>
  <string name="WandOfSlowness_Info1">nichts ist geschehen</string>
  <string name="WandOfTelekinesis_Name">Zauberstab der Telekinese</string>
  <string name="WandOfTelekinesis_Info">Wellen von Magischer Energie von diesem Stab werden alle Felder auf ihrem Weg beeinflussen. Dies löst Fallen aus, zerstört hohes Gras und öffnet oder schließt Türen. Sie stoßen auch Gegner zurück.</string>
  <string name="WandOfTelekinesis_YouNowHave">Du hast auf magische Weise %s in deinen Rucksack befördert</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Name">Zauberstab der Teleportation</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Info">Ein Schuss von diesem Stab wird eine Kreatur gegen ihren Willen an einen zufälligen Platz auf dem momentanen Level Teleportieren.</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Info1">%1$s hat %2$s irgedwohin Teleportiert</string>
  <string name="WandOfTeleportation_Info2">nichts ist geschehen</string>
  <string name="WndPortal_Title">Portal</string>
  <string name="WndPortal_Info">Dieses Portal erlaubt es dir zur Stadt zurückzukehren. Es scheint, als ob es instabil ist und deshalb nicht sehr lang Aktiv sein kann.\nWillst du es wirklich verwenden?</string>
  <string name="WndPortal_Info_Return">Dieses Portal bringt dich zurück zum Dungeon.\nWillst du es wirklich verwenden?</string>
  <string name="WndPortal_Warning_Title">Portal Warnung!</string>
  <string name="WndPortal_Warning_Info">Du hast das Portal auf diesem Level noch nicht verwendet. Nach dem verlassen wirst du nicht in der Lage sein es zu benutzen!\nWillst du diesen Level wirklich verlassen?</string>
  <string name="PortalGate_Name">Portal</string>
  <string name="PortalGate_Desc">Die Schnitzereien auf der Oberfläche des Portal formen seltsame Muster. Es scheint, als ob es ein gigantischer Tunnel ist, der weit weg führt. Aber wenn man von der Seite guckt, wird klar, dass die Oberfläche Glatt ist.</string>
  <string name="PortalGate_Desc_Activated">Das Portal gibt eine glühende Masse ab. Sie sieht komplett still aus, wenn nicht gerade eine Welle vom Zentrum kommt.</string>
  <string name="PortalGate_Activated">Das antike Portal ist erwacht!</string>
  <string name="PortalGate_Used">Du berührst das Portal und... nichts passiert.</string>
  <string name="PortalExit_Desc">Das Portal wird dich zum ersten Level des %s bringen.</string>
  <string name="PortalExit_Desc_SpiderNest">Spinnenhöhle</string>
  <string name="PortalExit_Desc_Necropolis">Nekropole</string>
  <string name="PortalExit_Desc_IceCaves">Eis Höhle</string>
  <string name="DevourBuff_Name">Verschlingen</string>
  <string name="DevourBuff_Info"/>
  <string name="StoneBloodBuff_Name">Steinblut</string>
  <string name="Welcome_Ok">Okay!</string>
  <string name="Welcome_Title">Herzlich willkommen!</string>
  <string name="BlackCat_Name">Schwarze Katze</string>
  <string name="BlackCat_Gender">weiblich</string>
  <string name="BlackCat_Name_Objective">Katze</string>
  <string name="BlackCat_Desc">Das ist eine Schwarze Katze</string>
  <string name="Str_lose">-1 Stä</string>
  <string name="SociologistNPC_Name">Soziologe</string>
  <string name="SociologistNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="SociologistNPC_Name_Objective">Soziologe</string>
  <string name="SociologistNPC_Desc">Dies ist ein Soziologe mit der heiligen Aufgabe, öffentliche Meinungen zu sammeln</string>
  <string name="SociologistNPC_AlreadyTaken">Du hast diese Umfrage bereits gemacht, bitte komm später wieder</string>
  <string name="SociologistNPC_Hi">Hallo!\nWillst du an dieser Umfrage teilnehmen?(Internetverbindung ist erforderlich)\nDeine Meinung zählt!</string>
  <string name="SociologistNPC_InternetRequired">Es tut mir leid, aber ohne Internetverbindung kannst du nicht an der Umfrage teilnehmen</string>
  <string name="SociologistNPC_DownloadError">Es tut mir leid, aber etwas ist schief gelaufen, bitte versuche es später erneut</string>
  <string name="town_deco_library_sign_name">Bibliotheksschild</string>
  <string name="town_deco_library_sign_desc">Es scheint so, als ob eine Bibliothek in dem Gebäude ist.</string>
  <string name="town_deco_identifier_sign_name">Magischer Ball Schild</string>
  <string name="town_deco_identifier_sign_desc">Es scheint so, als ob eine Wahrsagerin in dem Gebäude ist.</string>
  <string name="town_deco_cinema_sign_name">Kino Schild</string>
  <string name="town_deco_cinema_sign_desc">Es scheint so als ob ein Kino in dem Gebäude ist.</string>
  <string name="town_deco_INN_sign_name">Bar Schild</string>
  <string name="town_deco_INN_sign_desc">Es scheint so, als ob eine Bar in dem Gebäude ist.</string>
  <string name="HealthDart_Name">Heilungs Dart</string>
  <string name="HealthDart_Gender">männlich</string>
  <string name="HealthDart_Info">Die Spitze dieses Dartes ist mit einem Heilungstrank versehen.</string>
  <string name="HealthArrow_Name">Heilungs Pfeil</string>
  <string name="HealthArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="HealthArrow_Info">Die Spitze dieses Pfeils ist mit einem Heilungstrank versehen.</string>
  <string name="AmokDart_Name">Amok Dart</string>
  <string name="AmokDart_Gender">männlich</string>
  <string name="AmokDart_Info">Die Lösung auf der Spitze dieses Dartes wird jeden in einen geistlosen und gnadenlosen Berserker verwandeln.</string>
  <string name="AmokArrow_Name">Amok Pfeil</string>
  <string name="AmokArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="AmokArrow_Info">Die Lösung auf der Spitze dieses Pfeils wird jeden in einen geistlosen und gnadenlosen Berserker verwandeln.</string>
  <string name="WndHero_SkillLevel">Fähigkeiten Level</string>
  <string name="town_deco_sofa_name">Gemütliches Sofa</string>
  <string name="town_deco_sofa_desc">Sieht so aus, als ob dieses Kino versucht die besten Plätze für die Kunden anzubieten.</string>
  <string name="town_deco_book_name">Buch</string>
  <string name="town_deco_book_desc">Dieses Buch sieht so aus, als ob jemand es aus versehen liegen gelassen hat</string>
  <string name="town_deco_screen_name">Bildschirm</string>
  <string name="town_deco_screen_desc">Diese Mysteriöse Leinwand wird \"Bildschirm\" genannt unt kann bewegende Bilder zeigen</string>
  <string name="town_deco_stove_name">Steinofen</string>
  <string name="town_deco_stove_desc">Dieser Ofen bringt angenehme Wärme</string>
  <string name="town_deco_wooden_chair_name">Holzstuhl</string>
  <string name="town_deco_wooden_chair_desc">Dieser Stuhl ist aus Holz</string>
  <string name="town_deco_snowy_plate_name">Verschneite Platte</string>
  <string name="town_deco_snowy_plate_desc">Diese antike Platte ist mit Schnee bedeckt</string>
  <string name="DogeMask_Name">Mask des Dogen</string>
  <string name="DogeMask_Info">Wolltest du schon immer als ein berühmter Doge verkleiden? Das ist deine Chance!\nWas für eine Maske! Gute Tarnung! Wow!</string>
  <string name="IntroScene_Txt">Viele Helden aller Art wagten sich vor dir in den Dungeon. Manche von ihnen kehrten glorreich mit Schätzen und magischen Artefakten wieder, viele wurden seitdem nie wieder gesehen. Aber keiner hat es je geschafft, das Amulett von Yendor zu beschaffen, von dem man sich erzählt, dass es tief in den Ebenen des Dungeons verborgen sein soll. Du erklärst dich bereit für die Herausforderung, aber am wichtigsten ist, dass dich das Glück anlächelt. Es ist Zeit, dein Abenteuer zu starten!</string>
  <string name="AmuletScene_Exit">Lassen wir es gut sein</string>
  <string name="AmuletScene_Stay">Ich bin noch nicht fertig</string>
  <string name="AmuletScene_Txt">Endlich hältst du es in deinen Händen, das Amulett von Yendor. Mit seiner Macht kannst du die Welt erobern oder allen Frieden und Reichtum bringen oder was auch immer. Jedenfalls wird sich dein Leben für immer verändern und dieses Spiel endet hier. Oder du kannst noch ein bisschen länger ein gewöhnlicher Sterblicher bleiben.</string>
  <string name="GameScene_Welcome">Willkommen in der %d Ebene des Remixed Dungeon!</string>
  <string name="GameScene_WelcomeBack">Willkommen zurück auf der %d Ebene des Remixed Dungeon!</string>
  <string name="GameScene_NightMode">Sei vorsichtig, der Dungeon ist nachts noch gefährlicher!</string>
  <string name="GameScene_Chasm">Deine Schritte hallen durch den Dungeon.</string>
  <string name="GameScene_Water">Du hörst Wasser um dich plätschern.</string>
  <string name="GameScene_Grass">Der Geruch von Vegetation hängt in der Luft.</string>
  <string name="GameScene_Secrets">Die besondere Atmosphäre dieser Ebene weist auf viele Geheimnisse hin.</string>
  <string name="Char_Name">Gruppe</string>
  <string name="Char_Name_Objective">Gruppe</string>
  <string name="Char_YouMissed">%1$s %2$s deinen Angriff</string>
  <string name="Char_SmbMissed">%1$s %2$s %3$s\'s Angriff</string>
  <string name="Char_OutParalysis">Der Schmerz riss %s aus der Lähmung</string>
  <string name="Char_StaPoisoned">vergiftet</string>
  <string name="Char_StaAmok">rasend</string>
  <string name="Char_StaSlowed">verlangsamt</string>
  <string name="Char_StaMind">Geist</string>
  <string name="Char_StaVision">Vision</string>
  <string name="Char_StaParalysed">gelähmt</string>
  <string name="Char_StaFrightened">verängstigt</string>
  <string name="Char_StaRooted">festgewachsen</string>
  <string name="Char_StaCrippled">angeschlagen</string>
  <string name="Char_StaBleeding">blutend</string>
  <string name="Char_StaDizzy">verwirrt</string>
  <string name="Char_StaInvisible">unsichtbar</string>
  <string name="Dungeon_NoTips">Der Text ist nicht zu entschlüsseln...</string>
  <string name="Dungeon_DeadEnd">Was machst du hier?!</string>
  <string name="Journal_WellHealt">Brunnen der Heilung</string>
  <string name="Journal_WellAwareness">Brunnen der Aufmerksamkeit</string>
  <string name="Journal_WellTransmut">Brunnen der Verwandlung</string>
  <string name="Journal_Alchemy">Alchemiekessel</string>
  <string name="Journal_Garden">Garten</string>
  <string name="Journal_Statue">Lebende Statue</string>
  <string name="Journal_Ghost">Trauriger Geist</string>
  <string name="Journal_Wandmaker">Alter Zauberstabmacher</string>
  <string name="Journal_Troll">Trollschmied</string>
  <string name="Journal_Imp">Ehrgeiziger Kobold</string>
  <string name="WndBlacksmith_Prompt">OK, ein Deal ist ein Deal, das kann ich für dich tun: Ich kann dir aus 2 gleichen Gegenständen einen besserer Qualität schmieden.</string>
  <string name="WndBlacksmith_Select">Wähle einen Gegenstand zum neu schmieden</string>
  <string name="WndBlacksmith_Reforge">Schmiede sie neu</string>
  <string name="WndCatalogus_Potions">Tränke</string>
  <string name="WndCatalogus_Scrolls">Schriftrollen</string>
  <string name="WndCatalogus_Title">Kataloge</string>
  <string name="WndChallenges_Title">Herausforderungen</string>
  <string name="WndChooseWay_Message">Welchen Weg schlägst du ein?</string>
  <string name="WndChooseWay_Cancel">Ich entscheide mich später</string>
  <string name="WndClass_Mastery">Meisterschaft</string>
  <string name="WndError_Title">FEHLER</string>
  <string name="WndGame_Settings">Einstellungen</string>
  <string name="WndGame_Challenges">Herausforderungen</string>
  <string name="WndGame_Ranking">Ranglisten</string>
  <string name="WndGame_Start">Starte ein neues Spiel</string>
  <string name="WndGame_menu">Hauptmenü</string>
  <string name="WndGame_Exit">Verlasse Remixed Dungeon</string>
  <string name="WndGame_Return">Zurück zum Spiel</string>
  <string name="WndGame_Save">Speichern</string>
  <string name="WndGame_Load">Laden</string>
  <string name="WndHero_Stats">Statistiken</string>
  <string name="WndHero_Buffs">Boni</string>
  <string name="WndHero_Exp">Erfahrung</string>
  <string name="WndHero_Str">Stärke</string>
  <string name="WndHero_Health">Gesundheit</string>
  <string name="WndHero_Gold">gesammeltes Gold</string>
  <string name="WndHero_Depth">Tiefste Ebene</string>
  <string name="WndHero_StaTitle">Ebene %1$d %2$s</string>
  <string name="WndHero_StaCatalogus">Kataloge</string>
  <string name="WndHero_StaJournal">Logbuch</string>
  <string name="WndImp_Message">Oh ja! Du bist mein Held!\nWegen deiner Belohnung, ich habe gerade kein Geld bei mir, aber ich habe etwas Besseres für dich. Das ist mein Familienerbstück: Mein Großvater hat diesen Ring dem Finger eines toten Paladins abgestreift.</string>
  <string name="WndImp_Reward">Nimm den Ring</string>
  <string name="WndInfoCell_Nothing">Hier ist nichts.</string>
  <string name="WndInfoItem_Chest">Kiste</string>
  <string name="WndInfoItem_LockedChest">Versperrte Kiste</string>
  <string name="WndInfoItem_CrystalChest">Kristallkiste</string>
  <string name="WndInfoItem_Tomb">Grab</string>
  <string name="WndInfoItem_Skeleton">Skelettierte Überreste</string>
  <string name="WndInfoItem_WontKnow">Du wirst erst wissen was darin ist, wenn du es geöffnet hast!</string>
  <string name="WndInfoItem_NeedKey">Du brauchst einen goldenen Schlüssel um dies zu öffnen.</string>
  <string name="WndInfoItem_Inside">Du kannst %s im Inneren erkennen, aber um die Kiste zu öffnen benötigst du einen goldenen Schlüssel.</string>
  <string name="WndInfoItem_Owner">Dieses antike Grab kann etwas nützliches enthalten, aber sein Besitzer wird es sicherlich nicht einfach hergeben.</string>
  <string name="WndInfoItem_Remains">Das sind die Überreste von einem deiner Vorgänger. Vielleicht sind in ihnen Wertsachen enthalten?</string>
  <string name="WndJournal_Title">Logbuch</string>
  <string name="WndRanking_Error">Zusätzliche Informationen konnten nicht geladen werden</string>
  <string name="WndRanking_Stats">Statistiken</string>
  <string name="WndRanking_Items">Objekte</string>
  <string name="WndRanking_Badges">Abzeichen</string>
  <string name="WndRanking_StaTitle">Ebene %1$d %2$s</string>
  <string name="WndRanking_StaChallenges">Herausforderungen</string>
  <string name="WndRanking_StaHealth">Gesundheit</string>
  <string name="WndRanking_StaStr">Stärke</string>
  <string name="WndRanking_StaDuration">Spieldauer</string>
  <string name="WndRanking_StaDepth">Tiefste Ebene</string>
  <string name="WndRanking_StaEnemies">Getötete Gegner</string>
  <string name="WndRanking_StaGold">Gesammeltes Gold</string>
  <string name="WndRanking_StaFood">Gegessene Nahrung</string>
  <string name="WndRanking_StaAlchemy">Gebraute Tränke</string>
  <string name="WndRanking_StaAnkhs">Verwendete Ankhs</string>
  <string name="WndResurrect_Message">Du bist gestorben, jedoch wurde dir eine weitere Chance gegeben, diesen Dungeon zu bewältigen. Nimmst du sie an?</string>
  <string name="WndResurrect_Yes">Ja, ich werde kämpfen!</string>
  <string name="WndResurrect_No">Nein, ich gebe auf</string>
  <string name="WndSadGhost_Rose">Ja! Ja!!! Das ist es! Bitte gebe es mir! Und du kannst einen dieser beiden Gegenstände nehmen, vielleicht werden sie dir noch von nutzen sein...</string>
  <string name="WndSadGhost_Rat">Ja! Diese scheußliche Kreatur ist tot und nun kann ich endlich ruhen... Bitte nehme zum Dank einen dieser Gegenstände, vielleicht werden sie dir später von nutzen sein...</string>
  <string name="WndSadGhost_Wepon">Waffe des Geists</string>
  <string name="WndSadGhost_Armor">Rüstung des Geists</string>
  <string name="WndSadGhost_Farewell">Lebe wohl, Abenteurer!</string>
  <string name="WndStory_Sewers">Der Dungeon liegt direkt unter der Stadt, die oberen Ebenen bilden sozusagen das Abwassersystem der Stadt. Daher sollten sie nicht allzu schwer sein. Keiner nennt sie einen sicheren Platz, aber du wirst hier nicht gegen mächtige Magie kämpfen müssen.</string>
  <string name="WndStory_Prision">Vor vielen Jahren wurde hier für die gefährlichsten Verbrecher ein unterirdisches Gefängnis gebaut. Zu der Zeit schien es wie eine sehr kluge Idee, denn dieser Ort war wirklich sehr schwer zu entkommen. Doch bald fing es an, von unten her dunkles Miasma zu durchdringen, Gefangene und Wächter zu töten. Schließlich wurde das Gefängnis verlassen, obwohl einige Sträflinge hier eingesperrt waren.</string>
  <string name="WndStory_Caves">Die Höhlen, welche sich weit unter dem verlassenen Gefängnis erstrecken, sind sehr dünn besiedelt. Sie sind zu tief, um von der Stadt ausgebeutet zu werden und zu arm an Mineralien, um das Interesse der Zwerge zu entfachen. Vor langer Zeit befand sich hier ein Handelaußenposten, doch dieser zerfiel, als die Metropole der Zwerge unterging. Hier leben nur noch Gnolle und unterirdische Tiere.</string>
  <string name="WndStory_Metropolis">Die Metropole der Zwerge war einst einer der größten Zwergenstadtstaaten. In ihrer Glanzzeit schaffte es die mechanisierte Zwergenarmee die Invasion der alten Götter mit ihrer Dämonenschar abzuwehren. Doch man erzählt sich auch, dass die wiederkehrenden Krieger den Samen der Korruption in sich trugen und dass der Sieg der Anfang des Endes für das gesamte unterirdische Königreich war.</string>
  <string name="WndStory_Halls">In der Vergangenheit waren dies die Randgebiete der Metropole. Nach dem kostenspieligen Sieg in der Schlacht gegen die Alten Götter waren die Zwerge zu geschwächt, um die übrigen Dämonen zu beseitigen. Nach und nach haben die Dämonen ihren Griff um dieses Gebiet gefestigt, welches nun die Hallen der Dämonen genannt wird.\n\nNur sehr wenige Abenteurer sind jemals hier her gekommen...</string>
  <string name="WndStory_Spiders">Vor vielen, vielen Jahren gab es eine reichhaltige Mine, voll mit magischen Steinen. Aber als die Mineral-Minen erschöpft waren verliessen die Minenarbeiter die Mine und hinterließen ein weites Netzwerk an Tunneln.
Irgendwann nisteten sich Spinnen ein. Aber selbst diese gefährlichen Kreaturen, lauernd in der Dunkelheit, waren nicht genug um die Mutigen und Wahnsinnigen davon abzuhalten, sehensüchtig nach den Schätzen zu suchen, die hier vielleicht zu finden sind. Für die Größe der Gefahr gibt es immer eine große Menge an Gerüchten über magische Artefakte. Vor langer Zeit wanderte mal eine böse Hexe in die Tunnel, um vor Hexenjägern zu flüchten. Die Abergläubischen wagten es nicht in die Dunkelheit zu treten. Also warteten sie. Aber niemand hat sie je wieder gesehen. Vielleicht hat die Hexe einen Weg raus gefunden, vielleicht hat sie sich an den Wachen vorbeigeschliechen... Oder sie starb, umgeben vom Rascheln der Kreaturen in der Dunkelheit.</string>
  <string name="WndTradeItem_Sale">IM ANGEBOT: %1$s - %2$dg</string>
  <string name="WndTradeItem_Buy">Kaufen für %dg</string>
  <string name="WndTradeItem_Sell">Verkaufen für %dg</string>
  <string name="WndTradeItem_Sell1">1 verkaufen für %dg</string>
  <string name="WndTradeItem_SellAll">Alle verkaufen für %dg</string>
  <string name="WndTradeItem_Cancel">Vergiss es</string>
  <string name="WndTradeItem_Sold">Du hast %1$s für %2$dg verkauft</string>
  <string name="WndTradeItem_Bought">Du hast %1$s für %2$dg gekauft</string>
  <string name="WndWandmaker_Message">Oh, wie ich sehe, warst du erfolgreich! Ich hoffe doch, dass dir das nicht viel Ärger gebracht hat. Aber ich halte mein versprechen: Du kannst einen meiner hoch qualitativen Zauberstäbe haben.</string>
  <string name="WndWandmaker_Battle">Kampf-Zauberstab</string>
  <string name="WndWandmaker_NonBattle">Nützlicher Zauberstab</string>
  <string name="WndWandmaker_Farawell">Viel Glück bei deiner Quest, %s!</string>
  <string name="QuickSlot_SelectedItem">Wähle ein Item für den Schnellzugriff</string>
  <string name="Item_Name">etwas</string>
  <string name="Item_Info">etw.</string>
  <string name="Item_ACDrop">FALLEN LASSEN</string>
  <string name="Item_ACThrow">WERFEN</string>
  <string name="Item_PackFull">Du hast keinen Platz mehr für %s</string>
  <string name="Item_DirThrow">Zielposition auswählen</string>
  <string name="EquipableItem_ACEquip">AUSRÜSTEN</string>
  <string name="EquipableItem_ACUnequip">AUSZIEHEN</string>
  <string name="EquipableItem_Unequip">Du kannst die verfluchte %s nicht entfernen!</string>
  <string name="Heap_Mimic">Das ist ein Mimic!</string>
  <string name="Amulet_Name">Amulett von Yendor</string>
  <string name="Amulet_ACEnd">SPIEL BEENDEN</string>
  <string name="Amulet_Info">Das Amulet von Yendor ist das stärkste bekannte Artefakt aus unbekannter Herkunft. Es wird gesagt, dass das Amulett in der Lage ist jeden Wunsch des Besitzers auszuführen, wenn der Besitzer stark genug um das Amulett davon zu überzeugen.</string>
  <string name="Ankh_Name">Ankh</string>
  <string name="Ankh_Info">Dieses antike Symbol der Unsterblichkeit gewährt dir die Fähigkeit, dich nach deinem Tod wiederzubeleben. Beim Wiederauferstehen gehen jedoch alle nicht-ausgestatteten Gegenstände verloren.</string>
  <string name="ArmorKit_Name">Rüstungsset</string>
  <string name="ArmorKit_ACAplly">ANWENDEN</string>
  <string name="ArmorKit_Info">Das Kit besteht aus kleinen Werkzeugen und Materialien. Jeder kann dieses verwenden um eine beliebige Rüstung in eine epische Rüstung aufzuwerten. Diese Rüstung behält ihre ursprünglichen Eigenschaften, ermöglicht aber ihrem Träger das Ausüben einer speziellen Klassentechnik. Es werden keine Fähigkeiten in Schneiderei, Lederverarbeitung und Schmiedekunst benötigt.</string>
  <string name="ArmorKit_SelectArmor">Wähle eine Rüstung zum verbessern</string>
  <string name="ArmorKit_Upgraded">Du hast dein Rüstungsset benutzt, um deine %s zu verbessern.</string>
  <string name="Dewdrop_Name">Tautropfen</string>
  <string name="Dewdrop_Info">Ein kristallklarer Tautropfen.</string>
  <string name="DewVial_Name">Tauflasche</string>
  <string name="DewVial_ACDRINK">TRINKEN</string>
  <string name="DewVial_Info">Du kannst überschüssigen Tau in diesem kleinen Gefäß aufbewahren, um sie später zu trinken. Wenn die Flasche voll ist, trinkst du in tödlichen Situationen automatisch etwas davon.</string>
  <string name="DewVial_AutoDrink">Deine Tauflasche wurde benutzt, um deine Wunden zu heilen.</string>
  <string name="DewVial_Collected">Du hast einen Tautropfen in deine Tauflasche gefüllt.</string>
  <string name="DewVial_Full">Deine Tauflasche ist voll!</string>
  <string name="DewVial_Empty">Deine Tauflasche ist leer!</string>
  <string name="Gold_Name">Gold</string>
  <string name="Gold_Collect">Sammle Goldmünzen, um sie später bei einem Händler auszugeben.</string>
  <string name="Gold_Info">Ein Haufen von %d Goldmünzen.</string>
  <string name="Gold_Info1">Eine Goldmünze.</string>
  <string name="KindOfWeapon_EquipCursed">Du zuckst zusammen, als du dein %s unfreiwillig festhälst.</string>
  <string name="LloidsBeacon_Name">Lloyds Leuchtfeuer</string>
  <string name="LloidsBeacon_ACSet">SETZEN</string>
  <string name="LloidsBeacon_ACReturn">ZURÜCK</string>
  <string name="LloidsBeacon_Info">Lloyds Leuchtfeuer ist ein kompliziertes magisches Gerät, das dir ermöglicht, zu einem Ort zurückzukehren, an dem du schon einmal warst.</string>
  <string name="LloidsBeacon_Preventing">Die starke magische Aura dieses Ortes hindert dich daran, Lloyds Leuchtfeuer zu benutzen.</string>
  <string name="LloidsBeacon_Creatures">Die übersinnliche Aura naher Kreaturen hindert dich daran, Lloyds Leuchtfeuer jetzt zu benutzen.</string>
  <string name="LloidsBeacon_Return">Lloyd\'s Leutfeuer wurde mit Erfolg an deine momentane Stelle gesetzt, jetzt kannst du jederzeit hierher zurückkehren.</string>
  <string name="LloidsBeacon_Set">

Dieses Leuchtfeuer wurde auf irgendwo in der %d . Etage von Remixed Dungeon gesetzt.</string>
  <string name="Stylus_Name">Arkaner Stift</string>
  <string name="Stylus_ACInscribe">GRAVIEREN</string>
  <string name="Stylus_Info">Dieser arkane Stift wurde aus schwarzem, sehr harten Stein gemacht. Du kannst mit ihm eine Glyphe oder eine Rune schreiben, aber nicht bestimmen, welche es sein soll, da sie sich der Stift aussucht.</string>
  <string name="Stylus_SelectArmor">Wähle einen Gegenstand zum Gravieren</string>
  <string name="Stylus_Inscribed">Du gravierst in dein %2$s die %1$s ein.</string>
  <string name="TomeOfMastery_Name">Buch der Meisterschaft</string>
  <string name="TomeOfMastery_ACRead">LESEN</string>
  <string name="TomeOfMastery_Info">Dieses getragene Lederbuch ist nicht sehr dick, aber du fühlst irgendwie, das du eine Menge davon erhalten kannst. Bedenke, dass es eine Weile dauert, bis du das Buch gelesen hast.</string>
  <string name="TomeOfMastery_Blinded">Du kannst nicht lesen, während du geblendet bist</string>
  <string name="TomeOfMastery_Choose">Du hast dich entschieden den Weg des %s einzuschlagen!</string>
  <string name="Torch_Name">Fackel</string>
  <string name="Torch_ACLight">ANZÜNDEN</string>
  <string name="Torch_Info">Dies ist ein unverzichtbarer Gegenstand in den Dämonen Hallen, der für seine schlechte Beleuchtung bekannt ist.</string>
  <string name="Weightstone_Name">Gewichtsstein</string>
  <string name="Weightstone_ACApply">ANWENDEN</string>
  <string name="Weightstone_Info">Du kannst den Gewichtsstein dazu verwenden, eine deiner Waffen zu verschnellern oder dessen Genauigkeit zu erhöhen.</string>
  <string name="Weightstone_Select">Wähle eine Waffe zum Ausgleichen</string>
  <string name="Weightstone_Fast">Die Attribute vom %s wurden abgestimmt, es ist jetzt schneller.</string>
  <string name="Weightstone_Accurate">Die Attribute vom %s wurden abgestimmt, es ist jetzt genauer.</string>
  <string name="Weightstone_WndChoice">Wie möchtest du dein %s ausgleichen?</string>
  <string name="Weightstone_WndSpeed">Für Schnelligkeit</string>
  <string name="Weightstone_WndAccuracy">Für Genauigkeit</string>
  <string name="Weightstone_WndCancel">Vergiss es</string>
  <string name="Bag_ACOpen">ÖFFNEN</string>
  <string name="Keyring_Name">Schlüsselbund</string>
  <string name="Keyring_Info">Das ist ein Schlüsselbund aus Kupfer, der all deine Schlüssel separat zusammenhält.</string>
  <string name="ScrollHolder_Name">Schriftrollenhalter</string>
  <string name="ScrollHolder_Info">Du kannst eine beliebige Anzahl an Schriftrollen in diesem röhrenförmigen Behälter aufbewahren. Es spart Platz und beschützt die Schriftrollen vor Feuer.</string>
  <string name="SeedPouch_Name">Samenbeutel</string>
  <string name="SeedPouch_Info">Dieser kleine Samtbeutel bewahrt alle deine Samen auf. Sehr praktisch.</string>
  <string name="WandHolster_Name">Stabtasche</string>
  <string name="WandHolster_Info">Dieser schmale Behälter ist aus Leder von einem exotischen Tier. Er erlaubt es dir %d Zauberstäbe zu tragen.</string>
  <string name="PotionBelt_Info">Dieser starke Ledergürtel ist fähig alle deine Tränke zu halten, während es sie vor Schütteln und Frost schützt.</string>
  <string name="PotionBelt_Name">Trankgürtel</string>
  <string name="GoldenKey_Name">Goldener Schlüssel </string>
  <string name="GoldenKey_Info">Die Einkerbungen dieses goldenen Schlüssels sind klein und verworren. Vielleicht kann er ein Truhenschloss öffnen?</string>
  <string name="IronKey_Name">Eisener Schlüssel</string>
  <string name="IronKey_Info">Die Kerben auf diesem antiken Eisenschlüssel sind stark beschädigt; die Lederkordel ist durchs Alter abgenutzt. Welche Tür wird es öffnen?</string>
  <string name="IronKey_FromDepth">Schlüssel von Ebene %d</string>
  <string name="SkeletonKey_Name">Skelettschlüssel</string>
  <string name="SkeletonKey_Info">Dieser Schlüssel sieht seriös aus: Der Kopf ist wie ein Schädel geformt. Wahrscheinlich lässt sich damit eine seriöse Tür öffnen.</string>
  <string name="CorpseDust_Name">Leichenstaub</string>
  <string name="CorpseDust_Info">Dieser Ball aus Leichenstaub unterscheidet sich äußerlich nicht von einem normalen Staubball. Warum auch immer, weißt du, dass du diesen Ball so schnell wie möglich loswerden solltest.</string>
  <string name="CorpseDust_Info2">Vielleicht weil du es gerade hälst macht es dich Müde und Wütend.</string>
  <string name="DarkGold_Name">Dunkles Golderz</string>
  <string name="DarkGold_Info">Dieses Metall wird nicht wegen seiner Farbe dunkel genannt (Es unterscheidet sich nicht von normalem Gold), sondern weil es bei Tageslicht schmilzt, was es unnütz auf der Oberfläche macht.</string>
  <string name="DriedRose_Name">getrocknete Rose</string>
  <string name="DriedRose_Info">Diese Rose ist schon sehr lange vertrocknet, trotzdem hat sie seltsamerweise noch alle Blüten.</string>
  <string name="DriedRose_Info2">Und es hat seinen Charm nicht verloren. Es guckt so schön, dass du es fürimmer behalten willst.</string>
  <string name="DwarfToken_Name">Zwergenmünze</string>
  <string name="DwarfToken_Info">Viele Zwerge und ihre größeren Kreaturen tragen diese kleinen Metallstücke unbekanntem Zweck herum. Vielleicht sind sie Juwelen oder irgendeine Art Ausweis. Zwerge sind ein seltsames Volk.</string>
  <string name="Pickaxe_Name">Spitzhacke</string>
  <string name="Pickaxe_Info">Dies ist ein großes und stabiles Werkzeug, um Steine zu zerbrechen. Es kann auch als Waffe genutzt werden.</string>
  <string name="Pickaxe_ACMine">ABBAUEN</string>
  <string name="Pickaxe_Gender">weiblich</string>
  <string name="Pickaxe_NoVein">Es gibt keine Goldader in der Nähe.</string>
  <string name="RatSkull_Name">großer Rattenschädel</string>
  <string name="RatSkull_Info">Es könnte eine schöne Trophäe sein, jedoch stinkt sie zu sehr, um sie an eine Wand zu hängen.</string>
  <string name="RatSkull_Info2">Anders gesehen, demonstriert er, dass sein Besitzer in der Lage ist, Ratten zu töten, sogar große und stinkende.</string>
  <string name="ConfusionGas_Info">Eine Wolke benebelndes Gas wirbelt hier. </string>
  <string name="Fire_Info">Ein Feuer wütet hier.</string>
  <string name="Foliage_Info">Strahlen aus Licht durchstoßen die Düsternis des Untergrundgartens.</string>
  <string name="ParalyticGas_Info">Eine Wolke lähmendes Gas wirbelt hier. </string>
  <string name="ToxicGas_Info">Eine grünliche Wolke Giftgas wirbelt hier. </string>
  <string name="ToxicGas_Info1">Du bist gestorben weil du giftige Luft eingeatmet hast...</string>
  <string name="WaterOfAwareness_Info">Die Kraft des Wissens strömt durch das Wasser dieses Brunnens. Nimm einen Schluck, um alle Geheimnisse über deine ausgerüsteten Gegenstände zu erfahren.</string>
  <string name="WaterOfAwareness_Procced">Als du einen Schluck nimmst, fühlst du, dass Wissen in deinen Kopf fließt. Du weißt nun alles über deine ausgerüsteten Gegenstände. Außerdem spürst du alle Gegenstände auf diesem Level und kennst alle Geheimnisse.</string>
  <string name="WaterOfHealth_Info">Die Kraft des Heilens strömt durch das Wasser dieses Brunnens. Nimm einen Schluck um dich komplett zu heilen und deinen Hunger zu stillen.</string>
  <string name="WaterOfHealth_Procced">Deine Wunden heilen vollständig.</string>
  <string name="WaterOfTransmutation_Info">Die Kraft der Veränderung strömt durch das Wasser dieses Brunnens. Wirf einen Gegenstand in den Brunnen, um ihn in etwas anderes zu verwandeln.</string>
  <string name="Web_Info">Hier ist alles mit dicken Spinnennetzen bedeckt.</string>
  <string name="AmokBuff_Name">Amok</string>
  <string name="BarkskinBuff_Name">Zusäztliche Rüstung</string>
  <string name="BleedingBuff_Name">Blutend</string>
  <string name="Bleeding_Death">Du bist verblutet</string>
  <string name="BlindnessBuff_Name">Geblendet</string>
  <string name="BurningBuff_Name">Brennend</string>
  <string name="Burning_Burns">%s ist verbrannt!</string>
  <string name="Burning_Death">Du bist verbrannt</string>
  <string name="CharmBuff_Name">Verzaubert</string>
  <string name="ComboBuff_Name">Kombo</string>
  <string name="Combo_Combo">%d Treffer Kombo!</string>
  <string name="CrippleBuff_Name">Angeschlagen</string>
  <string name="FrostBuff_Name">Eingefroren</string>
  <string name="Frost_Shatter">Die Kälte lässt %s zerspringen!</string>
  <string name="FuryBuff_Name">Wütend</string>
  <string name="Hunger_Death">Du bist verhungert...</string>
  <string name="HungerBuff_Name1">Hungrig</string>
  <string name="HungerBuff_Name2">Verhungernd</string>
  <string name="InvisibilityBuff_Name">Unsichtbar </string>
  <string name="LevitationBuff_Name">Schwebend</string>
  <string name="LightBuff_Name">Erleuchtet</string>
  <string name="Ooze_Death">%s hat dich getötet...</string>
  <string name="PoisonBuff_Name">Vergiftet </string>
  <string name="Poison_Death">Du bist durch eine Vergiftung gestorben...</string>
  <string name="RootsBuff_Name">Festgewachsen</string>
  <string name="ShadowsBuff_Name">Eins mit dem Schatten</string>
  <string name="SlowBuff_Name">Verlangsamt</string>
  <string name="VertigoBuff_Name">Schwindelig</string>
  <string name="WeaknessBuff_Name">geschwächt </string>
  <string name="AwarenessBuff_Name">Aufmerksamkeit</string>
  <string name="DarkVeilBuff_Name">Dunkler Schleier</string>
  <string name="FrostAuraBuff_Name">Frostaura</string>
  <string name="Belongings_Name">Rucksack</string>
  <string name="ItemSprite_Info1">Falle zurseite: %1$.1f %2$.1f</string>
  <string name="Toolbar_Info1">Du weißt nicht, was dort ist.</string>
  <string name="Toolbar_Info2">Wähle ein Element zum Untersuchen</string>
  <string name="TitleScene_Play">Spielen</string>
  <string name="TitleScene_Highscores">Rekorde</string>
  <string name="TitleScene_Badges">Abzeichen</string>
  <string name="TitleScene_About">Über</string>
  <string name="TitleScene_InternalStorageLow">Nicht genügend Platz\n im internen Speicher\n Dein Fortschritt kann verloren gehen!</string>
  <string name="AboutScene_Txt_Intro">Remixed Dungeon by NYRDS basierend auf dem ursprünglichem Pixel Dungeon von Watabou.</string>
  <string name="AboutScene_Code">Programmierung:</string>
  <string name="AboutScene_Graphics">Grafik:</string>
  <string name="AboutScene_Music">Musik:</string>
  <string name="AboutScene_Sound">Sound:</string>
  <string name="AboutScene_Thanks">besonderen Dank an:</string>
  <string name="AboutScene_Email_Us">Kontaktiert uns:</string>
  <string name="AboutScene_OurSite">Unsere Internetseite:</string>
  <string name="AboutScene_Snd">E-Mail senden</string>
  <string name="AboutScene_Translation">Lokalisierung von:</string>
  <string name="AboutScene_Translation_Names">NYRDS &amp;amp: Omen267901</string>
  <string name="RankingsScene_Title">Spitzenplatzierungen</string>
  <string name="RankingsScene_Total">insgesamt Gespielte Spiele: </string>
  <string name="RankingsScene_NoGames">Es wurden bisher keine Spiele gespielt.</string>
  <string name="RankingsScene_NoInfo">Keine zusätzlichen Informationen</string>
  <string name="StartScene_Load">Spiel laden</string>
  <string name="StartScene_New">Neues Spiel</string>
  <string name="StartScene_Erase">Aktuelles Spiel löschen</string>
  <string name="StartScene_Depth">Ebene: %1$d\nLevel: %2$d</string>
  <string name="StartScene_Really">Willst du wirklich ein neues Spiel starten?</string>
  <string name="StartScene_Warning">Dein aktueller Spielfortschritt wird gelöscht.</string>
  <string name="StartScene_Yes">Ja, starte ein neues Spiel</string>
  <string name="StartScene_No">Nein, kehr zum Hauptmenü zurück</string>
  <string name="StartScene_Unlock">Um diese Klasse freizuschalten, besiege den 3. Bossgegner mit einer beliebigen anderen Klasse</string>
  <string name="StartScene_UnlockElf">Um diese Klasse freizuschalten, besieg den 4. Bossgegner mit einer beliebigen anderen Klasse</string>
  <string name="StartScene_WinGame">Um »Herausforderungen« freizuschalten, gewinne das Spiel mit einer beliebigen Klasse.</string>
  <string name="StartScene_DifficultySelect">Wähle deine Bestimmung</string>
  <string name="StartScene_DifficultyEasy">Einfach (mit Werbung)</string>
  <string name="StartScene_DifficultyNormalWithSaves">Normal mit Speichern (und Werbung)</string>
  <string name="StartScene_DifficultyNormal">Normal</string>
  <string name="StartScene_DifficultyExpert">Experte</string>
  <string name="InterLevelScene_Descending">Absteigen ...</string>
  <string name="InterLevelScene_Ascending">Aufsteigen ...</string>
  <string name="InterLevelScene_Loading">Laden ...</string>
  <string name="InterLevelScene_Resurrecting">Wiederbeleben ...</string>
  <string name="InterLevelScene_Returning">Zurückkehren ...</string>
  <string name="InterLevelScene_Falling">Fallen ...</string>
  <string name="InterLevelScene_FileNotFound">Datei nicht gefunden, aus irgendeinem Grund ...</string>
  <string name="InterLevelScene_ErrorGeneric">Irgendwas ist schief gelaufen ...</string>
  <string name="SurfaceScene_GameOver">Spiel vorbei</string>
  <string name="WndSettings_ZoomIn">+</string>
  <string name="WndSettings_ZoomOut">-</string>
  <string name="WndSettings_ZoomDef">Standardzoom</string>
  <string name="WndSettings_TextScaleDefault">Standardschrift</string>
  <string name="WndSettings_ScaleUp">Benutzeroberfläche vergrößern</string>
  <string name="WndSettings_Immersive">Immersionsmodus</string>
  <string name="WndSettings_Music">Musik</string>
  <string name="WndSettings_Sound">Toneffekte</string>
  <string name="WndSettings_Brightness">Helligkeit</string>
  <string name="WndSettings_SwitchPort">Zum Hochformat wechseln</string>
  <string name="WndSettings_SwitchLand">Zum Querformat wechseln</string>
  <string name="WndSettings_SelectLanguage">Sprache wählen</string>
  <string name="WndSettings_SecondQuickslot">Zweite Schnellauswahl</string>
  <string name="WndSettings_ThirdQuickslot">Dritte Schnellauswahl</string>
  <string name="WndSettings_ExperementalFont">Neue Schrift</string>
  <string name="WndSettings_ClassicFont">Klassische Schrift</string>
  <string name="WndSaveSlotSelect_SelectSlot">Speicherplatz wählen</string>
  <string name="ModsButton_SelectMod">Mod wählen</string>
  <string name="RemixedPixelDungeonApp_sendCrash">Unser Spiel ist abgestürtzt... \n Entschuldigung. \nBitte sende uns den Fehler-Bericht, um uns zu helfen den Fehler zu beheben.</string>
  <string name="AzuterronNPC_Name">Fremder</string>
  <string name="AzuterronNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="AzuterronNPC_Name_Objective">Fremder</string>
  <string name="AzuterronNPC_Desc">Eine mysteriöse Gestalt, umgeben von schwarzem Nebel.</string>
  <string name="AzuterronNPC_Quest_Start">Huh, warum... oh, du kannst mich sehen, nicht wahr? Das bedeutet, das du nicht zu \"Ihnen\" gehörst. Dazu sehe ich, dass du all diese Monster nicht lieb hast. Weißt du was? Wenn du mir mit einem kleinen Problem hilfst, biete ich dir meinen Beistand an. Irgendwo auf dieser Ebene wirst du ein Monster der Dunkelheit finden, einen _Heimtückischen Geist_. Vernichte ihn, nimm sein _Herz_ und komm zurück zu mir. Und eines noch! Wenn du daran interessiert bist, meine Angebote zu kaufen, scheue dich nicht, zu fragen.</string>
  <string name="AzuterronNPC_Quest_Reminder">Hilf mir und ich werde dir helfen</string>
  <string name="AzuterronNPC_Quest_End">Exzellent. Hier, nimm diesen Trank, du wirst ihn sicher großartig finden.</string>
  <string name="Journal_Azuterron">Fremder</string>
  <string name="TreacherousSpirit_Name">Heimtückischer Geist</string>
  <string name="TreacherousSpirit_Gender">männlich</string>
  <string name="TreacherousSpirit_Name_Objective">Heimtückischer Geist</string>
  <string name="TreacherousSpirit_Desc">Diese monströse Kreatur sieht wie eine Wolke lebender Dunkelheit aus. Sein lidloses Auge auf dich gerichtet, pulsiert es bei jeder deiner Bewegungen.</string>
  <string name="SpiritOfPain_Name">Geist der Schmerzen</string>
  <string name="SpiritOfPain_Gender">männlich</string>
  <string name="SpiritOfPain_Name_Objective">Geist der Schmerzen</string>
  <string name="SpiritOfPain_Desc">Ein Stück lebende Dunkelheit</string>
  <string name="SuspiciousRat_Name">Verdächtige Ratte</string>
  <string name="SuspiciousRat_Gender">weiblich</string>
  <string name="SuspiciousRat_Name_Objective">Verdächtige Ratte</string>
  <string name="SuspiciousRat_Desc">Eine Ratte ist nichts selten anzutreffendes in Dungeons, aber dass sie so tief wohnt... Du kannst sehen, wie ihr gesamter Körper krampft, wenn sie läuft.</string>
  <string name="SuspiciousRat_Info1">Verdächtige Ratte zuckt kräftig.</string>
  <string name="PseudoRat_Name">Pseudo-Ratte</string>
  <string name="PseudoRat_Gender">weiblich</string>
  <string name="PseudoRat_Name_Objective">Pseudo-Ratte</string>
  <string name="PseudoRat_Desc">Ein entsetzliches Biest, dass sich aus der Leiche der Ratte herausgeschält hat und jede Ähnlichkeit, mit einem Nagetier oder irgendeinem anderen Tier, das du je gesehen hast, entbehrt.</string>
  <string name="ZombieGnoll_Info">Zombie-Gnoll ist vom Tod auferstanden!</string>
  <string name="HeartOfDarkness_Name">Herz der Dunkelheit</string>
  <string name="HeartOfDarkness_Info">Das schwarz pulsierende Herz des heimtückischen Geistes.</string>
  <string name="HeartOfDarkness_Gender">männlich</string>
  <string name="Badges_Yog_Slain">Yog-Dzewa getötet </string>
  <string name="Badges_ShadowLord_Slain">Schattenherr getötet</string>
  <string name="Badges_SpiderQueen_Slain">Spinnenkönigin getötet</string>
  <string name="TomeOfMastery_WayAlreadyChosen">Du kannst deine Klasse nicht mehr ändern!</string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_Name">Der Seelenbringer</string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_Info">Ein uraltes Artefakt, erschaffen von den ersten Nekromanten, die Seelen der Gefallenen sammelten. Es hat deine Nekromantischen Fähigkeiten wahrgenommen und sich mit einem starken Zauber geschützt. Da es ein alter Zauber ist, ist er von primitiver Struktur, und ist einfach zu brechen. </string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_Title">Du könntest den Zauberspruch kaputt machen. Oder du könntest die magische Formel so verändern, dass du den Spruch und das Artefakt in dich aufnimmst und dich in einen Lich verwandelst.</string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_Lich">Werde zum Lich</string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_Necromancer">Zerstöre den Zauber</string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_BecomeLichDesc">Der _Lich_ ist ein Nekromant, der den Höhepunkt seiner Fähigkeiten erreicht hat. Existierend zwischen Leben und Tod, zeichnet sich der _Lich_ durch Nekromantie aus, aber seine Fähigkeiten im Kampf sind stark reduziert..</string>
  <string name="BlackSkullOfMastery_RemainHumanDesc">Oder wenn du den _Zauber zerstörst_ kannst du das Artefakt normal Benutzen.</string>
  <string name="BlackSkull_Activated">Der schwarze Schädel ist erwacht!</string>
  <string name="BlackSkull_Ressurrect">Der schwarze Schädel hat das tote Monster erweckt um dir zu dienen!</string>
  <string name="BlackSkull_Deactivated">Der schwarze Schädel ruht wieder...</string>
  <string name="NecromancerArmor_Name">Knochenrüstung</string>
  <string name="NecromancerArmor_Info">Dieser Harnisch erlaubt es dem Nekromanten, bis zu 2 Untote zu erschaffen, die dir folgen und Gegner angreifen wobei jeder 5 Seelen kostet. Die Untoten werden mit jedem Level stärker.</string>
  <string name="NecromancerArmor_NotNecromancer">Nur Totenbeschwörer können diese Rüstung nutzen!</string>
  <string name="NecromancerRobe_Name">Robe des Totenbeschwörers</string>
  <string name="NecromancerRobe_Info">Diese Robe erlaubt es Nekromanten, einen Untoten für 5 Seelen zu beschwören. Die Untoten sind  Diener, der neben seinem Meister stärker werden.</string>
  <string name="HeroClass_Necromancer">Nekromant</string>
  <string name="HeroSubClass_NameLich">Lich</string>
  <string name="Deathling_Name">Untoter</string>
  <string name="Deathling_Gender">männlich</string>
  <string name="Deathling_Name_Objective">Untoter</string>
  <string name="Deathling_Desc">Der Untote ist die Seele eines Toten Helden, die genug Pech gehabt hat, um von einem Nekromanten beschwört zu werden.</string>
  <string name="NecromancerRobe_PetLimitReached">Nekromantie: Beschwörungslimit erreicht (Momentanes Maximum: %d)!</string>
  <string name="Necromancy_NotEnoughSouls">Du hast nicht genug Seelen, um einen \"%1$s\" Zauberspruch freizusetzen.</string>
  <string name="Necromancy_SoulsCountLabel">Seelen</string>
  <string name="Necromancer_ACSpecial">NEKROMANTIE</string>
  <string name="Necromancy_ReincarnationName">Reinkarnation</string>
  <string name="Necromancy_ReincarnationTriggered">Deine Kräfte trotzen dem Tod! Aber du hast alle gesammelten Seelen und Besitztümer verloren.</string>
  <string name="Necromancy_SummonDeathlingName">Beschwöre einen Untoten</string>
  <string name="Necromancy_BecameALich">Du bist zu einem Lich geworden! Deine Kraft wächst und deine Seelenkapazität hat sich verdoppelt! Aber du hast %1$d Stärkepunkt(e) verloren.</string>
  <string name="StartScene_UnlockNecromancer">Um diesen Charakter freizuschalten musst du den Lich mit irgendeiner anderen Klasse besiegen.</string>
  <string name="Necromancy_Title">Nekromantie</string>
  <string name="WndSadGhostNecro_Text">\"Dieser Geist scheint mit seinem Fluch zu kämpfen. Es scheint, dass er etwas von mir will. Wenn ich meine nekromantischen Kräfte benutze, werde ich ihn überreden können, dass ich schon das getan habe, was er von mir wollte. Auf diese Weise werde ich meine Zeit hier nicht verschwenden müssen. Sollte ich so etwas tun?\"</string>
  <string name="WndSadGhostNecro_Yes">Ja, zwing es deinen Willen auf.</string>
  <string name="WndSadGhostNecro_No">Nein, lass es sprechen.</string>
  <string name="WndSadGhostNecro_Persuaded">Der traurige Geist wurde beherrscht!</string>
  <string name="WndSettings_UiScale">Ui Ausmaß</string>
  <string name="DarkSacrifice_Name">Dunkle Opferung</string>
  <string name="DarkSacrifice_Info">Opfere einen Loyalen Minion um eine Explosion auszulösen. Der Explosionsradius basiert auf den verbleibenden Leben des Dieners und deinem Fähigkeitslevel.</string>
  <string name="DarkSacrifice_Ok">Mein Leben ist deins!</string>
  <string name="DarkSacrifice_Self">Für die Geißel!</string>
  <string name="DarkSacrifice_Resist">Du hast keine Macht über mich!</string>
  <string name="DarkSacrifice_Hint">Wähle deinen loyalen Diener für die Opferung!</string>
  <string name="Exhumation_Name">Exhumierung</string>
  <string name="Exhumation_Info">Das Öffnen des Grabes ist eine unheimliche Handlung, aber nicht genug für jemanden, der dem Tod selbst dient. Der Ausführende dieses Dunklen Rituals hat eine große Chance (die mit der Meisterschaft des Ausführenden wächst), die arme Seele eines hier Liegenden zu unterwerfen.</string>
  <string name="Exhumation_NoGrave">Hier ist kein Grab um eine Exhumierung durchzuführen.</string>
  <string name="Exhumation_Ok">Ich werde dir gehorchen.</string>
  <string name="RaiseDead_Name">Wiederbelebung der Toten</string>
  <string name="RaiseDead_Info">Versuche eine zuletzt (das Ritual benötigt frisches Material) erschlagene Kreatur wieder zum Leben zu erwecken. Wenn du diese dunkle Kunst verwendest, solltest du dich daran erinnern, dass fast jede Kreatur wiederbelebt werden kann, aber nicht jede einfach zu binden ist.</string>
  <string name="RaiseDead_NoSpace">Wiederbelebung der Toten scheiterte, da kein freier Platz vorhanden ist.</string>
  <string name="RaiseDead_NoKill">Du musst zuerst etwas töten, bevor du versuchen kannst es wiederzubeleben.</string>
  <string name="RawFish_Name">Roher Fisch</string>
  <string name="RawFish_Info">Roher Fisch, essen auf eigene Gefahr</string>
  <string name="RawFish_Taste">Fischig!</string>
  <string name="FrozenFish_Name">Gefrorener Fisch</string>
  <string name="FrozenFish_Info">Gefrorener Fisch, sieht aus als würde es leben, ist aber gefroren.</string>
  <string name="FriedFish_Name">Gebratener Fisch</string>
  <string name="FriedFish_Info">Gebratener Fisch, sieht lecker aus</string>
  <string name="FriedFish_Taste">Lecker!</string>
  <string name="RottenFish_Name">Vergammelter Fisch</string>
  <string name="RottenFish_Info">Vergammelter Fisch, riecht fürchterlich</string>
  <string name="RottenFish_Taste">Widerlich!</string>
  <string name="gdpr_title">Personalisiere deine Werbe-Erfahrung</string>
  <string name="gdpr_text">Remixes Dungeon personalisiert deine Werbung mithilfe von Admob und Appodeal (weitere Werbe-Anbieter). Werbe-Anbierter und ihre Partner können personalisierte Daten wie Gerätedaten, Demographie und interest Daten sammel und verarbeiten um dir auf dich zugeschnittene Werbung zu zeigen. Bei Zustimmung zu dieser verbesserten Werbe-Erfahrung siehst du Werbung, bei der Werbe-Anbieter und ihre Partner glauben, dass diese relevanter für dich sind.\n\nBei Zustimmung bestätigst du, dass du über 16 Jahre alt bist und personalisierte Werbung empfangen möchtest.\n\n</string>
  <string name="gdpr_agree">Ja, ich Stimme zu</string>
  <string name="gdpr_disagree">Nein danke</string>
  <string name="gdpr_choose">Bitte wähle</string>
  <string name="Mob_StaHuntingStatus2">Dieser %1$s jagt nach %2$s</string>
  <string name="Mob_StaFleeingStatus2">Dieser%1$sflieht vor%2$s</string>
  <string name="Mob_StaTerrorStatus">Dieser %1$sist entsetzt.</string>
  <string name="Mob_StaTerrorStatus2">Dieser%1$s ist entsetzt wegen %2$s</string>
  <string name="Mob_StaAmokStatus">Dieser %1$s läuft Amok</string>
  <string name="WndSaveSlotSelect_LoadAutoSave">Lade Auto-Speicherung</string>
  <string name="TownScript_NeedWeapon">Ich gehe nicht in den Dungeon ohne Waffe!\nVielleicht lohnt es sich erst mal im Laden vorbei zu schauen?</string>
  <string name="WndDonate_silver">Silber</string>
  <string name="WndDonate_gold">Gold</string>
  <string name="WndDonate_ruby">Rubin</string>
  <string name="WndDonate_donate">Spenden:</string>
  <string name="WndDonate_notConnected">Keine Internetverbindung :(</string>
  <string name="WndDonate_commonDonateText">Remixed Dungeon - für jeden kostenlos und wird es auch immer bleiben.\n\Allerdings können Sie uns dabei helfen, das Spiel noch besser zu machen.\n\Neben unserem herzlichen Dank bekommst du auch einige kosmetische Verbesserungen.</string>
  <string name="WndDonate_silverDonate">Silberspende</string>
  <string name="WndDonate_goldDonate">Goldspende</string>
  <string name="WndDonate_rubyDonate">Rubinspende</string>
  <string name="WndDonate_silverDonateText">Jede Spende wird zur Entwicklung des Projekts beitragen</string>
  <string name="WndDonate_goldDonateText">Vielen Dank für ihre Unterstützung</string>
  <string name="WndDonate_rubyDonateText">Deine Großzügigkeit wird uns helfen, Remixed Dungeon weiter zu verbessern!</string>
  <string name="WndDonate_silverDonateText2">Entfernt auch die Werbung in allen Spielmodi und macht die Jägerin von Anfang an verfügbar.</string>
  <string name="WndDonate_goldDonateText2">Schaltet auch den Elf von Anfang an frei.</string>
  <string name="WndDonate_rubyDonateText2"/>
  <string name="WndPremiumSettings_std">Standard</string>
  <string name="WndPremiumSettings_silver">Silber</string>
  <string name="WndPremiumSettings_gold">Gold</string>
  <string name="WndPremiumSettings_ruby">Rubin</string>
  <string name="WndPremiumSettings_chrome">Wähle das Material der Benutzeroberfläche</string>
  <string name="WndPremiumSettings_status">Wähle das Material der Statusleiste</string>
  <string name="WndPremiumSettings_toolbar">Wähle das Material der Schnellzugriffsleiste</string>
  <string name="WndPremiumSettings_banners">Wähle das Material der Banner</string>
  <string name="WndPremiumSettings_notAvailbale">Diese Option ist noch nicht verfügbar</string>
  <string name="DonateButton_pleaseDonate">Bitte erwägen Sie es, zu spenden</string>
  <string name="DonateButton_thanks">Danke für Ihre Unterstützung!</string>
  <string name="WndSaveSlotSelect_dontLike">Du magst keine Werbung? Mache eine beliebige Spende und sie wird verschwinden. Für immer.</string>
  <string name="Bow_Info1">Dies ist eine Distanzwaffe. Sie ist nutzlos für alle außer Elfen im Nahkampf. Mit einem Bogen ausgestattet kannst du Pfeile abfeuern.
</string>
  <string name="WoodenBow_Name">Holzbogen</string>
  <string name="WoodenBow_Info">Dieser einfache Holzbogen könnte sich als hilfreich erweisen, wenn du erst mal Pfeile gefunden hast.</string>
  <string name="WoodenBow_Gender">männlich</string>
  <string name="CompoundBow_Name">Compoundbogen</string>
  <string name="CompoundBow_Info">Pfeile, die mit einem Compoundbogen abgeschossen werden, verursachen mehr Schaden und sind auf Kosten der Geschwindigkeit treffsicherer.</string>
  <string name="CompoundBow_Gender">männlich</string>
  <string name="RubyBow_Name">Rubinbogen</string>
  <string name="RubyBow_Info">Nur die besten Bogenschützen können den Rubinbogen benutzen. So gut wie jeder Pfeil durchdringt den Feind und hinterlässt dabei ein großes Loch in seinem Körper. Es benötigt viel Kraft um den Bogen zu spannen.</string>
  <string name="RubyBow_Gender">männlich</string>
  <string name="Quiver_Name">Köcher</string>
  <string name="Quiver_Info">Lederköcher, geeignet um beliebig viele Pfeile aufzubewahren</string>
  <string name="Quiver_Gender">männlich</string>
  <string name="CommonArrow_Name">Pfeil</string>
  <string name="CommonArrow_Info">Gewöhnlicher Holzpfeil mit Eisenspitze.</string>
  <string name="CommonArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="FireArrow_Name">Feuerpfeil</string>
  <string name="FireArrow_Info">Dieser Pfeil sieht, bis auf das warme, rote Licht, das seine Spitze ausstrahlt, normal aus.</string>
  <string name="FireArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="PoisonArrow_Name">Giftpfeil</string>
  <string name="PoisonArrow_Info">Tödliche Gifttropfen glänzen auf der Pfeilspitze. </string>
  <string name="PoisonArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="ParalysisArrow_Name">Lähmender Pfeil</string>
  <string name="ParalysisArrow_Info">Dieser Pfeil ist mit Curare beschichtet.</string>
  <string name="ParalysisArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="FrostArrow_Name">Frostpfeil</string>
  <string name="FrostArrow_Info">Du fühlst eine eiskalte Aura, welche von der Pfeilspitze ausgeht.</string>
  <string name="FrostArrow_Gender">weiblich</string>
  <string name="Bowknot_Name">Knoten</string>
  <string name="Bowknot_Info">Eine glitzernde, rosa Schleife, die an eine Haarnadel geheftet ist.</string>
  <string name="Shades_Name">Sonnenbrille</string>
  <string name="Shades_Info">Manche Leute sagen, dass Dungeons zu dunkel sind, um so etwas zu tragen. Und weißt du was? Diese Leute sind einfach nicht cool genug.</string>
  <string name="Capotain_Name">Capotain</string>
  <string name="Capotain_Info">Ein hochgekrönter, schmalkrempiger Hut. Er wird normalerweise mit Puritanern in Verbindung gebracht, aber du musst nicht religiös sein, um ihn tragen zu können. Aus irgendeinem Grund hat er eine Plakette mit dem Namen \"Solomon\".</string>
  <string name="Fez_Name">Fez</string>
  <string name="Fez_Info">Es ist ein Filzschmuck in Form eines Kegelstumpfes aus rotem Filz, an dessen Spitze eine Quaste befestigt ist. Und nein, es macht die Welt nicht 3D.</string>
  <string name="NekoEars_Name">Katzenohren</string>
  <string name="NekoEars_Info">Manchmal möchtest du all das Monsterblut und den Schmutz abwaschen und dich einfach niedlich und fluffig fühlen... oder du kannst niedliche Katzenohren tragen. Das wäre das Mindeste.</string>
  <string name="RabbitEars_Name">Hasenohren</string>
  <string name="RabbitEars_Info">Es ist ein allgemein gültiger Glaube, dass Hasen glückliche Wesen sind und ihr Glück auf diejenigen übergeht, die einen Teil ihres Körpers bei sich tragen. Bei genauerer Betrachtung ist das Töten für eine Dekoration aus deren Ohren nicht sehr glückbringend.</string>
  <string name="Pumpkin_Name">Kürbis</string>
  <string name="Pumpkin_Info">In früheren Jahren waren die Kürbisleute eine stolze und wohlhabende Nation. Aber nachdem die Menschen auftauchten, endete alles in Ruinen. Abgetrennte, geschnitzte Köpfe von lang verstorbenen Kürbisstämmen, gelten als Denkmal für diese schrecklichen Ereignisse.</string>
  <string name="Nightcap_Name">Schlafmütze</string>
  <string name="Nightcap_Info">Dungeons in der Nacht zu erkunden muss eine sehr ermüdende Tätigkeit sein. Warum nicht einen warmen, kuscheligen Hut aufsetzen und entspannen, sodass all deine Sorgen verschwinden?</string>
  <string name="WizardHat_Name">Zauberhut</string>
  <string name="WizardHat_Info">Ein schöner, seidener Hut, geschmückt mir Sternenornamenten. In früheren Zeiten glaubte man, dass die größten Zauberer speziell verzauberte Kleidung trugen, die ihre Macht vergrößerte. Aber der Hut steigert natürlich nicht deine magischen Fähigkeiten, es fühlt sich aber sicher so an.</string>
  <string name="WndHats_ListTitle">Zubehör-Liste</string>
  <string name="WndHats_SlotTitle">Ausgerüstet</string>
  <string name="WndHats_NoConnectionMsg">Keine Verbindung zu Google Play möglich.</string>
  <string name="WndHats_Purchased">Ich hab es!</string>
  <string name="WndHats_BackButton">Zurück</string>
  <string name="WndHats_BuyButton">Kaufen</string>
  <string name="WndHats_EquipButton">Ausrüsten</string>
  <string name="WndHats_InfoButton">Betrachten</string>
  <string name="WndHats_UnequipButton">Ablegen</string>
  <string name="Artifact_Limit">Du kannst nur 2 Artifakte zur gleichen Zeit tragen.</string>
  <string name="FortuneTellerNPC_Name">Wahrsagerin</string>
  <string name="FortuneTellerNPC_Gender">weiblich</string>
  <string name="FortuneTellerNPC_Name_Objective">Wahrsagerin</string>
  <string name="FortuneTellerNPC_Desc">Diese Frau trägt eine lange helle Robe. Sie sieht überraschend jung aus, für jemanden, der die Kunst des Wahrsagens gemeistert hat. Wenn man näher kommt, kann man sie murmeln hören, währand sie in ihre Kristall-Kugel starrt.</string>
  <string name="ServiceManNPC_Limit_Reached">Ich entschuldige mich, aber du hast das momentane Limit erreicht. Aber du solltest in der Lage sein unseren Service für jeden Level den du erreichst zu nutzen.</string>
  <string name="WndFortuneTeller_Instruction">Ich kann Geheimnisse hinter Gegenständen enthüllen, wenn du es willst.\nEine Identifikation wird dich %d Münzen kosten.</string>
  <string name="WndFortuneTeller_No_Item">Pass auf, du willst dein Geld doch nicht verschwenden, oder? Du hast keine unidentifizierten Gegenstände in deinem Inventar.</string>
  <string name="WndFortuneTeller_Title">Wahrsagerin.</string>
  <string name="Wnd_Button_Yes">Ja</string>
  <string name="Wnd_Button_No">Nein</string>
  <string name="Wnd_Button_Back">Zurück</string>
  <string name="Wnd_Button_Cancel">Abbrechen</string>
  <string name="Wnd_Button_Close">Schließen</string>
  <string name="WndLibrary_Catalogue_Title">Bücherei</string>
  <string name="WndLibrary_Catalogue_Instruction">Bitte Wähle eine der Kategorien unten.</string>
  <string name="WndLibrary_Mobs_Btn">Monster</string>
  <string name="WndLibrary_Items_Btn">Gegenstände</string>
  <string name="WndLibrary_Codex_Btn">Geschichten</string>
  <string name="WndLibrary_Levels_Btn">Dungeon</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Instruction_2">Du hast %1$d von %2$d mal geguckt. Du wirst zusätzliche Gelegenheiten um Filme zu gucken erhalten, für jeden neuen Level.</string>
  <string name="town_deco_blue_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_blue_carpet_desc">Ein exquisierter Teppich, geschmückt mit lila Seide.</string>
  <string name="town_table_fortune_name">Tisch</string>
  <string name="town_table_fortune_desc">Dieser Tisch ist mit einer seidenen Decke bedeckt. Du kannst verschiedene Tarot Karten sehen, die in einer seltsamen Reihenfolge ausliegen.</string>
  <string name="ConcreteBlock_Name">Schwerer handfester Block</string>
  <string name="ConcreteBlock_Description">Sieht so aus, als ob dieser Block %d Stärkepunkte benötigt um ihn zu schieben.</string>
  <string name="Hero_AnotherTry">Du bist gestorben.\n Willst du es erneut versuchen?</string>
  <string name="ShadowLord_Name">schattenherr</string>
  <string name="ShadowLord_Gender">männlich</string>
  <string name="ShadowLord_Name_Objective">Schattenherr</string>
  <string name="ShadowLord_Desc">Kreatur aus purem Übel und Dunkelheit, viele glauben, dass er der alte Gott selbst ist, berücksichtigt man, wie stark er ist. Während andere vermuten, dass er aber der Wächter der Kammer des alten Gottes ist.</string>
  <string name="ShadowLord_Intro">Bereite dich vor!</string>
  <string name="ShadowLord_Death">Neeeeeeeiiiiiiiinnnnn...</string>
  <string name="AllowStatisticsCollectionScene_Title">Verwendungsstatistiksammlung</string>
  <string name="AllowStatisticsCollectionScene_Request">Wenn du Remixed Dungeon erlaubst Verwendungsstatistiken zu sammeln, werden die Daten verwendet um:\n
- Verschiedene kleine Störungen ausfindig zu machen und zu beseitigen ( bei kritischen Fehlern wirst du ausdrücklich gefragt, einen Bericht zu senden )\n
- Spiel-Balance-Verbesserungen\n
- Gerätespezifische Performancefehler zu beheben\n
- Lustige Statistik Fakten von Zeit zu Zeit zu veröffentlichen\n
Du kannst deine Entscheidung jederzeit ändern (Klicke auf das Diagrammsymbol beim Titelbildschirm ) </string>
  <string name="AllowStatisticsCollectionScene_Allow">Erlauben</string>
  <string name="AllowStatisticsCollectionScene_Deny">Verweigern</string>
  <string name="Darkness_Info">Sieht aus als ob Stücke ewiger Dunkelheit in der Luft schweben</string>
  <string name="WndSelectLanguage_ImproveTranslation">Bitte hilf die Übersetzungen von Remixed Dungeon zu verbessern</string>
  <string name="WndSelectLanguage_LinkToTranslationSite">Klicke hier um dem Remixed Dungeon Übersetzungsteam beizutreten</string>
  <string name="ArmoredStatue_Name">Lebendige Statue</string>
  <string name="ArmoredStatue_Gender">weiblich</string>
  <string name="ArmoredStatue_Name_Objective">Lebendige Statue</string>
  <string name="ArmoredStatue_Desc">Denke bloß nicht, dass es nur noch so eine häßliche Statue ist.
Es sind nicht nur die rot glühenden Augen, sondern auch die Tatsache, dass niemand eine neue _%s_ diesem Ding geben würde.</string>
  <string name="SpiderGuard_Name">Spinnenwächter</string>
  <string name="SpiderGuard_Gender">männlich</string>
  <string name="SpiderGuard_Name_Objective">Spinnenwächter</string>
  <string name="SpiderGuard_Desc">Ähnlich den Spinnensoldaten,, haben die Spinnenwächter geschworen, ihr Königreich zu beschützen. Der Stachel der Wächter ist dazu da, seine Ziele bewegungsunfähig zu machen</string>
  <string name="SpiderMindAmber_Name">Bernsteinspinne</string>
  <string name="SpiderMindAmber_Gender">männlich</string>
  <string name="SpiderMindAmber_Name_Objective">Bernsteinspinne</string>
  <string name="SpiderMindAmber_Desc">Bernsteinspinnen sind geheimnisvolle und seltene Kreaturen, die psychische Kraft aufweisen, ähnlich den Psychospinnen aber mehr aushalten als ihre normalen Artgenossen. Der Begriff \"Bernstein\" bezieht sich auf die Farbe ihrer riesigen Gehirn-Säcke die auftauchen, bevor ihre Opfer von der Kraft der Bernsteinspinnen getroffen werden</string>
  <string name="PirateSet_Name">Piratenset</string>
  <string name="PirateSet_Info">Arr! Hälst du dich für einen Matrosen oder für ein verdammtes Landei!? Ich hoffe du bist keins, das Zeug ist nur für Piraten, sag ich dir...Arr!</string>
  <string name="WndSaveSlotSelect_Delete_Yes">Ja, lösche es!</string>
  <string name="WndSaveSlotSelect_Delete_No">Nein</string>
  <string name="WndSaveSlotSelect_Delete_Title">Bist du sicher, dass du diesen gespeicherten Wert löschen möchtest?</string>
  <string name="Hero_Name">du</string>
  <string name="Hero_Name_Objective">du</string>
  <string name="Hero_Leave">Man verlässt Remixed Dungeon nicht einfach so.</string>
  <string name="Hero_LevelUp">Level up!</string>
  <string name="Hero_NewLevel">Du hast Level %d erreicht! Du hast nun mehr Lebenskraft und kannst dich besser konzentrieren. Es ist einfacher für dich geworden einen Gegner zu treffen und seinen Angriffen auszuweichen.</string>
  <string name="Hero_YouNowHave">Du hast %s gefunden</string>
  <string name="Hero_SomethingElse">Da liegt noch mehr</string>
  <string name="Hero_LockedChest">Die Truhe ist verschlossen, und du hast keinen passenden Schlüssel</string>
  <string name="Hero_LockedDoor">Du hast keinen passenden Schlüssel</string>
  <string name="Hero_NoticedSmth">Du bemerkst etwas</string>
  <string name="Hero_Wait">...</string>
  <string name="Hero_Search">suchen</string>
  <string name="Hero_StaBurning">Du fängst Feuer!</string>
  <string name="Hero_StaParalysis">Du bist gelähmt!</string>
  <string name="Hero_StaPoison">Du bist vergiftet!</string>
  <string name="Hero_StaOoze">Ätzender Schlamm frisst sich in dein Fleisch. Wasch ihn ab!</string>
  <string name="Hero_StaRoots">Du kannst dich nicht bewegen!</string>
  <string name="Hero_StaWeakness">Du fühlst dich geschwächt!</string>
  <string name="Hero_StaBlindness">Du bist geblendet!</string>
  <string name="Hero_StaFury">Du wirst wütend!</string>
  <string name="Hero_StaFurious">wütend</string>
  <string name="Hero_StaCharm">Du bist verzaubert!</string>
  <string name="Hero_StaCripple">Du bist angeschlagen!</string>
  <string name="Hero_StaBleeding">Du blutest!</string>
  <string name="Hero_StaVertigo">Alles dreht sich um dich!</string>
  <string name="HeroClass_War">Krieger</string>
  <string name="HeroClass_Mag">Magier</string>
  <string name="HeroClass_Rog">Schurke</string>
  <string name="HeroClass_Hun">Jägerin</string>
  <string name="HeroClass_Elf">Elf</string>
  <string name="HeroSubClass_NameGlad">Gladiator</string>
  <string name="HeroSubClass_DescGlad">Ein erfolgreicher Angriff mit einer Nahkampfwaffe erlaubt es dem _Gladiator_ , einen Komboangriff einzusetzen, in dem jeder erfolgreiche Treffer mehr Schaden verursacht.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameBers">Berserker</string>
  <string name="HeroSubClass_DescBers">Wenn ein _Berserker_ schwer verletzt ist, erreicht er einen Zustand wilder Wut, in dem sein Schaden deutlich erhöht ist.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameWarL">Hexenmeister</string>
  <string name="HeroSubClass_DescWarL">Wenn ein _Hexenmeister_ einen Gegner tötet nimmt er seine Seele in sich auf. Sie heilt seine Wunden und sättigt ihn.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameBatM">Kampfmagier</string>
  <string name="HeroSubClass_DescBatM">Während er mit einem Zauberstab in der Hand kämpft, verursacht der _Kampfmagier_ zusätzlichen Schaden, abhängig von der aktuellen Aufladung. Jeder erfolgreiche Treffer stellt eine Aufladung des Zauberstabes wieder her.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameAssa">Assassine</string>
  <string name="HeroSubClass_DescAssa">Der _Assassine_ verursacht zusätzlichen Schaden an seinem Ziel während er einen Überraschungsangriff ausführt.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameFreR">Windläufer</string>
  <string name="HeroSubClass_DescFreR">Der _Windläufer_ kann fast doppelt so schnell laufen wie die meisten Monster. Während er rennt ist der Windläufer deutlich schwerer zu treffen. Dafür darf er nicht überladen und am Verhungern sein.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameSnip">Scharfschütze</string>
  <string name="HeroSubClass_DescSnip">_Scharfschützen_ sind dazu in der Lage, Schwachpunkte in der gegnerischen Rüstung zu erkennen und diese effektiv zu umgehen wenn sie eine Fernkampfwaffe nutzen.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameWard">Bewahrer</string>
  <string name="HeroSubClass_DescWard">_Bewahrer_ haben eine starke Bindung zu den Kräften der Natur. Sie besitzen die Fähigkeit, Tautropfen und Samen von Pflanzen zu sammeln. Zusätzlich erhalten sie eine temporäre Rüstungsverbesserung, wenn sie hohes Gras niedertreten.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameScout">Späher</string>
  <string name="HeroSubClass_DescScout">Elfen_Späher_sind Meister der Heimlichkeit. Wenn sie hohes Gras zertrampeln, gewährt ihnen dies einen vorübergehenden Unsichtbarkeitseffekt. Außerdem sind sie noch schneller als normale Elfen.</string>
  <string name="HeroSubClass_NameShaman">Schamane</string>
  <string name="HeroSubClass_DescShaman">Elfen_Schamanen_ können Zauberstäbe als Nahkampfwaffe benutzen. Erfolgreiche Treffer haben die Chance, die Fahigkeit des Zauberstabes auf ein Ziel zu wirken, ohne eine Ladung zu benutzen.</string>
  <string name="SantaHat_Name">Weihnachtsmann Hut</string>
  <string name="SantaHat_Info">Nichts sagt Weihdungeon mehr, als ein roter seidiger Hut von Santa den Lord der Tiefe.</string>
  <string name="Rudolph_Name">Rote Nase und Geweih</string>
  <string name="Rudolph_Info">Was könnte festlicher sein, als eine rote leuchtende Nase? Ein paar Geweihe natürlich.</string>
  <string name="Kobold_Name">Kobold</string>
  <string name="Kobold_Gender">männlich</string>
  <string name="Kobold_Name_Objective">Kobold</string>
  <string name="Kobold_Desc">Kobolde sind bekannt aber eine Legende zugleich. Als Vorfahren von Gnolls leben Kobolde in tiefen und kalten Hölen. Es wird geglaubt, dass ihre Leute schon lange vor den Zwergen die Technik und den Maschinenbau beherrschten. Trotzdem weiß niemand, warum sie vor vielen Jahren verschwanden...</string>
  <string name="KoboldIcemancer_Name">Kobold-Eiszauberer</string>
  <string name="KoboldIcemancer_Gender">männlich</string>
  <string name="KoboldIcemancer_Name_Objective">Kobold-Eiszauberer</string>
  <string name="KoboldIcemancer_Desc">Kobold-Eiszauberer zählten zur Elite in ihrer Gesellschaft. Krieger, Magier und am wichtigstem Wissenschaftler. Antike Eiszauberer haben das Handwerk des Formens und Verzauberns von raffinierten Mechanismen aus Eis gemeistert.</string>
  <string name="KoboldIcemancer_Killed">%s\'s Eis-Strahl hat dich getötet..</string>
  <string name="ColdSpirit_Name">kalte Seele</string>
  <string name="ColdSpirit_Gender">männlich</string>
  <string name="ColdSpirit_Name_Objective">kalte Seele</string>
  <string name="ColdSpirit_Desc">Eine kalte Seele ist die Erscheinung von Kälte in ihrer reinsten Form. Sie sind gedankenlose Schalen, erschaffen durch Magie, verhält sich nach dem Willen des Erschaffers, oder nach Grundlegenden Instinkten und Reflexen.</string>
  <string name="IceElemental_Name">Eisgeist</string>
  <string name="IceElemental_Gender">männlich</string>
  <string name="IceElemental_Name_Objective">EIsgeist</string>
  <string name="IceElemental_Desc">Unter allen Elementen, die im Dungeon existieren, sind die Eiselemente vielleicht nicht die widerstandsfähigsten Elementare, sie zählen aber mit Sicherheit zu den gefährlichsten. Ihr Körper strahlt Kälte ab, wodurch ihre Feinde verlangsamt werden.</string>
  <string name="IceGuardian_Name">Eiswächter</string>
  <string name="IceGuardian_Gender">männlich</string>
  <string name="IceGuardian_Name_Objective">Eiswächter</string>
  <string name="IceGuardian_Desc">Eiswächter wurden einst von Kobolden erschaffen, um ihre Höhlen zu bewachen. Die Kraft in ihrem Kern erlaubt es den Eiswächtern, sich zu reproduzieren, solang sie über genug Energie verfügen.</string>
  <string name="IceGuardianCore_Name">Eiswächter</string>
  <string name="IceGuardianCore_Gender">männlich</string>
  <string name="IceGuardianCore_Name_Objective">Eiswächter</string>
  <string name="IceGuardianCore_Desc">Eiswächter wurden einst von Kobolden erschaffen, um ihre Höhlen zu bewachen. Die Kraft in ihrem Kern erlaubt es den Eiswächtern, sich zu reproduzieren, solang sie über genug Energie verfügen.</string>
  <string name="CagedKobold_Name">eingesperrter Kobold</string>
  <string name="CagedKobold_Gender">männlich</string>
  <string name="CagedKobold_Name_Objective">eingesperrter Kobold</string>
  <string name="CagedKobold_Desc">Ein Kobold, in einem Käfig.</string>
  <string name="CagedKobold_Intro">Hey... HEY! Bist du dieser Abenteurerdingsbums? Hilf mir hier raus, Kumpel. Diese verdammten Militaristen haben mich eingesperrt. Sie wollten eine antike Waffe reaktivieren um die Menschen da oben zu unterwerfen! Ich war dagegen, weil es zu gefährlich war, also warfen sie mich aus dem Rat und sperrten mich in diesen Käfig. Bitte finde den Schlüssel für mich, als Gegenleistung helfe ich dir, so gut ich kann.</string>
  <string name="CagedKobold_Quest_End">Oh vielen, vielen Dank! Wie hast du bloß den Schlüssel gefunden? Du... du hast die Waffe zerstört?! Das ist unglaublich! Weißt du was, ich sagte, dass ich dir helfen werde und ich glaube, ich weiß auch wie ich das am besten mache. Ich werde eine Weile bei dir bleiben. * Eingesperrter Kobold hat sich in eine Kerze verwandelt</string>
  <string name="CagedKobold_Message1">Bitte...</string>
  <string name="CagedKobold_Message2">Hey, du könntest mir hier heraushelfen.</string>
  <string name="CagedKobold_Message3">Ich hasse diesen Käfig über alles</string>
  <string name="Journal_Caged_Kobold">Eingesperrter Kobold</string>
  <string name="IceCaves_TileDescDeco">Dieser Gnoll wurde lebend eingefroren. Er ist wahrscheinlich schon eine Weile eingefroren.</string>
  <string name="IceCaves_TileHighGrass">Gefrorenes hohes Gras</string>
  <string name="IceCaves_TileGrass">gefrorenes Gras.</string>
  <string name="IceCaves_TileDescHighGrass">Dichter gefrorener Pflanzenbewuchs versperrt die Sicht.</string>
  <string name="IceCaves_TileStatue">Gefrorener Gnoll</string>
  <string name="IceCaves_TileDescStatue">Noch eine schreckliche Statue... Oh warte, das ist ein gefrorener Gnoll.</string>
  <string name="ChristmasTurkey_Name">Festlicher Truthahn</string>
  <string name="ChristmasTurkey_Info">Die beste Art, Weihdungeon zu feiern, ist mit einem großen Bissen gebratener Truthahn. So gedenkst auch du dem Tag, als die Monster in den Dungeon einfielen, was Abenteurer und Helden aus aller Welt angelockt und somit den Tourismus und die lokale Wirtschaft gestärkt hat.</string>
  <string name="IceKey_Name">Eis Schlüssel</string>
  <string name="IceKey_Info">Es scheint, als ob der Schlüssel aus Eis ist, aber dennoch ist er so hart wie Stahl.</string>
  <string name="WandOfIcebolt_Name">Zauberstab des Eisstrahls</string>
  <string name="WandOfIcebolt_Info">Dieser Stab schießt ein Eisprojektil, das einer Kreatur leichten Schaden zufügt. Das hat die Chance das Ziel zu verlangsamen oder sogar einzufrieren.</string>
  <string name="WandOfIcebolt_Info1">Du hast dich mit deinem eigenen Eisstab getötet...</string>
  <string name="Badges_Ice_Guardian_Slain">Eis Wächter erschlagen</string>
  <string name="GoldenSword_Name">goldenes Schwert</string>
  <string name="GoldenSword_Info">Normalerweise werden Waffen aus solch einem weichen Metall wie Gold nicht für mehr, außer als Dekoration, bedacht. Jedoch scheint es dieser Klinge möglich zu sein, ziemlich gut durch Dinge zu schneiden.</string>
  <string name="GoldenSword_Gender">männlich</string>
  <string name="GoldenStatue_Name">goldene Statue</string>
  <string name="GoldenStatue_Gender">weiblich</string>
  <string name="GoldenStatue_Name_Objective">goldene Statue</string>
  <string name="GoldenStatue_Desc">Es ist wirklich schwer zu glauben, dass diese prächtige Statue nicht einfach nur Dekoration, sondern eine tückische Kreatur ist, die auf unwissende Abenteurer wartet. Auf den ersten Blick hättest du schwören können, dass dessen _%s_ ein Teil seines Armes ist.</string>
  <string name="NecromancerNPC_Name">Nekromant</string>
  <string name="NecromancerNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="NecromancerNPC_Name_Objective">Nekromant</string>
  <string name="NecromancerNPC_Desc">Dieser Mann mittleren Alters scheint leicht verärgert und aufgeregt zugleich zu sein. Er trägt eine zusammengesetzte Rüstung, gefertigt aus Knochenfragmenten.</string>
  <string name="NecromancerNPC_Intro">Oh! Welch seltener Anblick! Ein Abenteurer, der nicht tot ist! Bemerkenswert! Oh... Ich bitte um Verzeihung, manchmal werde ich zu aufgeregt. Wie du siehst, bin ich ein Nekromant. Und auch wenn Tod und den Tod selbst zu studieren mein Leben ist, ist es manchmal wirklich langweilig. Anders gesehen ist das eigentlich exakt der Grund, warum ich hier bin. Gemäß meinen Berechnungen wird schon sehr bald irgendwo in diesem Dungeon etwas spektakuläres passieren! _Nekropolis_, eine antike Stadt der Toten, wird seine Tore öffnen! Und... Ich kann wirklich nicht weiterplaudern, ich habe genug Zeit verschwendet. Ich muss mich bereit machen, _komm\' später wieder_.</string>
  <string name="NecromancerNPC_Message1">So wenig Zeit, so wenig Zeit...</string>
  <string name="NecromancerNPC_Message2">Ich muss bereit sein.</string>
  <string name="NecromancerNPC_Message3">Ich kann den Ruf der Toten hören.</string>
  <string name="NecromancerNPC_Message4">Da ist etwas sehr Besonderes innerhalb von Nekropolis.</string>
  <string name="RatKing_Name_Objective">Rattenkönig</string>
  <string name="RatKing_Gender">männlich</string>
  <string name="Weapon_Identify">Du kannst dein %1$s nun identifizieren. Es handelt sich um %2$s.</string>
  <string name="Weapon_Incompatible">Die Wechselwirkung verschiedener Magietypen hat die Verzauberung dieser Waffe aufgehoben.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info1a">Dieser %1$s ist %2$s Nahkampfwaffe der Stufe %3$d.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info1b">eine</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info1c">eine verbesserte</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info1d">eine verschlechterte</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info2a">Der typische Schaden dieser Waffe sind %d Punkte pro Treffer.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info2b">Der typische Schaden dieser Waffe sind %1$d punkte pro Treffer, normalerweise benötigt ein Angriff %2$d Stärkepunkte.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info2c">Diese Waffe ist vermutlich zu schwer für dich.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3a">Dies ist eine eher %s Waffe.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3b">schnelle</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3c">langsame</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3d">und</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3e">aber</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3f">genaue</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info3g">ungenaue</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info4a">Es wurde ausbalanciert um es schneller zu machen.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info4b">Es wurde ausbalanciert um es genauer zu machen.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info5">Die Waffe ist verzaubert.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info6a">Aufgrund deiner unzulänglichen Stärke sind die Angriffsgenauigkeit und -geschwindigkeit deines %s verringert.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info6b">Aufgrund deiner übermäßigen Stärke sind die Angriffsgenauigkeit und -geschwindigkeit des %s erhöht.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info7a">Du hast dein %1$s ausgerüstet %2$s.</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info7b">und weil diese Waffe verflucht ist, kannst du sie leider nicht loslassen</string>
  <string name="MeleeWeapon_Info7c">Du kannst eine böse Magie in diesem %s spüren.</string>
  <string name="BattleAxe_Name">Streitaxt</string>
  <string name="BattleAxe_Info">Der enorme stählerne Kopf dieser Axt bringt eine beachtliche Kraft in jeden deiner Schläge.</string>
  <string name="BattleAxe_Gender">weiblich</string>
  <string name="Dagger_Name">Dolch</string>
  <string name="Dagger_Info">Ein einfacher eisener Dolch mit einem stark abgenutzten Holzgriff.</string>
  <string name="Dagger_Gender">männlich</string>
  <string name="Glaive_Name">Gleve</string>
  <string name="Glaive_Info">Eine Waffe aus einer Schwertklinge, die am Ende einer Stange befestigt ist.</string>
  <string name="Glaive_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="Knuckles_Name">Schlagring</string>
  <string name="Knuckles_Info">Ein Stück Eisen mit Löchern für deine Finger.</string>
  <string name="Knuckles_Gender">männlich</string>
  <string name="Longsword_Name">Langschwert</string>
  <string name="Longsword_Info">Diese gewaltige Klinge verursacht aufgrund ihres Gewichts mit jedem Schnitt schweren Schaden.</string>
  <string name="Longsword_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="Mace_Name">Morgenstern</string>
  <string name="Mace_Info">Der eiserne Kopf dieser Waffe verursacht erheblichen Schaden.</string>
  <string name="Mace_Gender">männlich</string>
  <string name="Quarterstaff_Name">Kampfstab</string>
  <string name="Quarterstaff_Info">Ein mit Eisen beschlagener Laubholzstab.</string>
  <string name="Quarterstaff_Gender">männlich</string>
  <string name="ShortSword_Name">Kurzschwert</string>
  <string name="ShortSword_Info">Dieses Schwert ist in der Tat sehr kurz. Nur wenige Zentimeter länger als ein Dolch.</string>
  <string name="ShortSword_ACReforge">WIEDERVERWERTEN</string>
  <string name="ShortSword_Select">Wähle eine Waffe die du verbessern möchtest</string>
  <string name="ShortSword_Reforged">Du hast dein Kurzschwert zerlegt um dein %s zu verbessern.</string>
  <string name="ShortSword_NotBoomerang">Du kannst auf diese Weise keinen Bumerang verbessern.</string>
  <string name="ShortSword_Gender">männlich</string>
  <string name="Spear_Name">Speer</string>
  <string name="Spear_Info">Ein schmaler Stab aus Holz mit einer geschliffenen Eisenspitze.</string>
  <string name="Spear_Gender">männlich</string>
  <string name="Sword_Name">Schwert</string>
  <string name="Sword_Info">Diese rasiermesserscharfe Stahlklinge glänzt auf beruhigende Weise.</string>
  <string name="Sword_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="WarHammer_Name">Kriegshammer</string>
  <string name="WarHammer_Info">Nur wenige Kreaturen können dem zerschmetternden Schlag dieser gewaltigen Masse aus Blei und Stahl standhalten, aber nur die stärksten Abenteurer können sie effizient einsetzen.</string>
  <string name="WarHammer_Gender">männlich</string>
  <string name="MissileWeapon_Missiles">Fernkampfwaffe</string>
  <string name="MissileWeapon_Yes">Ja, ich weiß was ich tue.</string>
  <string name="MissileWeapon_No">Nein, ich habe meine Meinung geändert.</string>
  <string name="MissileWeapon_Sure">Willst du es wirklich als Nahkampfwaffe ausrüsten?</string>
  <string name="MissileWeapon_Info1">\n\nDer durchschnittliche Schaden dieser Waffe ist %d punkte pro Treffer.</string>
  <string name="MissileWeapon_Info2">Aufgrund deiner unzulänglichen Stärke sind die Angriffsgenauigkeit und -geschwindigkeit des %s verringert.</string>
  <string name="MissileWeapon_Info3">Aufgrund deiner übermäßigen Stärke sind die Angriffsgenauigkeit und -geschwindigkeit des %s erhöht.</string>
  <string name="MissileWeapon_Info4">\n\nDu hast dein %s ausgerüstet.</string>
  <string name="Boomerang_Name">Boomerang</string>
  <string name="Boomerang_Info">Auf den Gegner geworfen findet dieses hölzerne Wurfgeschoss wieder zurück in die Hand des Angreifes.</string>
  <string name="Boomerang_Gender">männlich</string>
  <string name="CurareDart_Name">Lähmender Pfeil</string>
  <string name="CurareDart_Info">Diese kleinen Pfeile machen nicht viel Schaden, dafür aber können sie den Gegner lähmen.</string>
  <string name="CurareDart_Gender">männlich</string>
  <string name="Dart_Name">Pfeil</string>
  <string name="Dart_Info">Diese kleinen Metallspitzen sind für eine stabile Flugbahn gefertigt und piksen den Gegner gewaltig.</string>
  <string name="Dart_Gender">männlich</string>
  <string name="IncendiaryDart_Name">Feuerpfeil</string>
  <string name="IncendiaryDart_Info">Jede dieser Pfeilspitzen ist dafür gemacht, solange in einem Gegner zu verweilen, bis dieser in hellen Flammen aufgeht.</string>
  <string name="IncendiaryDart_Gender">männlich</string>
  <string name="Javelin_Name">Wurfspeer</string>
  <string name="Javelin_Info">Dieses Stück Metall ist so gebaut, dass das spitze Ende im Flug immer nach vorne zeigt.</string>
  <string name="Javelin_Gender">männlich</string>
  <string name="Shuriken_Name">Wurfstern</string>
  <string name="Shuriken_Info">Sternenförmige Metallstücke mit rasiermesserscharfen Klingen machen erheblichen Schaden, wenn sie einen Gegner treffen. Sie können sehr schnell geworfen werden.</string>
  <string name="Shuriken_Gender">männlich</string>
  <string name="Tamahawk_Name">Tomahawk</string>
  <string name="Tamahawk_Info">Diese Wurfaxt ist nicht besonders schwer, aber benötigt dennoch relativ viel Kraft um effizient eingesetzt werden zu können.</string>
  <string name="Tamahawk_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="Kusarigama_Name">Kusarigama</string>
  <string name="Kusarigama_Info">Diese Waffe besteht aus einer Sichel an einer Metallkette mit einem schweren Eisengewicht am Ende.</string>
  <string name="Kusarigama_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="Kusarigama_Pull">ZIEHEN</string>
  <string name="ChaosSword_Name">Chaosschwert</string>
  <string name="ChaosSword_Info">Die Klinge des Schwertes wurde aus purem Chaos geschmiedet und vibriert sachte von Zeit zu Zeit. Große Macht ist in dieser Waffe eingeschlossen, die fast alles zerteilen kann. Jedoch sind außerordentliche Fähigkeiten von Nöten, um diese gewaltige Kraft zu meistern.</string>
  <string name="ChaosSword_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="ChaosBow_Name">Chaosbogen</string>
  <string name="ChaosBow_Info">Ein fürchterlicher Bogen, gefüllt mit der Kraft des Chaos. Ein Teil des Chaos wird mit jedem abgefeuerten Pfeil zu seinem Opfer getragen. Wenn man jedoch verfehlt...</string>
  <string name="ChaosBow_Gender">männlich</string>
  <string name="ChaosStaff_Name">Chaosstab</string>
  <string name="ChaosStaff_Info">Ein mit der Kraft des Chaos getränkter Stab! Worüber sonst können Magier Träumen oder sich Fürchten?</string>
  <string name="ChaosStaff_Gender">männlich</string>
  <string name="SacrificialSword_Name">Opfernde Klinge</string>
  <string name="SacrificialSword_Info">Auf den ersten Blick scheint dieses alte Bronzeschwert, das mit Dreck bedeckt ist, absolut nutzlos zu sein. Doch eine gewisse veraltete Kraft schläft darin. Diese Kraft kann beinahe jede Kreatur in eine willenlose Marionette verwandeln. Man muss nur den richtigen finden, um es aufzuwecken...</string>
  <string name="SacrificialSword_Gender">männlich</string>
  <string name="ScrollOfSummoning_Name">Schriftrolle der Beschwörung</string>
  <string name="ScrollOfSummoning_Info">Wenn laut gelesen, wird diese Schriftrolle ein Monster des derzeitigen Dungeon-Levels beschwören. Wenn der Wille des Monsters schwach genug ist, wird es dein Diener.</string>
  <string name="ScrollOfSummoning_Info_2">Das Monster antwortet auf deine Beschwörungen!</string>
  <string name="Using_Failed_Because_Magic">Eine mächtige Magie hindert dich daran, die \"%s\" zu benutzen.</string>
  <string name="Using_Failed_Because_Blind">Du kannst die \"%s\" nicht benutzen, wenn du geblendet bist.</string>
  <string name="Mob_Cannot_Be_Pet">Der Wille eines \"%s\" ist schwach genug um es zu kontrolieren!</string>
  <string name="No_Valid_Cell">Hier ist kein passendes Feld in der nähe.</string>
  <string name="Mob_Desc">Richtige Beschreibung folgt!</string>
  <string name="Mob_Died">Du hörst wie etwas in der Ferne stirbt</string>
  <string name="Mob_StaSleepingStatus">Dieser %s schläft</string>
  <string name="Mob_StaWanderingStatus">Dieser %s läuft herum</string>
  <string name="Mob_StaHuntingStatus">Dieser %s jagd</string>
  <string name="Mob_StaFleeingStatus">Dieser %s flüchtet</string>
  <string name="Mob_StaPassiveStatus">Dieser %s wartet ab</string>
  <string name="Acidic_Name">Giftiger Skorpion</string>
  <string name="Acidic_Gender">männlich</string>
  <string name="Acidic_Name_Objective">Giftiger Skorpion</string>
  <string name="Acidic_Desc">Dieses riesige, spinnenartige, dämonische Wesen vermeidet Nahkampf mit allen Mitteln. Es schießt gezackte Dornen mit lähmender Wirkung aus großer Entfernung ab.</string>
  <string name="Albino_Name">Albino Ratte</string>
  <string name="Albino_Gender">männlich</string>
  <string name="Albino_Name_Objective">Albino Ratte</string>
  <string name="Albino_Desc">Beutelratten sind aggressiv, aber ziemlich schwache Bewohner der Abwasserkanäle. Sie können nur bei großer Anzahl gefährlich werden. Diese bestimmte Ratte scheint ein Albino zu sein. Sie hat außerdem außergewöhnlich scharfe Zähne.</string>
  <string name="Bandit_Name">Verrückter Bandit</string>
  <string name="Bandit_Gender">männlich</string>
  <string name="Bandit_Name_Objective">Verrückter Bandit</string>
  <string name="Bandit_Desc">Tiefere Ebenen des Verlieses waren schon immer ein Versteck für alle möglichen Kriminellen. Nicht alle von ihnen konnten einen klaren Verstand bewahren während ihrer langen Zeit, so weit weg vom Tageslicht. Diese Diebe und Banditen haben schon vor langer Zeit vergessen, wer sie waren und warum sie stehlen. Es scheint, als ob dieser Bandit, seinen Dolch mit etwas überzogen hat!  </string>
  <string name="Bat_Name">Vampirfledermaus</string>
  <string name="Bat_Gender">männlich</string>
  <string name="Bat_Name_Objective">Vampirfledermaus</string>
  <string name="Bat_Desc">Diese flinken und zähen Fledermäuse können sogar deutlich größere Gegner besiegen, in dem sie mit jedem erfolgreichen Angriff ihre eigene Gesundheit wieder herstellen.</string>
  <string name="Bat_Defense">ausgewichen</string>
  <string name="Brute_Name">Gnollschläger</string>
  <string name="Brute_Name_Objective">Gnollschläger</string>
  <string name="Brute_Desc">Schläger sind die größten, stärksten und zähesten unter den Gnollen. Wenn sie ernsthaft verletzt sind, fallen sie in einen Berserkerzustand und fügen ihren Feinden sogar noch mehr Schaden zu.</string>
  <string name="Brute_Gender">männlich</string>
  <string name="Brute_Enraged">Der %s bekommt einen Wutanfall!</string>
  <string name="Brute_StaEnraged">tobend</string>
  <string name="Crab_Name">Kanalkrabbe</string>
  <string name="Crab_Gender">männlich</string>
  <string name="Crab_Name_Objective">Kanalkrabbe</string>
  <string name="Crab_Desc">Diese riesigen Krabben stehen in den Abwasserkanälen an der Spitze der Nahrungskette. Sie sind extrem schnell und ihr dicker Panzer kann selbst schwere Schläge aushalten.</string>
  <string name="Crab_Defense">parriert</string>
  <string name="DM300_Name">DM-300</string>
  <string name="DM300_Gender">männlich</string>
  <string name="DM300_Name_Objective">DM-300</string>
  <string name="DM300_Desc">Diese Maschine wurde vor vielen Jahrhunderten von den Zwergen erschaffen. Die Zwerge begannen damit, ihre Maschinen durch Golems, Elementare und sogar Dämonen zu ersetzen. Dies führte möglicherweise zum Niedergang ihrer Zivilisation. Die DM-300 und andere Maschinen wurden üblicherweise für Bau- und Minenarbeiten genutzt, manchmal auch zur Stadtverteidigung.</string>
  <string name="DM300_Info1">Der DM-300 repariert sich selbst!</string>
  <string name="DM300_Info2">Mission gescheitert. Herunterfahren eingeleitet.</string>
  <string name="DM300_Info3">Nicht autorisierter Zugang registriert.</string>
  <string name="FireElemental_Name">Feuergeist</string>
  <string name="FireElemental_Gender">männlich</string>
  <string name="FireElemental_Name_Objective">Feuergeist</string>
  <string name="FireElemental_Desc">Umherziehende Feuergeister sind ein Nebenprodukt von mächtigeren Beschwörungen. Ihre chaotische Natur macht es selbst den mächtigsten Dämonologen nahezu unmöglich, sie zu kontrollieren. </string>
  <string name="Eye_Name">Böses Auge</string>
  <string name="Eye_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="Eye_Name_Objective">Böses Auge</string>
  <string name="Eye_Desc">Ein anderer Name dieses Dämons ist \"Kugel des Hasses\". Wenn er einen Feind erblickt, benutzt er seinen Todesblick ohne Rücksicht auf Verbündete in der Nähe und verwundet diese dabei oft.</string>
  <string name="Eye_Kill">Der Todesblick des %s hat dich getötet...</string>
  <string name="Gnoll_Name">Gnollspäher</string>
  <string name="Gnoll_Gender">männlich</string>
  <string name="Gnoll_Name_Objective">Gnollspäher</string>
  <string name="Gnoll_Desc">Gnolle sind menschliche Wesen, die Hyänen ähneln. Sie leben in Abwässerkanälen und Höhlen, von wo sie von Zeit zu Zeit zu Raubzügen an die Oberfläche ziehen. Gnollspäher sind anerkannte Mitglieder ihres Rudels, aber nicht so stark wie Schläger und nicht so intelligent wie Schamanen.</string>
  <string name="Golem_Name">Golem</string>
  <string name="Golem_Gender">männlich</string>
  <string name="Golem_Name_Objective">Golem</string>
  <string name="Golem_Desc">Die Zwerge versuchten, ihr technisches Wissen mit ihrer neu gewonnen Kraft der elementaren Beschwörung zu kombinieren. Sie nutzen Erdelementare, um ihre mechanischen Golemkörper zu \"beseelen\" welche als besonders einfach zu kontrollieren galten. Allerdings konnte schon der kleinste Fehler im Bindungsritual eine Katastrophe herbeiführen.</string>
  <string name="Golem_Defense">abgeblockt</string>
  <string name="Goo_Name">Goo</string>
  <string name="Goo_Gender">weiblich</string>
  <string name="Goo_Name_Objective">Goo</string>
  <string name="Goo_Desc">Wenig ist über den Goo bekannt. Es könnte möglich sein, dass er nicht einmal eine Kreatur, sondern ein Konglomerat aus Substanzen der Abwasserkanäle ist, die einen freien Willen gewannen. Es ist offensichtlich, dass hier dunkle Magie am Werk ist.</string>
  <string name="Goo_Info1">Goo lädt sich auf!</string>
  <string name="Goo_Info2">glurp...glurp...</string>
  <string name="Goo_Info3">GLURP-GLURP!</string>
  <string name="Goo_StaInfo1">!!!</string>
  <string name="King_Name">Zwergenkönig</string>
  <string name="King_Gender">männlich</string>
  <string name="King_Name_Objective">Zwergenkönig</string>
  <string name="King_Desc">Der letzte Zwergenkönig war bekannt für sein weit reichendes Verständnis der Prozesse des Lebens und des Todes. Er überzeugte Mitglieder seines Gerichts an einem Ritual teilzunehmen, welches ihnen ewige Jugend bewilligen sollte. Am Ende war er der Einzige, der sie bekam - und eine Armee der Untoten als Bonus.</string>
  <string name="King_Defense">pariert</string>
  <string name="King_Info1">Ihr könnt mich nicht töten, %s... ich bin... unsterblich...</string>
  <string name="King_Info2">Erhebt euch, Sklaven!</string>
  <string name="King_Info3">Wie könnt Ihr es wagen!</string>
  <string name="Undead_Name">Untoter Zwerg</string>
  <string name="Undead_Gender">männlich</string>
  <string name="Undead_Name_Objective">Untoter Zwerg</string>
  <string name="Undead_Desc">Diese untoten Zwerge, erschaffen durch den Willen des Zwergenkönigs, waren einst Mitglieder seines Rates. Sie sehen aus wie Skelette mit einer beeindruckenden Gesichtsbehaarung.</string>
  <string name="Undead_Defense">abgeblockt</string>
  <string name="Mimic_Name">Mimic</string>
  <string name="Mimic_Gender">männlich</string>
  <string name="Mimic_Name_Objective">Mimic</string>
  <string name="Mimic_Desc">Mimics sind magische Kreaturen, die jede beliebige Form annehmen können. In Verließen wählen sie fast immer die Form einer Schatztruhe,  weil sie wissen das man damit Abenteurer zu sich locken kann.</string>
  <string name="MimicPie_Name">Mimic</string>
  <string name="MimicPie_Gender">männlich</string>
  <string name="MimicPie_Name_Objective">Mimic</string>
  <string name="MimicPie_Desc">Mimics sind magische Wesen, die jede beliebige Form annehmen können. Dieser hier sieht wie eine große leckere Pastete aus.</string>
  <string name="Monk_Name">Zwergenmönch</string>
  <string name="Monk_Gender">männlich</string>
  <string name="Monk_Name_Objective">Zwergenmönch</string>
  <string name="Monk_Desc">Diese Mönche sind Fanatiker, die sich dem Schutz der Geheimnisse ihrer Stadt vor allen Fremden verschrieben haben. Sie benutzen keine Rüstung oder Waffen und verlassen sich ausschließlich auf die Kunst des unbewaffneten Kampfes.</string>
  <string name="Monk_Defense">pariert</string>
  <string name="Monk_Disarm">Der %1$s hat dein %2$s aus deinen Händen geschmettert!</string>
  <string name="Piranha_Name">Riesiger Piranha</string>
  <string name="Piranha_Gender">weiblich</string>
  <string name="Piranha_Name_Objective">Riesiger Piranha</string>
  <string name="Piranha_Desc">Diese fleischfressenden Fische sind keine natürlichen Bewohner der Untergrundbecken. Sie wurden extra dafür gezüchtet, überschwemmte Schatzgewölbe zu bewachen.</string>
  <string name="Rat_Name">Beutelratte</string>
  <string name="Rat_Gender">weiblich</string>
  <string name="Rat_Name_Objective">Beutelratte</string>
  <string name="Rat_Desc">Beutelratten sind aggressive, aber eher schwache Bewohner der Abwasserkanäle. Sie werden nur in großer Zahl gefährlich.</string>
  <string name="Scorpio_Name">Skorpion</string>
  <string name="Scorpio_Gender">männlich</string>
  <string name="Scorpio_Name_Objective">Skorpion</string>
  <string name="Scorpio_Desc">Diese riesigen, spinnenartigen dämonischen Wesen vermeiden Nahkampf mit allen Mitteln. Sie verschießen aus großer Entfernung gezackte Dornen, die ihre Opfer lähmen.</string>
  <string name="Senior_Name">Älterer Mönch</string>
  <string name="Senior_Gender">männlich</string>
  <string name="Senior_Name_Objective">Älterer Mönch</string>
  <string name="Senior_Desc">Diese Mönche sind Fanatiker, die sich dem Schutz der Geheimnisse ihrer Stadt vor allen Fremden verschrieben haben. Sie benutzen keine Rüstung oder Waffen und verlassen sich ausschließlich auf die Kunst des unbewaffneten Kampfes.Dieser Mönch hat die Kunst, seinen Gegner auszuschalten, gemeistert.</string>
  <string name="Shadow_Name">Schatten</string>
  <string name="Shadow_Gender">weiblich</string>
  <string name="Shadow_Name_Objective">Schatten</string>
  <string name="Shadow_Desc">Schatten wandern leise durch die Ruinen des alten Gefängnisses, zeigen sich nur vereinzelt einem Abenteurer, meist in ihrem letztem Abenteuer.</string>
  <string name="Shaman_Name">Gnollschamane</string>
  <string name="Shaman_Gender">männlich</string>
  <string name="Shaman_Name_Objective">Gnollschamane</string>
  <string name="Shaman_Desc">Die intelligentesten Gnolle können schamanische Magie meistern. Gnollschamanen bevorzugen Kampfzauber um ihre fehlende Stärke auszugleichen. Sie zögern nicht, sie auf jeden anzuwenden der ihre Stellung im Stamm anzweifelt.</string>
  <string name="Shaman_Killed">Der Blitzschlag des %s hat dich getötet...</string>
  <string name="Shielded_Name">Schildschläger</string>
  <string name="Shielded_Gender">männlich</string>
  <string name="Shielded_Name_Objective">Schildschläger</string>
  <string name="Shielded_Defense">abgeblockt</string>
  <string name="Shielded_Desc">Schläger sind die größten, stärksten und zähesten unter den Gnollen. Wenn sie ernsthaft verletzt sind, fallen sie in einen Berserkerzustand und fügen ihren Feinden sogar noch mehr Schaden zu. Dieser Schläger trägt einen riesigen Schild bei sich!</string>
  <string name="Skeleton_Name">Skelett</string>
  <string name="Skeleton_Gender">männlich</string>
  <string name="Skeleton_Name_Objective">Skelett</string>
  <string name="Skeleton_Desc">Skelette bestehen aus den Knochen unglücklicher Abenteurer und Bewohner des Verlieses, belebt durch Einflüsse dunkler Magie aus den tieferen Ebenen. Wenn sie stark genug geschädigt wurden, lösen sie sich in einer Knochenexplosion auf.</string>
  <string name="Skeleton_Defense">abgeblockt</string>
  <string name="Skeleton_Killed">Du wurdest durch die Explosion von Knochen getötet...</string>
  <string name="Spinner_Name">Höhlenspinne</string>
  <string name="Spinner_Gender">männlich</string>
  <string name="Spinner_Name_Objective">Höhlenspinne</string>
  <string name="Spinner_Desc">Diese grünliche, ängstliche Höhlenspinne versucht es, direkten Kampf zu vermeiden, bevorzugt es in einiger Entfernung zu warten, während ihre Opfer, eingewickelt in ihr klebriges Spinnennetz, langsam an ihrem giftigen Biss sterben.</string>
  <string name="Statue_Name">Lebende Statue</string>
  <string name="Statue_Gender">weiblich</string>
  <string name="Statue_Name_Objective">Lebende Statue</string>
  <string name="Statue_Desc">Während du denkst, dass es wieder nur eine hässliche Statue ist, stellst du fest, dass die Augen rot leuchten.
Die Statue ist aus Stein während das _%s_ echt aussieht.</string>
  <string name="Succubus_Name">Sukkubus</string>
  <string name="Succubus_Gender">männlich</string>
  <string name="Succubus_Name_Objective">Sukkubus</string>
  <string name="Succubus_Desc">Die verführerische Dämonin (auf eine gothische Art ) benutzt ihren Zauber um den Helden zu betören. Durch diesen Zauber kann der Held nicht angreifen, bis der Zauber aufhört.</string>
  <string name="Swarm_Name">Fliegenschwarm</string>
  <string name="Swarm_Gender">männlich</string>
  <string name="Swarm_Name_Objective">Fliegenschwarm</string>
  <string name="Swarm_Desc">Der tödliche Fliegenschwarm surrt gefährlich. Jeder nicht-magische Angriff teilt ihn in zwei kleinere, nicht minder gefährliche Schwärme.</string>
  <string name="Swarm_Defense">ausgewichen</string>
  <string name="Tengu_Name">Tengu</string>
  <string name="Tengu_Gender">männlich</string>
  <string name="Tengu_Name_Objective">Tengu</string>
  <string name="Tengu_Desc">Tengu sind Mitglieder eines uralten Assassinen-Clans. Auch der Clan hört auf den Namen Tengu. Seine Assassinen sind berüchtigt für ihren exzessiven Einsatz von Shuriken sowie das Legen von Fallen.</string>
  <string name="Tengu_Info1">Endlich frei...</string>
  <string name="Tengu_Info2">Hab dich, %s!</string>
  <string name="Thief_Name">Verrückter Dieb</string>
  <string name="Thief_Gender">männlich</string>
  <string name="Thief_Name_Objective">Verrückter Dieb</string>
  <string name="Thief_Desc">Die tieferen Ebenen der Gewölbe waren immer ein Versteck für alle möglichen Verbrecher. Nicht alle konnten während ihrer ausgedehnten Aufenthalte im Dunkeln, weit weg vom Tageslicht, einen klaren Verstand bewahren. Vor langer Zeit vergaßen diese verrückten Diebe und Banditen, wer sie sind und warum sie stehlen.</string>
  <string name="Thief_Stole">%1$s hat %2$s von dir gestohlen!</string>
  <string name="Thief_Carries">
\n\n%1$s trägt ein  _%2$s_. Wahrscheinlich gestolen.</string>
  <string name="Warlock_Name">Zwergenhexenmeister</string>
  <string name="Warlock_Gender">männlich</string>
  <string name="Warlock_Name_Objective">Zwergenhexenmeister</string>
  <string name="Warlock_Desc">Als sich das Interesse der Zwerge vom Maschinenbau zur obskuren Kunst wandelte, kamen die Hexenmeister an die Macht. Es fing alles mit Elementarzauber an, wurde jedoch schnell zu Dämonologie und Nekromantie.</string>
  <string name="Warlock_Killed">%s\'s Schattenblitz hat dich getötet...</string>
  <string name="Wraith_Name">Geist</string>
  <string name="Wraith_Gender">männlich</string>
  <string name="Wraith_Name_Objective">Geist</string>
  <string name="Wraith_Desc">Ein Geist ist eine rachsüchtige Seele eines Sünders, dessen Grab oder Ruhestätte gestört worden ist.
Da es sich um ein spirituelle Wesen handelt, ist es sehr schwer sie mit einer gewöhnlichen Waffe zu treffen.</string>
  <string name="Wraith_Defense">ausgewichen</string>
  <string name="Yog_Name">Yog-Dzewa</string>
  <string name="Yog_Gender">männlich</string>
  <string name="Yog_Name_Objective">Yog-Dzewa</string>
  <string name="Yog_Desc">Yog-Dzewa ist eine alte Gottheit, ein mächtiges Wesen aus dem Reich des Chaos. Ein Jahrhundert zuvor konnten die alten Zwerge den Krieg gegen seine Armeen von Dämonen endlich gewinnen, waren aber nicht in der Lage, die Gottheit selbst zu töten. Stattdessen haben sie ihn in den Hallen unter ihrer Stadt eingesperrt, daran glaubend, dass er zu schwach sei, sich jemals wieder zu erheben</string>
  <string name="Yog_Info1">...</string>
  <string name="Yog_Info2">Hoffnung ist eine Illusion...</string>
  <string name="RottingFist_Name">faulige Faust</string>
  <string name="RottingFist_Gender">männlich</string>
  <string name="RottingFist_Name_Objective">faulige Faust</string>
  <string name="RottingFist_Desc">faulige Faust des Alten Gottes</string>
  <string name="BurningFist_Name">brennende Faust</string>
  <string name="BurningFist_Gender">männlich</string>
  <string name="BurningFist_Name_Objective">brennende Faust</string>
  <string name="BurningFist_Desc">brennende Faust des Alten Gottes</string>
  <string name="Larva_Name">göttliche Larve</string>
  <string name="Larva_Gender">weiblich</string>
  <string name="Larva_Name_Objective">göttliche Larve</string>
  <string name="Larva_Desc">alte Götterlarve</string>
  <string name="SpiderEgg_Name">Spinnenei</string>
  <string name="SpiderEgg_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="SpiderEgg_Name_Objective">Spinnenei</string>
  <string name="SpiderEgg_Desc">Dieses zerbrechliche Ei pulsiert sanft, in seinem Inneren kann man etwas mit vielen Beinen sehen</string>
  <string name="SpiderNest_Name">Spinnenkokon</string>
  <string name="SpiderNest_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="SpiderNest_Name_Objective">Spinnenkokon</string>
  <string name="SpiderNest_Desc">Dieser Kokon besteht aus feinster Seide und enthält etwas lebendiges.</string>
  <string name="SpiderServant_Name">Spinnensoldat</string>
  <string name="SpiderServant_Gender">männlich</string>
  <string name="SpiderServant_Name_Objective">Spinnensoldat</string>
  <string name="SpiderServant_Desc">Krieger sind die meist anzutreffenden Einheiten der Spinnenhöhle. Geboren, um ihr Territorium zu beschützen. Ihre gewaltigen Drüsen wurden entwickelt, um ihre Gegner zu vergiften.</string>
  <string name="SpiderExploding_Name">Arbeiterspinne</string>
  <string name="SpiderExploding_Gender">männlich</string>
  <string name="SpiderExploding_Name_Objective">Arbeiterspinne</string>
  <string name="SpiderExploding_Desc">Sie sind harte Arbeiter während friedlichen Zeiten, zögern aber keine Sekunde, um ihre Gegner aufzuspüren und sich die nächsten Pflanze zu greifen, um sich in lebende Bomben zu verwandeln.</string>
  <string name="SpiderMind_Name">Psi-Spinne</string>
  <string name="SpiderMind_Gender">männlich</string>
  <string name="SpiderMind_Name_Objective">Psi-Spinne</string>
  <string name="SpiderMind_Desc">Diese zerbrechlich wirkenden Spinnen weisen einzigartige mentale Kräfte auf, welche es ihnen erlauben die gesamte Kolonie zu kontrollieren. Psi-Spinnen sind in der Lage, jedes lebendige Wesen zu kontrollieren, aber sie sind ziemliche Feiglinge.</string>
  <string name="SpiderQueen_Name">Spinnenkönigin</string>
  <string name="SpiderQueen_Gender">weiblich</string>
  <string name="SpiderQueen_Name_Objective">Spinnenkönigin</string>
  <string name="SpiderQueen_Desc">Der Körper einer wunderschönen Frau gekreuzt mit einer scheußlichen Spinne. Jedes Lebewesen auf dieser Ebene ist ihr Sklave. Eine Begegnung mit dieser besonderen Lady könnte sich als tödliche Erfahrung erweisen, denn du bist ein Eindringling!</string>
  <string name="WaterElemental_Name">Wassergeist</string>
  <string name="WaterElemental_Gender">männlich</string>
  <string name="WaterElemental_Name_Objective">Wassergeist</string>
  <string name="WaterElemental_Desc">Wassergeister können in der Nähe von großen Wassermassen gefunden werden. Üblicherweise wandern diese magiegebundenen Wesen einfach nur umher.</string>
  <string name="AirElemental_Name">Luftgeist</string>
  <string name="AirElemental_Gender">männlich</string>
  <string name="AirElemental_Name_Objective">Luftgeist</string>
  <string name="AirElemental_Desc">Luftgeister sind fliegende, magische Wesen, die aus lebendiger Luft bestehen.</string>
  <string name="EarthElemental_Name">Erdgeist</string>
  <string name="EarthElemental_Gender">männlich</string>
  <string name="EarthElemental_Name_Objective">Erdgeist</string>
  <string name="EarthElemental_Desc">Erdgeister sind Erdmassen, welche von konzentrierten Naturgewalten getrieben werden.</string>
  <string name="Crystal_Name">Fließender Kristall</string>
  <string name="Crystal_Gender">männlich</string>
  <string name="Crystal_Name_Objective">Fließender Kristall</string>
  <string name="Crystal_Desc">Ein großer leuchtender Kristall schwebt in der Luft. Wahrscheinlich steckt ein starker Zauber drin.</string>
  <string name="SpiderArmor_Name">Spinnenrüstung</string>
  <string name="SpiderArmor_Info">Diese Rüstung besteht aus alten Spinnenkörpern und einem seltsamen Stoff. Überraschenderweise scheint es noch funktionsfähige Spinndrüsen zu enthalten. Wenn Du genügend Druck auf diese ausübst, verschießen sie Spinnweben. Die stachelige Oberfläche der Schuhsohlen erlaubt es dir, auf diesem Netz frei zu gehen.</string>
  <string name="SpiderArmor_Gender">weiblich</string>
  <string name="BlackSkull_Name">Schwarzer Schädel</string>
  <string name="BlackSkull_Info">Ein kleiner Obsidianschädel. Es war eine Quelle der Nekropolis-Energie, aber nach der Niederlage des Lichs scheint es all seine Kräfte verloren zu haben. Aber als du es hältst, fährt dir ein fremder Gedanke durch den Kopf: \"Es Hungert\".</string>
  <string name="BlackSkull_Gender">männlich</string>
  <string name="BlackSkull_Name_Awakened">Erweckter schwarzer Schädel</string>
  <string name="BlackSkull_Info_Awakened">Der Schädel pulsiert kraftvoll, du kannst sie aus den leeren Augen des Schädels fließen sehen. Und wenn du es in deiner Hand hältst, kannst du eine schreckliche Stimme hören: \"Die Todesmärsche\"</string>
  <string name="SoulShard_Name">Seelenscherbe</string>
  <string name="SoulShard_Info">Es ist ein Bruchstück von den Resten vom Gefäß der Seelen. Es glüht mit magischer Energie, vielleicht gibt es ja jemanden der sich dafür interessiert.</string>
  <string name="SoulShard_Gender">männlich</string>
  <string name="DeathKnight_Name">Todesritter</string>
  <string name="DeathKnight_Gender">männlich</string>
  <string name="DeathKnight_Name_Objective">Todesritter</string>
  <string name="DeathKnight_Desc">Auf den ersten Blick ist es ein mächtiger Krieger in einer massiven Rüstung, aber das Skeletthafte Grinsen macht es ein wenig lächerlich. Ein Todesritter ist eine Manifestation eines Geistes eines Ritters, der dabei gescheitert ist, seine Gelübde zu erfüllen. Und in seinem Fluch wird er für immer das Land verwundern, er versucht seinen Namen in der Schlacht zu reinigen, Unschuldige zu töten, unfähig, sich zu erinnern, was er geschworen hat zu beschützen.</string>
  <string name="DreadKnight_Name">Schreckensritter</string>
  <string name="DreadKnight_Gender">männlich</string>
  <string name="DreadKnight_Name_Objective">Schreckensritter</string>
  <string name="DreadKnight_Desc">Ein Schreckensritter ist ein alter Krieger, der in seinem ganzen Leben nie rechtschaffen und gut war. Und für seine Sünden war er verflucht, um in einem zerbrochen Körper zu verweilen. Und für jeden Moment seiner verdammten Existenz litt er unter den Schmerzen und dem Leid, welches er seinen Opfern bereitet hat.</string>
  <string name="EnslavedSoul_Name">Versklavte Seele</string>
  <string name="EnslavedSoul_Gender">weiblich</string>
  <string name="EnslavedSoul_Name_Objective">Versklavte Seele</string>
  <string name="EnslavedSoul_Desc">Sie können diese geisterhafte Erscheinung fast sehen. Obwohl es für einen Bruchteil einer Sekunde wie ein Schädel aussieht, erscheint ein Gesicht voller Leiden und Qualen für einen Bruchteil einer Sekunde.
Du kannst durch diese geisterhafte Erscheinung sehen. Auch wenn es wie ein Schädel aussieht, erscheint manchmal für den Bruchteil einer Sekunde ein Gesicht voller Schmerzen und Folter.</string>
  <string name="ExplodingSkull_Name">Explodierender Schädel</string>
  <string name="ExplodingSkull_Gender">männlich</string>
  <string name="ExplodingSkull_Name_Objective">Explodierender Schädel</string>
  <string name="ExplodingSkull_Desc">Dieser schwebende, brennende Schädel scheint extrem zerbrechlich zu sein, es sieht so aus, als ob er jede Sekunde bersten könnte.</string>
  <string name="JarOfSouls_Name">Gefäß der Seelen</string>
  <string name="JarOfSouls_Gender">männlich</string>
  <string name="JarOfSouls_Name_Objective">Gefäß der Seelen</string>
  <string name="JarOfSouls_Desc">Die glühenden Augen eines Schädels, die auf diesem alten Glas abgebildet sind, sowie die unheimliche Energie, die es absondert, lässt dich unruhig werden.</string>
  <string name="Lich_Name">Lich</string>
  <string name="Lich_Gender">männlich</string>
  <string name="Lich_Name_Objective">Lich</string>
  <string name="Lich_Desc">Der Nekromant hat sein Ende in den Tiefen der Nekropole gefunden und als die böse Energie dieses Ortes in seinen Körper gekrochen ist, hat er sich wahrscheinlich in den Lich verwandelt. Der Untote Hexer, eine willenlose Marionette, kontrolliert von boshaften Mächten.</string>
  <string name="RunicSkull_Name">Runen-Schädel</string>
  <string name="RunicSkull_Gender">männlich</string>
  <string name="RunicSkull_Name_Objective">Runen-Schädel</string>
  <string name="RunicSkull_Desc">Für etwas, das künstlich erstellt wurde, sieht dieser Schädel ein bisschen zu real aus. Du kannst ein schwaches glühen um den Schädel sehen.</string>
  <string name="Zombie_Name">Zombie</string>
  <string name="Zombie_Gender">männlich</string>
  <string name="Zombie_Name_Objective">Zombie</string>
  <string name="Zombie_Desc">Der Dungeon ist ein gefährlicher Platz und viele Abenteurer haben ihr Verhängnis in diesem Platz gefunden. Aber die Unglücklichsten haben ihr Ende in der Nekropole gefunden, wo sie nun als verrottende Leiche herumwandern.</string>
  <string name="NecromancerNPC_Intro2">Ah! Ein Abenteurer, der nicht tot ist. Hervorragend! Oh ... ich bitte um Verzeihung. Sie sehen, ich bin selbst ein Nekromant. Und auch wenn die Toten und selbst der Tod ist, was ich ein Leben lang studieren werde, sehen gleiche Sachen immer und immer wieder extrem langweilig aus. Auf der anderen Seite, das ist genau, warum ich hier bin. Etwas spektakuläres ist vor kurzem passiert. Eine Nekropole, eine alte Stadt der Toten hat endlich seine Türen geöffnet. In der Tat stehen wir direkt neben dem Eingang. Und ... Weißt du was, nimm diesen Schlüssel und geh zuerst, ich meine, du magst Abenteuer und so? Und ich werde direkt nach dir kommen, ich muss mich nur noch fertig machen.</string>
  <string name="Badges_Lich_Slain">Lich erschlagen</string>
  <string name="ElvenDagger_Name">Elfendolch</string>
  <string name="ElvenDagger_Info">Diese Waffe ist aus einer speziellen Metalllegierung, die es viel leichter als einen normalen Dolch macht.</string>
  <string name="ElvenDagger_Gender">männlich</string>
  <string name="IceGuardianCoreModule_Name">Eis Wächter Kern</string>
  <string name="IceGuardianCoreModule_Info">Es ist eine komplexe Struktur aus magischem Eis. Ein glühender Kristall ist in der mitte des sonderbaren Geräts platziert.</string>
  <string name="RingOfFrost_Name">Ring des Frostes</string>
  <string name="RingOfFrost_Info">Dieser Ring ist von magischen Eis geschnitzt. Der Träger ist damit durch eine Frost-Aura geschützt, die gegner verlangsamt und ihnen Schaden zufügt.</string>
  <string name="SpiderQueenCarapace_Name">Panzer der Spinnenkönigin</string>
  <string name="SpiderQueenCarapace_Info">Ein splitter des Panzers der Spinnenkönigin. Du kannst einen Teil der Spinnendrüse im Panzer sehen, es ist noch am Leben.</string>
  <string name="LibrarianNPC_Message_Instruction">H-hallo. Willkommen in der Bücherei. Hier kannst du Informationen über alles, was im Dungeon gefunden werden kann... tatsächlich können wir nur Wissen bereitstellen, das von Abenteurern entdeckt wurde. Es... es ist so hindernd. Jedes Mal, dass du uns besuchst können neue Dinge drinstehen.</string>
  <string name="LibraryBook_Name">Buch aus der Bücherei</string>
  <string name="LibraryBook_Description">Dieser Wälzer ist sehr groß. Er enthält alles Wissen, das Abenteurer im Dungeon entdeckt haben.</string>
  <string name="WndSettings_moveTimeout">Bewegungszeit: %s</string>
  <string name="TrapWnd_Title">Falle</string>
  <string name="TrapWnd_Step">Willst du wirklich auf diese Falle treten? Du könntest womöglich sterben.</string>
  <string name="BadgesScene_Title">Deine Medallien</string>
  <string name="Badges_Info1">Medaille erhalten: %s</string>
  <string name="Badges_Info2">Neue Super Medaille: %s</string>
  <string name="Badges_Info3">Neue Medaille: %s</string>
  <string name="Badges_MonsterSlain1">10 Gegner getötet</string>
  <string name="Badges_MonsterSlain2">50 Gegner getötet</string>
  <string name="Badges_MonsterSlain3">150 Gegner getötet</string>
  <string name="Badges_MonsterSlain4">250 Gegner getötet</string>
  <string name="Badges_GoldColleted1">100 Gold gesammelt</string>
  <string name="Badges_GoldColleted2">500 Gold gesammelt</string>
  <string name="Badges_GoldColleted3">2500 Gold gesammelt</string>
  <string name="Badges_GoldColleted4">7500 Gold gesammelt</string>
  <string name="Badges_LevelReached1">Level 6 erreicht</string>
  <string name="Badges_LevelReached2">Level 12 erreicht</string>
  <string name="Badges_LevelReached3">Level 18 erreicht</string>
  <string name="Badges_LevelReached4">Level 24 erreicht</string>
  <string name="Badges_AllPotions">Alle Tränke identifiziert</string>
  <string name="Badges_AllScrolls">Alle Schriftrollen identifiziert</string>
  <string name="Badges_AllRings">Alle Ringe identifiziert</string>
  <string name="Badges_AllWands">Alle Zauberstäbe identifiziert</string>
  <string name="Badges_AllItems">Alle Tränke, Schriftrollen, Ringe und Zauberstäbe identifiziert</string>
  <string name="Badges_AllBags">Alle Taschen gekauft</string>
  <string name="Badges_DeathFire">Tod durch Feuer</string>
  <string name="Badges_DeathPoison">Tod durch Gift</string>
  <string name="Badges_DeathGas">Tod durch giftige Gase</string>
  <string name="Badges_DeathHunger">Tod durch Hunger</string>
  <string name="Badges_DeathGlyph">Tod durch eine Glyphe</string>
  <string name="Badges_DeathFalling">Tod durch Fallen</string>
  <string name="Badges_Yasd">Tod durch Feuer, Gift, giftige Gase und Hunger</string>
  <string name="Badges_BossSlain1">1. Boss besiegt</string>
  <string name="Badges_BossSlain2">2. Boss besiegt</string>
  <string name="Badges_BossSlain3">3. Boss besiegt</string>
  <string name="Badges_BossSlain4">4. Boss besiegt</string>
  <string name="Badges_BossSlain1All">1. Boss mit allen Klassen besiegt</string>
  <string name="Badges_BossSlain3All">3. Boss mit allen Unterklassen besiegt</string>
  <string name="Badges_RingHaggler">Ring des Feilschers erhalten</string>
  <string name="Badges_RingThorns">Dornenring erhalten</string>
  <string name="Badges_StrengthAttained1">13 Stärkepunkte erhalten</string>
  <string name="Badges_StrengthAttained2">15 Stärkepunkte erhalten</string>
  <string name="Badges_StrengthAttained3">17 Stärkepunkte erhalten</string>
  <string name="Badges_StrengthAttained4">19 Stärkepunkte erhalten</string>
  <string name="Badges_FoodEaten1">10 Mahlzeiten gegessen</string>
  <string name="Badges_FoodEaten2">20 Mahlzeiten gegessen</string>
  <string name="Badges_FoodEaten3">30 Mahlzeiten gegessen</string>
  <string name="Badges_FoodEaten4">40 Mahlzeiten gegessen</string>
  <string name="Badges_ItemLvl1">Gegenstand mit Level 3 errungen</string>
  <string name="Badges_ItemLvl2">Gegenstand mit Level 6 errungen</string>
  <string name="Badges_ItemLvl3">Gegenstand mit Level 9 errungen</string>
  <string name="Badges_ItemLvl4">Gegenstand mit Level 12 errungen</string>
  <string name="Badges_RareAll">Alle seltenen Monster getötet</string>
  <string name="Badges_Victory">Amulett von Yendor erhalten</string>
  <string name="Badges_VictoryAll">Amulett von Yendor mit allen Klassen erhalten</string>
  <string name="Badges_MasteryCombo">7-Treffer Combo</string>
  <string name="Badges_PotionsCooked1">3 Tränke gebraut</string>
  <string name="Badges_PotionsCooked2">6 Tränke gebraut</string>
  <string name="Badges_PotionsCooked3">9 Tränke gebraut</string>
  <string name="Badges_PotionsCooked4">12 Tränke gebraut</string>
  <string name="Badges_NoMonsterSlain">Level abgeschlossen ohne ein Monster zu töten</string>
  <string name="Badges_GrimWepon">Monster mit einer Grausigen Waffe getötet</string>
  <string name="Badges_Piranhas">6 Piranhas getötet</string>
  <string name="Badges_NightHunter">5 Monster in der Nacht getötet</string>
  <string name="Badges_GamesPlayed1">10 Spiele gespielt</string>
  <string name="Badges_GamesPlayed2">100 Spiele gespielt</string>
  <string name="Badges_GamesPlayed3">500 Spiele gespielt</string>
  <string name="Badges_GamesPlayed4">2000 Spiele gespielt</string>
  <string name="Badges_HappyEnd">Gutes Ende</string>
  <string name="Badges_Champion">Herausforderung gewonnen</string>
  <string name="Badges_Supporter">Danke für deine Unterstützung!</string>
  <string name="Badges_Immured">Tod durch Einsperren</string>
  <string name="Ushanka_Name">Ushanka</string>
  <string name="Ushanka_Info">Warmer und gemütlicher Ushanka Hut, dekoriert mit einem edlem rotem Stern. Ein perfekter Begleiter für einen Kameradenkampf gegen den bösen kalten Dungeon.</string>
  <string name="VampireSkull_Name">Vampirschädel</string>
  <string name="VampireSkull_Info">Diese Maske besteht aus einem natürlichen Vampirschädel. Tatsächlich ist es ein Vampirschädel ... Der Schädel eines großköpfigen Vampirs. Gruselig...</string>
  <string name="ZombieMask_Name">Zombiemaske</string>
  <string name="ZombieMask_Info">Wolltest du schon mal wie ein untoter Held aussehen, der an seiner Aufgabe wiederholt scheiterte? Nun, hier ist deine Chance.</string>
  <string name="Candy_Name">Süßigkeiten</string>
  <string name="Candy_Info">Diese Süßigkeiten sehen so gut aus und riechen so lecker. Willst du sie wirklich jemand anderes geben?</string>
  <string name="Candy_Warning_1">Du hättest die Süßigkeiten nicht essen sollen. Du hattest versprochen, es jemand anderem zu geben. Außerdem hat es dir nichts gebracht, dein Hunger bleibt, denn es sind ja nur Süßigkeiten.</string>
  <string name="Candy_Warning_2">Jetzt hattest du wirklich zu viel. Dein Magen schmerzt, weil du so viele Süßigkeiten gegessen hast.</string>
  <string name="PumpkinPie_Name">Kürbiskuchen</string>
  <string name="PumpkinPie_Info">Ein deliziöser Kürbiskuchen, so wie ihn deine Mutti immer gemacht hat.</string>
  <string name="RottenPumpkinPie_Name">Verrotteter Kürbiskuchen</string>
  <string name="RottenPumpkinPie_Info">Es ist egal wie gut es war, als es noch frisch war. Jetzt würde es keiner mehr essen.</string>
  <string name="CandleOfMindVision_Name">Kerze der Visionen</string>
  <string name="CandleOfMindVision_Info">Sieht aus wie eine normale Kerze, nicht etwas, das du in einem gefährlichen Verlies erwartest. Seltsamerweise ist es ziemlich warm, obwohl es nicht angezündet wurde.</string>
  <string name="CandleOfMindVision_Info_Lighted">Die Kerze leuchtete in dem Moment auf, in dem du sie aus deinen Rucksack genommen hast. Die Flamme strahlt schwaches violettes Licht aus, und wenn du durch sie hindurch siehst, werden die Monster in deiner Nähe für dich sichtbar.</string>
  <string name="CandleOfMindVision_Info_Exhausted">Deine Kerze ist ausgebrannt und leuchtet nicht mehr, wenn du sie hälst. So wie es aussieht, kannst du die Kerze nicht mehr verwenden</string>
  <string name="Barrel_Name">Fass</string>
  <string name="Barrel_Desc">Sieht aus wie ein einfaches Holzfass. Wenn du näher kommst, kannst du einen Hauch Öl riechen. Das Fass scheint ziemlich leicht zu sein, du könntest es vielleicht schieben.</string>
  <string name="Barrel_Pumpkin_Name">Kürbis</string>
  <string name="Barrel_Pumpkin_Desc">Es ist wirklich seltsam und gruselig, einen geschnitzten Kürbis im Dungeon herumliegen zu sehen. Du kannst eine gewisse Gefahr aisgehend des Kürbisses spüren. Aber du kannst es immer noch wegschieben, oder?</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Name">Vogelscheuche</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Name_Objective">Vogelscheuche</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Desc">Es gibt keinen Zweifel ... diese Vogelscheuche beobachtet jede deiner Bewegungen. Seine rot leuchtenden Augen durchbohren dich, aber überraschenderweise, fühlst du sich nicht bedroht.</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Quest_Start_Male">Warum hallo kleiner Junge, wie machst du das?\n Ich habe etwas aufregendes für dich!\n\n Oh wie wundervoll ich doch wäre,\n wenn du jetzt gehst und einige Süßigkeiten für mich holst!\n\n</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Quest_Start_Female">Warum hallo kleines Mädchen, wie machst du das?\n Ich habe etwas aufregendes für dich!\n\n Oh wie wundervoll ich doch wäre,\n wenn du jetzt gehst und einige Süßigkeiten für mich holst!\n\n</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Quest_Reminder">Fünf Süßigkeiten sind alles, was ich brauche.\n Oh und die Belohnung wird so süß sein!</string>
  <string name="ScarecrowNPC_Quest_End">Wie lustig, wie gut!\n Für das kriegst du das eigentliche Essen!</string>
  <string name="Journal_ScarecrowNPC">Vogelscheuche</string>
  <string name="Mods_CreatedBy">Erstellt von: </string>
  <string name="Mods_AuthorSite">Entwickler Seite:</string>
  <string name="Mods_AuthorEmail">Entwickler Email:</string>
  <string name="Mods_RestartRequired">Neustart erforderlich</string>
  <string name="Spells_NotTooFast">%s ist noch nicht zum Benutzen bereit</string>
  <string name="ElvenBow_Name">Elfenbogen</string>
  <string name="ElvenBow_Gender">männlich</string>
  <string name="ElvenBow_Info">Ein außergewöhnliches Beispiel der elfischen Handwerkskunst. Es ist eindeutig effektiver und genauer als normale Holzbögen.</string>
  <string name="RatHide_Name">Rattenhaut</string>
  <string name="RatHide_Info">Ein kleines dreckiges Stück Fleisch und Pelz. Ist das eigentlich für jemanden nützlich?</string>
  <string name="RatArmor_Name">Rattenrüstung</string>
  <string name="RatArmor_Info">Eine Lederrüstung aus Rattenhaut. Sie ist wahrscheinlich nicht Infektabel.</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Name">Virendoktor</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Name_Objective">Virendoktor</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Desc">Dieser bucklige Mann ist komplett mit Leder bezogen. Er riecht stark nach Medikamenten und ... Knoblauch?</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Quest_Start_Male">Bah! Kannst du es glauben? Diese Idioten haben noch nicht erkannt, wie gefährlich diese verdammten Abwasserkanäle sind! Wie Wachen und Abenteurer die Stadt vor allem schützen können. Hah! Keine Waffe kann die Ausbreitung der Krankheit verhindern. Aber ich brauche Beweise, kannst du mir helfen? Bring mir %d Rattenhäute, damit ich zusätzliche Tests machen kann.\n
</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Quest_Start_Female">Bah! Kannst du es glauben? Diese Idioten haben noch nicht erkannt, wie gefährlich diese verdammten Abwasserkanäle sind! Wie Wachen und Abenteurer die Stadt vor allem schützen können. Hah! Keine Waffe kann die Ausbreitung der Krankheit verhindern. Aber ich brauche Beweise, kannst du mir helfen? Bring mir %d Rattenhäute, damit ich zusätzliche Tests machen kann.\n
</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Quest_Reminder">Bring mir %d Rattenhäute.</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_Quest_End">Ah, danke, ich hoffe, dass die eine Spur einer Krankheit haben werden. Frühere Beispiele waren absolut harmlos. Also habe ich das für Sie gemacht, während ich auf neue Proben gewartet habe.</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_After_Quest">Ich werd\'s ihnen zeigen. Ihnen allen!</string>
  <string name="Journal_PlagueDoctorNPC">Virendoktor</string>
  <string name="TownsfolkMovieNPC_Name">Dorfbewohner</string>
  <string name="TownsfolkMovieNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="TownsfolkMovieNPC_Name_Objective">Dorfbewohner</string>
  <string name="TownsfolkMovieNPC_Desc">Einer der Einheimischen. Obwohl dies eindeutig einer aus der Mittelschicht ist, sehen diese Kleider teuer aus</string>
  <string name="TownsfolkMovieNPC_Message">Hast du schon von dem speziellen Service gehört, den das Kino bereitstellt? Zu schade, dass sie nach etwas exotischem fragen, dass \"Internet\" genannt wird. Ich hab noch nie was darüber gehört.\"</string>
  <string name="LibrarianNPC_Name">Bilbliothekar</string>
  <string name="LibrarianNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="LibrarianNPC_Name_Objective">Bilbliothekar</string>
  <string name="LibrarianNPC_Desc">Eine sehr schüchterne Person, die einen peinlich aussehenden Pullover und eine sehr dicke Brille trägt.</string>
  <string name="LibrarianNPC_Message_Not_Ready">Es... Es tut mir leid, d-die Bücherei h-hat momentan n-nicht... geöffnet.</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Name">Dorfbewohner</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Name_Objective">Dorfbewohner</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Desc">Einer der Einheimischen. Obwohl dies eindeutig einer aus der Mittelschicht ist, sehen diese Kleider teuer aus</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Message1">Hmpf!</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Message2">...</string>
  <string name="TownsfolkSilentNPC_Message3">Hmmm...</string>
  <string name="ServiceManNotReadyNPC_Message">Tut mir leid, aber dieses Gebäude ist noch nicht fertig.</string>
  <string name="BellaNPC_Name">Bella</string>
  <string name="BellaNPC_Gender">weiblich</string>
  <string name="BellaNPC_Name_Objective">Bella</string>
  <string name="BellaNPC_Desc">Ein sehr schick aussehendes Mädchen. Ihr ganzes Aussehen sagt dir: \"Ich bin zu gut für jeden.\"</string>
  <string name="BellaNPC_Message">Ich habe kein Interesse an solchen Pöbeln wie dich!</string>
  <string name="BellaNPC_Amulet_M">Was hast du Gutaussehender dort drüben? Ah, solch ein schönes Amulett! Und du ... du stehst über diesen Pöbeln. Was wenn wir einen Spaziergang machen und unsere gemeinsame Zukunft besprechen?</string>
  <string name="BellaNPC_Amulet_F">Was hast du Schöne dort drüben? Ah, solch ein schönes Amulett! Und du ... du strahlst so viel heller als jeder andere. Was wenn wir einen Spaziergang machen und unsere gemeinsame Zukunft besprechen?</string>
  <string name="BellaNPC_Angry">Wie kannst du es wagen...du Tölpel!</string>
  <string name="BellaNPC_Yes_End_Game">Sicher (Beende das Spiel)</string>
  <string name="BellaNPC_No">Nein, nicht mit dir</string>
  <string name="ServiceManNPC_NoConnection">Es tut mir leid, aber du kannst momentan unseren Service nicht beanspruchen. (Internetverbindung benötigt)</string>
  <string name="town_deco_common_door_name">Tür</string>
  <string name="town_deco_common_door_desc">Ein manierlicher Abenteurer sollte in nicht privates Eigentum ohne Einladung eindringen.</string>
  <string name="town_deco_dungeon_door_name">Eingang</string>
  <string name="town_deco_dungeon_door_desc">Eingang in den Dungeon.</string>
  <string name="ServiceManNPC_NotReady">Tut mir leid, aber der Film läuft gerade nicht. Komm einfach in ein paar Minuten wieder.</string>
  <string name="ServiceManNPC_Limit">Ich entschuldige mich, aber jeder neue Abenteuer kann insgesamt nur %d Filme schauen.</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Sorry">Irgendwas ist schiefgelaufen, deshalb können wir dir nicht die Belohnung vom Video geben...</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Ok">Du hast erfolgreich ein \"Belohnungs\" Video angeschaut!</string>
  <string name="GnollCostume_Name">Gnoll Kostüm</string>
  <string name="GnollCostume_Info">Ein unglaublich warmes und flauschiges Kostüm. Wer dieses Kostüm trägt, sieht aus wie... jemand, der versucht sich als Gnoll zu verkleiden. Aber Gnolle werden darauf nicht hereinfallen, sie werden dich trotzdem angreifen.</string>
  <string name="Codex_Name">Kodex</string>
  <string name="Codex_ACRead">LESEN</string>
  <string name="Codex_Info">Eines von vielen Büchern, das man in Bibliotheken finden kann</string>
  <string name="Codex_Blinded">Du kannst nicht lesen, während du geblendet bist</string>
  <string name="WandOfShadowbolt_Name">Stab des Schattenblitzes</string>
  <string name="WandOfShadowbolt_Info">Dieser Stab strahlt dunkle, böse Energie aus.</string>
  <string name="TownGuardNPC_Name">Stadtwache</string>
  <string name="TownGuardNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="TownGuardNPC_Name_Objective">Stadtwache</string>
  <string name="TownGuardNPC_Desc">Eine gewöhnliche Stadtwache.</string>
  <string name="TownGuardNPC_Message1">Geh weiter.</string>
  <string name="TownGuardNPC_Message2">Dank euch Abenteurern ist es hier oben echt friedlich geworden.</string>
  <string name="TownGuardNPC_Message3">Du glaubst es gibt hier zu viele Wachen? Naja, das liegt daran, dass das hier die einzige Stadt mit eine#@m mit Monstern infizierten Dungeon ist, oder?</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Name">Stadtbewohner</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Gender">Maskulin</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Name_Objective">Dorfbewohner</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Desc">Einer der Einheimischen. Obwohl dies eindeutig einer aus der Mittelschicht ist, sehen diese Kleider teuer aus</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Message1">Ah, ein weiterer Abenteuer, wie schön. Schau zu, dass du den Dungeon so stark ausbeutest wie du kannst.</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Message2">Die Stadt wurde dank des Dungeons so reich, dass sich jeder in der Stadt leisten kann, Urlaub zu machen. Tatsächlich gibt es deshalb gerade so wenige Menschen hier.</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Message3">Welch traumhafter Tag.</string>
  <string name="TownsfolkNPC_Message4">Ich hoffe, dass die Kanalisation im Frühling nicht überflutet wird. Wir brauchen keine weitere Rattenplage.</string>
  <string name="HealerNPC_Name">Stadtpriester</string>
  <string name="HealerNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="HealerNPC_Name_Objective">Stadtpriester</string>
  <string name="HealerNPC_Desc">Ein alter Mann. Er sieht aus, wie jemand der Zauberstäbe herstellt.</string>
  <string name="HealerNPC_Message1">Kostenlose Behandlung für jeden Abenteurer.</string>
  <string name="HealerNPC_Message2">Komm jederzeit wieder, wenn du krank oder hungrig bist.</string>
  <string name="HealerNPC_Message3">Ich frage mich, warum die Kirche es uns verbietet Hüte zu tragen... Es ist wirklich kalt hier draußen.</string>
  <string name="ServiceManNPC_Name">Angestellter</string>
  <string name="ServiceManNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="ServiceManNPC_Name_Objective">Angestellter</string>
  <string name="ServiceManNPC_Desc">Ein normaler Arbeiter in den lokalen Niederlassungen.</string>
  <string name="TownShopkeeper_Name">Händler</string>
  <string name="TownShopkeeper_Desc">Dieser Typ ist ein durchschnittlicher Händler. Man kann sagen, dass er immer weiß, wieviel etwas kostet.</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Watch">Schaue einen Film</string>
  <string name="WndMovieTheatre_No">Verlassen</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Bye">Komm jederzeit zurück, wir freuen uns auf dich!</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Instruction">Hallo und herzlich willkommen in unserem Kino! Wir bieten einen speziellen Service an, wo du ein kostenloses Video anschauen kannst. Wenn du es zu Ende gesehen hast, erhältst du %dGoldmünze.</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Title">Kino</string>
  <string name="WndMovieTheatre_Thank_You">Danke, dass du teilgenommen hast!</string>
  <string name="WndPriest_Heal">Heilen -%d Gold</string>
  <string name="WndPriest_Instruction_m">Willkommen mein Sohn. Willkommen in der heiligen Kirche vom großen Santa den Herrn der Tiefe! Momentan kannst du hier nicht durch, da die Kirche gerade restauriert wird. Aber wenn du Hilfe brauchst, kann ich deine Wunden versorgen und dir Essen geben für nur %d Münzen!</string>
  <string name="WndPriest_Instruction_f">Willkommen meine Tochter. Willkommen in der heiligen Kirche des großen Santa dem Herrn der Tiefe! Momentan kann ich dich nicht durchlassen, da die Kirche gerade restauriert wird. Aber wenn du Hilfe brauchst kann ich deine Wunden versorgen und dir etwas zu Essen geben für nur %d Münzen!</string>
  <string name="WndPriest_Title">Stadtpriester</string>
  <string name="town_deco_roof_name">Dach</string>
  <string name="town_deco_roof_desc">Ein einfaches Dachstück.</string>
  <string name="town_deco_wall_name">Mauer</string>
  <string name="town_deco_wall_desc">Eine einfache Wand aus Holzstämmen.</string>
  <string name="town_deco_snow_name">Schnee</string>
  <string name="town_deco_snow_desc">Es gibt böswilliges Gemunkel darüber, wie beliebt dieser Platz für Abenteurer ist. Es ist eine menge Schnee dort draußen, als ob niemand jemals draußen war.</string>
  <string name="town_deco_cross_name">Kreuz</string>
  <string name="town_deco_cross_desc">Ein solides silbernes Kreuz, ein Symbol der lokalen Religion- \"Die Zeugen von Santa dem Herrn der Tiefe\".</string>
  <string name="town_deco_bell_name">Glocke</string>
  <string name="town_deco_bell_desc">Eine typische Kirchenglocke, die so scheint, als ob niemand sie für eine Weile geläutet hat, außerdem fehlt das Seil, womit man die Glocke läutet.</string>
  <string name="town_deco_bell_tower_name">Glockenturm</string>
  <string name="town_deco_bell_tower_desc">Traditionelle Kirchenglocken sind in hohen Türmen eingebaut, so dass der Glockenschlag in einer sehr großen Reichweite zu hören ist.</string>
  <string name="town_deco_chimney_name">Schornstein</string>
  <string name="town_deco_chimney_desc">Steinschornsteine sind für gewöhnlich auf Häusern zu sehen, die in Regionen stehen, wo es sehr kalt ist.</string>
  <string name="town_deco_window_name">Fenster</string>
  <string name="town_deco_window_desc">Ein gewöhnliches Glasfenster, nichts besonderes.</string>
  <string name="town_deco_door_name">Tür</string>
  <string name="town_deco_door_desc">Eine einfache Holztür.</string>
  <string name="town_deco_locked_door_name">Verschlossene Tür</string>
  <string name="town_deco_locked_door_desc">Was in dieser Welt könnte hinter dieser Tür sein?</string>
  <string name="town_deco_snowman_name">Schneemann</string>
  <string name="town_deco_snowman_desc">Schneemänner sind eine Traditionelle Stadt Dekoration für die Ferienzeit, während die Leute \"Weihdungeon\" feiern, der Tag, als die Monster den Dungeon erobert haben.</string>
  <string name="town_deco_tree_name">Baum</string>
  <string name="town_deco_tree_desc">Es fühlt sich komisch an auf einen lebenden Baum zu schauen, direkt neben einem Eingang zum Dungeon, der voller Schrecken und Tod ist.</string>
  <string name="town_deco_pathway_name">Pfad</string>
  <string name="town_deco_pathway_desc">Ein Pfad in den Schnee getrampelt.</string>
  <string name="town_deco_stone_wall_name">Steinwand</string>
  <string name="town_deco_stone_wall_desc">Irgendwie strahlt diese Wand Hitze ab und scheint ein bisschen Nass zu sein.</string>
  <string name="town_deco_shop_sign_name">Verkaufsschild</string>
  <string name="town_deco_shop_sign_desc">Scheint so, als ob in dem Gebäude ein Laden ist.</string>
  <string name="town_deco_floor_name">Boden</string>
  <string name="town_deco_floor_desc">Dieser Boden ist aus einfachen Holzplanken gemacht. Was genau suchst du hier?</string>
  <string name="town_deco_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_carpet_desc">Luxuriöser roter Teppich, reserviert für einen speziellen Gast.</string>
  <string name="town_deco_movies_door_name">Tür</string>
  <string name="town_deco_movies_door_desc">Diese Tür scheint ausnahmsweise hochqualitativ. Sie leitet einen möglicherweise zu etwas unglaublichen.</string>
  <string name="WndDonate_royal">königlich</string>
  <string name="WndDonate_royalDonate">Königliche Spende</string>
  <string name="WndDonate_royalDonateText">Ich will nicht komisch sein, aber wenn du es tust, fütterst du mich Wortwörtlich.</string>
  <string name="WndDonate_royalDonateText2">Zusätzlich wirst du jeden einzelnen Hut vom Echt-Geld-Laden erhalten! Und auch jeden einzelnen Hut den es noch geben wird.</string>
  <string name="WndPremiumSettings_royal">königlich</string>
  <string name="Scroll_Name">Schriftrolle \"%s\"</string>
  <string name="Scroll_Info">Dieses Pergament ist mit nicht entzifferbaren Schriftzeichen übersät und enthält die Rune %s. Wer weiß, was passiert, wenn diese laut vorgelesen wird? </string>
  <string name="Scroll_ACRead">LESEN</string>
  <string name="Scroll_Blinded">Du kannst keine Schriftrolle lesen, solange Du geblendet bist</string>
  <string name="InventoryScroll_Title">Wähle einen Gegenstand</string>
  <string name="InventoryScroll_Warning">Willst du die Schriftrolle wirklich nicht lesen? Sie wird trotzdem verbraucht.</string>
  <string name="InventoryScroll_Yes">Ja.</string>
  <string name="InventoryScroll_No">Nein, ich habe es mir anders überlegt.</string>
  <string name="BlankScroll_Name">Leere Schriftrolle</string>
  <string name="BlankScroll_Info">Lediglich eine leere Schriftrolle. Vielleicht kann  etwas darauf schreiben.</string>
  <string name="BlankScroll_ReallyBlank">Diese Schriftrolle ist leer.</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Name">Schriftrolle der Herausforderung</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Info">Wenn die Schriftrolle laut gelesen wird es einen Schlachtruf von sich geben der alle Monster in der Umgebung alarmiert und auf Deine Position aufmerksam macht.</string>
  <string name="ScrollOfChallenge_Info1">Die Schriftrolle gibt einen herausfordernden Schlachtruf von sich dessen Echo die Umgebung füllt.</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Name">Schriftrolle der Identifikation</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Info">Enthüllt permanent jedes Geheimnis eines einzelnen Gegenstandes.</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_InvTitle">Wähle einen Gegenstand zum identifizieren</string>
  <string name="ScrollOfIdentify_Info1">Es ist ein(e) %s</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Name">Schriftrolle des Schlaflieds</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info">Eine einschläfernde Melodie wird alle Kreaturen in deinem Sichtfeld in einen tiefen Schlaf versetzen, was dir die Chance gibt zu fliehen, oder einen Überraschungsangriff zu machen.</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info1">Die Schriftrolle bringt eine beruhigende Melodie hervor.</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info2">Die Schriftrolle bringt eine beruhigende Melodie hervor und die %s schlafen ein!</string>
  <string name="ScrollOfLullaby_Info3">Die Schriftrolle bringt eine beruhigende Melodie hervor und die Monster schlafen ein!</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Name">Schriftrolle der magischen Kartographie</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Info">Wenn diese Schriftrolle gelesen wird, wird ein Kristallklares Bild des momentanen Levels in deinen Erinnerungen gespeichert, das dir alle Verborgenen Türen zeigt. Die Plätze der Gegenstände und der Kreaturen wird weiterhin verborgen bleiben.</string>
  <string name="ScrollOfMagicMapping_Layout">Du kennst jetzt den Levelaufbau.</string>
  <string name="ScrollOfMirrorImage_Name">Schriftrolle des Spiegelbildes</string>
  <string name="ScrollOfMirrorImage_Info">Dies Beschwörungsformel dieser Schriftrolle wird Illusionen des Leser erschaffen, die seine Feinde jagen.</string>
  <string name="ScrollOfPsionicBlast_Name">Schriftrolle der psionischen Zersprengung</string>
  <string name="ScrollOfPsionicBlast_Info">Diese Schriftrolle enthält destruktive Energie, die psionisch kanalisiert werden kann um allen Kreaturen im Sichtfeld massiven Schaden zuzufügen. Ein Lichtblitz wird temporär jeden Betroffenen, inklusive des Lesers blenden.</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Name">Schriftrolle der Aufladung</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info">Die rohe Magische Energie, die in diesem Pergament gebunden ist, wird, wenn sie freigelassen wird, alle Stäbe des Leser wieder Aufladen.</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info1a">Eine Welle aus Energie verläuft durch deinen Rucksack und lädt deinen Stab auf.</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info1b">Eine Welle aus Energie verläuft durch deinen Rucksack und lädt deine Stäbe auf.</string>
  <string name="ScrollOfRecharging_Info2">Eine Welle aus Energie verläuft durch deinen Rucksack, aber nichts passiert.</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Name">Schriftrolle der Fluchaufhebung</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Info">Die Formel auf dieser Schriftrolle wird sofort alle bösen Verzauberungen von den Waffen, Rüstungen, Ringen und getragenen Gegenständen des Lesers entfernen, die ihn daran hindern könnten jene Gegenstände zu entfernen.</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_Proced">Dein Rucksack glüht mit einem reinigendem Licht und eine böse Energie verschwindet.</string>
  <string name="ScrollOfRemoveCurse_NoProced">Dein Rucksack glüht mit einem reinigendem Licht, aber nichts passiert.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Name">Schriftrolle der Teleportation</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Info">Der Spruch auf diesem Pergament wird den Leser sofort an eine zufällige Position des momentanen Levels Teleportieren. Das kann genutzt werden um in einer gefährlichen Situation zu entkommen, kann aber den unglücklichen Leser an einen viel gefährlicheren Ort bringen.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Teleport">Innerhalb eines Augenblickes wurdest du an eine andere Stelle dieses Levels Teleportiert.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_NoTeleport">Die starke magische Aura dieses Ortes hindert dich daran, dich zu Teleportieren.</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Name">Schriftrolle des Schreckens</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info">Ein roter Blitz wird alle Kreaturen in deinem Sichtfeld mit Angst überfluten und sie werden daraufhin versuchen zu Fliehen. Greifst du einen fliehenden Gegner an, wird der Effekt aufgehoben.</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info1">Die Schriftrolle erleuchtet in einem grell-rotem Blitz</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info2">Die Schriftrolle erleuchtet in einem grell-rotem Blitz und die %s flüchten!</string>
  <string name="ScrollOfTerror_Info3">Die Schriftrolle erleuchtet in einem grell-rotem Blitz und die Monster flüchten!</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_Name">Schriftrolle der Aufrüstung</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_Info">Dieser Zettel wird einen einzelnen Gegenstand verbessern und erhöht dessen Qualität. Ein Stab wird stärker und kann öfters genutzt werden, eine Waffe wird mehr Schaden machen und trifft häufiger, eine Rüstung wird mehr Treffer abhalten oder der Effekt eines Ringes wird verstärkt werden. Waffen und Rüstungen brauchen weniger Kraft um getragen zu werden und eventuelle Flüche werden gleich mit entfernt.</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_InvTitle">Wähle einen Gegenstand zum verbessern</string>
  <string name="ScrollOfUpgrade_LooksBetter">Dein/e %s sieht nun besser aus</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_Name">Schriftrolle der Waffenaufrüstung</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_Info">Dieser Zettel wird eine Nahkampfwaffe verbessern und erhöht die Qualität des Gegenstandes. Im Gegensatz zu dem normalen Spruch der Verbesserung, wird diese spezielle Version niemals eine Verzauberung auf der Waffe zerstören. Außerdem ist dieser Spruch in der Lage eine nicht verzauberte Waffe mit einer zufälligen Verzauberung zu versehen.</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_InvTitle">Wähle eine Nahkampfwaffe zum Verbessern</string>
  <string name="ScrollOfWeaponUpgrade_LooksBetter">Dein/e %s sieht nun besser aus</string>
  <string name="ScrollOfDomination_Name">Schriftrolle der Herrschaft</string>
  <string name="ScrollOfDomination_Info">Diese Schriftrolle wird den Willen einer Kreatur in deinem Sichtfeld binden. Diese Kreatur wird nun für dich Kämpfen, bis sie stirbt.</string>
  <string name="ScrollOfCurse_Name">Schriftrolle des Fluches</string>
  <string name="ScrollOfCurse_Info">Dieser Spruch wurde speziell dazu entwickelt, um Diebe zu bestrafen, die dumm genug sind, um Magie zu benutzen, die sie nicht Verstehen können. Dieser Spruch ist komplett unnütz und für den normalen Abenteurer gefährlich, wird aber von Händlern gut Bezahlt.</string>
  <string name="Claymore_Name">Claymore</string>
  <string name="Claymore_Info">Dieses massive Schwert dürfte in der Lage sein, durch alles zu schneiden.</string>
  <string name="Claymore_Gender">weiblich</string>
  <string name="Halberd_Name">Hellebarde</string>
  <string name="Halberd_Info">Ein Stab, der eine Axt an einem Ende besitzt</string>
  <string name="Halberd_Gender">weiblich</string>
  <string name="WoodenCrossbow_Name">Hölzene Armbrust </string>
  <string name="WoodenCrossbow_Info">Eine klassische, hölzerne Armbrust. Es sieht so aus, als ob sie dafür entworfen wurde, Pfeile zu verschiessen</string>
  <string name="WoodenCrossbow_Gender">männlich</string>
  <string name="CompositeCrossbow_Name">Verstärkte Armbrust</string>
  <string name="CompositeCrossbow_Info">Diese verstärkte Armbrust verspricht eine effizientere Waffe zu sein, als sein hölzernes Pendant.</string>
  <string name="CompositeCrossbow_Gender">männlich</string>
  <string name="RubyCrossbow_Name">Rubinarmbrust</string>
  <string name="RubyCrossbow_Info">Diese tödliche Waffe ist wahrlich ein Meisterwerk des zwergischen Ingenieurwesens.</string>
  <string name="RubyCrossbow_Gender">männlich</string>
  <string name="GothicArmor_Name">gotische Rüstung</string>
  <string name="GothicArmor_Info">Die gotische Rüstung ist die Meisterleistung der Kunst des Rüstungsbaus</string>
  <string name="ChaosArmor_Name">Chaosrüstung</string>
  <string name="ChaosArmor_Info">Die blutroten Platten dieser Rüstung sind mit dunkelroten Ketten verbunden. Sie strahlt chaotische Energie aus, wenn du sie berührst.</string>
  <string name="ChaosCrystal_ArmorFused">Der Kristall absorbiert deine Rüstung und nimmt die Form einer Verstärkten Rüstung an.</string>
  <string name="Blacksmith_Name">Trollschmied</string>
  <string name="Blacksmith_Desc">Dieser Trollschmied sieht so aus wie alle Trolle auch: Er ist groß und dürr, und seine Haut gleicht Stein, in beidem: Farbe und Beschaffenheit. Der Trollschmied arbeitet mit unproportional kleinen Werkzeugen.</string>
  <string name="Blacksmith_Gold1">Hey Mensch! Willst du dich nützlich machen? Nimm diese Spitzhacke und baue etwas _dunkles Golderz_ für mich ab, _15 Stück_ sollten genügen. Was willst du? Wie ich dich bezahle? Du gieriger...\nOkay, okay, ich habe kein Geld um dich zu bezahlen, aber ich kann etwas für dich schmieden. Du kannst dich glücklich schätzen, ich bin der einzige Schmied in der Gegend.</string>
  <string name="Blacksmith_Blood1">Hey Mensch! Willst du dich nützlich machen? Nimm diese Spitzhacke und _töte eine Fledermaus_ damit, ich brauche ihr Blut an der Spitze.  Was willst du? Wie ich dich bezahle? Du gieriger...\nOkay, okay, ich habe kein Geld um dich zu bezahlen, aber ich kann etwas für dich schmieden. Du kannst dich glücklich schätzen, ich bin der einzige Schmied in der Gegend.</string>
  <string name="Blacksmith_Txt2">Willst du mich verarschen? Wo ist meine Spitzhacke?!</string>
  <string name="Blacksmith_Txt3">Dunkles Golderz. 15 Stück. Ernsthaft, ist das so schwer?</string>
  <string name="Blacksmith_Txt4">Ich sagte ich brauche Fledermausblut auf der Spitzhacke. Hopp, hopp!</string>
  <string name="Blacksmith_Completed">Oh, du bist zurückgekommen... Besser spät als nie.</string>
  <string name="Blacksmith_GetLost">Ich bin beschäftigt. Verschwinde!</string>
  <string name="Blacksmith_LooksBetter">Dein/e %s schaut nun besser aus</string>
  <string name="Blacksmith_Verify1">Wähle 2 verschiedene Gegenstände aus, nicht zweimal den Selben!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify2">Wähle 2 Gegenstände derselben Art aus!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify3">Ich muss wissen, womit ich arbeite. Identifiziere sie erst!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify4">Ich arbeite nicht mit verfluchten Gegenständen!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify5">Das ist Müll, die Qualität ist zu schlecht!</string>
  <string name="Blacksmith_Verify6">Ich kann diese Gegenstände nicht wiederverwerten!</string>
  <string name="Ghost_Name">trauriger Geist</string>
  <string name="Ghost_Desc">Der Geist ist kaum sichtbar. Er sieht wie ein formloses, schwaches Licht mit einem traurigen Gesicht aus.</string>
  <string name="Ghost_Rose1">Hallo Abenteurer... Einst war ich wie du - stark und selbstbewusst... Und nun bin ich tot... Aber ich kann diesen Platz nicht verlassen... nicht bevor ich meine _getrocknete Rose_ wieder habe... Es ist sehr wichtig für mich... Einige Monster haben sie von meinem Körper gestohlen...</string>
  <string name="Ghost_Rose2">Bitte... Hilf mir... Finde die Rose...</string>
  <string name="Ghost_Rat1">Hallo Abenteurer... Einst war ich wie du - stark und selbstbewusst... Und nun bin ich tot... Aber ich kann diesen Platz nicht verlassen... Nicht bevor ich mich gerächt habe... Erlege die _stinkende Ratte_, die mir das Leben genommen hat...</string>
  <string name="Ghost_Rat2">Bitte... Hilf mir... Erschlage die Abschäulichkeit...</string>
  <string name="Ghost_Defense">ausgewichen</string>
  <string name="FetidRat_Name">stinkende Ratte</string>
  <string name="FetidRat_Name_Objective">stinkende Ratte</string>
  <string name="FetidRat_Gender">weiblich</string>
  <string name="FetidRat_Desc">Diese Beutelratte ist viel größer als normal. Sie wird von einer fauligen Aura umgeben.</string>
  <string name="Hedgehog_Name">Igel</string>
  <string name="Hedgehog_Desc">Dieser Igel scheint nervös zu sein.</string>
  <string name="Hedgehog_Info1">Suchst du auch nach Bär?</string>
  <string name="Hedgehog_Info2">Wie geht es Pferd im Dunst?</string>
  <string name="Hedgehog_Info3">Magst du Tee mit Himbeermarmelade?</string>
  <string name="Hedgehog_Info4">Nimm diese Torte</string>
  <string name="Hedgehog_ImLate">Ich bin spät dran, ich bin verdammt spät dran ...</string>
  <string name="Imp_Name">Ehrgeiziger Kobold</string>
  <string name="Imp_Desc">Kobolde sind niedrige Dämonen. Sie sind weder bekannt wegen ihrer Stärke oder ihrem magischen Talent, aber sie sind recht intelligent und gesellig. Viele Kobolde bevorzugen es unter Nicht-Dämonen zu leben.</string>
  <string name="Imp_Defense">ausgewichen</string>
  <string name="Imp_Golems1">Bist du ein Abenteurer ? Ich mag Abenteurer. Du kannst dich immer auf sie verlassen wenn etwas getötet werden muss. Hab ich recht ? Natürlich nur für eine Belohnung ;)\nIn. In meinem Fall sind es _Golems_ die getötet werden müssen. Wie du siehst bau ich mir hier gerade ein kleines Geschäft auf, aber diese Golems sind einfach schlecht für das Geschäft. Es ist wirklich schwer mit einem Haufen Granit zu verhandeln. Also ... könntest du _6 von denen_ töten dann bekommst du eine Belohnung.</string>
  <string name="Imp_Golems2">Wie läuft die Golemjagd ?</string>
  <string name="Imp_Monks1">Bist du ein Abenteurer ? Ich mag Abenteurer. Du kannst dich immer auf sie verlassen wenn etwas getötet werden muss. Hab ich recht ? Natürlich nur für eine Belohnung ;)\nIn. In meinem Fall sind es _Mönche_ die getötet werden müssen. Wie du siehst bau ich mir hier gerade ein kleines Geschäft auf, aber diese Mönche kaufen nie etwas und verschrecken nur andere Kunden. Also ... könntest du _ 8 von denen_ töten, dann bekommst du eine Belohnung.</string>
  <string name="Imp_Monks2">Oh, du lebst noch. Ich wusste doch das dein Kung-Fu besser ist als ihres :) Aber vergiss nicht, dir die Mönch-Abzeichen zu holen.</string>
  <string name="Imp_Cya">Aufwiedersehen  %s!</string>
  <string name="Imp_Hey">Psst, %s!</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Name">Ehrgeiziger Kobold</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Desc">Kobolde sind niedere Dämonen. Sie sind weder bekannt wegen ihrer Stärke, noch wegen ihres magischen Talents. Dennoch sind sie recht intelligent und gesellig. Viele Kobolde bevorzugen es unter Nicht-Dämonen zu leben und mit ihnen Geschäfte zu machen.</string>
  <string name="ImpShopkeeper_Greetings">Hallo, Freund!</string>
  <string name="MirrorImage_Name">Spiegelbild</string>
  <string name="MirrorImage_Name_Objective">Spiegelbild</string>
  <string name="MirrorImage_Gender">männlich</string>
  <string name="MirrorImage_Desc">Diese Illusion kommt nahe an dich heran, ist jedoch ein bisschen blasser und flackert ein wenig.</string>
  <string name="RatKing_Name">Rattenkönig</string>
  <string name="RatKing_Desc">Diese Ratte ist ein wenig größer als andere Beutelratten und sie trägt eine kleine Krone auf ihrem Kopf.</string>
  <string name="RatKing_Info1">Ich schlafe nicht!</string>
  <string name="RatKing_Info2">Was ist das? Ich habe keine Zeit für so einen Unsinn. Mein Königreich regiert sich nicht von selbst.</string>
  <string name="RatKing_Info3">Wie kannst du kümmerliche Kreatur es wagen unseren Rattenkönig zu stören.</string>
  <string name="RatKing_Died">Der König ist tot. Lang lebe der König!</string>
  <string name="Shopkeeper_Name">Verkäufer</string>
  <string name="Shopkeeper_Desc">Dieser dicke Typ sieht eher danach aus als würde er in einer großen Stadt handel treiben als in einem Verließ.
Seine Preise erklären warum er lieber hier sein Geschäft betreibt.</string>
  <string name="Shopkeeper_Sell">Wähle einen Gegenstand zum Verkaufen</string>
  <string name="WandMaker_Name">alter Zauberstabmacher</string>
  <string name="WandMaker_Desc">Dieser alte aber kräftige Gentleman schaut leicht verstört aus. Er wird durch ein magisches Schild beschützt.</string>
  <string name="WandMaker_Defense">absorbiert</string>
  <string name="WandMaker_Berry1">Oh was für eine angenehme Überraschung eine so anständige Person an so einem Ort zu treffen.
Ich bin hier weil ich eine seltene Zutat suche: einen _Faulbeerensamen_. Da ich mich der Kunst des Zaubern bediene, kann ich mich zwar gegen die Monster verteidigen, würde mich aber ganz schnell verlaufen. Das ist echt beschämend. Vielleicht könntest du mir ja helfen. Ich würde liebend gerne diesen Dienst mit meinem besten Zauberstab vergüten.</string>
  <string name="WandMaker_Berry2">Hattest du Glück mit den Faulbeerensamen, %s? Nein? Kein Problem, ich habs nicht eilig.</string>
  <string name="WandMaker_Dust1">Oh was für eine angenehme Überraschung eine so anständige Person an so einem Ort zu treffen.
Ich bin hier weil ich eine seltene Zutat suche _Leichenstaub_. Meistens bei Überresten von Skelletten auffindbar von denen es hier eine Menge gibt. Da ich mich der Kunst des Zaubern bediene, kann ich mich zwar gegen die Monster verteidigen, würde mich aber ganz schnell verlaufen. Das ist echt beschämend. Vielleicht könntest du mir ja helfen. Ich würde liebend gerne diesen Dienst mit meinem besten Zauberstab vergüten.</string>
  <string name="WandMaker_Dust2">Hattest du Glück mit dem Leichenstaub, %s? Knochenhaufen sind der offensichtlichste Ort zum Nachschauen.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryName">Faulbeere</string>
  <string name="WandMaker_RotberryDesc">Die Beeren dieses Strauchs schmecken wie süßer, süßer Tod.</string>
  <string name="WandMaker_RotberryInfo">Der Samen entfesselt ein Brüllen das durch den gesamten Dungeon hallt!</string>
  <string name="Guts_TileGrass">Verdorrter Strauch</string>
  <string name="Guts_TileHighGrass">Verdorrter Strauch</string>
  <string name="Guts_TileWater">Seltsame, schleimige Flüssigkeit</string>
  <string name="Guts_TileDescEntrance">Ein großes Loch in der Decke führt zu den oberen Ebenen.</string>
  <string name="Guts_TileDescExit">Ein großes Loch im Boden führt zu den unteren Ebenen.</string>
  <string name="Guts_TileDescDeco">Dieser Ort sieht... verwundet aus</string>
  <string name="Guts_TileDescBookshelf">Dieses Bücherregal ist vollständig mit einem dichten und fleischigen Netz bedeckt. Aussichtslos, eines der Bücher zu erreichen.</string>
  <string name="WndStory_Guts">Besiegt, in Stücke zerfallen, jedoch nicht vollständig zerstört, wurde der Alte Gott in die tiefsten Ebenen des Dungeons gesperrt und die Öffnung versiegelt. Doch vor kurzem wurde das Siegel gebrochen und die Passage zum Dämonennest weit geöffnet. Die alptraumhaften Monster, geschaffen vom Alten Gott während seines Schlummers, waren so zahlreich, dass sie gezwungen waren, sich zu diesen grotesken Hallen zusammenzufügen. Wenn du über ihr lebendes Fleisch läufst, kannst du den Herzschlag vom Herz des Alten Gottes spüren, der durch sie hallt.</string>
  <string name="MimicAmulet_Name">Mimic</string>
  <string name="MimicAmulet_Gender">männlich</string>
  <string name="MimicAmulet_Name_Objective">Mimic</string>
  <string name="MimicAmulet_Desc">Der glorreichste Moment deiner Karriere als Abenteurer erwies sich gerade als eine Falle.</string>
  <string name="Nightmare_Name">Nachtmahr</string>
  <string name="Nightmare_Gender">männlich</string>
  <string name="Nightmare_Name_Objective">Nachtmahr</string>
  <string name="Nightmare_Desc">Groteske Kreatur, von zuckenden fleischigen Tentakeln. Der Nachtmahr ist eine schreckliche Manifestiation der finsteren Gedanken des Alten Gottes.</string>
  <string name="Tengu_Info3">Hab dich, %s!</string>
  <string name="ZombieGnoll_Name">Gnoll-Zombie</string>
  <string name="ZombieGnoll_Gender">männlich</string>
  <string name="ZombieGnoll_Name_Objective">Gnoll-Zombie</string>
  <string name="ZombieGnoll_Desc">Der verdrehte, gebrochene Körper eines Zombie-Gnolles ähnelt nicht mehr dem eines Menschen noch dem einer Hyäne, er ist nur noch ein Haufen fauliges Fleisch mit dem böswilligen Drang in den Knochen, zu töten und zu fressen.</string>
  <string name="Worm_Name">Wurm</string>
  <string name="Worm_Gender">männlich</string>
  <string name="Worm_Name_Objective">Wurm</string>
  <string name="Worm_Desc">Es ist unmöglich zu sagen wie groß dieser Wurm ist. Nach und nach in den Raum grabend, ist der Körper der Kreatur mit verrottetem Fleisch und Schleim bedeckt. Seine gigantischen Mundwerkzeuge geben dir eine klare Vorstellung, wie sich dieses Monster durch die Oberfläche bewegt.</string>
  <string name="YogsBrain_Name">Yogs Gehirn</string>
  <string name="YogsBrain_Gender">männlich</string>
  <string name="YogsBrain_Name_Objective">Yogs Gehirn</string>
  <string name="YogsBrain_Desc">Das Gehirn von Yog-Dzewa. Die Quelle alles Bösen, das jemals aus dem Dungeon kam.</string>
  <string name="YogsEye_Name">Yogs Auge</string>
  <string name="YogsEye_Gender">männlich</string>
  <string name="YogsEye_Name_Objective">Yogs Auge</string>
  <string name="YogsEye_Desc">Das Auge des Alten Gottes, ein allsehender Blick gefüllt mit ewigem Hass. Du fühlst, wie es gezielt durch deine Seele blickt.</string>
  <string name="YogsHeart_Name">Yogs Herz</string>
  <string name="YogsHeart_Gender">männlich</string>
  <string name="YogsHeart_Name_Objective">Yogs Herz</string>
  <string name="YogsHeart_Desc">Jahrhundertelang wurde behauptet, dass wirklich nur herzlose Kreaturen in der Lage sind, das Pure Böse zu sein. Und hier ist der Gegenbeweis, das pochende Herz des Alten Gottes höchstpersönlich.</string>
  <string name="YogsTeeth_Name">Yogs Zähne</string>
  <string name="YogsTeeth_Gender">männlich</string>
  <string name="YogsTeeth_Name_Objective">Yogs Zähne</string>
  <string name="YogsTeeth_Desc">Ein enormer Mund eines Alten Gottes, gefüllt mit rasiermesserscharfen Zähnen. Eine sehr passende Manifestation seines Dranges, alles zu zerstören und zu verschlingen.</string>
  <string name="Food_ACEat">ESSEN</string>
  <string name="Food_Message">Dieses Essen schmeckt köstlich!</string>
  <string name="Ration_Name">Nahrungsration</string>
  <string name="Ration_Info">Nichts ausgefallenes: getrocknetes Fleisch, einige Kekse - solche Dinge eben.</string>
  <string name="ChargrilledMeat_Name">Gebratenes Fleisch</string>
  <string name="ChargrilledMeat_Info">Es sieht nach einem annehmbaren Steak aus.</string>
  <string name="FrozenCarpaccio_Name">Gefrorene Fleischscheiben</string>
  <string name="FrozenCarpaccio_Info">Ein Stück gefrorenes Fleisch. Man kann es nur essen, wenn man dünne Scheiben davon abschneidet. Und dadurch schmeckt es überraschend gut.</string>
  <string name="FrozenCarpaccio_Info1">Du siehst, wie deine Hände unsichtbar werden!</string>
  <string name="FrozenCarpaccio_Info2">Du spürst, wie deine Haut fester wird!</string>
  <string name="FrozenCarpaccio_Info3">Erfrischend!</string>
  <string name="FrozenCarpaccio_Info4">Du fühlst dich besser!</string>
  <string name="MysteryMeat_Name">Geheimnisvolles Fleisch</string>
  <string name="MysteryMeat_Info">Essen auf eigene Gefahr!</string>
  <string name="MysteryMeat_Info1">Au, das ist heiß!</string>
  <string name="MysteryMeat_Info2">Du spürst deine Beine nicht mehr.</string>
  <string name="MysteryMeat_Info3">Du fühlst dich nicht gut.</string>
  <string name="MysteryMeat_Info4">Du bist pappsatt.</string>
  <string name="MysteryMeat_Message">Dieses Essen schmeckte... komisch.</string>
  <string name="RottenFood_Message">widerlich!</string>
  <string name="RottenMeat_Name">vergammeltes Fleisch</string>
  <string name="RottenMeat_Info">ein Stück vergammeltes Fleisch</string>
  <string name="RottenPasty_Name">Vergammelte Pastete</string>
  <string name="RottenPasty_Info">es könnte einmal eine Pastete gewesen sein, jetzt ist es nur noch ekelhaft</string>
  <string name="RottenRation_Name">vergammelte Essensration</string>
  <string name="RottenRation_Info">ab und zu kann man das essen</string>
  <string name="OverpricedRation_Name">Überteuerte Essensration</string>
  <string name="OverpricedRation_Info">Es sieht genauso aus wie eine normale Essensration, nur kleiner.</string>
  <string name="OverpricedRation_Message">Das Essen hat gut geschmeckt.</string>
  <string name="Pasty_Name">Pastete</string>
  <string name="Pasty_Info">Dies ist eine Fleischpastete gefüllt mit Rindfleisch und Kartoffeln.</string>
  <string name="PseudoPasty_Name">Pastete</string>
  <string name="PseudoPasty_Info">Dies ist eine original cornwallsche Fleischpastete mit einer traditionellen Füllung aus Rindfleisch und Kartoffeln.</string>
  <string name="ResultDescriptions_Mob">Ist durch %1$s auf Ebene %2$d gestorben</string>
  <string name="ResultDescriptions_Boss">Ist von dem %1$s auf Ebene %2$d getötet worden</string>
  <string name="ResultDescriptions_Wand">Ist durch sein eigenen %1$s auf Ebene %2$d gestorben</string>
  <string name="ResultDescriptions_Glyph">Ist von dem %1$s auf Ebene %2$d getötet worden</string>
  <string name="ResultDescriptions_Trap">Ist durch eine Entladung von %1$s auf Ebene %2$d gestorben</string>
  <string name="ResultDescriptions_Burning">Ist auf Ebene %d verbrannt</string>
  <string name="ResultDescriptions_Hunger">Ist auf Ebene %d verhungert</string>
  <string name="ResultDescriptions_Poison">Ist auf Ebene %d durch Gift gestorben</string>
  <string name="ResultDescriptions_Gas">Ist auf Ebene %d durch giftige Gase gestorben</string>
  <string name="ResultDescriptions_Bleeding">Ist auf Ebene %d verblutet.</string>
  <string name="ResultDescriptions_Ooze">Ist auf Ebene %d durch Säure gestorben</string>
  <string name="ResultDescriptions_Fall">Ist auf Ebene %d in den Tod gestürzt</string>
  <string name="ResultDescriptions_Win">Hat das Amulett von Yendor erlangt</string>
  <string name="ResultDescriptions_Immured">Eingemauert in Stein auf Ebene %d</string>
  <string name="ResultDescriptions_Unknown">Ist auf Ebene %d unter mysteriösen Umständen gestorben</string>
  <string name="Armor_EquipCursed">Deine %s schnürt dich schmerzhaft ein.</string>
  <string name="Armor_Identify">Du bist nun vertraut genug mit deiner %1$s um sie zu identifizieren. Es ist eine %2$s.</string>
  <string name="Armor_ToString">%1$s :%2$d</string>
  <string name="Armor_Incompatible">Eine Überlagerung verschiedener Magiearten hat die Glyphe von dieser Rüstung entfernt.</string>
  <string name="Armor_Info1">Diese %1$s bietet bis zu \"%2$d\" Schadensreduzierung pro Angriff.</string>
  <string name="Armor_Info2">
\n\nDeine Stärke ist zu gering. Deine Bewegungsgeschwindigkeit und deine Verteidigungsfähigkeit sind verringert, solange du diese Rüstung trägst.</string>
  <string name="Armor_Info3">
\n\nDa deine Stärke zu gering ist, wird das Tragen dieser Rüstung deine Bewegungsgeschwindigkeit und deine Verteidigungsfähigkeit verringern.</string>
  <string name="Armor_Info4">
\n\nEine typische %1$s absorbiert bis zu %2$d Schadenspunkte pro Angriff und benötigt %3$d Stärkepunkte.</string>
  <string name="Armor_Info5">Diese Rüstung ist wahrscheinlich zu schwer für dich.</string>
  <string name="Armor_Info6">Sie hat eine Gravur.</string>
  <string name="Armor_Info7a">
\n\n Du trägst die %1$s%2$s.</string>
  <string name="Armor_Info7b">, und da sie verflucht ist, kannst du sie nicht entfernen.</string>
  <string name="Armor_Info8">
\n\nDu spürst, dass eine bösartige Magie in dieser %s lauert.</string>
  <string name="Armor_Glyph">Glyphe</string>
  <string name="ClassArmor_Desc">Dieser Gegenstand sieht großartig aus.</string>
  <string name="ClassArmor_LowHealt">Deine Lebensenergie ist zu niedrig.</string>
  <string name="ClassArmor_NotEquipped">Du musst diese Rüstung tragen um ihre besondere Kraft nutzen zu können.</string>
  <string name="ClothArmor_Name">Stoffrüstung</string>
  <string name="ClothArmor_Desc">Diese leichte Rüstung bietet einfachen Schutz.</string>
  <string name="ElfArmor_Name">Umhang des Elfen</string>
  <string name="ElfArmor_Desc">Mit Hilfe dieses Umhangs kann ein Elf die Kräfte der Natur beschwören. Hohes Gras wird in einem Sekundenbruchteil wachsen, sogar massiven Stein durchdringen und Gegner im Sichtfeld bewegungsunfähig machen.</string>
  <string name="ElfArmor_ACSpecial">RUF DER NATUR</string>
  <string name="ElfArmor_NotElf">Nur Elfen können diese Rüstung nutzen!</string>
  <string name="HuntressArmor_Name">Seidenhülle der Jägerin</string>
  <string name="HuntressArmor_Desc">Eine Jägerin in solch einem Umhang kann einen Fächer aus geisterhaften Klingen erschaffen. Jede dieser Klingen wird einen einzelnen Gegner im Sichtfeld anvisieren und Schaden an ihm verursachen.  Dieser Schaden hängt von ihrer momentan ausgerüsteten Nahkampfwaffe ab.</string>
  <string name="HuntressArmor_ACSpecial">GEISTER KLINGEN</string>
  <string name="HuntressArmor_NoEnemies">Es ist kein Gegner zu sehen.</string>
  <string name="HuntressArmor_NotHuntress">Diese Rüstung kann nur von Jägerinnen benutzt werden!</string>
  <string name="LeatherArmor_Name">Lederrüstung</string>
  <string name="LeatherArmor_Desc">Eine Rüstung hergestellt aus gegerbter Monsterhaut. Sie ist nicht so leicht wie Stoffrüstung, bietet dafür aber besseren Schutz.</string>
  <string name="MageArmor_Name">Magierrobe</string>
  <string name="MageArmor_Desc">Ein Magier kann den Zauber \"geschmolzene Erde\" wirken während er diese prächtige Rüstung trägt. Alle Feinde in seinem Sichtfeld werden in Flammen aufgehen und können sich gleichzeitig nicht mehr bewegen.</string>
  <string name="MageArmor_ACSpecial">GESCHMOLZENE ERDE</string>
  <string name="MageArmor_NotMage">Nur Magier können diese Rüstung nutzen.</string>
  <string name="MailArmor_Name">Kettenrüstung</string>
  <string name="MailArmor_Desc">Verwobene Kettenglieder bilden eine harte und doch gleichzeitig flexible Rüstung.</string>
  <string name="PlateArmor_Name">Plattenrüstung</string>
  <string name="PlateArmor_Desc">Wuchtige Metallplatten wurden zu einem Anzug verbunden der unvergleichlichen Schutz für jeden Abenteurer bietet, der stark genug ist sein erdrückendes Gewicht zu ertragen.</string>
  <string name="RogueArmor_Name">Schurkentracht</string>
  <string name="RogueArmor_Desc">Während er dieses dunkle Kleidungsstück trägt, kann ein Schurke den sogenannten \"Rauchbomben\"-Trick anweden ( bei dem allerdings keine echten Explosionen vorkommen ): Er blendet Gegner, welche ihn sehen können, und springt dann zur Seite.</string>
  <string name="RogueArmor_ACSpecial">RAUCHBOMBE</string>
  <string name="RogueArmor_NotRogue">Nur Schurken können diese Rüstung nutzen!</string>
  <string name="RogueArmor_Fov">Du kannst nur an einen leeren Platz in deinem Sichtfeld springen.</string>
  <string name="RogueArmor_Prompt">Wähle den Ort, zu dem du springen willst.</string>
  <string name="ScaleArmor_Name">Schuppenrüstung</string>
  <string name="ScaleArmor_Desc">Die Metallplättchen, die auf eine Lederjacke aufgenäht wurden, gewähren eine flexible und doch auch schützende Panzerung.</string>
  <string name="WarriorArmor_Name">Kriegerrüstung</string>
  <string name="WarriorArmor_Desc">Obwohl diese Rüstung schwer aussieht, erlaubt sie einem Krieger, mit einem heldenhaften Sprung zu einem anvisierten Platz zu springen und dabei alle angrenzenden Feinde niederzuschlagen und zu lähmen.</string>
  <string name="WarriorArmor_ACSpecial">HELDENHAFTER SPRUNG</string>
  <string name="WarriorArmor_NotWarrior">Nur Krieger können diese Rüstung nutzen.</string>
  <string name="WarriorArmor_Prompt">Wähle die Richtung für deinen Sprung.</string>
  <string name="Affection_Txt">%s der Zuneigung</string>
  <string name="AntiEntropy_Txt">%s der negativen Entropie</string>
  <string name="Bounce_Txt">%s des Rückstoßes</string>
  <string name="Displacement_Txt">%s des Verdrängens</string>
  <string name="Entanglement_Txt">%s der Verschränkung</string>
  <string name="Metabolism_Txt">%s des Metabolismus</string>
  <string name="Multiplicity_Txt">%s der Vervielfältigung</string>
  <string name="Potential_Txt">%s der Macht</string>
  <string name="Stench_Txt">%s des fauligen Gestankes</string>
  <string name="Viscosity_Txt">%s der Zähigkeit</string>
  <string name="Viscosity_Status">%d verzögert</string>
  <string name="DeferedDamage_Killed_Txt">%s hat dich getötet...</string>
  <string name="Plant_ACPlant">PFLANZEN</string>
  <string name="Plant_Info">Wirf diesen Samen an den Ort, wo du dies wachsen lassen willst: %1$s.\n\n%2$s</string>
  <string name="Plant_Seed">Ein Samen von %s</string>
  <string name="Dreamweed_Name">Traumkraut</string>
  <string name="Dreamweed_Desc">Wenn man ein Traumkraut berührt, sondert es eine glitzernde Wolke aus verwirrendem Gas ab.</string>
  <string name="Earthroot_Name">Erdwurzel</string>
  <string name="Earthroot_Desc">Wenn eine Kreatur eine Erdwurzel berührt, erschaffen ihre Wurzeln eine Art natürliche Rüstung an der Kreatur.</string>
  <string name="EarthrootBuff_Name">pflanzliche Rüstung</string>
  <string name="Fadeleaf_Name">Verblassendes Blatt</string>
  <string name="Fadeleaf_Desc">Das berühren eines Verblassenden Blattes, teleportiert irgendeine Kreatur an einen zufälligen Platz der aktuellen Ebene.</string>
  <string name="Firebloom_Name">Feuerblüte</string>
  <string name="Firebloom_Desc">Wenn etwas eine Feuerblüte berührt, geht es in Flammen auf.</string>
  <string name="Icecap_Name">Gletscherblume</string>
  <string name="Icecap_Desc">Nach dem Berühren einer Gletscherblume, scheidet sie Pollen aus, die alles in ihrer Nähe einfrieren.</string>
  <string name="Sorrowmoss_Name">Sorgenmoos</string>
  <string name="Sorrowmoss_Desc">Sorgenmoos ist eine Blume (kein Moos) mit rasiermesserscharfen Blumenblättern, die mit tödlichem Gift überzogen sind.</string>
  <string name="Sungrass_Name">Sonnengras</string>
  <string name="Sungrass_Desc">Der Samen des Sonnengrases ist für seine heilende Eigenschaft bekannt.</string>
  <string name="SungrassBuff_Name">pflanzliche Heilung</string>
  <string name="WndPlayGames_Title">Google Play Spiele</string>
  <string name="WndPlayGames_Use">Benutze Google Play Spiele</string>
  <string name="WndPlayGames_Connecting">Verbinde zu Google Play Spiele...</string>
  <string name="WndPlayGames_Show_Badges">Auszeichnungen anzeigen</string>
  <string name="WndPlayGames_Show_Leaderboards">Bestenlisten anzeigen</string>
  <string name="WndPlayGames_Show_Ok">Erfolgreich abgeschlossen!</string>
  <string name="WndPlayGames_Show_Error">Fehler, irgendwas ist schiefgelaufen.</string>
  <string name="Level_HiddenPlate">Eine verborgene Druckplatte wurde ausgelöst!.</string>
  <string name="Level_TileChasm">Abgrund</string>
  <string name="Level_TileFloor">Boden</string>
  <string name="Level_TileGrass">Gras</string>
  <string name="Level_TileWater">Wasser</string>
  <string name="Level_TileWall">Mauer</string>
  <string name="Level_TileClosedDoor">Geschlossene Tür</string>
  <string name="Level_TileOpenDoor">Geöffnete Tür</string>
  <string name="Level_TileEntrance">Eingang in die Tiefe</string>
  <string name="Level_TileExit">Ausgang aus der Tiefe</string>
  <string name="Level_TileEmbers">Glühende Kohlen</string>
  <string name="Level_TileLockedDoor">Verschlossene Tür</string>
  <string name="Level_TilePedestal">Podest</string>
  <string name="Level_TileBarricade">Barrikade</string>
  <string name="Level_TileHighGrass">Hohes Gras</string>
  <string name="Level_TileLockedExit">Verschlossener Ausgang aus der Tiefe</string>
  <string name="Level_TileUnlockedExit">Geöffneter Ausgang aus der Tiefe</string>
  <string name="Level_TileSign">Schild</string>
  <string name="Level_TileWell">Brunnen</string>
  <string name="Level_TileEmptyWell">Leerer Brunnen</string>
  <string name="Level_TileStatue">Statue</string>
  <string name="Level_TileToxicTrap">Falle mit giftigem Gas</string>
  <string name="Level_TileFireTrap">Feuerfalle</string>
  <string name="Level_TileParalyticTrap">Falle mit lähmendem Gas</string>
  <string name="Level_TilePoisonTrap">Giftpfeil-Falle</string>
  <string name="Level_TileAlarmTrap">Alarmfalle</string>
  <string name="Level_TileLightningTrap">Blitzfalle</string>
  <string name="Level_TileGrippingTrap">Fesselnde Falle</string>
  <string name="Level_TileSummoningTrap">Beschwörungsfalle</string>
  <string name="Level_TileInactiveTrap">Ausgelöste Falle</string>
  <string name="Level_TileBookshelf">Buchregal</string>
  <string name="Level_TileAlchemy">Alchemiekessel</string>
  <string name="Level_TileDefault">\?\?\?</string>
  <string name="Level_TileDescChasm">Du kannst den Boden nicht erkennen.</string>
  <string name="Level_TileDescWater">Wenn du Feuer gefangen hast, stelle dich in Wasser um das Feuer zu löschen.</string>
  <string name="Level_TileDescEntrance">Treppen führen nach oben in eine höhere Ebene.</string>
  <string name="Level_TileDescExit">Treppen führen nach unten in eine tiefere Ebene.</string>
  <string name="Level_TileDescEmbers">Glühende Kohlen bedecken den Boden.</string>
  <string name="Level_TileDescHighGrass">Dichter Pflanzenbewuchs versperrt die Sicht.</string>
  <string name="Level_TileDescLockedDoor">Die Tür ist versperrt, du brauchst einen passenden Schlüssel um sie zu öffnen.</string>
  <string name="Level_TileDescLockedExit">Schwere Balken blockieren die Treppen nach unten.</string>
  <string name="Level_TileDescBarricade">Die hölzerne Barrikade ist massiv gebaut, aber über die Jahre hinweg ausgetrocknet. Würde sie brennen?</string>
  <string name="Level_TileDescSign">Du kannst die Schrift von hier aus nicht lesen.</string>
  <string name="Level_TileDescTrap">Wenn du auf eine verborgene Druckplatte trittst, löst dies die Falle aus.</string>
  <string name="Level_TileDescInactiveTrap">Die Falle wurde bereits früher ausgelöst und ist nicht mehr gefährlich.</string>
  <string name="Level_TileDescStatue">Jemand wollte diesen Ort dekorieren, ist daran aber offensichtlich gescheitert.</string>
  <string name="Level_TileDescAlchemy">Wirf einige Samen hinein um einen Zaubertrank zu brauen.</string>
  <string name="Level_TileDescEmptyWell">Der Brunnen ist ausgetrocknet.</string>
  <string name="Caves_TileGrass">Leuchtendes Moos</string>
  <string name="Caves_TileHighGrass">Leuchtende Pilze</string>
  <string name="Caves_TileWater">Gefrierendes, kaltes Wasser</string>
  <string name="Caves_TileDescEntrance">Die Leiter führt nach oben auf eine höhere Ebene.</string>
  <string name="Caves_TileDescExit">Die Leiter führt nach unten auf eine tiefere Ebene.</string>
  <string name="Caves_TileDescHighGrass">Riesige Pilze versperren die Sicht.</string>
  <string name="Caves_TileDescDeco">Eine Erzader ist in der Wand sichtbar. Gold?</string>
  <string name="Caves_TileDescBookshelf">Wer braucht denn ein Bücherregal in einer Höhle?</string>
  <string name="City_TileWater">Merkwürdig gefärbtes Wasser</string>
  <string name="City_TileHighGrass">Große, blühende Blumen</string>
  <string name="City_TileDescEntrance">Eine Rampe führt auf eine höhere Ebene.</string>
  <string name="City_TileDescExit">Eine Rampe führt auf eine tiefere Ebene.</string>
  <string name="City_TileDescDeco">Mehrere Bodenplatten fehlen hier.</string>
  <string name="City_TileDescEmptySP">Ein dicker Teppich bedeckt den Boden.</string>
  <string name="City_TileDescStatue">Die Statue zeigt einen Zwerg in einer heroischen Pose.</string>
  <string name="City_TileDescBookshelf">Mehrere Reihen Bücher aus verschiedenen Fachrichtungen füllen das Bücherregal.</string>
  <string name="Halls_TileWater">Erkaltete Lava</string>
  <string name="Halls_TileGrass">Aschemoos</string>
  <string name="Halls_TileHighGrass">Aschepilz</string>
  <string name="Halls_TileStatue">Säule</string>
  <string name="Halls_TileDescWater">Es schaut nach Lava aus, aber sie ist kalt und wahrscheinlich kann man sie gefahrlos berühren.</string>
  <string name="Halls_TileDescStatue">Diese Säule ist aus echten Menschenschädeln gemacht. Beeindruckend.</string>
  <string name="Halls_TileDescBookshelf">Bücher in verschiedenen Sprachen vermodern im Bücherregal.</string>
  <string name="LastLevel_TileWater">Erkaltete Lava</string>
  <string name="LastLevel_TileGrass">Aschemoos</string>
  <string name="LastLevel_TileHighGrass">Aschepilz</string>
  <string name="LastLevel_TileStatue">Säule</string>
  <string name="LastLevel_TileDescWater">Es schaut nach Lava aus, aber sie ist kalt und wahrscheinlich kann man sie gefahrlos berühren.</string>
  <string name="LastLevel_TileDescStatue">Diese Säule ist aus echten Menschenschädeln gemacht. Beeindruckend.</string>
  <string name="LastShopLevel_TileWater">Merkwürdig gefärbtes Wasser</string>
  <string name="LastShopLevel_TileHighGrass">Große, blühende Blumen</string>
  <string name="LastShopLevel_TileDescEntrance">Eine Rampe führt auf die obere Ebene.</string>
  <string name="LastShopLevel_TileDescExit">Eine Rampe führt hinunter in das Inferno.</string>
  <string name="LastShopLevel_TileDescDeco">Mehrere Bodenplatten fehlen.</string>
  <string name="LastShopLevel_TileDescEmptySP">Dicker Teppich bedeckt den Boden.</string>
  <string name="Prison_TileWater">Dunkles, kaltes Wasser.</string>
  <string name="Prison_TileDescDeco">Da sind alte Blutflecken auf dem Boden.</string>
  <string name="Prison_TileDescBookshelf">Dies ist möglicherweise das Überbleibsel einer Gefängnisbibliothek. Ob sie brennbar ist?</string>
  <string name="Sewer_TileWater">Schlammiges Wasser</string>
  <string name="Sewer_TileDescDeco">Nasses, gelbes Moos bedeckt den Boden.</string>
  <string name="Sewer_TileDescBookshelf">Das Bücherregal ist vollgestellt mit billigen nutzlosen Büchern. Ob sie brennen?</string>
  <string name="AlchemyPot_SelectSeed">Wähle einen Samen aus um ihn zu werfen.</string>
  <string name="Chasm_Chasm">Abgrund</string>
  <string name="Chasm_Yes">Ja, ich weiß was ich mache.</string>
  <string name="Chasm_No">Nein, ich habe meine Meinung geändert.</string>
  <string name="Chasm_Jump">Willst du wirklich in den Abgrund springen? Du stirbst möglicherweise.</string>
  <string name="Chasm_Info">Du stürzt in den Tod.</string>
  <string name="AlarmTrap_Desc">Die Falle gibt einen lauten, durchdringenden Ton ab, der durch die Gemäuer hallt.</string>
  <string name="LightningTrap_Name">Blitzfalle</string>
  <string name="LightningTrap_Desc">Du wurdest durch die Entladung einer Blitzfalle getötet...</string>
  <string name="HeroClass_Gnoll">Gnoll</string>
  <string name="GnollArmor_ACSpecial">BEHERSCHEN</string>
  <string name="GnollArmor_NotGnoll">Nur Gnolle können Gnollrüstung tragen!</string>
  <string name="GnollArmor_Name">Gnoll-Leutnant Anzug</string>
  <string name="GnollArmor_Info">Träger des Gnoll-Lieutenant Anzuges sind für ihre Fähigkeit bekannt, sogar extrem wütende Monster zu Überreden loyale Diener der Krone zu werden.</string>
  <string name="GnollTamahawk_Name">Gnoll Tomahawk</string>
  <string name="GnollTamahawk_Info">Traditionelles Tomahawk von Gnoll-Handwerkern gefertigt, jeder Klan hat sein eigenes einzigartiges Design. Dieses Tomahawk ist deutlich leichter als das Gegenstück, das von Menschen ist.</string>
  <string name="GnollTamahawk_Gender">männlich</string>
  <string name="WndPlayGames_BackupProgress">Sichere Spielfortschritt</string>
  <string name="WndPlayGames_RestoreProgress">Lade Spielfortschritt</string>
  <string name="WndPlayGames_WorkInCloud">Arbeit in der Cloud... Bitte warten.</string>
  <string name="StartScene_UnlockGnoll">Um diese Klasses freizuschalten musst du den Stadt-Heiler davon überzeugen den Gnoll-Schläger zu heilen</string>
  <string name="WndPriest_Heal_Minions">Heile alle deine Minions - Nur %d Gold!</string>
  <string name="Badges_GnollUnlocked">Gnoll freigeschaltet</string>
  <string name="Potion_Name">%ser Trank</string>
  <string name="Potion_Info">Diese Flasche enthält eine %se Flüssigkeit. Wer weiß, was sie tun wird, wenn du sie trinkst oder wirfst?</string>
  <string name="Potion_ACDrink">TRINKEN</string>
  <string name="Potion_Harmfull">Gefährlicher Trank!</string>
  <string name="Potion_Beneficial">Nützlicher Trank!</string>
  <string name="Potion_Yes">Ja, ich weiß, was ich tue</string>
  <string name="Potion_No">Nein, ich habe es mir anders überlegt</string>
  <string name="Potion_SureDrink">Bist du sicher, dass du das trinken möchtest? In den meisten Fällen solltest du solche Tränke auf deine Feinde werfen.</string>
  <string name="Potion_SureThrow">Bist du sicher, dass du es werfen möchtest? In den meisten Fällen ist es sinnvoll, es zu trinken.</string>
  <string name="Potion_Shatter">Das Glas zerbricht und %se Flüssigkeit breitet sich harmlos aus</string>
  <string name="PotionOfExperience_Name">Trank der Erfahrung</string>
  <string name="PotionOfExperience_Info">Die Geschichten unzähliger Schlachten in flüssiger Form - dieser Trank wird deine Erfahrung auf die nächste Stufe erhöhen.</string>
  <string name="PotionOfFrost_Name">Trank des Frostes</string>
  <string name="PotionOfFrost_Info">Sobald diese Chemikalie mit Luft in Berührung kommt, verwandelt sie sich in eine Frostwolke die jegliche Kreatur die sie umgibt auf der Stelle einfriert - und ihr damit jegliche Möglichkeit der Bewegung oder Handelns nimmt.</string>
  <string name="PotionOfHealing_Name">Trank der Heilung</string>
  <string name="PotionOfHealing_Info">Ein Elixier das dich zur Gänze heilt und jegliche Vergiftung neutralisiert.</string>
  <string name="PotionOfHealing_Apply">Deine Wunden heilen vollständig.</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Name">Trank der Unsichtbarkeit</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Info">Dieser Trank macht dich vorübergehend unsichtbar. Solange du unsichtbar bist, können dich deine Feinde nicht erkennen. Sobald du einen Feind attackierst, einen Zauberstab oder eine Schriftrolle benutzt, wird die Wirkung dieses Effekts verpuffen.</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Apply">Du siehst, wie deine Hände unsichtbar werden!</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Name">Trank des Schwebens</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Info">Der Genuss dieser wunderlichen Flüssigkeit erlaubt es dir zu schweben und unbeschadet über Fallen zu gelangen. Flammen und Gase können jedoch nicht ohne Schaden schwebend überwunden werden.</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Apply">Du schwebst in die Luft!</string>
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Name">Trank der flüssigen Flamme</string>
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Info">Dieses Fläschchen enthält eine sehr instabile Verbindung die sich sofort in Flammen verwandelt, sobald sie mit Luft in Kontakt kommt.</string>
  <string name="PotionOfMight_Name">Trank der Macht</string>
  <string name="PotionOfMight_Info">Dieser kräftigende Trank wird durch deine Muskeln strömen und deine Stärke um einen und deine Gesundheit um fünf Punkte erhöhen.</string>
  <string name="PotionOfMight_Apply">Neu entdeckte Stärke flutet durch deinen Körper.</string>
  <string name="PotionOfMight_StaApply">+1 Stä, +5 TP</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Name">Trank des Gedankenlesens</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Info">Nachdem du dies getrunken hast, wird dein Geist eins mit den psychischen Signaturen entfernter Kreaturen und ermöglicht dir diese durch Wände wahrzunehmen. Des Weiteren erlaubt dir dieser Trank durch naheliegende Wände und Türen zu sehen.</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply1">Du kannst irgendwie die geistige Präsenz anderer Kreaturen fühlen!</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply2">Du kannst irgendwie spüren, dass du auf dieser Ebene allein bist.</string>
  <string name="PotionOfParalyticGas_Name">Trank des lähmenden Gases</string>
  <string name="PotionOfParalyticGas_Info">Sobald diese Chemikalie mit Luft in Berührung kommt verwandelt sie sich in einen gelben Dunst. Jegliche Kreatur die diesen Nebel einatmet wird auf der Stelle gelähmt und kann sich, bis nach einer gewissen Zeit nachdem sich der Nebel verflüchtigt hat, nicht mehr bewegen. Dieser Gegenstand kann auf entfernte Gegner geworfen werden um sie im Wirkungsradius des Gases gefangen zu halten.</string>
  <string name="PotionOfPurity_Name">Trank der Reinigung</string>
  <string name="PotionOfPurity_Info">Dieses Gegengift wird schnell alle gefährlichen Gase im Wirkungsbereich neutralisieren. Wenn man es trinkt wird man einige Zeit gegen solche Gase immun.</string>
  <string name="PotionOfPurity_Freshness">Du bemerkst eine ungewöhnliche Frische in der Luft.</string>
  <string name="PotionOfPurity_NoSmell">Du kannst keine Gerüche mehr wahrnehmen!</string>
  <string name="PotionOfStrength_Name">Trank der Stärke</string>
  <string name="PotionOfStrength_Info">Dieser kräftigende Trank wird durch deine Muskeln strömen und deine Stärke um einen Punkt erhöhen.</string>
  <string name="PotionOfStrength_Apply">Neu entdeckte Stärke flutet durch deinen Körper.</string>
  <string name="PotionOfStrength_StaApply">+1 Stä</string>
  <string name="PotionOfToxicGas_Name">Trank des giftigen Gases</string>
  <string name="PotionOfToxicGas_Info">Das Entkorken oder Schütteln dieses unter Druck stehenden Glases würde dazu führen, dass der Inhalt in einer tödlichen Wolke grünen Giftgases explodiert. Du könntest es auf entfernte Gegner werfen anstatt es zu entkorken.</string>
  <string name="WndSettings_Quickslots">Schnellzugriffsleiste</string>
  <string name="Abilities_Default">Meisterschaft</string>
  <string name="Abilities_Common">Normale Zaubersprüche</string>
  <string name="Abilities_Elemental">Elementare Zaubersprüche</string>
  <string name="Abilities_Necromancy">Nekromantie</string>
  <string name="WndSettings_UiSettings">Ui Einstellungen</string>
  <string name="WndSettings_ActionButtonSize">Aktionsknopfgröße</string>
  <string name="WndSettings_Handedness">Händigkeit</string>
  <string name="WndSettings_InGameUiSettings">Ui Einstellungen</string>
  <string name="WndSettings_GameplaySettings">Spiel</string>
  <string name="WndPremiumSettings_marble">Marmor</string>
  <string name="QuickSlot_SelectSlot">Wähle dafür einen Schnellzugriff</string>
  <string name="Potion_ACMoisten">BENETZEN</string>
  <string name="Potion_SelectForMoisten">Wähle einen Gegenstand zum Benetzen aus</string>
  <string name="Potion_MoistenUseless">Es sieht so aus, als ob du diesen Trank gerade verschwendet hättest.</string>
  <string name="Potion_RuneDissaperaed">Die Rune ist von %s verschwunden.</string>
  <string name="Potion_ArrowMoisten">Du hast die Pfeile erfolgreich benetzt.</string>
  <string name="Potion_ItemFliesAway">%s fliegt dir gerade aus deinen Händen.</string>
  <string name="Potion_FoodRefreshed">%s sieht nun genießbar aus</string>
  <string name="KindOfBow_SelectArrowKind">Welche Pfeile soll ich benutzen?</string>
  <string name="KindOfBow_ChooseArrows">WÄHLE PFEILE AUS</string>
  <string name="BodyArmorSpell_Name">Körperrüstung</string>
  <string name="BodyArmorSpell_Info">Aktiviert ungenutzte Kraftreserven, um die Muskeln temporär stärker zu machen, was die Rüstung deutlich verstärkt, aber die Bewegungsgeschwindigkeit drastisch reduziert.</string>
  <string name="BodyArmorBuff_Name">Körperrüstung</string>
  <string name="BodyArmorBuff_Info">Rüstung wird auf Kosten von Bewegungs-Geschwindigkeit erhöht.</string>
  <string name="DieHardSpell_Name">Hartnäckig</string>
  <string name="DieHardSpell_Info">Wird temporär deine Regeration erhöhen um dich sehr widerstandsfähig zu machen.</string>
  <string name="DieHardBuff_Name">Stirb Hart</string>
  <string name="SmashSpell_Name">Zerschmettern</string>
  <string name="SmashSpell_Info">Springe aufwärts und erzeuge einen kraftvollen Schlag nachdem der Boden getroffen ist, was temporär Gegner in der Nähe betäubt und ihnen physischen Schaden zufügt.</string>
  <string name="SmashSpell_NeedWeapon">Ich brauche eine Waffe für diese Aktion.</string>
  <string name="DashSpell_Name">Rennen</string>
  <string name="DashSpell_Info">Laufe in eine bestimmte Richtung, bei Kontakt mit Gegnern wird ihnen Schaden zugefügt und es wird sie verstümmeln.</string>
  <string name="DashSpell_OnSelf">Ich kann nicht zu dieser Stelle rennen.</string>
  <string name="DashSpell_TooFar">Ich kann nicht so weit rennen.</string>
  <string name="CloakSpell_Name">Verhüllen</string>
  <string name="CloakSpell_Info">Trete in die Schatten um nicht mehr gesehen werden zu können. Dies reduziert die Chancen erheblich gesehen zu werden. Es kann nicht genutzt werden, während Gegner in der Nähe sind.</string>
  <string name="CloakSpell_EnemiesNearby">Du kannst nicht in die Schatten treten, während Gegner anwesend sind.</string>
  <string name="CloakBuff_Name">Verhüllt.</string>
  <string name="TitleScene_Mods">Mods</string>
  <string name="WndHero_Stealth">Heimlichkeit.</string>
  <string name="WndHero_Awareness">Aufmerksamkeit</string>
  <string name="WndHero_AttackSkill">Angriffsfähigkeit</string>
  <string name="WndHero_DefenceSkill">Abwehrfähigkeit</string>
  <string name="town_deco_grave_name">Grab</string>
  <string name="town_deco_grave_desc">Ein standard Grabstein, mit einer verwitterten Inschrift.</string>
  <string name="town_deco_pillar_name">Säule</string>
  <string name="town_deco_pillar_desc">Vor langer Zeit diente diese Säule als eine exzellente Stütze und zur Dekoration.</string>
  <string name="town_deco_wood_wall_name">Baumstammmauer</string>
  <string name="town_deco_wood_wall_desc">Eine robust aussehende Baumstammmauer.</string>
  <string name="town_deco_entrance_name">Eingang</string>
  <string name="town_deco_entrance_desc">Dieser Eingang führt zu einer höheren Etage des Dungeons.</string>
  <string name="town_deco_exit_name">Ausgang</string>
  <string name="town_deco_exit_desc">Es ist unbekannt, was dich erwartet, wenn du diese Stufen hinuntergehst.</string>
  <string name="town_deco_tile_name">Kachel</string>
  <string name="town_deco_tile_desc">Diese Kacheln sehen über die Jahre ein wenig abgenutzt aus.</string>
  <string name="town_deco_snowdrift_name">Schneeverwehung</string>
  <string name="town_deco_snowdrift_desc">Es ist ein recht großer Haufen Schnee und offentsichtlich ist niemand bereit es zu entfernen.</string>
  <string name="town_deco_misc_name">Schrott</string>
  <string name="town_deco_misc_desc">Ein Haufen Schrott und Plunder.</string>
  <string name="town_deco_broken_roof_name">Kaputtes Dach</string>
  <string name="town_deco_broken_roof_desc">Die Kacheln dieses Daches sind zerbrochen und sollten mal ersetzt werden.</string>
  <string name="town_deco_broken_wall_name">Kaputte Mauer</string>
  <string name="town_deco_broken_wall_desc">Die Stämme dieser Mauer sind vor langer Zeit verrottet und haben ihre normale Wiederstandsfähigkeit verloren.</string>
  <string name="town_deco_mud_name">Matsch</string>
  <string name="town_deco_mud_desc">Angetauter Boden in diesem Permafrost Gebiet.</string>
  <string name="town_deco_stock_name">Vorrat</string>
  <string name="town_deco_stock_desc">Nahrungsreserven lagern hier, sowie ein Haufen Müll in allen Formen und Farben.</string>
  <string name="town_deco_barrel_name">Fass</string>
  <string name="town_deco_barrel_desc">Ein gewöhnliches Fass, in einem nicht ganz so guten Zustand.</string>
  <string name="town_deco_hay_name">Heu</string>
  <string name="town_deco_hay_desc">Ein kleiner Haufen angenehm riechendes Heu.</string>
  <string name="town_deco_firewood_name">Feuerholz</string>
  <string name="town_deco_firewood_desc">Eine notwendige Sache bei dieser Kälte.</string>
  <string name="town_deco_stakes_name">Pfähle</string>
  <string name="town_deco_stakes_desc">Diese geschärften Holzstämme haben ein angsteinflößendes Aussehen, wobei sie allerdings alleine eher nutzlos sind.</string>
  <string name="town_deco_fence_name">Zaun</string>
  <string name="town_deco_fence_desc">Ein hölzerner Zaun, mit Schnee bedeckt.</string>
  <string name="town_deco_pole_name">Pfahl</string>
  <string name="town_deco_pole_desc">Ein hoher Pfahl, der dafür gedacht ist, ein Seil aufzuhängen.</string>
  <string name="town_deco_rope_name">Seil</string>
  <string name="town_deco_rope_desc">Manuell verdrehtes Seil.</string>
  <string name="town_deco_slush_name">Schlamm</string>
  <string name="town_deco_slush_desc">Der Schnee begann zu schmelzen, weshalb der Boden zu Schlamm wurde.</string>
  <string name="town_deco_chest_name">Kiste</string>
  <string name="town_deco_chest_desc">Geeignete Möbelstücke, um verschiedene Dinge und Schmuck zu lagern.</string>
  <string name="town_deco_emptyboard_name">Regal</string>
  <string name="town_deco_emptyboard_desc">Das standard Regal um Sachen zur Schau zu stellen.</string>
  <string name="town_deco_grandclock_name">Standuhr</string>
  <string name="town_deco_grandclock_desc">Sehr alt, funktioniert aber immer noch.</string>
  <string name="town_deco_wall_beam_name">Balken</string>
  <string name="town_deco_wall_beam_desc">Dient als tragkräftige Stütze für diese Konstruktion.</string>
  <string name="town_deco_wall_candles_name">Kerzen</string>
  <string name="town_deco_wall_candles_desc">Erloschene Kerzen, von denen immer noch ein angenehmes Aroma ausgeht.</string>
  <string name="town_deco_wooden_drawer_name">Schublade</string>
  <string name="town_deco_wooden_drawer_desc">Interessant, was da drin ist.</string>
  <string name="town_deco_scrolls_name">Schriftrollen</string>
  <string name="town_deco_scrolls_desc">Dieses staubige Regal ist voll mit verschieden Schriftrollen und Büchern.</string>
  <string name="town_deco_medicine_name">Medizin</string>
  <string name="town_deco_medicine_desc">Glasfläschchen und andere Medizinische Zutaten sind vorsichtig auf diesen Regalen platziert.</string>
  <string name="town_deco_wooden_stairs_name">Stufen</string>
  <string name="town_deco_wooden_stairs_desc">Sie machen dich ein bisschen höher.</string>
  <string name="town_deco_canvas_name">Leinwand</string>
  <string name="town_deco_canvas_desc">Ein dickes Stück Stoff hängt an der Wand.</string>
  <string name="town_deco_projector_name">Filmprojektor</string>
  <string name="town_deco_projector_desc">Ein altes Gerät um Filme abzuspielen und alte Leute zu unterhalten.</string>
  <string name="town_deco_filmtape_name">Film</string>
  <string name="town_deco_filmtape_desc">Interessant, was dieses Stück enthält.</string>
  <string name="town_deco_painting_name">Gemälde</string>
  <string name="town_deco_painting_desc">Ein wunderschön anzusehendes Stück Kunst.</string>
  <string name="town_deco_curtains_name">Vorhänge</string>
  <string name="town_deco_curtains_desc">Stoppt alles unnötige Licht und dient außerdem der Dekoration.</string>
  <string name="town_deco_rug_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_rug_desc">Mit einem guten Geschmack entworfen.</string>
  <string name="town_deco_trapdoor_name">Falltür</string>
  <string name="town_deco_trapdoor_desc">Wo könnte das hinführen.</string>
  <string name="town_deco_glass_stained_name">Buntglass</string>
  <string name="town_deco_glass_stained_desc">Der Entwickler dieses Glases hat möglicherweise sehr viel Arbeit hineingesteckt.</string>
  <string name="town_deco_glass_name">Breites Fenster</string>
  <string name="town_deco_glass_desc">Dieses Fenster ist breiter als die Anderen und lässt wahrscheinlich mehr Licht hinein.</string>
  <string name="town_deco_counter_name">Tresen</string>
  <string name="town_deco_counter_desc">Hält eine gewisse Distanz zwischen dir und der Person dahinter.</string>
  <string name="town_deco_library_books_name">Lesestoff</string>
  <string name="town_deco_library_books_desc">Immer noch besser als die Bücher des Dungeons.</string>
  <string name="town_deco_wallpaper_name">Tapete</string>
  <string name="town_deco_wallpaper_desc">Eine großartige Dekoration für einen solchen Ort.</string>
  <string name="town_deco_stones_name">Steine</string>
  <string name="town_deco_stones_desc">Nur ein Haufen Steine.</string>
  <string name="town_deco_fireplace_name">Feuerstelle</string>
  <string name="town_deco_fireplace_desc">Gut um sich an kalten Orten wie diesem aufzuwärmen.</string>
  <string name="Badges_GamesPlayed5">5000 Spiele gespielt</string>
  <string name="Badges_PotionsCooked5">25 Tränke gebraut</string>
  <string name="Badges_ItemLvl5">Gegenstand mit Level 15 errungen</string>
  <string name="Badges_FoodEaten5">60 Mahlzeiten gegessen</string>
  <string name="Badges_StrengthAttained5">21 Stärkepunkte erhalten</string>
  <string name="Badges_LevelReached5">Level 30 erreicht</string>
  <string name="Badges_GoldCollected5">35000 Gold gesammelt</string>
  <string name="Badges_MonsterSlain5">1000 Gegner getötet</string>
  <string name="Spells_NotInOwnBody">Du kannst %s nicht ausführen, solange deine Seele von deinem Körper getrennt ist.</string>
  <string name="WndHero_Satiety">Sättigung</string>
  <string name="Ring_Gems_0">Diamant</string>
  <string name="Ring_Gems_1">Opal</string>
  <string name="Ring_Gems_2">Granat</string>
  <string name="Ring_Gems_3">Rubin</string>
  <string name="Ring_Gems_4">Amethyst</string>
  <string name="Ring_Gems_5">Topaz</string>
  <string name="Ring_Gems_6">Onyx</string>
  <string name="Ring_Gems_7">Turmalin</string>
  <string name="Ring_Gems_8">Smaragd</string>
  <string name="Ring_Gems_9">Saphir</string>
  <string name="Ring_Gems_10">Quarz</string>
  <string name="Ring_Gems_11">Achat</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_0">Stechpalmen</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_1">Eiben</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_2">Ebenholz</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_3">Kirschen</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_4">Teak</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_5">Vogelbeere</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_6">Weiden</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_7">Mahagoni</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_8">Bambus</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_9">Purpurherz</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_10">Eichen</string>
  <string name="Wand_Wood_Types_11">Birken</string>
  <string name="WandOfFlock_SheepBaa_0">Baa!</string>
  <string name="WandOfFlock_SheepBaa_1">Baa?</string>
  <string name="WandOfFlock_SheepBaa_2">Baa.</string>
  <string name="WandOfFlock_SheepBaa_3">Baa...</string>
  <string name="WandOfFlock_SheepBaa_4">Bee...</string>
  <string name="WandOfFlock_SheepBaa_5">Ble...</string>
  <string name="BlackCat_Phrases_0">Prrrrrrr</string>
  <string name="BlackCat_Phrases_1">Miau...</string>
  <string name="BlackCat_Phrases_2">Miau!</string>
  <string name="Char_Hit_0">%1$s trifft %2$s</string>
  <string name="Char_Hit_1">%1$s trifft %2$s</string>
  <string name="Char_Hit_2">%1$s trifft %2$s</string>
  <string name="Char_Kill_0">%s hat dich getötet...</string>
  <string name="Char_Kill_1">%s hat dich getötet...</string>
  <string name="Char_Kill_2">%s hat dich getötet...</string>
  <string name="Char_Defeat_0">%1$s vernichtest %2$s</string>
  <string name="Char_Defeat_1">%1$s vernichtest %2$s</string>
  <string name="Char_Defeat_2">%1$s vernichtest %2$s</string>
  <string name="Char_StaDodged_0">wich aus</string>
  <string name="Char_StaDodged_1">wich aus</string>
  <string name="Char_StaDodged_2">wich aus</string>
  <string name="Dungeon_Tips_0">Überschätze nicht deine Stärke und benutze Waffen und Rüstungen, die du auch beherrschst!</string>
  <string name="Dungeon_Tips_1">Nicht alle Türen sind auf den ersten Blick sichtbar. Wenn du feststeckst, suche nach versteckten Türen.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_2">Denk daran, dass die Erhöhung deiner Stärke nicht der einzige Weg ist, um an bessere Ausrüstung zu kommen. Du kannst ebenfalls Schriftrollen der Verbesserung verwenden um die benötigte Stärke eines Gegenstandes zu senken.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_3">Du kannst dein Gold in der Stadt, in den Geschäften des Dungeons oder für Hilfen ausgeben.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_4">Vorsicht! Ein Schleim bewacht diese Ebene des Dungeons!</string>
  <string name="Dungeon_Tips_5">Pixel-Mart - alles was man für ein erfolgreiches Abenteuer braucht!</string>
  <string name="Dungeon_Tips_6">Identifiziere deine Tränke und Schriftrollen so schnell wie möglich. Tue es nicht erst, wenn du sie wirklich brauchst.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_7">Hungrig zu sein verletzt dich nicht, außer du bist gerade am verhungern.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_8">Überraschungsangriffe haben eine höhere Chance zu treffen, zum Beispiel kannst du deinen Gegner hinter einer geschlossenen Tür überraschen, wenn du weißt, dass er auf dem Weg dorthin ist.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_9">Lass Der Tengu nicht heraus!</string>
  <string name="Dungeon_Tips_10">Pixel-Mart. Verbrauche dein Geld. Lebe länger.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_11">Wenn du von mehreren Monstern gleichzeitig angegriffen wirst, versuche dich hinter eine Tür zurückzuziehen.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_12">Wenn du schwebst und brennst, kannst du das Feuer nicht in Wasser löschen.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_13">Es ergibt keinen Sinn, mehrere Ankh\'s zu besitzen, da du sie beim Wiederbeleben verlierst.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_14">WARNUNG! Schwere Maschienerie kann Verletzungen, das Verlieren von Gliedmaßen oder den Tod herbeiführen.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_15">Pixel-Mart. Ein sichereres Leben im Dungeon.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_16">Wenn du eine verzauberte Waffe aufwertest, besteht die Chance dass die Verzauberung zerstört wird.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_17">Ein Brunnen der Transmutation kann dir Items geben, die du anders nicht bekommen kannst.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_18">Der einzige Weg eine verzauberte Waffe zu verbessern, ist mit einer Schriftrolle der Waffenaufwertung.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_19">Es sind keine Waffen in der Gegenwart der Majestät erlaubt!</string>
  <string name="Dungeon_Tips_20">Pixel-Mart. Besondere Preise für Dämonenjäger!</string>
  <string name="Dungeon_Tips_21">Der Text ist in der Sprache der Dämonen geschrieben.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_22">Der Text ist in der Sprache der Dämonen geschrieben.</string>
  <string name="Dungeon_Tips_23">Der Text ist in der Sprache der Dämonen geschrieben.</string>
  <string name="Challenges_Names_0">Auf Diät</string>
  <string name="Challenges_Names_1">Der Glaube ist meine Rüstung</string>
  <string name="Challenges_Names_2">Pharmacophobie</string>
  <string name="Challenges_Names_3">Unfruchtbare Erde</string>
  <string name="Challenges_Names_4">Schwarm Intelligenz</string>
  <string name="Challenges_Names_5">In die Dunkelheit</string>
  <string name="Hunger_Hungry_0">Du bist Hungrig.</string>
  <string name="Hunger_Hungry_1">Du bist Hungrig.</string>
  <string name="Hunger_Hungry_2">Du bist Hungrig.</string>
  <string name="Hunger_Starving_0">Du verhungerst!</string>
  <string name="Hunger_Starving_1">Du verhungerst!</string>
  <string name="Hunger_Starving_2">Du verhungerst!</string>
  <string name="HeroClass_NecromancerPerks_0">Nekromanten starten mit 15 Lebenspunkten.</string>
  <string name="HeroClass_NecromancerPerks_1">Nekromanten benutzen Mana um Todessprüche zu zaubern.</string>
  <string name="HeroClass_NecromancerPerks_2">Nekromanten starten mit einem Skelettschlüssel für Level 7.</string>
  <string name="HeroClass_NecromancerPerks_3">Heiltränke sind von Anfang an identifiziert.</string>
  <string name="HeroClass_NecromancerPerks_4">Heiltränke sind von Anfang an identifiziert.</string>
  <string name="HeroClass_WarPerks_0">Krieger beginnen mit 11 Stärkepunkten.</string>
  <string name="HeroClass_WarPerks_1">Krieger starten mit einem einzigartigen Schwert. Dieses Schwert kann später \"umgeschmiedet\" werden um eine andere Nahkampfwaffe zu verbessern.</string>
  <string name="HeroClass_WarPerks_2">Krieger sind weniger effektiv im Umgang mit Fernkampfwaffen.</string>
  <string name="HeroClass_WarPerks_3">Jede Form von Nahrung gibt beim Verzehr etwas Gesundheit zurück.</string>
  <string name="HeroClass_WarPerks_4">Stärketränke sind von Beginn an bekannt.</string>
  <string name="HeroClass_MagPerks_0">Magier beginnen mit einem einzigartigen Wand of Magic Missile. Dieser Stab kann später \"entzaubert\" werden, um einen andereb Stab zu verbessern.</string>
  <string name="HeroClass_MagPerks_1">Magier können schneller nach ihren Stäben greifen.</string>
  <string name="HeroClass_MagPerks_2">Wenn gegessen, gibt jede Form von Nahrung eine Aufladung für alle Stäbe im Inventar.</string>
  <string name="HeroClass_MagPerks_3">Magier können Stäbe als Nahkampfwaffe verwenden.</string>
  <string name="HeroClass_MagPerks_4">Magier nutzen Mana um Elementar-Zaubersprüche zu zaubern.</string>
  <string name="HeroClass_MagPerks_5">Schriftrollen der Identifikation sind von Beginn an identifiziert.</string>
  <string name="HeroClass_RogPerks_0">Schurken beginnen mit einem Schattenring+1.</string>
  <string name="HeroClass_RogPerks_1">Schurken identifizieren den Typ eines Ringes, indem sie ihn ausrüsten. </string>
  <string name="HeroClass_RogPerks_2">Schurken sind am besten mit leichter Rüstung, weichen besser aus, wenn sie tragen </string>
  <string name="HeroClass_RogPerks_3">Schurken sind am besten im versteckte Türen und Fallen finden</string>
  <string name="HeroClass_RogPerks_4">Schurken können es länger ohne Essen aushalten </string>
  <string name="HeroClass_RogPerks_5">Schriftrollen des Vermessens sind schon zu Beginn bekannt. </string>
  <string name="HeroClass_HunPerks_0">Jägerinnen beginnen mit 15 Lebenspunkten.</string>
  <string name="HeroClass_HunPerks_1">Jägerinnen beginnen mit einem einzigartigen aufwertbaren Bummerang.</string>
  <string name="HeroClass_HunPerks_2">Jägerinnen sind effektiv im Umgang mit Fernkampfwaffen und erhalten einen Schadensbonus beim Benutzen, wenn ihre Stärke die erforderliche Stärke für die Waffe übersteigt.</string>
  <string name="HeroClass_HunPerks_3">Jägerinnen erhalten mehr Gesundheit von Tautropfen.</string>
  <string name="HeroClass_HunPerks_4">Jägerinnen spüren benachbarte Monster sogar dann, wenn sie hinter Hindernissen versteckt sind.</string>
  <string name="HeroClass_ElfPerks_0">Elfen beginnen mit 15 HP und 9 STR.</string>
  <string name="HeroClass_ElfPerks_1">Elfen sind immun zu festsetzen.</string>
  <string name="HeroClass_ElfPerks_2">Elfen beginnen mit einem verstärkten Holzbogen und ein paar Pfeilen.</string>
  <string name="HeroClass_ElfPerks_3">Elfen sind sehr effektiv mit Bögen und sind agil.</string>
  <string name="HeroClass_ElfPerks_4">Elfen erhalten mehr Gesundheit von Tautropfen.</string>
  <string name="HeroClass_ElfPerks_5">Elfen sind weniger effektiv im Umgang mit Nahkampfwaffen.</string>
  <string name="Death_Name_0">Todes %s</string>
  <string name="Death_Name_1">Todes %s</string>
  <string name="Death_Name_2">Todes %s</string>
  <string name="Fire_Name_0">Flammender %s</string>
  <string name="Fire_Name_1">Flammender %s</string>
  <string name="Fire_Name_2">Flammender %s</string>
  <string name="Horror_Name_0">Gespenstischer %s</string>
  <string name="Horror_Name_1">Gespenstischer %s</string>
  <string name="Horror_Name_2">Gespenstischer %s</string>
  <string name="Instability_Name_0">Instabiler %s</string>
  <string name="Instability_Name_1">Instabiler %s</string>
  <string name="Instability_Name_2">Instabiler %s</string>
  <string name="Leech_Name_0">Blutsaugender %s</string>
  <string name="Leech_Name_1">Blutsaugender %s</string>
  <string name="Leech_Name_2">Blutsaugender %s</string>
  <string name="Luck_Name_0">Glückbringender %s</string>
  <string name="Luck_Name_1">Glückbringender %s</string>
  <string name="Luck_Name_2">Glückbringender %s</string>
  <string name="Paralysis_Name_0">Lähmender %s</string>
  <string name="Paralysis_Name_1">Lähmender %s</string>
  <string name="Paralysis_Name_2">Lähmender %s</string>
  <string name="Piercing_Name_0">Durchdringender %s</string>
  <string name="Piercing_Name_1">Durchdringender %s</string>
  <string name="Piercing_Name_2">Durchdringender %s</string>
  <string name="Poison_Name_0">Giftiger %s</string>
  <string name="Poison_Name_1">Giftiger %s</string>
  <string name="Poison_Name_2">Giftiger %s</string>
  <string name="Slow_Name_0">Eisiger %s</string>
  <string name="Slow_Name_1">Eisiger %s</string>
  <string name="Slow_Name_2">Eisiger %s</string>
  <string name="Swing_Name_0">Wilder %s</string>
  <string name="Swing_Name_1">Wilder %s</string>
  <string name="Swing_Name_2">Wilder %s</string>
  <string name="Codex_Story_0">Und er erschuf den Watabou Pixel Dungeon. Und er sah sich sein Werk an. Und er sah, dass es gut war!</string>
  <string name="Codex_Story_1">Glyphe des Abpralls - Bewirkt, dass Gegner nach ihrem Angriff auf den Helden zurückgestoßen werden.</string>
  <string name="Codex_Story_2">Glyphe der Zuneigung - Der Gegner wird für ein paar Runden verführt, genau so wie auch der Held. Er wird aber niemals so stark wie der Gegner verführt.</string>
  <string name="Codex_Story_3">Glyphe der Negativen-Entropie - Der Held leuchtet und fängt Feuer, der Gegner friert ein.</string>
  <string name="Codex_Story_4">Glyphe der Multiplizierung - Dieser Effekt bewirkt, dass der Held ein Spiegelbild erstellt, er nimmt dabei aber Schaden. Dies kann den Helden töten.</string>
  <string name="Codex_Story_5">Glyphe der Macht - Dies befreit einen blitzartigen Strahl, welcher den Gegner verletzt, der den Helden angegriffen hat. Der Held wird um ca. die Hälfte des Schadens verletzt, der dem Gegner zugefügt wurde.</string>
  <string name="Codex_Story_6">Glyphe des Stoffwechsels - Der Held wird teilweise geheilt, bevor der Gegner ihm Schaden zufügt, allerdings steigt auch der Hunger des Helden beachtlich. Funktioniert nur, wenn der Held keinen starken Hunger hat.</string>
  <string name="Codex_Story_7">Glyphe des Gestanks - Wenn er getroffen wird, lässt der Held eine Wolke mit giftigem Gas frei</string>
  <string name="Codex_Story_8">Glyphe der Zähigkeit - Der Held erhält einen negativen Effekt, der eine Verzögerung des erhaltenen Schadens bewirkt. Dieser führt dazu, dass der Held in jeder Runde 1 Schadenspunkt erleidet anstatt den vollen Schaden auf einmal zu bekommen.</string>
  <string name="Codex_Story_9">Glyphe der Versetzung - Immer wenn der Held Schaden erleidet, besteht die Chance, dass er an einen zufälligen anderen Ort in Sichtweite teleportiert wird. Diese Glyphe funktioniert nicht in Boss-Ebenen.</string>
  <string name="Codex_Story_10">Glyphe der Verschränkung - Der Held erhält möglicherweise Rindenhaut, wird währenddessen aber festgehalten.</string>
  <string name="Codex_Story_11">Grausige Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann das Ziel direkt töten (oder bis zu 2x Schaden an einem Boss verursachen).</string>
  <string name="Codex_Story_12">Flammende Waffe - Ein erfolgreicher Treffer verursacht extra Schaden und verbrennt das Ziel.</string>
  <string name="Codex_Story_13">Unheimliche Waffe - Ein erfolgreicher Treffer lässt den Gegner vor Angst flüchten.</string>
  <string name="Codex_Story_14">Instabile Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann den Effekt jeder anderen Verzauberung zufügen.</string>
  <string name="Codex_Story_15">Vampirische Waffe - Ein erfolgreicher Treffer heilt den Helden um einen Teil des zugefügten Schadens.</string>
  <string name="Codex_Story_16">Glücksbringende Waffe - Ignoriert die Waffe des Gegners fast komplett und verursacht deutlich mehr Schaden.</string>
  <string name="Codex_Story_17">Betäubende Waffe - Ein erfolgreicher Treffer betäubt den Gegner.</string>
  <string name="Codex_Story_18">Durchdringende Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann allen Gegnern, die sich in direkter Linie hinter dem Ziel befinden Schaden zufügen.</string>
  <string name="Codex_Story_19">Vergiftete Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann das Ziel vergiften.</string>
  <string name="Codex_Story_20">Eisige Waffe - Ein erfolgreicher Treffer verlangsamt das Ziel und verhindert, dass es verbrennt.</string>
  <string name="Codex_Story_21">Wilde Waffe - Ein erfolgreicher Treffer kann an allen Gegnern in unmittelbarer Nähe zum Ziel Schaden verursachen.</string>
  <string name="Codex_Story_22">Dieses Buch ist in der Sprache der Dämonen geschrieben</string>
  <string name="Codex_Story_23">Dieses Buch ist in der Sprache der Zwerge geschrieben</string>
  <string name="Codex_Story_24">Dieses Buch ist in der Sprache der Elfen geschrieben</string>
  <string name="Codex_Story_25">Sie stoppte, gefroren an der schweren Eichentür und sah das Licht um die Ränder der Tür.Daran erinnert sie sich aus einem dunklen Winkel in ihrem Geist.\n
\"Sonnenlicht...\" Murmelt sie zu sich selbst. Wie lang ist es her? In der ewigen Dunkelheit des Dungeons, hat sie schon lange aufgegeben die Tage zu zählen. Das Licht scheint auf ihre ungenutzte Erinnerungen. Sie erinnert sich an ihr Training, lange anstrengende Tage mit Übungen und Karten erstellen. Sie erinnert sich an ihre Mantras und Disziplinen die ihr erlauben den Anschein der Geistigen Gesundheit zu wahren, als sie die unbekannten Tiefen ausgelotet hat. An was sie sich nicht erinnern kann, sind Menschen.\n
Sie erinnert sich an ihre Stimmen, ihre Befehle und ihre Warnungen, aber nicht ihre Gesichter, oder ihre Berührung.\n
Schmerz hat sie trainiert. Erinnere dich an dich an die Gefahren, immer die Gefahren. Wilde Tiere, Untote, verrückte Räuber und Geschickte Ninjas sind vor ihr gefallen. Sie hat sich ihren Weg durch Abscheulichkeiten, Dämonen, Uhrwerk-Abscheulichkeiten und verrückte Nekromanten geschnitten, verbrannt, erstochen und vergiftet. Sogar Götter sind vor ihr Gefallen.\n
Sie hat Yog durch Himmel und Hölle verfolgt, bevor sein korrumpierendes Flüstern für immer verstummt ist. Sogar dann war noch Arbeit da, die erledigt werden will. Yog war ein Diener eines verborgenen und mächtigeren als sich selbst.\n
Also forschte sie weiter und tiefer. Der alte Zauberjournal, der immer noch Energie abstrahlt, zeigte ihr den Weg. Mit der Magie in diesen Seiten, reiste sie in wildes neues Land, wo ein kleines Dorf sich in einem Wald niedergelassen hat. Dort, fand sie endlich die Labyrinthquelle des Bösen und tötete alle, die ihr im Weg standen.\n
Nun im schwachen Tageslicht, fand sie sich selbst in einem Pool aus Höhlenwasser. Ihr Körper war durch Magie verzerrt worden. Ihre Haut, weiß und fast durchsichtig war mit Erde, Schmutz und Ruß verdreckt. Ihre Halskette aus Ringen könnte einen König Freikaufen und ihr Holster voller Stäbe enthielt genug Magische Energie um Armeen zu verschwenden. Sie nahm ihre Waffen, womit sie sogar die größten Götter töten könnte. Wahrhaftig ist sie ein Meister dieses dunklen Reichs geworden, dem Ödland der Verzweiflung.\n
Sie jagte das Böse in die fernen Ecken des Multiversum, aber jetzt ist sie gelähmt durch Angst. Was wenn sie zurückweisen? Was wenn nicht? Wie könnte sie jetzt mit diesen Leuten interagieren? Sie hat vergessen, wie oft der Tod sie erobert hat, um dann von ihrem eisigen Griff zurückgezogen zu werden.\n
Nein, dort ist kein Platz für sie im Licht, nicht mehr. Sie drehte sich von ihrem spärlichen Licht weg und stieg hinab in die Dunkelheit, vielleicht für das letzte Mal.\n
\n\n\tby drazool von Reddit
</string>
  <string name="Scroll_Runes_0">KAUNAN</string>
  <string name="Scroll_Runes_1">SOWILO</string>
  <string name="Scroll_Runes_2">LAGUZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_3">YNGVI</string>
  <string name="Scroll_Runes_4">GYFU</string>
  <string name="Scroll_Runes_5">RAIDO</string>
  <string name="Scroll_Runes_6">ISAZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_7">MANNAZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_8">NAUDIZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_9">BERKANAN</string>
  <string name="Scroll_Runes_10">ODAL</string>
  <string name="Scroll_Runes_11">TIWAZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_12">ANSUZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_13">IWAZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_14">ALGIZ</string>
  <string name="Scroll_Runes_15">DAGAZ</string>
  <string name="HeroClass_GnollPerks_0">Gnolle starten mit 15 Stärkepunkten</string>
  <string name="HeroClass_GnollPerks_1">Gnolle starten mit 5 Lebenspunkten</string>
  <string name="HeroClass_GnollPerks_2">Gnolle starten ohne Rüstung, aber mit einzigartigem Tomahawk</string>
  <string name="HeroClass_GnollPerks_3">Gnolle können weder Schreiben noch Lesen</string>
  <string name="HeroClass_GnollPerks_4">Gnolle greifen keine anderen Gnolle an, bis sie provoziert werden</string>
  <string name="Potion_Colors_0">Türkis</string>
  <string name="Potion_Colors_1">Purpurn</string>
  <string name="Potion_Colors_2">Himmelblau</string>
  <string name="Potion_Colors_3">Grün</string>
  <string name="Potion_Colors_4">Golden</string>
  <string name="Potion_Colors_5">Violett</string>
  <string name="Potion_Colors_6">Dunkelgrau</string>
  <string name="Potion_Colors_7">Elfenbeinfarben</string>
  <string name="Potion_Colors_8">Bernsteinfarben</string>
  <string name="Potion_Colors_9">Braun</string>
  <string name="Potion_Colors_10">Indigoblau</string>
  <string name="Potion_Colors_11">Silbern</string>
  <string name="town_deco_stone_wall_broken_name">Kaputte Mauer</string>
  <string name="town_deco_stone_wall_broken_desc">Alte Steinwand, in schlechtem Zustand.</string>
  <string name="Challenges_Names_6">Verbotene Runen</string>
  <string name="Challenges_Names_7">Pazifismus</string>
  <string name="town_deco_crossroad_name">Kreuzungsschild</string>
  <string name="town_deco_crossroad_desc">Grobe Holzsäule mit pfeilförmigen Platten, auf denen der Text vor langer Zeit verblasst ist, wahrscheinlich aufgrund der rauen Wetterbedingungen.</string>
  <string name="WoodenShield_name">Holzschild</string>
  <string name="WoodenShield_desc">Ein grob gefertigter Holzschild ist der einfachste verfügbare Schild. Er ist rund und kann von Zeit zu Zeit einige Schäden abwehren.</string>
  <string name="ToughShield_name">Lederverstärkter Schild</string>
  <string name="ToughShield_desc">Diesers mit Lederriemen verstärkte Schild sieht robuster aus als dar hölzerne. Er kann garantiert mehr Schaden abwehren.</string>
  <string name="StrongShield_name">Bronzebeschichtetes Schild</string>
  <string name="StrongShield_desc">Dieser rechteckige Schild ist mit Bronzeplatten überzogen und mit farbigem Tuch verziert. Er ist deutlich schwerer, kann aber viel mehr Schaden abwehren.</string>
  <string name="RoyalShield_name">Königlicher Schild</string>
  <string name="RoyalShield_desc">Ein Schild vollständig aus Metall. Ja, er ist schwer, aber nur er bietet den besten Schutz.</string>
  <string name="ShieldInfoTemplate">Dieser Schild blockiert bis zu %1$d des eingehenden Schadens. Mit einer Chance von %2$d %% . Es wird %3$3.1f Sekunden dauern, um sich nach erfolgreicher Blockade zu erholen.</string>
  <string name="Belongings_CantWearBoth">Du kannst %1$s und %2$s nicht gleichzeitig tragen!</string>
  <string name="ShieldStrTemplate">Träger von diesem Schild sollten mindestens %1$dPunkt Stärke besitzen, um ihn richtig zu benutzen.</string>
  <string name="town_deco_flowerinthepot_name">Blume in einer Vase</string>
  <string name="town_deco_flowerinthepot_desc">Dekorative Blume mit süßem Geruch</string>
  <string name="Mods_Disclaimer">
Mods werden von Spielern für Spieler erstellt.\n
Mods werden manchmal das Spielauf unvorhersehbare oder seltsame Weise verändert, du wurdest gewarnt!\n
Das NYRDS-Team ist in keiner Weise für den Inhalt, die Qualität oder die Stabilität der Mods verantwortlich.\n
Lade sie auf eigene Gefahr herunter und habe Spaß!\n </string>
  <string name="ShieldWeaponInfo">Bei Verwendung als Waffe verursacht dieser Schild durchschnittlich %1$dSchaden.</string>
  <string name="TownPortal_Name">Stadtportal</string>
  <string name="TownPortal_Info">Mit diesem Zauber kannst du sofort in Sicherheit zurückkehren. Mächtige magische Quellen in der Nähe können jedoch verhindern, dass es wie beabsichtigt funktioniert.</string>
  <string name="MedicineMask_Name">OP-Maske</string>
  <string name="MedicineMask_Info">Eine OP-Maske dient dazu, Mikroorganismen, die sich in Flüssigkeitströpfchen und Aerosolen befinden, aus Mund und Nase des Trägers abzuhalten.
\n\nEine Maske zu tragen heißt, dass dir andere nicht egal sind.</string>
  <string name="MedicineMask_Obtained">OP-Maske erhalten</string>
  <string name="PlagueDoctorNPC_After_Quest_2">Du bist immernoch da? Hier! Nimm das.</string>
  <string name="FilteredMask_Name">N95-Maske</string>
  <string name="FilteredMask_Info">Ein Atemschutzgerät ist ein Gerät, das den Träger vor dem Einatmen gefährlicher Substanzen wie Dämpfe, Gase und Partikel wie Stäube und Mikroorganismen in der Luft schützt.
\n\nDiese Maske jedoch dient nur zu dekorativen Zwecken.</string>
  <string name="FullFaceMask_Name">Gasmaske</string>
  <string name="FullFaceMask_Info">Eine Gasmaske ist eine Maske, die den Träger vor dem Einatmen von Luftschadstoffen und giftigen Gasen schützt. Die Maske bildet eine versiegelte Abdeckung über Nase, Mund und Augen.
\n\nDieser Maske fehlen Filter, aber sie sieht trotzdem cool aus.</string>
  <string name="StartScene_DifficultyEasyNoAds">Leicht</string>
  <string name="StartScene_DifficultyNormalWithSavesNoAds">Normal mit Speichern</string>
  <string name="Backstab_Name">Meucheln</string>
  <string name="Backstab_Info">Stiller Schlag in den Rücken. Unehrlicher, aber äußerst effektiv. Meuchel-Schaden wächst mit der Fähigkeitsstufe.\n\nErfolgreiches Meucheln ignoriert die Rüstung des Opfers oder spezielle Verteidigungsfähigkeiten vollständig.</string>
  <string name="Backstab_TooFar">Opfer zu weit entfernt für einen erfolgreichen Treffer.</string>
  <string name="Backstab_Aware">Das Opfer sollte dich nicht bemerken, um erfolgreich gemeuchelt zu werden.</string>
  <string name="KunaiThrow_Name">Kunaiwurf</string>
  <string name="KunaiThrow_Info">Dieser tödliche Kunai-Wurf wird extrem schnell ausgeführt, so schnell, dass du nicht einmal ein Ziel auswählen kannst.\n\nWahre Meister können mehr als einen Kunai gleichzeitig werfen.</string>
  <string name="Haste_Name">Eilen</string>
  <string name="Haste_Info">Die Eile ermöglicht es dem Nutzer, sich mit solch extremer Geschwindigkeit zu bewegen, dass alles um ihn herum statisch erscheint. Eine solche Eile wird viel Energie verbrauchen, so dass eine Nutzung nur für kurze Zeit möglich ist.\n\nErfahrene Meister können über einen längeren Zeitraum in Eile bleiben.</string>
  <string name="Welcome_Text_29_5">
remix.29.5\n
- Spielmechaniken:\n
-- Fähigkeiten vom Schurken!\n
- Modding:\n
- Benutzerdefinierte Rüstung!\n
- Bugs behoben\n </string>
  <string name="Char_Stole_0">%1$shat%2$svon%3$sgestohlen!</string>
  <string name="Char_Stole_1">%1$shat%2$svon%3$sgestohlen!</string>
  <string name="Char_Stole_2">%1$shat%2$svon%3$sgestohlen!</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_Teleport2">Innerhalb eines Augenblickes wurde%s zu
 einer andere Stelle dieses Levels teleportiert.</string>
  <string name="ScrollOfTeleportation_NoTeleport2">Die starke magische Aura dieses Ortes hindert %sdaran,
 dich zu Teleportieren.</string>
  <string name="WndModInstall_InstallingMod">Mod wird installiert</string>
  <string name="WndModInstall_Version">Version</string>
  <string name="WndModInstall_PleaseUpdate">Bitte aktualisiere Remixed Dungeon bevor du diesen Mod installierst</string>
  <string name="Wnd_Button_Ok">Ok</string>
  <string name="CharAction_Taunt">verspotten</string>
  <string name="CharAction_Push">stoßen</string>
  <string name="CharAction_Steal">stehlen</string>
  <string name="CharAction_Charm">bezaubern</string>
  <string name="CharAction_Order">befehlen</string>
  <string name="CharAction_Give">geben</string>
  <string name="CharAction_Take">nehmen</string>
  <string name="CharAction_Scare">erschrecken</string>
  <string name="CharAction_Hit">schlagen</string>
  <string name="StunBuff_Name">Betäubt</string>
  <string name="Char_StaStunned">betäubt</string>
  <string name="Mob_ReadyForOrder">%sfür deine Bestellung bereit.</string>
  <string name="Mob_CantDoIt">Ich kann das nicht machen. Ich habe kleine Pfoten.</string>
  <string name="Welcome_Text_29_6">
remix.29.6\n
- Spielmechaniken:\n
-- Zusätzliche Aktionen für Mobs!\n
- Modding:\n
-- Item actors
-- Spezielle Waffeneigenschaften!\n
-- Mehr nicht kategorisiertes Zeug!\n
- Bugs behoben\n </string>
  <string name="InnKeeperNPC_Name">Tavernenwirt</string>
  <string name="InnKeeperNPC_Name_Objective">Tavernenwirt</string>
  <string name="InnKeeperNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="InnKeeperNPC_Desc">Der Tavernenwirt ist stolz aud sich selbst.</string>
  <string name="DrunkardNPC_Name">Betrunkener</string>
  <string name="DrunkardNPC_Name_Objective">Betrunkener</string>
  <string name="DrunkardNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="DrunkardNPC_Desc">Regelmäßiger Tavernengast in natürlichem Zustand.</string>
  <string name="MercenaryNPC_Name">Söldner</string>
  <string name="MercenaryNPC_Name_Objective">Söldner</string>
  <string name="MercenaryNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="MercenaryNPC_Desc">Robust aussehender Mann</string>
  <string name="ServantNPC_Name">Kellner</string>
  <string name="ServantNPC_Name_Objective">Kellner</string>
  <string name="ServantNPC_Gender">geschlechtslos</string>
  <string name="ServantNPC_Desc">Ein sehr beschäftigter Kellner.</string>
  <string name="BardNPC_Name">Barde</string>
  <string name="BardNPC_Name_Objective">Barde</string>
  <string name="BardNPC_Gender">männlich</string>
  <string name="BardNPC_Desc">Der Barde der Stadt spielt seine Laute.</string>
  <string name="Roar_Name">Schrei</string>
  <string name="Roar_Info">Ein machtvoller Schrei wird mit Sicherheit Gegner erschrecken und Verbündete inspirieren.</string>
  <string name="LightningBolt_Name">Blitzschlag</string>
  <string name="LightningBolt_Info">Ein Zauberspruch wird unter uralten Schamanen geteilt, der deine Gegner doppelt so effektiv schockt. Vor allem, wenn sie in Wasser stehen.</string>
  <string name="Heal_Name">Heilung</string>
  <string name="Heal_Info">Ein ziemlich nützlicher Zauberspruch im Dungeon, oder?</string>
  <string name="Order_Name">Befehlen</string>
  <string name="Order_Info">Mit guter Konzentration werden deine Befehle fast unbestreitbar.</string>
  <string name="Order_Resist">Wie kannst du es wagen?!!</string>
  <string name="Spell_SelectAChar">Wähle ein Lebewesen als Ziel aus.</string>
  <string name="Calm_Name">Beruhigen</string>
  <string name="Calm_Info">Es gibt viele verärgerte Kreaturen in der Umgebung, lass uns ihnen helfen.</string>
  <string name="CharmSpell_Name">Bezaubern</string>
  <string name="CharmSpell_Info">Jeder verdient etwas Liebe, oder nicht?</string>
  <string name="HideInGrassSpell_Info">Du hast deine Versteck-Künste gemeistert.</string>
  <string name="HideInGrassSpell_NeedGrassToHide">Nicht einmal ich kann mich bei voller Sichtbarkeit verstecken.</string>
  <string name="MagicArrow_Name">Magischer Pfeil</string>
  <string name="MagicArrow_Info">Der gute alte Magische Pfeil, die richtige Entscheidung wenn dir die Munition ausgeht.</string>
  <string name="NatureArmorSpell_Name">Natur-Rüstung</string>
  <string name="NatureArmorSpell_Info">Elfen können auch zäh sein, vor allem wenn sie von Mutter Natur selbst beschützt werden.</string>
  <string name="ShootInEye_Name">Augenschuss</string>
  <string name="ShootInEye_Info">Nutze deine außergewöhnliche Treffsicherheit, um dem Feind direkt ins Auge zu schießen Wenn er welche hat, natürlich.</string>
  <string name="Sprout_Name">Sprießen</string>
  <string name="SummonBeast_Name">Tierruf</string>
  <string name="SummonBeast_Info">Versuche, eine Horde mächtiger Bestien zu deinem Befehl zu rufen.\nTatsächliche Ergebnisse können variieren.</string>
  <string name="SummonBeast_AtYourCommand">Zu Befehl!</string>
  <string name="WndSettings_RecordVideo">Videoaufnahme</string>
  <string name="Dungeon_saveIoError">Beim Erstellen der Speicherdatei:</string>
  <string name="town_table_fortune_ball_name">Kristallkugel</string>
  <string name="town_table_fortune_ball_desc">kristallkugel mit mysteriösem Dunst in ihr.</string>
  <string name="town_deco_shelf_full_name">Regal</string>
  <string name="town_deco_shelf_full_desc">In diesem Regal befinden sich verschiedene Schmuckstücke.</string>
  <string name="town_deco_skulls_name">Schädel</string>
  <string name="town_deco_skulls_desc">Polierte Schädel von Kreaturen aus diesem Dungeon.</string>
  <string name="town_deco_urn_name">Urne</string>
  <string name="town_deco_urn_desc">Tonurne, vielleicht mit Asche.</string>
  <string name="town_deco_crate_name">Holzkiste</string>
  <string name="town_deco_crate_desc">Eine robuste Holzkiste, die ihre Geheimnisse im Inneren bewahrt.</string>
  <string name="town_deco_crate_scrolls_name">Holzkiste mit Schriftrollen</string>
  <string name="town_deco_crate_scrolls_desc">Diese Holzkiste ist bis zum Rand mit geheimem Wissen gefüllt.</string>
  <string name="town_deco_cabinet_name">Kabinett</string>
  <string name="town_deco_cabinet_desc">Ein geräumiges Kabinett mit vielen Türen und Regalen.</string>
  <string name="town_deco_clock_name">Uhr</string>
  <string name="town_deco_clock_desc">Die Uhrzeiger sind seit langem in einer Position eingefroren.</string>
  <string name="town_deco_poster_name">Poster</string>
  <string name="town_deco_poster_desc">Flyer für die Ankündigung bevorstehender Vorstellungen im Kino.</string>
  <string name="town_deco_ladder_name">Leiter</string>
  <string name="town_deco_ladder_desc">Eine alte Leiter, die unzuverlässig aussieht.</string>
  <string name="town_deco_weaponrack_name">Waffenregal</string>
  <string name="town_deco_weaponrack_desc">Auf diesem Regal befinden sich Waffen, die dir eindeutig zu teuer sind.</string>
  <string name="town_deco_church_sign_name">Kirchenschild</string>
  <string name="town_deco_church_sign_desc">Es scheint so, als ob sich in diesem Gebäude eine Kirche befindet.</string>
  <string name="town_deco_statue_water_name">Statue eines Engels</string>
  <string name="town_deco_statue_water_desc">Eine majestätische Statue eines Engels, der eine Schüssel Wasser hält.</string>
  <string name="town_deco_statue_blood_name">Statue eines Engels</string>
  <string name="town_deco_statue_blood_desc">Eine majestätische Statue eines Engels, der eine Schüssel Blut hält.</string>
  <string name="town_deco_vat_name">Bottich</string>
  <string name="town_deco_vat_desc">Dieser steinerne Bottich ist randvoll mit Weihwasser gefüllt.</string>
  <string name="town_deco_armorstand_leather_name">Lederrüstung</string>
  <string name="town_deco_armorstand_leather_desc">Zuverlässige Lederrüstungen sind ein guter Kauf, bevor du dich in den Dungeon wagst.</string>
  <string name="town_deco_armorstand_scale_name">Schuppenrüstung</string>
  <string name="town_deco_armorstand_scale_desc">Die vergoldeten Platten dieser Schuppenrüstung sehen brandneu aus.</string>
  <string name="town_deco_armorstand_plate_name">Plattenrüstung</string>
  <string name="town_deco_armorstand_plate_desc">Nach Angaben des Händlers gehörte diese schwere Plattenrüstung einst einem großen Krieger.</string>
  <string name="town_deco_red_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_red_carpet_desc">Gerüchten zufolge schmücken ähnliche rote Teppiche die Hallen der Zwergenmetropole.</string>
  <string name="town_deco_beige_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_beige_carpet_desc">Ein eleganter beiger Teppich, der aus weicher Gnollwolle gewebt wurde.</string>
  <string name="town_deco_brown_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_brown_carpet_desc">Dieser braune Teppich wurde von vielen Abenteurern, Vagabunden und Außenstehenden mit Füßen getreten.</string>
  <string name="town_deco_charcoal_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_charcoal_carpet_desc">Um den Gästen Komfort zu bieten, wählte die Verwaltung des Kinos Teppiche von höchster Qualität in der Farbe von Holzkohle.</string>
  <string name="town_deco_magenta_carpet_name">Teppich</string>
  <string name="town_deco_magenta_carpet_desc">Der Farbton dieses Teppichs erinnert an lokalen Wein.</string>
  <string name="Potion_Colors_13">Quarz</string>
  <string name="Potion_Colors_14">Onyx</string>
  <string name="PotionOfMana_Name">Mana Trank</string>
  <string name="PotionOfMana_Info">Dieser Trank wird deine spirituelle Energie wiederherstellen.</string>
  <string name="Snail_Gender">männlich</string>
  <string name="DeepSnail_Gender">männlich</string>
  <string name="ShamanElder_Gender">männlich</string>
  <string name="Bee_Gender">männlich</string>
</resources>
