<resources>
    <string name="BellaNPC_Message">Eu não tenho interesse em plebeus como você!</string>
    <string name="Bishop_great_bless">Bênção grande - %d g</string>
    <string name="BlackSkull_Gender">masculine</string>
    <string name="Blacksmith_Verify4">Eu não trabalho com itens amaldiçoados!</string>
    <string name="Challenges_Names_5">Nas trevas</string>
    <string name="DeferedDamageBuff_Info">A dor foi transformada em uma dor lenta, diminuindo o dano recebido imediatamente.\nDano restante a receber %d</string>
    <string name="Fadeleaf_Desc">Tocar uma planta de teleporte irá teleportar qualquer criatura para um lugar aleatório no nível atual.</string>
    <string name="GasImmuneBuff_Name">Imunidade a Gases</string>
    <string name="HeroClass_HunPerks_1">Caçadoras começam com um bumerangue único atualizável.</string>
    <string name="HeroClass_WarPerks_3">Qualquer pedaço de comida restaura um pouco de saúde quando comido.</string>
    <string name="IceGuardian_Name_Objective">guardião de gelo</string>
    <string name="Journal_Alchemy">Caldeirão de alquimia</string>
    <string name="KunaiThrow_Name">Arremesso de Kunai</string>
    <string name="MobAi_status">Este %1$s é %2$s</string>
    <string name="PlagueDoctorMaskHood_Info">Um crânio de ébano esculpido, suas órbitas vazias brilhando com o brilho etéreo de gemas de ametista. Cada respiração que você toma sussurra através de um labirinto de tubos e filtros, carregando o aroma de ervas potentes e especiarias que mascaram a decadência que se apega a você. Mas não é apenas a máscara. Um capuz pesado de veludo meia-noite, envolvendo seu rosto e cabeça em sombras. O capuz, como a asa de um corvo, flui pelas suas costas, suas bordas aparadas com uma franja de renda branca como osso, um contraste assustadoramente bonito. Juntos, máscara e capuz criam um viso espectral, um testemunho sombrio da batalha interminável contra as forças da decadência.</string>
    <string name="PotionOfPurity_Freshness">Você sente um frescor incomum no ar.</string>
    <string name="Potion_Colors_12">epidoto</string>
    <string name="Ration_Name">ração de comida</string>
    <string name="ShieldBuffNotReady_Name">Escudo não está pronto</string>
    <string name="Shopkeeper_title">Loja</string>
    <string name="Slow_Name_2">%s Arrepiante</string>
    <string name="SpiderQueenCarapace_Name">Carapaça da Rainha Aranha</string>
    <string name="StartScene_DifficultyNormalWithSaves">Normal com saves (e propagandas)</string>
    <string name="SungrassBuff_Name">Cura Herbal</string>
    <string name="TownShopkeeper_Objective">comerciante</string>
    <string name="WandHolster_Info">Este suporte fino é feito de couro de algum animal exótico. Permite carregar compactamente até %d varinhas.</string>
    <string name="WndCatalogus_Scrolls">Pergaminhos</string>
    <string name="WndChallenges_Title">Desafios</string>
    <string name="WndCryptoDonate_supportDev">Apoiar o Desenvolvedor</string>
    <string name="WndInstallingMod_please_wait">Instalando mod, aguarde...</string>




    <string name="WndModsDisclaimer_manage">Gerenciar lista de mods</string>
    <string name="WndPortal_Info">Este portal permitirá que você volte para a cidade. Parece bastante instável, provavelmente não estará ativo por muito tempo.\nVocê gostaria de usá-lo?</string>
    <string name="WndTradeItem_Sell">Vender por %dg</string>
    <string name="ZombieGnoll_Desc">O corpo torcido e quebrado de um Gnoll-Zumbi já não se parece com humanoide ou hiena. É apenas um monte de carne podre e ossos cheios de desejo maligno de matar e comer.</string>
    <string name="town_deco_INN_sign_desc">Parece que há uma estalagem dentro daquele edifício.</string>



    <string name="town_deco_floor_name">Chão</string>




























</resources>
