<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/potions-->
  <!--STRINGS OF Potion CLASS-->
  <string name="Potion_Name">poción %s</string>
  <string name="Potion_Info">Este frasco contiene un turbio líquido %s. ¿Quién sabe qué pasará cuando lo bebas o lances?</string>
  <string name="Potion_ACDrink">BEBER</string>
  <string name="Potion_Harmfull">¡Poción dañina!</string>
  <string name="Potion_Beneficial">Poción beneficiosa</string>
  <string name="Potion_Yes">Sí, sé lo que estoy haciendo</string>
  <string name="Potion_No">No, he cambiado de opinión</string>
  <string name="Potion_SureDrink">¿Seguro que quieres beberla? En la mayoría de casos deberías lanzar estas pociones a tus enemigos.</string>
  <string name="Potion_SureThrow">¿Seguro que quieres tirarla? Tendría mas sentido bebértela.</string>
  <string name="Potion_Shatter">El frasco se rompe y el líquido %s salpica inofensivamente.</string>
  <string-array name="Potion_Colors">
    <item>turquesa</item>
    <item>carmesí</item>
    <item>celeste</item>
    <item>jade</item>
    <item>dorada</item>
    <item>magenta</item>
    <item>carbón</item>
    <item>marfil</item>
    <item>ámbar</item>
    <item>bistre</item>
    <item>índigo</item>
    <item>plateada</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF PotionOfExperience CLASS-->
  <string name="PotionOfExperience_Name">Poción de Experiencia</string>
  <string name="PotionOfExperience_Info">Las experiencias guardadas de múltiples batallas reducidas a forma liquida, Esta bebida subirá tu nivel de experiencia instantáneamente.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfFrost CLASS-->
  <string name="PotionOfFrost_Name">Poción de Escarcha</string>
  <string name="PotionOfFrost_Info">Cuando se exponga al aire libre, este químico se evaporara en una nube congelada, causando que cualquier criatura que entre en contacto con ella se congele en su lugar, sin poder actuar ni moverse.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfHealing CLASS-->
  <string name="PotionOfHealing_Name">Poción Curativa</string>
  <string name="PotionOfHealing_Info">Un elixir que restaura inmediatamente toda tu vida y te cura del veneno.</string>
  <string name="PotionOfHealing_Apply">Tus heridas se curan completamente. </string>
  <!--STRINGS OF PotionOfInvisibility CLASS-->
  <string name="PotionOfInvisibility_Name">Poción de Invisibilidad </string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Info">Tomar esta poción te hará temporalmente invisible. Mientras estés invisible, los enemigos no podrán verte. Atacar un enemigo, así como usar una vara o un pergamino ante los ojos de un enemigo, disipara el efecto.</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Apply">¡Ves como tus manos se vuelven invisibles!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfLevitation CLASS-->
  <string name="PotionOfLevitation_Name">Poción de Levitación </string>
  <string name="PotionOfLevitation_Info">Tomar este curioso liquido causara que levites en el aire, pudiendo moverte sin esfuerzo sobre trampas. Sin embargo, flamas y gases llenan el aire, y no pueden pasarse mientras estés en el aire.</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Apply">¡Estás flotando!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfLiquidFlame CLASS-->
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Name">Poción de Llama Líquida</string>
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Info">Este frasco contiene un compuesto inestable que explota violentamente cuando se expone al aire libre.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfMight CLASS-->
  <string name="PotionOfMight_Name">Poción de Poder</string>
  <string name="PotionOfMight_Info">Este poderoso liquido correrá por tus músculos, incrementando permanentemente tu fuerza por un punto y la salud por 5 puntos</string>
  <string name="PotionOfMight_Apply">Fuerza recién encontrada corre por tu cuerpo.</string>
  <string name="PotionOfMight_StaApply">+1 frz, +5 vd</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfMindVision CLASS-->
  <string name="PotionOfMindVision_Name">Poción de Visión Mental</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Info">Después de tomar esto, tu mente estará en sintonia con la firma psíquica de criaturas distantes, permitiéndote sentir presencias biológicas a través de las paredes, esta poción también te permitirá ver a través de paredes y puertas.</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply1">Puedes sentir de alguna manera la presencia de la mente de otras criaturas!</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply2">Puedes sentir de alguna manera que estas solo en este nivel por el momento.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfParalyticGas CLASS-->
  <string name="PotionOfParalyticGas_Name">Poción de Gas Paralizante</string>
  <string name="PotionOfParalyticGas_Info">Cuando se expone al aire libre, el liquido en este frasco se vaporizara en una nube amarilla adormecedora. Cualquiera que inhale la nube sera paralizado instantáneamente, sin poder moverse por un tiempo después de que la nube se disipe. Este articulo puede ser arrojado a enemigos distantes para atraparlos en el efecto del gas.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfPurity CLASS-->
  <string name="PotionOfPurity_Name">Poción de Purificación</string>
  <string name="PotionOfPurity_Info">Este reactivo neutralizara rápidamente todos los gases dañinos en el área de efecto. Tomarlo te dará inmunidad temporal a dichos gases.</string>
  <string name="PotionOfPurity_Freshness">Sientes una frescura poco común en el aire.</string>
  <string name="PotionOfPurity_NoSmell">¡Dejaste de sentir ningún olor!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfStrength CLASS-->
  <string name="PotionOfStrength_Name">Poción de Fuerza</string>
  <string name="PotionOfStrength_Info">Este poderoso liquido correrá por tus músculos, incrementando permanentemente tu fuerza por un punto.</string>
  <string name="PotionOfStrength_Apply">Fuerza encontrada corre a través de tu cuerpo.</string>
  <string name="PotionOfStrength_StaApply">+1 frz</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfToxicGas CLASS-->
  <string name="PotionOfToxicGas_Name">Poción de Gas Toxico</string>
  <string name="PotionOfToxicGas_Info">Descorchar o romper este vidrio presurizado causara que sus contenidos exploten en una mortal nube de gas verde toxico. Podrías escoger aventar esta poción a enemigos distantes en lugar de descorcharla a mano.</string>
</resources>
