<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <!-- Accessories descriptions -->
    <!-- STRINGS OF Ushanka CLASS -->
    <string name="Ushanka_Name">Ushanka</string>
    <string name="Ushanka_Info">Un sombrero Ushanka, caliente y acogedor adornado con una elegante estrella roja. El mejor amigo de un aventurero en esta fría y tenebrosa mazmorra.</string>

    <!-- STRINGS OF VampireSkull CLASS -->
    <string name="VampireSkull_Name">Cráneo vampiro</string>
    <string name="VampireSkull_Info">Esta máscara está hecha con el cráneo de un vampiro. Realmente es un cráneo de vampiro... el cráneo de un vampiro grande Escalofriante...</string>

    <!-- STRINGS OF ZombieMask CLASS -->
    <string name="ZombieMask_Name">Mascara zombi</string>
    <string name="ZombieMask_Info">¿Alguna vez has deseado ser un héroe no-muerto que falló en su misión en repetidas ocasiones? Bueno, ahora es tu oportunidad.</string>

    <!-- Item descriptions -->
    <!-- STRINGS OF Candy CLASS -->
    <string name="Candy_Name">dulce</string>
    <string name="Candy_Info">Este caramelo luce tan apetitoso y huele muy bien. ¿Realmente se lo darías a alguien más?</string>
    <string name="Candy_Warning_1">No debiste comerte ese caramelo. Prometiste darlo a otra persona. No parece que le haya afectado, sin embargo, tu hambre no se reducirá, es un simple dulce después de todo.</string>
    <string name="Candy_Warning_2">Realmente tenias muchos. Su panza duele por comer tantos dulces.</string>

    <!-- STRINGS OF PumpkinPie CLASS -->
    <string name="PumpkinPie_Name">tarta de calabaza</string>
    <string name="PumpkinPie_Info">Una deliciosa tarta de calabaza, como las que tu mamá solía hornear.</string>

    <!-- STRINGS OF RottenPumpkinPie CLASS -->
    <string name="RottenPumpkinPie_Name">tarta de calabaza podrida</string>
    <string name="RottenPumpkinPie_Info">No importa lo buena que era cuando estaba fresca, no hay formas de que aún sea comestible.</string>

    <!-- STRINGS OF CandleOfMindVision CLASS -->
    <string name="CandleOfMindVision_Name">Vela de visión</string>
    <string name="CandleOfMindVision_Info">Parece una vela normal, no es algo que esperarías encontrar en una mazmorra peligrosa. Curiosamente es bastante cálida, a pesar de no estar encendida.</string>
    <string name="CandleOfMindVision_Info_Lighted">La vela se encendió en el momento en que la sacaste de la mochila. La llama emite una débil luz púrpura, cuando la miras los monstruos cercanos son visibles para ti.</string>
    <string name="CandleOfMindVision_Info_Exhausted">La vela se ha quemado, ya no se ilumina más cuando la sostienes. Parece que ya no puedes usarla.</string>

    <!-- Object descriptions -->
    <!-- STRINGS OF Barrel CLASS -->
    <string name="Barrel_Name">barril</string>
    <string name="Barrel_Desc">Parece un simple barril de madera. Mientras te acercas sientes un débil olor a aceite. El barril parece ser bastante ligero y podrías moverlo.</string>

    <!-- STRINGS OF Barrel_Pumpkin CLASS -->
    <string name="Barrel_Pumpkin_Name">calabaza</string>
    <string name="Barrel_Pumpkin_Desc">Es muy extraño y terrorífico ver una calabaza tallada en una mazmorra. Puedes sentir un cierto peligro al acercarte. Pero siempre puedes evitarlas, ¿no?</string>

    <!-- Mobs descriptions -->
    <!-- STRINGS OF ScarecrowNPC CLASS -->
    <string name="ScarecrowNPC_Name">espantapájaros</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Gender">neutral</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Name_Objective">espantapájaros</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Desc">No hay duda... ese espantapájaros observa todos tus movimientos. Sus ojos rojo brillante ven a través de ti, pero no te sientes en peligro.</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Quest_Start_Male">Hola pequeño, ¿Cómo te va?\n ¡Tengo algo emocionante para ti!\n\n Oh, ¡no sabes lo agradecido que estaría\n si vas a recoger algunos dulces para mí!\n\n

</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Quest_Start_Female">Hola pequeña, ¿Cómo te va?\n ¡Tengo algo emocionante para ti!\n\n Oh, ¡no sabes lo agradecido que estaría\n si vas a recoger algunos dulces para mí!\n\n
</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Quest_Reminder">Cinco dulces es todo lo que necesito.\n ¡Oh, la recompensa será tan dulce!</string>
    <string name="ScarecrowNPC_Quest_End">¡Oh, que alegría! ¡Oh, que bueno!\n ¡Tu recompensa será un alimento verdadero!</string>
    <string name="Journal_ScarecrowNPC">Espantapájaros</string>

</resources>