<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--PACKAGE /items/potions-->
  <!--STRINGS OF Potion CLASS-->
  <string name="Potion_Name">poção %s</string>
  <string name="Potion_Info">Este frasco contém um turbilhão de líquido %s. Quem sabe o que vai fazer quando bebido ou jogado?</string>
  <string name="Potion_ACDrink">TOMAR</string>
  <string name="Potion_Harmfull">Poção prejudicial!</string>
  <string name="Potion_Beneficial">Poção Benéfica</string>
  <string name="Potion_Yes">Sim, eu sei o que estou fazendo</string>
  <string name="Potion_No">Não, eu mudei de idéia</string>
  <string name="Potion_SureDrink">Tem certeza de que quer beber? Na maioria dos casos você deve jogar tais poções em seus inimigos.</string>
  <string name="Potion_SureThrow">Tem certeza de que quer jogá-lo? Na maioria dos casos, faz sentido para beber.</string>
  <string name="Potion_Shatter">Ao quebrar o frasco o líquido %s espirrará sem causar danos</string>
  <string-array name="Potion_Colors">
    <item>turquesa</item>
    <item>carmim</item>
    <item>azul</item>
    <item>jade</item>
    <item>dourado</item>
    <item>magenta</item>
    <item>cinza</item>
    <item>marfin</item>
    <item>âmbar</item>
    <item>marron escuro</item>
    <item>azul escuro</item>
    <item>prata</item>
  </string-array>
  <!--STRINGS OF PotionOfExperience CLASS-->
  <string name="PotionOfExperience_Name">Poção de Experiência</string>
  <string name="PotionOfExperience_Info">As experiências célebres de multidões em batalha reduzidos à forma líquida, este gole vai aumentar instantaneamente o seu nível de experiência.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfFrost CLASS-->
  <string name="PotionOfFrost_Name">Poção de Congelamento</string>
  <string name="PotionOfFrost_Info">Após a exposição ao ar este produto químico vai evaporar em uma nuvem de congelamento, fazendo com que qualquer criatura em contato com ele seja congelado no lugar incapaz de agir e se movimentar.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfHealing CLASS-->
  <string name="PotionOfHealing_Name">Poção de Cura</string>
  <string name="PotionOfHealing_Info">Um elixir que irá imediatamente te dar plena saúde e cura de venenos.</string>
  <string name="PotionOfHealing_Apply">Suas feridas cicatrizam completamente.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfInvisibility CLASS-->
  <string name="PotionOfInvisibility_Name">Poção da Invisibilidade</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Info">Beber esta poção irá torná-lo temporariamente invisível. Enquanto invisível, os inimigos não serão capazes de vê-lo. Atacar um inimigo, bem como a utilização de uma varinha ou um pergaminho diante dos olhos do inimigo, irá dissipar o efeito.</string>
  <string name="PotionOfInvisibility_Apply">Você vê suas mãos ficarem invisíveis!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfLevitation CLASS-->
  <string name="PotionOfLevitation_Name">Poção da Levitação</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Info">Beber este curioso líquido fará com que você paire no ar, podendo flutuar sem esforço sobre armadilhas. Chamas e gases no entanto estão no ar, e não pode ser ignorados.</string>
  <string name="PotionOfLevitation_Apply">Você flutua no ar!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfLiquidFlame CLASS-->
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Name">Poção de Chama Líquida</string>
  <string name="PotionOfLiquidFlame_Info">Este frasco contém um composto instável que irá explodir violentamente em chamas, por exposição ao ar livre.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfMight CLASS-->
  <string name="PotionOfMight_Name">Poção de Poder</string>
  <string name="PotionOfMight_Info">Este líquido poderoso flui naturalmente através de seus músculos, aumentando permanentemente a sua força em um ponto e vida em cinco pontos.</string>
  <string name="PotionOfMight_Apply">Uma força recém-descoberta surge através de seu corpo.</string>
  <string name="PotionOfMight_StaApply">+1 str, +5 ht</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfMindVision CLASS-->
  <string name="PotionOfMindVision_Name">Poção de Visão</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Info">Depois de beber essa poção, sua mente vai entrar em sintonia com a assinatura psíquica das criaturas distantes, permitindo que você senta as presenças biológicas através das paredes. Esta poção também permitirá que você veja através de paredes e portas próximas.</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply1">Você pode de alguma forma sentir a presença de espíritos de outras criaturas!</string>
  <string name="PotionOfMindVision_Apply2">Você pode de alguma forma sentir que está sozinho neste nível no momento.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfParalyticGas CLASS-->
  <string name="PotionOfParalyticGas_Name">Poção de Gás paralítico</string>
  <string name="PotionOfParalyticGas_Info">Após a exposição ao ar, o líquido neste frasco irá vaporizar em uma névoa amarela entorpecente. Qualquer pessoa que inala a nuvem será paralisado imediatamente, incapaz de se mover por algum tempo. Este item pode ser jogado em inimigos distantes para pegá-los dentro do efeito do gás.</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfPurity CLASS-->
  <string name="PotionOfPurity_Name">Poção da Purificação</string>
  <string name="PotionOfPurity_Info">Este reagente vai rapidamente neutralizar todos os gases nocivos na área de efeito. Beber ele vai te dar uma imunidade temporária para esses gases.</string>
  <string name="PotionOfPurity_Freshness">Você sente um frescor incomum no ar.</string>
  <string name="PotionOfPurity_NoSmell">Você não sente odores!</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfStrength CLASS-->
  <string name="PotionOfStrength_Name">Poção da Força</string>
  <string name="PotionOfStrength_Info">Este líquido poderoso flui naturalmente através de seus músculos, aumentando permanentemente a sua força por um ponto.</string>
  <string name="PotionOfStrength_Apply">Uma nova força surge através de seu corpo.</string>
  <string name="PotionOfStrength_StaApply">+1 str</string>
  <!--STRINGS OF PotionOfToxicGas CLASS-->
  <string name="PotionOfToxicGas_Name">Poção de Gás Tóxico</string>
  <string name="PotionOfToxicGas_Info">Abrir ou quebrar esse vidro pressurizado fará com que o seu conteúdo exploda em uma nuvem mortal de gás tóxico verde. Você pode optar por lançar esta poção em inimigos distantes ao invés de abri-lo com a mão.</string>
</resources>
